[
    {
        "created_at": "2020-12-05T23:57:06.000Z",
        "id": "1335372658268102659",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nicolediekmann: Heute ist Nikolaus. Ich hei\u00dfe Nicole. Na, klingelt's? Richtig: Ich habe heute Namenstag. Alle der Reihe nach bitte, von\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-05T23:57:02.000Z",
        "id": "1335372641943871488",
        "lang": "de",
        "text": "RT @HIVEnbg: [#news #Adventskalender]\n\n\ud83c\udf84\ud83c\udf81\ud83c\udf84\ud83c\udf81\ud83c\udf84\nHeute kommt der Nikolaus\nMit seinem Sack zu euch nach Haus.\nBei uns gibt es, man glaubt es kau\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-05T23:56:41.000Z",
        "id": "1335372553184010244",
        "lang": "de",
        "text": "RT @xPandorya: Nikolaus und Fraulaus \u2764\ufe0f\ud83c\udf32\ud83c\udf84"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-05T23:56:39.000Z",
        "id": "1335372545181315072",
        "lang": "de",
        "text": "Die Hausgemeinschaft wetteifert mit dem Nikolaus um die Sympathien der hier wohnenden Kinder."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-05T23:56:32.000Z",
        "id": "1335372514705420299",
        "lang": "de",
        "text": "@MSpatzle Bei uns bringt der Nikolaus tats\u00e4chlich minisalamis"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-05T23:56:29.000Z",
        "id": "1335372501363388416",
        "lang": "de",
        "text": "Eine Liebe die Niemals Enden Wird\n\nSch\u00f6nen Nikolaus Tag \u2764\ufe0f\ud83d\ude18an alle https://t.co/oW0Iw4J4JA"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-05T23:56:18.000Z",
        "id": "1335372458715656198",
        "lang": "de",
        "text": "@stefnhs W\u00e4re bei uns nicht so schlimm. Wegen corona stellt der Nikolaus die Sachen nur ans Tor und schuhe bef\u00fcllen soll ich in seinem Auftrag. \ud83d\ude0b"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-05T23:56:17.000Z",
        "id": "1335372453246328832",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LastKobeAlive: Erich K\u00e4stner einfach geilster Antifaschist. W\u00fcnscht sich Nazipr\u00fcgel zu Nikolaus. https://t.co/7DY9kVRwKQ"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-05T23:56:04.000Z",
        "id": "1335372400393920514",
        "lang": "de",
        "text": "ihr: nikolaus\nich: stiefelknecht"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-05T23:55:46.000Z",
        "id": "1335372321566101505",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Turtle_Taube: Heute ist der Tag an dem ihr Leuten die ihr nicht m\u00f6gt nen vollgeschissenen schuh vor die Haust\u00fcr stellen k\u00f6nnt mit nem Z\u2026"
    }
]