[
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:15:06.000Z",
        "id": "1335664078191288322",
        "lang": "de",
        "text": "@lisavbuli Ja \nSchalke, Rapid, Brescia, und no paar andere"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:15:04.000Z",
        "id": "1335664069618126857",
        "lang": "de",
        "text": "Wir sind mal fies und sagen: Nur noch f\u00fcnf Spiele bis zum 55 Jahre alten Negativ-Rekord ... \ud83d\ude44 https://t.co/M5alT1ZDQ9"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:51.000Z",
        "id": "1335664016270692356",
        "lang": "de",
        "text": "Schalke verliert 0:3 und es interessiert mich irgendwie kaum, weil es einfach keine \u00dcberraschung mehr ist...\n\n#S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:49.000Z",
        "id": "1335664008460963840",
        "lang": "de",
        "text": "Bundesliga am Sonntag zusammengefasst, der Stuttgarter Torsch\u00fctze ist ein unsportlicher Voll-Asi und (\u00dcberraschung) Schalke hat wieder nicht gewonnen\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude48"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:44.000Z",
        "id": "1335663987334197249",
        "lang": "de",
        "text": "Ma\u00e7 sonucu;\nSchalke 04 0-3 Bayer Leverkusen \n\n\u26bd\ufe0f Malick Thiaw (10') (K.K.)\n\u26bd\ufe0f Julian Baumgartlinger (68')\n\u26bd\ufe0f Patrik Schick (78')"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:42.000Z",
        "id": "1335663980111679488",
        "lang": "de",
        "text": "@B04Basti @S04Julius @janp09 @bayer04fussball naja spiel l\u00e4sst sich anders gestalten wenn man nicht direkt hintenliegt, auch wenn es immer noch Schalke ist \ud83d\ude04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:35.000Z",
        "id": "1335663948100677633",
        "lang": "de",
        "text": "Ex-#VfB-Keeper Michael #Langer im Tor: #Schalke auch gegen #Leverkusen chancenlos #S04B04 https://t.co/yKH5ccgz95 https://t.co/QXKcRjajPA"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:26.000Z",
        "id": "1335663912298147842",
        "lang": "de",
        "text": "Schalke verliert 3-0 und die Fans geben dem Schiri die Schuld \ud83d\ude2d"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:25.000Z",
        "id": "1335663904945483776",
        "lang": "de",
        "text": "@bayer04fussball Genau so geschmacklos wie mit dem Brand \ud83d\udd25 auf Schalke. Man sollte als \ud83d\udc8a nicht \u00fcberm\u00fctig werden"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:02.000Z",
        "id": "1335663810435309570",
        "lang": "de",
        "text": "@juryschalken @ru_bundesliga T\u00f6nnies l\u00e4sst herzlichst gr\u00fc\u00dfen \ud83d\ude09\nhttps://t.co/FKEgngvlz5"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:55.000Z",
        "id": "1335663781708500992",
        "lang": "de",
        "text": "Wird man eigentlich, wenn man derzeit Witze \u00fcber Schalke macht wegen St\u00f6rung der Totenruhe zur Anzeige gebracht? #Leichenfledderei #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:49.000Z",
        "id": "1335663757037539328",
        "lang": "de",
        "text": "@TheBayernFanTV Ganz ehrlich es tut weh Schalke so zu sehen, die gehen halt in die Regionalliga, falls die absteigen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:35.000Z",
        "id": "1335663695242928129",
        "lang": "de",
        "text": "Mein Nachbar ist der h\u00e4rteste Kerl, den ich kenne. Er ist Schalke UND #FCSP Fan."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:33.000Z",
        "id": "1335663690222284800",
        "lang": "de",
        "text": "Sollte auch #Baum bald Geschichte sein, k\u00f6nnte ich mir eine R\u00fcckkehr von #Breitenreiter vorstellen. Er hat Paderborn und Hannover in die Bundesliga gef\u00fchrt und mit #Schalke Platz 5 erreicht. Er setzt auf Teamgeist und Offensivfu\u00dfball. Au\u00dferdem kennt er den Club. Warum nicht? #S04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:52.000Z",
        "id": "1335663514950766593",
        "lang": "de",
        "text": "@FussballMML Ob er jetzt bei Schalke einsteigt? Der Uerdingen Russe schafft endlich den Aufstieg! https://t.co/HcW66nP0So"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:40.000Z",
        "id": "1335663464891600896",
        "lang": "de",
        "text": "Solid day\n\nSchalke-Leverkusen over 2.75 (1u) half \ud83d\udcb5\n\nStuttgart pk (-125) \ud83d\udcb5"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:38.000Z",
        "id": "1335663456616374276",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RUHR24news: Pleiten, Pech und Pannen beim FC Schalke 04 gegen Bayer Leverkusen.\n\nSchiedsrichter und #VAR standen nach einem Eigentor vo\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:23.000Z",
        "id": "1335663396222590977",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Footballogue: [#Bundesliga\ud83c\udde9\ud83c\uddea] SCHALKE 0-3 LEVERKUSEN\n\n\u23f1 FIN DU MATCH !\n\n                \u26bd\ufe0f Thiaw csc\n                \u26bd\ufe0f Baumgartlinger\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:20.000Z",
        "id": "1335663384214253571",
        "lang": "de",
        "text": "@AtsutoUchi04 @kram97_04 Dem widerspreche ich auch nicht. Wenn der Gegner will, halten die nicht mit. \nNur hatte ich den Eindruck, dass Schalke schon fr\u00fcher mitspielen konnte und nicht mehr so krass eingeladen werden musste wie gegen Gladbach."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:09.000Z",
        "id": "1335663334499217409",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Sky_Dirk: #Schalke - wof\u00fcr gibt es den VAR? Das ist doch nie im Leben Tor..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:06.000Z",
        "id": "1335663325376548870",
        "lang": "de",
        "text": "Mal wieder so auf'n Arsch kriegen wie Schalke."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:04.000Z",
        "id": "1335663315100561411",
        "lang": "de",
        "text": "@IgSchiri Warum sagt man nicht klar das was jeder an jedem Spieltag sehen kann , der VAR ist gegen Schalke , warum ? Keine Ahnung , ich wei\u00df nicht wie die Quoten so sind ?!\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:43.000Z",
        "id": "1335663228886638603",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Footballogue: [#Bundesliga\ud83c\udde9\ud83c\uddea] SCHALKE 0-3 LEVERKUSEN\n\n\u23f1 FIN DU MATCH !\n\n                \u26bd\ufe0f Thiaw csc\n                \u26bd\ufe0f Baumgartlinger\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:28.000Z",
        "id": "1335663165250613251",
        "lang": "de",
        "text": "@GamerBr0ski Schalke ist auch nicht mehr als ein Durchschnittlicher 2. Buli Verein. Das ist ein Fakt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:27.000Z",
        "id": "1335663158342660098",
        "lang": "de",
        "text": "@trollpunk69 Ist Schalke nicht das Bielefeld des Fu\u00dfballs?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:10.000Z",
        "id": "1335663087303729160",
        "lang": "de",
        "text": "German Bundesliga - Schalke 0 Bayer Leverkusen 3 @Bundesliga_DE @s04 @bayer04fussball"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:08.000Z",
        "id": "1335663079158411265",
        "lang": "de",
        "text": "Wer den Schaden hat braucht f\u00fcr den Spott nicht zu sorgen.   \n#S04B04 #Schalke #EinLebenlang @s04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:59.000Z",
        "id": "1335663042940506112",
        "lang": "de",
        "text": "N\u00e4chste Woche nehmen sich Freiburg und Bielefeld sowie K\u00f6ln und Mainz und Schalke und Augsburg gegenseitig Punkte weg, Union spielt gegen Bayern und Hertha in Gladbach. Da kann der #VfB in Dortmund im Grunde v\u00f6llig entspannt antreten."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:30.000Z",
        "id": "1335662922866044929",
        "lang": "de",
        "text": "@Icicestanna1 Ruh' dich aus. Ich leg mich auch gleich an. Schalke f\u00fchlt sich momentan auch wie eine ausgewachsene Grippe an. Gute Besserung."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:28.000Z",
        "id": "1335662912686481412",
        "lang": "de",
        "text": "@SkySportDE und tsch\u00fcss Schalke, ganz schlimm letztes Jahr starb der #Bergbau jetzt stirbt #Schalke04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:18.000Z",
        "id": "1335662872731525132",
        "lang": "de",
        "text": "@GEfighted @bayer04fussball Guck dir mal die Zahlen an von Bayer die gehen niemals insolvent... im Gegensatz zu Schalke \ud83d\ude02"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:16.000Z",
        "id": "1335662863537541122",
        "lang": "de",
        "text": "@Lalilein_ Ich wei\u00df nicht was emotional h\u00e4rter ist, die aktuelle mandalorian Staffel oder Schalke.."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:59.000Z",
        "id": "1335662790430887942",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RevierSport: Schon nach zehn Minuten war der Matchplan von Trainer Baum Makulatur. \n\nDie ballsicheren G\u00e4ste erstickten die zaghaften #S\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:58.000Z",
        "id": "1335662785955500032",
        "lang": "de",
        "text": "@WandaLissmus @DieterTillmann Schalke im Keller ist gut \ud83d\ude09"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:41.000Z",
        "id": "1335662714404954117",
        "lang": "de",
        "text": "Pleiten, Pech und Pannen beim FC Schalke 04 gegen Bayer Leverkusen.\n\nSchiedsrichter und #VAR standen nach einem Eigentor von Malick Thiaw im Fokus.\n\n#S04B04 #S04 \n\nhttps://t.co/ETyo3raxxc"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:32.000Z",
        "id": "1335662677721575424",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TobiasEscher: Aus der Reihe \"Fu\u00dfballspiele in Zahlen\": Schalke hatte in der ersten Halbzeit eine Passgenauigkeit von 59% #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:27.000Z",
        "id": "1335662658473877504",
        "lang": "de",
        "text": "RT @luebberding: Das Bayern Markus S\u00f6ders ist das Schalke 04 in der Pandemie. Vielleicht sollte er es im Fussball versuchen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:22.000Z",
        "id": "1335662634625077250",
        "lang": "de",
        "text": "und alle Schalke Fans so.... #Abstieg #S04 #armesSchalke https://t.co/LhO0uuh642"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:20.000Z",
        "id": "1335662628413317120",
        "lang": "de",
        "text": "RT @neunzig_plus: Elfmeter verschossen, Spiel gegen #Bayer04 verloren: N\u00e4chster R\u00fcckschlag f\u00fcr #Schalke04! \n\nhttps://t.co/IYpAD2m7iR"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:20.000Z",
        "id": "1335662627784171525",
        "lang": "de",
        "text": "@maiknoecker Schalke hat jetzt 4 machbare Gegner am St\u00fcck. St\u00e4rke des Gegners sinkt dabei sogar von Spiel zu Spiel. Wenn davon kein Spiel gewonnen wird, steigt Schalke zu 99,99% ab!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:13.000Z",
        "id": "1335662598944149509",
        "lang": "de",
        "text": "Schalke der Verein der dir jedes Wochenende versaut und zu Schalke Realtalks f\u00fchrt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:05.000Z",
        "id": "1335662566023065606",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Footballogue: [#Bundesliga\ud83c\udde9\ud83c\uddea] SCHALKE 0-3 LEVERKUSEN\n\n\u23f1 FIN DU MATCH !\n\n                \u26bd\ufe0f Thiaw csc\n                \u26bd\ufe0f Baumgartlinger\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:03.000Z",
        "id": "1335662556191535104",
        "lang": "de",
        "text": "@S04 Ich muss  jetzt leider sagen, das meine Kotzgrenze erreicht ist.\nDieser Leblose, inkompetente  Haufen (incl. Trainer) ist so nicht mehr zu ertragen. Man kann verlieren, aber ich habe diese abschlachterei satt. Schalke ihr seid eine Schande... Pfui..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:02.000Z",
        "id": "1335662550751567877",
        "lang": "de",
        "text": "\u29a6 \n\n\ud83d\udccdResultado del partido de hoy: Schalke 0 - Bayer Leverkusen 3 \n\n\ud83d\udcccGoles: Thiaw (e/c), Baumgartlinger, Schick"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:51.000Z",
        "id": "1335662506870706178",
        "lang": "de",
        "text": "Bester #Schalke-Moment seit langer, langer Zeit... https://t.co/ZBKV6DDG3I"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:48.000Z",
        "id": "1335662493029576706",
        "lang": "de",
        "text": "Du bist Matthew Hoppe. Schalke holt dich in Jugendmannschaft, du hast Tr\u00e4ume, denkst an Knappenschmiede. \u00d6zil, Sane, Draxler, Neuer. Bald wirst du auch so einer sein. 2 Jahre sp\u00e4ter muss du zu sehen, wie deine Mitspieler h\u00f6chstens sich selber ausdribbeln oder Eigentore schie\u00dfen https://t.co/iXEaaGMBgb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:36.000Z",
        "id": "1335662444010725376",
        "lang": "de",
        "text": "@VerdummtPD @vfbtom Mehr Geld ist nicht \u00fcberall die L\u00f6sung. Bei Schalke und Hamburg w\u00fcrde es \u00e4ndern wie viel Geld \"verbrannt\" wird. Auch bei Bremen sch\u00e4tze ich w\u00fcrde man nur Geld rausschmei\u00dfen. Hertha schafft es nicht. Gibt aktuell nur wenige Vereine wo ich sagen w\u00fcrde die machen was daraus..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:17.000Z",
        "id": "1335662361353613312",
        "lang": "de",
        "text": "Wir sind Zweiter!\nGanz ehrlich, sowas h\u00e4tte ich vor Spielbeginn nicht f\u00fcr m\u00f6glich gehalten. Klar, war heute nur Schalke, aber wir haben in nicht ferner Vergangenheit solche Spiele regelm\u00e4\u00dfig verloren. Respekt an die Mannschaft!\nMeinen Spieltagstipp ignorieren wir mal ganz getrost https://t.co/JIlRHGw81N"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:07.000Z",
        "id": "1335662319590907908",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SPIEGEL_alles: Bundesliga: FC Schalke 04 verliert auch gegen Bayer Leverkusen https://t.co/vBMoJjbgXd https://t.co/zNgXdgKQYt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:03.000Z",
        "id": "1335662305258975233",
        "lang": "de",
        "text": "@tmmd @real_mos Schalke und die SPD. Ole, Ole."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:43.000Z",
        "id": "1335662222836699141",
        "lang": "de",
        "text": "@MaxM49 Er ist Gladbach-Fan, war heute nur aufgrund der Tabellensituation f\u00fcr Schalke. Alles gut! \ud83e\udd23\n\nDie Nachtschicht, die gleich kommt, braucht hingegen psychiatrische Unterst\u00fctzung. \ud83e\udd23"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:37.000Z",
        "id": "1335662194982313985",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karlo_Kolumna: Vor einem Jahr war Schalke an Nikolaus \u00fcbrigens Dritter. DRITTER!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:35.000Z",
        "id": "1335662187470336000",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt Mitgliedsantrag bei Teutonia Schalke ausf\u00fcllen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:34.000Z",
        "id": "1335662182546206731",
        "lang": "de",
        "text": "@MrTleve @7L1nu5 @MarcelWieser2 @s04 Habt ihr Schalke geschaut? Wie kann man denn Wagner in Schutz nehmen, ich lach mich tot."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:32.000Z",
        "id": "1335662173436006400",
        "lang": "de",
        "text": "RT @tonline_news: Schalke am Boden: Auch gegen Bayer kassiert S04 eine Pleite https://t.co/4STqTSpP0S"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:31.000Z",
        "id": "1335662172467294209",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Footballogue: [#Bundesliga\ud83c\udde9\ud83c\uddea] SCHALKE 0-3 LEVERKUSEN\n\n\u23f1 FIN DU MATCH !\n\n                \u26bd\ufe0f Thiaw csc\n                \u26bd\ufe0f Baumgartlinger\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:23.000Z",
        "id": "1335662135930654721",
        "lang": "de",
        "text": "#Video Gol Patrik Schick| Schalke 04 vs Bayer Leverkusen | Jornada 10 | Bundesliga 2020-21: https://t.co/x37hjNOcxC"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:15.000Z",
        "id": "1335662105165520905",
        "lang": "de",
        "text": "Die Schalke Verantwortlichen beantragen wahrscheinlich bald die Verl\u00e4ngerung der Corona Pandemie. Mit Zuschauern w\u00e4re es n\u00e4mlich noch schlimmer...\n#S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:14.000Z",
        "id": "1335662097649324035",
        "lang": "de",
        "text": "@Totti45674455 @DieterTillmann Ich bin Schalke und im Keller.\nDieter ist quasi Leverkusen im Erdgeschoss und wird gleich zu Bayern ins OG wechseln......"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:11.000Z",
        "id": "1335662087843016706",
        "lang": "de",
        "text": "Vor einem Jahr war Schalke an Nikolaus \u00fcbrigens Dritter. DRITTER!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:10.000Z",
        "id": "1335662081861963783",
        "lang": "de",
        "text": "Schalke ist und bleibt der zweite Sieger.\n\n#S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:56.000Z",
        "id": "1335662025133920261",
        "lang": "de",
        "text": "Auf Schalke und Arsenal ist auch verlass, Was ein sch\u00f6ner Nikolas Tag \ud83d\ude00 https://t.co/eiT5gw7fLN"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:48.000Z",
        "id": "1335661989369090048",
        "lang": "de",
        "text": "@Muschel74 @dfbschiris Statistisch hast du zwar Recht aber alle 3 bisherigen #VAR-Eingriffe gegen Schalke war v\u00f6llig korrekt und unstrittig!\n#S04B04 https://t.co/Rc8jpJmA4q"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:20.000Z",
        "id": "1335661874688499713",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BuenderSchalker: Darf ich Euch Toni vorstellen?! Toni ist mein Hund. Toni fl\u00fcchtet bei Schalke-Spielen immer ins entfernte K\u00f6rbchen. Es\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:17.000Z",
        "id": "1335661860541124609",
        "lang": "de",
        "text": "Schalke 04 vs Bayer Leverkusen #S04B04 #Bundesliga #Schalke04 #BayerLeverkusen https://t.co/BoCsuLVl8m"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:12.000Z",
        "id": "1335661840584609795",
        "lang": "de",
        "text": "Schalke ist schei\u00dfe wie nichts gutes -&gt; fast jeder hat Mitleid\nHamburg als sie in der Buli schei\u00dfe waren -&gt; jeder, wirklich jeder hat sich dr\u00fcber lustig gemacht \ud83d\ude43"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:12.000Z",
        "id": "1335661837778640899",
        "lang": "de",
        "text": "Der videoschiri 6\nSchalke auch wieder 5 bis 6\nEs hilft nur noch beten fuer Die kommenden Spiele https://t.co/k9rdjCn12b"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:00.000Z",
        "id": "1335661787920953344",
        "lang": "de",
        "text": "@Mykx Schalke wird es immer geben. Nur anders."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:55.000Z",
        "id": "1335661767918227457",
        "lang": "de",
        "text": "@S04Caro @jesch3107 Meistern hab ich nicht erlebt. Aber wie der FC Schalke untergeht das erleb ich leider wohl. \nVielleicht bekomme ich vorher meinen zweiten Herzinfarkt. \ud83d\ude44"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:31.000Z",
        "id": "1335661667699445760",
        "lang": "de",
        "text": "RT @tonline_news: Schalke am Boden: Auch gegen Bayer kassiert S04 eine Pleite https://t.co/4STqTSpP0S"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:26.000Z",
        "id": "1335661647432740865",
        "lang": "de",
        "text": "@BWalterfang @s04 \u201eHolt den....\u201c was f\u00fcr ein Quatsch! Als ob alle Schlange stehen und sich darum rei\u00dfen, nach Schalke zu kommen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:22.000Z",
        "id": "1335661627916562434",
        "lang": "de",
        "text": "[UPDATE] Schalke 04 +275 (+263) at Augsburg -102 (+105) Draw +255 (+252) | Sun 09:30ET #S04vsAUG #BUNDES ~ https://t.co/2hSmvxjzVU"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:13.000Z",
        "id": "1335661591300354050",
        "lang": "de",
        "text": "RT @WandaLissmus: Schalke hat da was falsch verstanden. \nMit einem 3er war etwas Anderes gemeint......\n#S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:04.000Z",
        "id": "1335661552343666688",
        "lang": "de",
        "text": "Schalke 04 kassiert gegen #Leverkusen deutliche Pleite! Knappen am Boden. #S04B04 #S04  #Werkself #Bundesliga https://t.co/ZqHZfu591X https://t.co/s9C1aDisJB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:02.000Z",
        "id": "1335661543464251394",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TMde_news: Schalke auch gegen Top-Team Leverkusen chancenlos \u2013 Skrzybski verschie\u00dft Elfmeter  https://t.co/7ypSXz1en2 #transfermarkt #b\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:01.000Z",
        "id": "1335661541434089473",
        "lang": "de",
        "text": "Schalke am Boden: Auch gegen Bayer kassiert S04 eine Pleite https://t.co/4STqTSpP0S"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:00.000Z",
        "id": "1335661536199778306",
        "lang": "de",
        "text": "Schalke verliert auch gegen Leverkusen und bleibt weiter sieglos. Die Werkself ist neuer Tabellenzweiter.\n\nhttps://t.co/GtPmcDX4g4\n#S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:58.000Z",
        "id": "1335661530596184075",
        "lang": "de",
        "text": "Niederlage gegen Leverkusen: Eigentor, Elfmeter verschossen \u2013 Schalke steht sich selbst im Weg https://t.co/gSZekNNG5s via @derspiegel"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:55.000Z",
        "id": "1335661517547692034",
        "lang": "de",
        "text": "Darf ich Euch Toni vorstellen?! Toni ist mein Hund. Toni fl\u00fcchtet bei Schalke-Spielen immer ins entfernte K\u00f6rbchen. Es ist ihm dann zu laut, zu aufregend, zu hektisch! Die letzten Monate schlummert Toni unaufgeregt direkt vorm TV. Mittlerweile bin ich wie Toni... #S04b04 https://t.co/Dil7cQUUb9"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:50.000Z",
        "id": "1335661493325541377",
        "lang": "de",
        "text": "Es gibt bald kein Schalke mehr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:49.000Z",
        "id": "1335661490725134341",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Bundesliga_DE: Mit dem 3:0-Ausw\u00e4rtssieg bei @s04 springt @bayer04fussball auf Platz zwei der #Bundesliga-Tabelle!  #S04B04 zum Nachlese\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:46.000Z",
        "id": "1335661480419713027",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SPIEGEL_alles: Bundesliga: FC Schalke 04 verliert auch gegen Bayer Leverkusen https://t.co/vBMoJjbgXd https://t.co/zNgXdgKQYt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:32.000Z",
        "id": "1335661418373378055",
        "lang": "de",
        "text": "Ich Frage mich immer, wann der Zeitpunkt eintritt, wo sich kein Fussballlehrer mehr findet, der sich freiwillig f\u00fcr alles Geld der Welt die Karriere auf Schalke ruiniert."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:23.000Z",
        "id": "1335661383036383239",
        "lang": "de",
        "text": "Schalke - Leverkusen 0:3! Schon 26 Spiele ohne Sieg \u2013\u00a0Schalke immer tasmanischer https://t.co/4VRP5D1Xb8 Dass Schalke nicht absteigt, ist so wahrscheinlich wie der Osterhase im Weihnachtsmannkost\u00fcm."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:22.000Z",
        "id": "1335661375729913859",
        "lang": "de",
        "text": "Schalke meine Perle https://t.co/FdJaGiWdH6"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:17.000Z",
        "id": "1335661354808700931",
        "lang": "de",
        "text": "RT @eakus1904: Solange der Blindg\u00e4nger Schneider noch das Sagen hat, werde ich kein Schalke-Spiel mehr gucken. Ist auch besser f\u00fcr die Pump\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:16.000Z",
        "id": "1335661351843340294",
        "lang": "de",
        "text": "@der_Bahner @Tanja1887 Trotzdem...wie soll man, au\u00dfer psychologisch,  das grausige Desaster von Schalke erkl\u00e4ren, das kommt ja einen Suizid nach."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:13.000Z",
        "id": "1335661340250284034",
        "lang": "de",
        "text": "SCHON 26 SPIELE OHNE SIEG - Schalke immer TASMANISCHER! https://t.co/XEmykUdVpv #bayer04 #bayerleverkusen #werkself"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:08.000Z",
        "id": "1335661317936599040",
        "lang": "de",
        "text": "@Arne1904 Ich versuche nur mit den Tweets zu Schalke mitzuhalten. \u00c4hnliche Ausgangslage was mich angeht. Wobei... Nein. Schalke ist mir wichtiger. Ich hasse es, wenn Menschen leiden."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:01.000Z",
        "id": "1335661290644267012",
        "lang": "de",
        "text": "@lisavbuli Schalke ist mein Geheimtipp"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:55.000Z",
        "id": "1335661265239281676",
        "lang": "de",
        "text": "Realtalk hoffe wirklich dass Schalke da noch rauskommt. So eine Mannschaft hat, egal wie schei\u00dfe sie aktuell spielt, nichts in der 2. Liga zu suchen.. \n\nAu\u00dferdem tun mir die S04 Fans so Leid, will gar nicht wissen wie sich das anf\u00fchlt wenn dein Club Woche f\u00fcr Woche reinschei\u00dft"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:33.000Z",
        "id": "1335661171383410691",
        "lang": "de",
        "text": "Solange der Blindg\u00e4nger Schneider noch das Sagen hat, werde ich kein Schalke-Spiel mehr gucken. Ist auch besser f\u00fcr die Pumpe.#S04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:31.000Z",
        "id": "1335661165033222144",
        "lang": "de",
        "text": "@AndiErnst Baum muss gehen... Er hat das team \u00fcberhaupt nicht verbessert.. Ich hoffe das schalke sich diesmal rechtzeitig von unserem Trainer trennt... Baum muss gehen.. Null Fortschritt... Null positives.."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:25.000Z",
        "id": "1335661140085444619",
        "lang": "de",
        "text": "@AtsutoUchi04 @nordkuurve Egal ist es mir nicht. Aber ich hatte vor einiger Zeit schon gesagt, als viele geschrieben haben, dass es ja bald mal besser werden m\u00fcsste, dass ich glaube, dass es erst richtig richtig schlimm werden muss, bevor sich was \u00e4ndert auf Schalke und es dadurch wieder besser wird."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:21.000Z",
        "id": "1335661120389066753",
        "lang": "de",
        "text": "@Saxenburg1 @s04 Unter Heidel hatte die Mannschaft mehr Erfolg als unter Schneider. Er ist zur\u00fcckgetreten Schneider bisher leider nicht. W\u00fcsste auch nicht was Schneider besser macht als Heidel. Schneider ist die gr\u00f6\u00dfte Witzfigur auf Schalke."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:13.000Z",
        "id": "1335661089552539648",
        "lang": "de",
        "text": "@privatertimo2 jo geht egal Schalke 11 er verkackt ;)) HRADDCKY MASCHINE"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:13.000Z",
        "id": "1335661088210345989",
        "lang": "de",
        "text": "10. Spieltag vor 55 Jahren. Exakt die gleiche Anzahl an Punkten und exakt das gleiche Torverh\u00e4ltnis, wie #Schalke04 -Zufall? Und wer war am Ende Meister? M\u00fcnchen, okay nicht Bayern sondern der #TSV1860.\n#S04B04 \nSonne, Mond und Sterne, Schalke spielt schlechter als #Herne. https://t.co/CuGysRdWNx https://t.co/LGHcfrIgh3"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:12.000Z",
        "id": "1335661084615843840",
        "lang": "de",
        "text": "26 Spiele hintereinander ohne Sieg f\u00fcr Schalke. Bitter. https://t.co/daU7A184I8"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:12.000Z",
        "id": "1335661083428859907",
        "lang": "de",
        "text": "Bezeichnend auch, dass wir gestern innerhalb der Familie erstmals ernsthaft \u00fcber den Abstieg und Zweitliga-Ansto\u00dfzeiten diskutiert haben. So ernsthaft habe ich mich noch nie mit dem Thema auseinandergesetzt und ich kenne kein Leben ohne Schalke. #S04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:45.000Z",
        "id": "1335660969587052546",
        "lang": "de",
        "text": "@Bundesliga_DE @s04 @bayer04fussball Auch Tasmania war besser als Schalke."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:44.000Z",
        "id": "1335660968785932290",
        "lang": "de",
        "text": "Leverkusen springt auf zwei, Schalke ist nun seit 26 Spielen sieglos. #B04S04 https://t.co/u7L0dlYaur"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:32.000Z",
        "id": "1335660917909053442",
        "lang": "de",
        "text": "Leverkusen zu stark f\u00fcr Knappen. Schalkes schwarze Serie geht weiter. \n- - Schalke 04 oder das Unverm\u00f6gen Tore zu schie\u00dfen !!!!!! https://t.co/xsLeXOUDGp"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:31.000Z",
        "id": "1335660912607449092",
        "lang": "de",
        "text": "VAR-Pech, Elfmeter verschossen und schlichtweg eine Klasse zu schlecht: S04 geht auch gegen Leverkusen baden. \n\n#S04B04 https://t.co/fRVDv71CMe"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:30.000Z",
        "id": "1335660909017100291",
        "lang": "de",
        "text": "Der Baum brennt wieder lichterloh auf Schalke \u261d\ufe0f\ud83d\ude0e#S04B04 https://t.co/O9qBAxhfho"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:26.000Z",
        "id": "1335660890214035457",
        "lang": "de",
        "text": "FT #Bundesliga \n\nSchalke 04 0-3 Bayer Leverkusen \ud83d\udd25\n10' (og) Malick Thiaw\n67' Julian Baumgartlinger\n78' Patrik Schick https://t.co/4dQjX3thdn"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:23.000Z",
        "id": "1335660876620247043",
        "lang": "de",
        "text": "L\u00e4uft bei uns und Schalke, wir setzen beide unsere Serien fort.\n\ud83d\ude02\ud83e\udd2d #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:21.000Z",
        "id": "1335660869687144449",
        "lang": "de",
        "text": "@privatertimo2 Bin unnormal gut gelaunt ;) Schalke 3:0 geklatscht und jz 1 Punkt hinter Bayern obwohl wir Eigt 1ter sein m\u00fcssten ^^"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:09.000Z",
        "id": "1335660821871988736",
        "lang": "de",
        "text": "SCHON 26 SPIELE OHNE SIEG - Schalke immer TASMANISCHER! https://t.co/L01jjwSvhp"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:08.000Z",
        "id": "1335660816771805184",
        "lang": "de",
        "text": "@knappenschmiede Baum muss schalke wieder verlassen.. Es gibt null Fortschritt... Es gibt im Moment keinen Strohhalm... Baum muss am Montag entlassen werden"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:06.000Z",
        "id": "1335660807464620032",
        "lang": "de",
        "text": "Suche talentierte(n) Schneider(in), der/die aus meinen Schalke-Fanartikeln die Wappen raustrennt und durch VfL Bochum-Badges ersetzt. #S04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:59.000Z",
        "id": "1335660777294995457",
        "lang": "de",
        "text": "Combin\u00e9  @ 1.67 :  \u2705\nSchalke 04 - Bayer Leverkusen  0-3\n\u25b6\ufe0f Bayer Leverkusen \nCrotone - Naples  0-4\n\u25b6\ufe0f Naples"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:59.000Z",
        "id": "1335660775889915904",
        "lang": "de",
        "text": "SCHON 26 SPIELE OHNE SIEG - Schalke immer TASMANISCHER! https://t.co/zZkGEwoD6n #schalke04 #s04 #fcschalke"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:56.000Z",
        "id": "1335660765412548610",
        "lang": "de",
        "text": "Ich sag mal so, bei Schalke brennt der Baum. \ud83d\ude05 #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:50.000Z",
        "id": "1335660738287898637",
        "lang": "de",
        "text": "Schon nach zehn Minuten war der Matchplan von Trainer Baum Makulatur. \n\nDie ballsicheren G\u00e4ste erstickten die zaghaften #S04 Offensiv-Bem\u00fchungen im Keim.\n#S04B04 \nhttps://t.co/xDEE3HHOvf"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:43.000Z",
        "id": "1335660712094523392",
        "lang": "de",
        "text": "@der_Bahner Wenn #HSV den Klassenerhalt schafft, dann spielen wir bald wieder gegen #Schalke."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:42.000Z",
        "id": "1335660707745067010",
        "lang": "de",
        "text": "@sportschau Was sagte Baum, der Unf\u00e4hige, zum Arbeitsantritt: \u201elasst mich mal machen, ich wei\u00df was ich tue\u201c und die bei Schalke glauben dem Versager. Ab S\u00e4gen, entlassen die Pfeiffe. Ist ein Schaumschl\u00e4ger. Oder, ab geht\u2018s in die 2. Liga."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:29.000Z",
        "id": "1335660652719992834",
        "lang": "de",
        "text": "SCHON 26 SPIELE OHNE SIEG - Schalke immer TASMANISCHER! https://t.co/klNDoJEAWr #Fussball #News #Sport"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:19.000Z",
        "id": "1335660610164576260",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn Schalke so weitermacht, steigen sie direkt in die \u00f6sterreichische Liga ab."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:17.000Z",
        "id": "1335660600484040705",
        "lang": "de",
        "text": "@BlueUltra1904 @s04 stellt euch nur mal vor was f\u00fcr tolle tiktok videos schalke daraus machen kann."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:16.000Z",
        "id": "1335660596092604426",
        "lang": "de",
        "text": "#Schalke ist aber auch hammer hart.. Haben seit fast einem Jahr nicht mehr gewonnen \ud83d\ude05"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:12.000Z",
        "id": "1335660582398210048",
        "lang": "de",
        "text": "@s04 Ich liebe Schalke, wirklich... aber vielleicht w\u00e4re die bessere Alternative den Spielbetrieb einfach einzustellen?!? Ernsthaft, gegen wen sollten wir denn noch gewinnen? Ich ertrage es nicht mehr... #hoffnungslos"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:12.000Z",
        "id": "1335660581626540033",
        "lang": "de",
        "text": "@schwarzundblau Statt Bremen und Schalke."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:07.000Z",
        "id": "1335660559010762752",
        "lang": "de",
        "text": "\u00bf En el fondo ?\n\n15)  K\u00f6ln                    7\n-----------------------\n16)  Arminia Bielefeld  7\n------------------------\n17)  Mainz                   5\n18) Schalke 04             3"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:07.000Z",
        "id": "1335660558511640580",
        "lang": "de",
        "text": "@WandaLissmus Nee.\nNur eines w\u00fcrde ich dir empfehlen, auf #Schalke nie das Orakel zu spielen.\ud83d\ude09"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:03.000Z",
        "id": "1335660542917107712",
        "lang": "de",
        "text": "Bundesliga: FC Schalke 04 verliert auch gegen Bayer Leverkusen https://t.co/vBMoJjbgXd https://t.co/zNgXdgKQYt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:02.000Z",
        "id": "1335660538605555713",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn ich an Schalke denke f\u00fchle ich eigentlich nur noch leere.\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\nDas tut mehr weh als jede Niederlage auf dem Fu\u00dfballplatz \ud83d\ude14 #S04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:56.000Z",
        "id": "1335660514593157122",
        "lang": "de",
        "text": "@tmmd @CafeRizz Schalke-Fans und SPD-Anh\u00e4nger sollte man besser am Wochenende in Ruhe lassen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:36.000Z",
        "id": "1335660431285825537",
        "lang": "de",
        "text": "Die Bundesliga l\u00e4sst sich mit Kiel und F\u00fcrth statt Mainz und Schalke dann demn\u00e4chst noch besser vermarkten. \ud83d\ude4a"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:31.000Z",
        "id": "1335660410725339140",
        "lang": "de",
        "text": "@Ganzzahl Hot take: der Baum brennt auf Schalke. \ud83e\udd2d"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:29.000Z",
        "id": "1335660402269712386",
        "lang": "de",
        "text": "Bei jeder schlecht gemachten Situation, insbesondere vor dem Elfmeter: Es ist immer noch Schalke\n#S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:24.000Z",
        "id": "1335660377703657483",
        "lang": "de",
        "text": "#Bayer04 setzt sich klar mit 3:0 beim Schlusslicht #s04 durch. #S04B04 #Werkself #Bundesliga https://t.co/x0wsDLsFJi"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:19.000Z",
        "id": "1335660359886245895",
        "lang": "de",
        "text": "@Peter_Ahrens Ich glaube durch die K\u00f6pfe von Gerd und Schalke-04 gingen \u00e4hnlich angenehme Gedanken. Die witterten schon die goldene W\u00e4rme des Gases."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:18.000Z",
        "id": "1335660354072944651",
        "lang": "de",
        "text": "Schalke Baumstark. 0:3. Die 2.Liga kann bald gebucht werden. Das ist nicht mehr zu glauben. Am Besten Schneider der gesamte Vorstand und Baum gehen an Weihnachten als Geschenk an alle Schalke-Fans...."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:16.000Z",
        "id": "1335660344547663875",
        "lang": "de",
        "text": "Schalke 04. Was soll man dazu noch sagen?\nSaison\u00fcbergreifend 26 Spiele nicht gewonnen, 3 Punkte nach 10 Spieltagen, mit 31 Gegentoren Schie\u00dfbude der Liga.\nDie Knappen werden schon ein Wunder brauchen, um die Klasse zu halten.\n\nBis n\u00e4chstes Wochenende! https://t.co/isZ4hGSudz"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:13.000Z",
        "id": "1335660335374725127",
        "lang": "de",
        "text": "Thiaw im Pech, Skrzybski vergibt Elfmeter - Bayer siegt souver\u00e4n - Schalke zum 26. Mal ohne Sieg - Werkself nun Zweiter\n\nhttps://t.co/RLcynDy35l"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:11.000Z",
        "id": "1335660322896687113",
        "lang": "de",
        "text": "Bei Schalke gehen sch\u00f6n langsam die Lichter aus: Trotz einer passablen Leistung gegen das ungeschlagene Bayer Leverkusen verlieren die Knappen mit 0:3. Der Spielverlauf hat f\u00fcr die Schalker eine ganz besondere Tragik. Leverkusen macht dagegen einen gro\u00df\u2026 https://t.co/ggdeZS69s7"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:09.000Z",
        "id": "1335660317255344134",
        "lang": "de",
        "text": "Mein Assistent kam gerade zu mir und meinte \"#Schalke war heute schlecht\".\n\nWas bringt er mir als N\u00e4chstes bei?\nDass Wasser nass sei? \ud83d\udca6\ud83d\udca7"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:09.000Z",
        "id": "1335660316466831363",
        "lang": "de",
        "text": "Schalke auch gegen Top-Team Leverkusen chancenlos \u2013 Skrzybski verschie\u00dft Elfmeter  https://t.co/7ypSXz1en2 #transfermarkt #baumgartlinger #skrzybski #schick"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:54.000Z",
        "id": "1335660254428794882",
        "lang": "de",
        "text": "#S04B04 0:3! #Schalke04 weiter auf Rekord-Kurs... #Bundesliga #S04 #Schalke https://t.co/exG3wMpNcs"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:48.000Z",
        "id": "1335660226998136832",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karlo_Kolumna: Also: Wie sehr Fans dem eigenen Verein fehlen, wird nirgendwo so deutlich wie auf Schalke - vielleicht weltweit nicht. O\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:42.000Z",
        "id": "1335660204797677570",
        "lang": "de",
        "text": "ACABOU - Bundesliga:\n\nSchalke 0-3 Bayer Leverkusen.\n\n\u26bd Patrik Schick\n\u26bd Julian Baumgartlinger\n\u26bd Malick Thiaw (AG)\n\n- O Schalke alcan\u00e7a a marca de 26 jogos sem vencer. https://t.co/J9BsvqQmow"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:33.000Z",
        "id": "1335660165991960589",
        "lang": "de",
        "text": "@Bundesliga_DE @s04 @bayer04fussball Wenn Schalke absteigt wird die Liga sicherlich auf 20 Aufgestockt."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:33.000Z",
        "id": "1335660163924189187",
        "lang": "de",
        "text": "Es ist ja nicht nur so, da\u00df sie knapp verlieren, da sind ja auch immer wieder viele Gegentore und nach vorne fast gar nix dabei. Kein Willen, keine K\u00f6rpersprache. Schalke ist tot! #S04 #S04B04 #SkyBuli #Bundesliga N\u00e4chstes Jahr gegen #H96 und den #HSV."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:32.000Z",
        "id": "1335660161449521153",
        "lang": "de",
        "text": "Ich finde der @DFB sollte in dieser Saison einen neuen Wettbewerb ausschreiben: den #Tasmania Ged\u00e4chtnis Pokal \u2013 Sieger wird die Mannschaft, die gegen @Schalke verliert. #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:31.000Z",
        "id": "1335660158010216452",
        "lang": "de",
        "text": "@s04 Es wird noch schlimmer. Schalke verdient was gescheht. Kein Wunder! Die besten wurden raus geekelt,  sei es mit rassistischen \u00c4usserungen oder mit ungerechtfertigten Sanktionnierunge. Diese Schalke wird nicht mal in der  Zweiten Liga \u00fcberleben."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:31.000Z",
        "id": "1335660157657870339",
        "lang": "de",
        "text": "@Arne1904 Wenn es wieder erlaubt ist, k\u00f6nnten wir uns n\u00e4chste Saison im Stadion treffen. Wenn die Fortuna nicht noch Fl\u00fcgel bekommt. Oder Schalke."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:29.000Z",
        "id": "1335660150267535360",
        "lang": "de",
        "text": "Also: Wie sehr Fans dem eigenen Verein fehlen, wird nirgendwo so deutlich wie auf Schalke - vielleicht weltweit nicht. Ohne Zuschauer, die diesen Spielern so lange Dampf machen, bis sie ALLES aus sich herausholen, ist der Verein verloren. Kein Support, keine Seele - ein Drama!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:26.000Z",
        "id": "1335660134727643136",
        "lang": "de",
        "text": "SCHON 26 SPIELE OHNE SIEG - Schalke immer TASMANISCHER! https://t.co/lBPnEbReRd #Sport #News"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:23.000Z",
        "id": "1335660122568331266",
        "lang": "de",
        "text": "S0 4 - B LEV 0:3 Glaube wir k\u00f6nnen Schalke n\u00e4chstes Jahr in der Zweiten Liga Begr\u00fc\u00dfen ..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:21.000Z",
        "id": "1335660114666278915",
        "lang": "de",
        "text": "@s04 Und die n\u00e4chste klatsche...Wieder 3 Buden. Und Schalke....wie immer 0"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:19.000Z",
        "id": "1335660108009926660",
        "lang": "de",
        "text": "@FussballMML Schalke nach zehn Spieltagen mit dem exakt gleichen Torverh\u00e4ltnis (6:31) und gleiche Punkte (3) wie Tasmania zum gleichen Zeitpunkt vor 55 Jahren."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:16.000Z",
        "id": "1335660093975769089",
        "lang": "de",
        "text": "Naja... Also Trostpflaster kann man sagen, dass das Ergebnis deutlich besser ist als die Leistung von Schalke. Ist doch auch was. #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:16.000Z",
        "id": "1335660093434695682",
        "lang": "de",
        "text": "Ich habe Mitleid mit Schalke! #S04B04 \nhttps://t.co/eWXqarOwGm"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:08.000Z",
        "id": "1335660061973155846",
        "lang": "de",
        "text": "Encerrado - Bundesliga:\n\nSchalke 0-3 Bayer Leverkusen.\n\n\u26bd Patrik Schick\n\u26bd Julian Baumgartlinger\n\u26bd Malick Thiaw (contra)\n\n- O Schalke alcan\u00e7a a marca de 26 jogos sem vencer. https://t.co/kFFsdOpiUr"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:30.000Z",
        "id": "1335659900614160386",
        "lang": "de",
        "text": "RT @kilian_ga: An Nikolaus vor einem Jahr waren die K\u00f6nigsblauen Dritter, nun ist Schalke Tabellenletzter."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:29.000Z",
        "id": "1335659899028725762",
        "lang": "de",
        "text": "@LarsHuntelaar25 Fazit ist, dass Schalke Fans alles und jeden f\u00fcr ihre miesere verantwortlich machen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:21.000Z",
        "id": "1335659861548232704",
        "lang": "de",
        "text": "Schalke 0- 3 Bayer Leverkusen \u2763\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:08.000Z",
        "id": "1335659809924845568",
        "lang": "de",
        "text": "@S04Caro Tut schon echt weh zu sehen wie Schalke f\u00e4llt und f\u00e4llt..\nAber die in den oberen Ebenen checken es einfach nicht dass die fehl am Platz sind \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:06.000Z",
        "id": "1335659799921487876",
        "lang": "de",
        "text": "RT @dw_sport: Schicht auf #Schalke!\n\nDie #Werkself von @bayer04fussball gewinnt klar und verdient mit 3\u20e3:0\u20e3.\n\n@s04 wartet seit 2\u20e36\u20e3 #Bundes\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:53.000Z",
        "id": "1335659748029587457",
        "lang": "de",
        "text": "#Schalke\nSonntag Abend, ich habe frei... \nM\u00f6chte mich entspannen und muss mal wieder ein Trauerspiel miterleben... \nDanke f\u00fcr nichts..\nDas kann ich auf jedem Bolzplatz haben. \nIch bin m\u00e4chtig w\u00fctend .........."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:45.000Z",
        "id": "1335659712830910470",
        "lang": "de",
        "text": "@OemerderNette da war der letzte Bundesliga sieg von Schalke \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:43.000Z",
        "id": "1335659702802374656",
        "lang": "de",
        "text": "Null Punkte bis jetzt bei #kicktipp an diesem Spieltag. F\u00fchle mich wie Schalke"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:41.000Z",
        "id": "1335659693822382085",
        "lang": "de",
        "text": "Horror-Serie geht weiter - f\u00fcr #Schalke kommt es kn\u00fcppeldick https://t.co/dwCHzo8ya4"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:36.000Z",
        "id": "1335659675300356098",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FAZ_Sport: Ein Eigentor, ein verschossener Elfmeter, drei Gegentreffer, wieder keine Punkte: Der FC @s04 schlittert scheinbar ungebrems\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:32.000Z",
        "id": "1335659658078457860",
        "lang": "de",
        "text": "@uwe_krauss @bayer04fussball .. und das ende f\u00fcr Schalke."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:27.000Z",
        "id": "1335659635337015303",
        "lang": "de",
        "text": "Der FC Schalke wird Deutscher Meister &amp; wir holen den Pokaaaaal... \ud83e\udd72"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:25.000Z",
        "id": "1335659630417088513",
        "lang": "de",
        "text": "Siege gegen Schalke wirken inzwischen ein bisschen wie unsportliches Verhalten. #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:23.000Z",
        "id": "1335659618840825863",
        "lang": "de",
        "text": "Ich hoffe auf ein Wunder auf Schalke. Irgendwann und Irgendwie. #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:11.000Z",
        "id": "1335659571864608776",
        "lang": "de",
        "text": "Dazu hat Bayer die interessantesten Varianten bei Standards im Repertoire. Es wirkt, als h\u00e4tten sie 99 m\u00f6gliche Ausf\u00fchrungen einstudiert.\nDiese sind so gut, dass sie kaum vom Gegner verteidigt werden k\u00f6nnen.\n\nDas 3:0 auf Schalke war ein weiterer Beweis daf\u00fcr."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:59.000Z",
        "id": "1335659519855259648",
        "lang": "de",
        "text": "Wer wird der Kandidat sein, der diese Saison gegen Schalke verliert? https://t.co/EGCQ8YH8zv"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:49.000Z",
        "id": "1335659479153725444",
        "lang": "de",
        "text": "Freu mich richtig auf die #Schalke spiele n\u00e4chste Saison am Montag Abend ... dann is der nicht so langweilig \ud83d\ude05. #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:35.000Z",
        "id": "1335659419531698184",
        "lang": "de",
        "text": "Schalke wird absteigen. Und das v\u00f6llig zu Recht. 26 Spiele... #S04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:24.000Z",
        "id": "1335659374816202758",
        "lang": "de",
        "text": "Die w\u00f6chentlichen Schalke-Niederlagen sind das einzige Gl\u00fcck in meinem Leben."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:24.000Z",
        "id": "1335659372920381446",
        "lang": "de",
        "text": "Ein Eigentor, ein verschossener Elfmeter, drei Gegentreffer, wieder keine Punkte: Der FC @s04 schlittert scheinbar ungebremst dem drohenden Abstieg entgegen. Wie tief k\u00f6nnen die K\u00f6nigsblauen noch st\u00fcrzen? #S04B04 #Bundesliga #S04 https://t.co/YUuCGmqkRi"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:24.000Z",
        "id": "1335659372731637761",
        "lang": "de",
        "text": "#Bundesliga \nFinal - Schalke 04 0 - Bayer Leverkusen 3"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:24.000Z",
        "id": "1335659371985063937",
        "lang": "de",
        "text": "Ein Eigentor, ein verschossener Elfmeter, drei Gegentreffer, wieder keine Punkte: Der FC @s04 schlittert scheinbar ungebremst dem drohenden Abstieg entgegen. Wie tief k\u00f6nnen die K\u00f6nigsblauen noch st\u00fcrzen? #S04B04 #Bundesliga #S04 https://t.co/ZJcD3KAtCl"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:23.000Z",
        "id": "1335659367945953286",
        "lang": "de",
        "text": "@adrianShala1904 Ich bewundere Eure Leidensf\u00e4higkeit. Deine und die aller Hardcore-Schalke-Fans.\n\"Hast Du Scheisse am Fuss, dann haste Scheisse am Fuss\"\n(Andy Brehme)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:20.000Z",
        "id": "1335659355115544580",
        "lang": "de",
        "text": "BILAN DU JOUR : 40 to 69.4 \u20ac \nSheffield United - Leicester City \u2714\nCrotone - Napoli  \u2714\nFC Schalke 04 - Bayer 04 Leverkusen \u2714 https://t.co/6hOwmEXXKP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:18.000Z",
        "id": "1335659349264519173",
        "lang": "de",
        "text": "Astrein Jungs 3 Punkte gegen Schalke. Die Geschenke von Bayern, Leipzig und Dortmund angenommen. Das ist eine Qualit\u00e4t im Vergleich zu den letzten Jahren \ud83d\ude00. Platz 2 genialer 2. Advent 0-3 #S04B04 #staerkebayer @bayer04fussball"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:18.000Z",
        "id": "1335659348186574850",
        "lang": "de",
        "text": "Damit spreche ich mich nicht f\u00fcr den Trainerwechsel aus. Fakt ist, dass Baum - wann auch immer - nicht vor Schneider gehen wird. Wenn \u00fcberhaupt, verlassen beide den #S04 zur gleichen Zeit. Dass Schneider den Klub bis zur Winterpause verl\u00e4sst, scheint wahrscheinlicher. #Schalke"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:18.000Z",
        "id": "1335659346005463043",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83c\udde9\ud83c\uddeaBundesliga:\n\nFinal\n\nSchalke 0-3 Bayer.L\n\n0-1 M Thiaw 10 (pp)\u26bd\ufe0f\n0-2 J.Baumgartlinger 67'\u26bd\ufe0f\n0-3 P.Schick 78'\u26bd\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:16.000Z",
        "id": "1335659340246736896",
        "lang": "de",
        "text": "[#Bundesliga\ud83c\udde9\ud83c\uddea] SCHALKE 0-3 LEVERKUSEN\n\n\u23f1 FIN DU MATCH !\n\n                \u26bd\ufe0f 10\u2019 Thiaw (csc)\n                \u26bd\ufe0f 67\u2019 Baumgartlinger J.\n                \u26bd\ufe0f 78\u2019 Schick P.\n\nLe Bayer Leverkusen passe deuxi\u00e8me de Bundesliga. Schalke 04 reste dernier.\n\n#S04B04 https://t.co/csWfZkmajY"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:16.000Z",
        "id": "1335659340196405249",
        "lang": "de",
        "text": "Da freut man sich als #dazn Kunde dass @DAZN_DE n\u00e4chste Saison alle Sonntag + freitagspiele zeigen wird der 1. liga ... und man wird #Schalke nicht mal sehen k\u00f6nnen \ud83d\ude41\ud83d\ude41\ud83d\ude41 #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:04.000Z",
        "id": "1335659287708905472",
        "lang": "de",
        "text": "Schalke steigt ab sollen eine neue Mannschaft aufbauen und formen tut mir leid"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:00.000Z",
        "id": "1335659270969253891",
        "lang": "de",
        "text": "AUS AUS DAS TURNIER IST VORBEI!! \nDer FC Schalke ist deutscher Twitter Schachmeister! Gl\u00fcckwunsch!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:42.000Z",
        "id": "1335659195409047555",
        "lang": "de",
        "text": "L\u00e4uft. #Schalke"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:33.000Z",
        "id": "1335659156875980805",
        "lang": "de",
        "text": "RT @shellfollower: Schalke m\u00fcsste mal einen Elfer kriegen, dann k\u00f6nnen die auch mal ein Tor schiessen.\nAch nee, doch nicht!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:28.000Z",
        "id": "1335659137456332802",
        "lang": "de",
        "text": "Statt dieser Ern\u00e4hrungstante h\u00e4tte dich #Schalke besser einstellen sollen, um dem #S04 zu erkl\u00e4ren, was wirklich wichtig ist.\ud83d\ude09\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/3xVxy9Lvpq"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:25.000Z",
        "id": "1335659125439651842",
        "lang": "de",
        "text": "Der Kuss des Todes, erst die SPD und jetzt auch noch Schalke https://t.co/3LqSJ1Z0GP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:24.000Z",
        "id": "1335659121870299138",
        "lang": "de",
        "text": "Schalke verliert, S\u00f6der fordert h\u00e4rtere Ma\u00dfnahmen, ZDF wiederholt die Schwarzwaldklinik, Lauterbach reagiert auf S\u00f6der mit der Forderung nach noch h\u00e4rteren Ma\u00dfnahmen, Bayern ist Tabellenf\u00fchrer...\n\nSoll keiner sagen, 2020 h\u00e4tte nicht seine ganz eigene Normalit\u00e4t."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:20.000Z",
        "id": "1335659104661086212",
        "lang": "de",
        "text": "FT Schalke 0 Leverkusen 3 #S04B04 https://t.co/8eoSq2rfAC"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:19.000Z",
        "id": "1335659098180882437",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83c\udde9\ud83c\uddeaBundesliga\ud83c\udde9\ud83c\uddea - Fecha 10 Domingo\n\nWerder Bremen 1:2 Stuttgart\n\nSchalke 0:3 Bayer Leverkusen\n\n1\u00b0 Bayern 23 pts\n2\u00b0 Leverkusen 22\n3\u00b0 Leipzig 21\n4\u00b0 Dortmund 19\n5\u00b0 Wolsburgo 18\n6\u00b0 Uni\u00f3n Berl\u00edn 16\n7\u00b0 M'gladbach 16\n8\u00b0 Stuttgart 14\n9\u00b0 Frankfurt 13\n10\u00b0 Augsburgo 12"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:17.000Z",
        "id": "1335659093533609986",
        "lang": "de",
        "text": "Joder con el Schalke..... https://t.co/TGFdV7w5b1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:13.000Z",
        "id": "1335659076576030728",
        "lang": "de",
        "text": "@Bundesliga_DE @s04 @bayer04fussball War schlecht drauf als Dortmund Fan wegen gestern aber Schalke macht mich dann doch immer noch gl\u00fccklich\ud83d\ude02"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:12.000Z",
        "id": "1335659071022772228",
        "lang": "de",
        "text": "@s04 Bin zwar kein Schalke, aber mit tut eure Situation mittlerweile einfach nur leid."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:11.000Z",
        "id": "1335659066492850177",
        "lang": "de",
        "text": "RT @kicker_bl_li: Thiaw im Pech, Skrzybski vergibt Elfmeter - Bayer siegt souver\u00e4n #BL https://t.co/JXpKgNvz6C"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:07.000Z",
        "id": "1335659050831392768",
        "lang": "de",
        "text": "#Bundesliga \nMS| Schalke 0-3 Bayer Leverkusen\n#S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:07.000Z",
        "id": "1335659048331571201",
        "lang": "de",
        "text": "Elfmeter verschossen, Eigentor: Schalke verliert auch gegen Leverkusen - jetzt 26 Spiele ohne Sieg! #S04B04 \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/8yS3HRcMrU https://t.co/5W44UW7Up3"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:05.000Z",
        "id": "1335659041775869954",
        "lang": "de",
        "text": "Nach der Katastrophe gestern, trotzdem noch 6 Punkte. \n\nAuf Schalke ist verlass \ud83d\udcaa\n\n#kicktipp"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:03.000Z",
        "id": "1335659034767052800",
        "lang": "de",
        "text": "Horror-Serie geht weiter - f\u00fcr Schalke kommt es kn\u00fcppeldick https://t.co/M3EG6JvKZd https://t.co/RELbyFUZ6w"
    }
]