[
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:15:32.000Z",
        "id": "1335664187817795584",
        "lang": "de",
        "text": "#SVWVfB:Der Kollege Silas ist eben in einem Umfeld aufgewachsen,in dem Sportlichkeit keine Rolle spielt.Selke ist leider \u00fcberhaupt nicht aufgewachsen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:18.000Z",
        "id": "1335663625713946626",
        "lang": "de",
        "text": "BEVOR DAVIE SELKE IRGENDJEMANDEN UNSPORTLICHKEIT VORWERFEN DARF, WIRD DONALD TRUMP ANF\u00dcHRER DER BLACK LIFES MATTER BEWEGUNG!\n#SVWVfB \n#abwerdern\n#haltdiefressedavieselke"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:05.000Z",
        "id": "1335663067485581312",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn sich Selke mal so Fu\u00dfball spielen w\u00fcrde wie er gegen Silas meckert w\u00fcrde er f\u00fcr uns vielleicht nach seiner Einwechslung mal eine Bereicherung sein anstatt eine Belastung #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:24.000Z",
        "id": "1335662645760897027",
        "lang": "de",
        "text": "RT @fums_magazin: Respektlosigkeit oder nicht?\n\nIn unserer Redaktion macht FUMS-Gr\u00fcnder @cordsauer  den Selke, w\u00e4hrend Head of Humor @DerPo\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:08.000Z",
        "id": "1335662578362707970",
        "lang": "de",
        "text": "Respektlosigkeit oder nicht?\n\nIn unserer Redaktion macht FUMS-Gr\u00fcnder @cordsauer  den Selke, w\u00e4hrend Head of Humor @DerPoppe sich sch\u00fctzend vor #Wamangituka wirft. Eine Szene, zwei Meinungen. #SVWVfB #VfB #Werder \n\nhttps://t.co/M4PjevULpN"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:47.000Z",
        "id": "1335662238271725570",
        "lang": "de",
        "text": "Unn\u00f6tige Aktion, fertig.\n\nWie man Silas daf\u00fcr aber feiert weil\n\n- Kohfeldt und Selke\n- man das selber aufm Bolzplatz gemacht hat\n- er jung ist\n- er ein VfB-Spieler ist\n\nfinde ich etwas befremdlich. #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:40.000Z",
        "id": "1335661956225781762",
        "lang": "de",
        "text": "@CollinasErben Grottenschlecht von Wagner und dem Schiedsrichter. Entweder Tor annulieren und Gelb wg Unsportlichkeit oder nur Gelb f\u00fcr Selke. Schade das Wagner es nicht explizit als Fehler des Schiedsrichters benennt. Chance vertan von Lutz Wagner."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:14.000Z",
        "id": "1335661846792114176",
        "lang": "de",
        "text": "Wo ist dann die Gelbe f\u00fcr Selke? https://t.co/kuYNqXmG80"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:33.000Z",
        "id": "1335661676557955081",
        "lang": "de",
        "text": "@WayneSchlegel_ Wenigstens ist Selke mal schnell \u00fcber den Platz gelaufen. Alleine das treibt Werder Fans Freudentr\u00e4nen in die Augen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:46.000Z",
        "id": "1335661225020153857",
        "lang": "de",
        "text": "@Prof_Buehler Vor allem der Schn\u00f6sel Selke kommt angerannt und macht den Mund auf \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:38.000Z",
        "id": "1335661192883396608",
        "lang": "de",
        "text": "@Ohl24186991 Lies den Thread von @CollinasErben und du wirst sehen dass du hier der Querdenker bist :) ist auch egal wir haben 3 Punkte mehr und ihr nur Davie Selke haha"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:38.000Z",
        "id": "1335660690418388994",
        "lang": "de",
        "text": "RT @diamantauge: Silas ist das, was Selke immer sein wollte"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:36.000Z",
        "id": "1335660683401326603",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LossnerK: David Selke beschwert sich \u00fcber die Unsportlichkeit eines anderen Spielers. Humor hat der Mann.  #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:15.000Z",
        "id": "1335660342681219076",
        "lang": "de",
        "text": "@SkySportDE Der  #selke soll nicht rumheulen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:50.000Z",
        "id": "1335660235038613505",
        "lang": "de",
        "text": "@thedarkmanu1 Stimmt nicht, w\u00e4re die Gelbe f\u00fcr Unsportlichkeit gewesen, h\u00e4tte das Tor nicht gez\u00e4hlt. Die Gelbe gabs als salomonische Strafe weil Selke eine bekommen hat, gerade bei CollinasErben thematisiert- und ich finds #l\u00e4cherlich, wie den #ScheissDFB und seine Ref Politik insgesamt."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:28.000Z",
        "id": "1335659894985404429",
        "lang": "de",
        "text": "@Noggatron Sehe es gleich, aber wenn wir ehrlich sind h\u00e4tte der selke das Ding auch nicht anders gemacht"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:41.000Z",
        "id": "1335659695755943938",
        "lang": "de",
        "text": "@MutFogl @MickelBreloom Life-Orb Davie Selke (Wegen Auge von Kusha eben)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:18.000Z",
        "id": "1335659599416922113",
        "lang": "de",
        "text": "@esistrico Ich argumentiere nicht mit dem Zeitspiel, sondern mit der Provokation und der damit verbundenen Unsportlichkeit.\n\nAllerdings habe ich gerade gelesen, dass es die Gelbe f\u00fcr das Aufeinandertreffen mit Selke gegeben haben musste. Das ist nat\u00fcrlich l\u00e4cherlich."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:14.000Z",
        "id": "1335659331119943684",
        "lang": "de",
        "text": "@Rosi1893 @RikyPalm Hat nicht GELB f\u00fcr das \"unsportliche\" Tor bekommen, sonst h\u00e4tte das Tor nicht z\u00e4hlen d\u00fcrfen. Die Gelbe gabs weil Selke auch ne Gelbe bekommen hatte- so als  salomonisches Urteil! #l\u00e4cherlicher #ScheissDFB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:56.000Z",
        "id": "1335658753069371396",
        "lang": "de",
        "text": "@magicmarkus1909 Und das #Selke jemanden einen Vortrag \u00fcber Unsportlichkeit halten will passt auch irgendwie ins Jahr 2020."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:18.000Z",
        "id": "1335658594516262913",
        "lang": "de",
        "text": "@CollinasErben Schaut man sich die Wiederholung https://t.co/rMQQc6BBsN an, dann sieht man das es den Schiri gar nicht interessiert. Erst als Selke ran nennt wird gepfiffen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:39.000Z",
        "id": "1335657675191971841",
        "lang": "de",
        "text": "Die Gelb ist l\u00e4cherlich - die Diskussion und die Beleidigungen sind die wahre Unsportlichkeit. Und Selke ist 'ne kleine Heulsuse."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:38.000Z",
        "id": "1335657419251265542",
        "lang": "de",
        "text": "Grob #unsportlich war der R\u00fcckpass auf #pavlenka lieber #selke"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:23.000Z",
        "id": "1335657104590385158",
        "lang": "de",
        "text": "@DX0098_ https://t.co/1Jcb2JJWn7\n\nOk, hat gelb wegen moralische Mitverantwortung bekommen. Kann dann die Karte verstehen, weil die Bremer sonst ausgerastet w\u00e4ren, wenn nur Selke gelb sieht."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:20.000Z",
        "id": "1335657089654460416",
        "lang": "de",
        "text": "@Knallgoewer1893 @CollinasErben Unglaublich! Nur weil selke sich nicht beherrschen kann und seinen Frust auf seine Hinterleute an Silas rausl\u00e4sst, soll der dran schuld sein?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:04.000Z",
        "id": "1335656771617234951",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Das Ganze ist nat\u00fcrlich auch kein strafbares \u00bbZeitspiel\u00ab, die Partie war ja nicht unterbrochen. Das Tor war regul\u00e4r. Ans\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:21.000Z",
        "id": "1335656593858449413",
        "lang": "de",
        "text": "@SchnaitmannT Nein, steht ja im Thread. Kein strafbares Zeitspiel.\n\n\"Moralische Mitverantwortung.\"\n\nMit etwas Abstand kann ich das im Sinne einer Spielleitung sogar ein wenig verstehen. Die Bremer w\u00e4ren v\u00f6llig ausgetickt, wenn nur Selke gelb gesehen h\u00e4tte.\n\nSo hat er die Szene runtergekocht."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:43:44.000Z",
        "id": "1335656185656201229",
        "lang": "de",
        "text": "@flunze @doenivfb @WayneSchlegel_ Daf\u00fcr hatte selke noch Luft, na immerhin \ud83d\ude05"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:41:52.000Z",
        "id": "1335655716116451329",
        "lang": "de",
        "text": "@bennycrouch @jan_ahlers95 Quatsch! Bei Unsportlichkeit (\"Verh\u00f6hnung des Gegners\") h\u00e4tte der Schiri das Tor zus\u00e4tzlich aberkennen m\u00fcssen... Der einzige, der ne Gelbe verdient hatte, ist Selke. Warum sprinted er \u00fcber den halben Platz, um Silas zu bel\u00e4stigen?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:41:46.000Z",
        "id": "1335655690526920704",
        "lang": "de",
        "text": "@HapJet @DannyDan1893 lies mal den tweet von collinas erben, gelb gibt es wohl nur wegen selke"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:41:45.000Z",
        "id": "1335655686651469824",
        "lang": "de",
        "text": "Selke ist so ein konstanter Huso, ich glaub er wird mein Lieblingspieler."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:41:07.000Z",
        "id": "1335655527859236865",
        "lang": "de",
        "text": "@davieselke27 konnte es nur nicht ertragen dass sich jemand noch arroganter verh\u00e4lt als er selbst. #SVWVfB #selke #arroganterlauch"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:40:52.000Z",
        "id": "1335655462566498306",
        "lang": "de",
        "text": "@CollinasErben So habe ich mir das auch gedacht. Am Ende war es ja auch eine unn\u00f6tige Provokation ohne die es die Situation mit Selke nicht gegeben h\u00e4tte."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:40:24.000Z",
        "id": "1335655347382521858",
        "lang": "de",
        "text": "@CollinasErben (Abgesehen davon, dass ich Wamangitukas Verhalten f\u00fcr keine gute Idee halte, weil Selke, nachdem er sich so aufgeregt hat, wahrscheinlich die besten und motiviertesten 5 Minuten der Saison f\u00fcr Bremen gespielt hat. Die gewonnenen 5 Sekunden sind die Motivationsspritze nicht wert.)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:38:08.000Z",
        "id": "1335654776713981952",
        "lang": "de",
        "text": "Zum 0:2: Muss Silas nicht machen, finde ich aber auch nicht unsportlich oder verh\u00f6hnend. Finde es legitim hier Zeit von der Uhr zu nehmen. Die Gelbe f\u00fcr Silas verstehe ich \u00fcberhaupt nicht. Selke hat gelb verdient. Der hat einfach \u00fcbertrieben.  #SVWVFB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:38:00.000Z",
        "id": "1335654742308118528",
        "lang": "de",
        "text": "RT @wanderhakan: Ehrenlos aber Hakan lebt nach dem Motto \"Tu was Davie Selke aufregt\""
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:36:34.000Z",
        "id": "1335654380377436162",
        "lang": "de",
        "text": "Hab Ich das richtig Verstanden?\nSilas bekommt eine Gelbe Karte weil Selke meint er muss \u00fcber den halben Platz rennen? \ud83d\ude02\n#Wamangituka #VfB #SVWVFB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:36:31.000Z",
        "id": "1335654370784980995",
        "lang": "de",
        "text": "@dieserTrain in 3 minuten nachspielzeit kann man locker noch 2 tore zum ausgleich machen\n\nselke hat ja auch noch das 2:1 gemacht, in diesen 3 minuten ist alles m\u00f6glich wenn die mit gl\u00fcck durchkommen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:35:23.000Z",
        "id": "1335654084406366209",
        "lang": "de",
        "text": "David Selke beschwert sich \u00fcber die Unsportlichkeit eines anderen Spielers. Humor hat der Mann.  #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:33:58.000Z",
        "id": "1335653725671723013",
        "lang": "de",
        "text": "@Ebbelwoicola @sounds2move Aber Selke ist bestimmt ein Kneifer und Haarezieher \ud83e\udd2d"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:33:02.000Z",
        "id": "1335653493009506305",
        "lang": "de",
        "text": "@wanderhakan Erz\u00e4hl mal, wieso diese abturns auf Selke?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:32:45.000Z",
        "id": "1335653419202310144",
        "lang": "de",
        "text": "@casanovataco Was heult selke da rum selber schuld wenn die team mates so bl\u00f6d sind HAHAHAHAHA"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:31:58.000Z",
        "id": "1335653226025201672",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Das Ganze ist nat\u00fcrlich auch kein strafbares \u00bbZeitspiel\u00ab, die Partie war ja nicht unterbrochen. Das Tor war regul\u00e4r. Ans\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:31:05.000Z",
        "id": "1335653001646776321",
        "lang": "de",
        "text": "RT @0711King: Der Sprint von Selke zu Silas war bestimmt sein schnellster Sprint im ganzen Spiel. Und das nur um Silas zu fragen, ob er nac\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:27:54.000Z",
        "id": "1335652200782114821",
        "lang": "de",
        "text": "@aenea_jr Ich finde, Selke hat ihm total souver\u00e4n Bescheid gesto\u00dfen (gelb nat\u00fcrlich verdient). Ich h\u00e4tte den Stuttgarter sowas von umgesenst."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:25:08.000Z",
        "id": "1335651504305401861",
        "lang": "de",
        "text": "Selke per se immer Gelb. Ansonsten war das Tor nat\u00fcrlich wirklich richtig schei\u00dfig."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:24:39.000Z",
        "id": "1335651383266045953",
        "lang": "de",
        "text": "RT @wanderhakan: Ehrenlos aber Hakan lebt nach dem Motto \"Tu was Davie Selke aufregt\""
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:23:52.000Z",
        "id": "1335651186377170946",
        "lang": "de",
        "text": "@wanderhakan fuffi von mir f\u00fcr den n\u00e4chsten spieler der selke n kreuzbandriss gibt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:22:49.000Z",
        "id": "1335650921733369858",
        "lang": "de",
        "text": "Ehrenlos aber Hakan lebt nach dem Motto \"Tu was Davie Selke aufregt\" https://t.co/exGdL9tWZz"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:22:04.000Z",
        "id": "1335650733270708225",
        "lang": "de",
        "text": "@CollinasErben @muhuu2000 Und weil Silas sich nicht provozieren l\u00e4sst oder auf Selke eingeht tr\u00e4gt er die Mitverantwortung daf\u00fcr, dass Selke \u00fcber den Platz rennen musste?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:20:02.000Z",
        "id": "1335650219472662528",
        "lang": "de",
        "text": "Davie Selke hat nach dem Spiel mit Becksflaschen auf dem Deich gewartet, aber Silas liess es kalt denn er wusste die Flasche trifft eh nicht #SVWVfB #vfb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:19:54.000Z",
        "id": "1335650188761964545",
        "lang": "de",
        "text": "@VK_FCA1907 Selke gleich wieder vorne dabei, der Unsympathische Spieler Nummer 1....... \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:19:47.000Z",
        "id": "1335650159452180482",
        "lang": "de",
        "text": "@paule1893 @Knallgoewer1893 @hoschy2000 Selke ist ja auch nicht die Messlatte."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:18:57.000Z",
        "id": "1335649950265466885",
        "lang": "de",
        "text": "@CollinasErben Dieser Erkl\u00e4rungsversuch ist \u00fcberhaupt nicht nachvollziehbar. Was genau hat der Spieler falsch gemacht?\nSich Zeit gelassen? Das ist erlaubt, schreibt Ihr selber.\nWas dann? Nicht gejubelt? H\u00e4nde hinterm R\u00fccken verschr\u00e4nkt als Selke ankam?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:17:33.000Z",
        "id": "1335649595616014341",
        "lang": "de",
        "text": "@FutJanni @Packsi_F95 Bekommt er denn die wegen Unsportlichkeit oder wegen dem Gerangel mit Selke?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:17:04.000Z",
        "id": "1335649475696713736",
        "lang": "de",
        "text": "@danjol_lupardo @Knallgoewer1893 @hoschy2000 Daf\u00fcr braucht\u2019s kein Selke und kein Fass. Das wird ihm Hitz schon sagen.\n\nKreisliga ist Selke. Beim Gegentor schaut er gelangweilt zu und anschlie\u00dfend sprintet er los um zu motzen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:16:32.000Z",
        "id": "1335649338308046852",
        "lang": "de",
        "text": "@Kili_1893 Diese Diskussion ist letztendlich doch recht sinnlos. H\u00e4tte Selke das auf der andern Seite bei dem Spielstand gemacht, h\u00e4ttet ihr gemeckert. Ich h\u00e4tte es auch dann schei\u00dfe gefunden, aber was solls. Genie\u00dft den Sieg."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:16:08.000Z",
        "id": "1335649239209226245",
        "lang": "de",
        "text": "Warte mal. Er sieht Gelb f\u00fcr die Aktion mit Selke? Weil er quasi von Selke wegl\u00e4uft? Spannende Entscheidung. Aber egal - 3 Punkte. #VfB #SVWVfB https://t.co/sk2KOFKE2u"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:12:01.000Z",
        "id": "1335648201437818886",
        "lang": "de",
        "text": "RT @diamantauge: Silas ist das, was Selke immer sein wollte"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:11:19.000Z",
        "id": "1335648027877511169",
        "lang": "de",
        "text": "Selke w\u00fcrde selbst gerne mal rumlaufen wie einer, der zwei Tore schie\u00dft https://t.co/ElqkUfbz9S"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:10:33.000Z",
        "id": "1335647833714794498",
        "lang": "de",
        "text": "Am Ende des Tages muss man sagen dass #selke werder nicht weiterhilft. Er entgegen eigenen Vorstellungen nicht in der Nationalmanschaft kickt und er \u00fcber die Distanz gesehen als erfolgloser #Kotzbrocken in die #Bundesliga Geschichte eingeht. \n\nSelke -- geh scheissen\n\n#SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:09:17.000Z",
        "id": "1335647515551666177",
        "lang": "de",
        "text": "RT @durschdi: selke halt dein maul gr\u00f6\u00dfter m\u00f6chtegern im deutschen fussball"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:09:05.000Z",
        "id": "1335647465542922242",
        "lang": "de",
        "text": "Schon auch irgendwie kurios, dass ausgerechnet Davie Selke da hinrennt und sich \u00fcber dieses (zu Recht geahndete) unsportliche Verhalten aufregt. https://t.co/hT74fvShCR"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:08:13.000Z",
        "id": "1335647247531438103",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Das Ganze ist nat\u00fcrlich auch kein strafbares \u00bbZeitspiel\u00ab, die Partie war ja nicht unterbrochen. Das Tor war regul\u00e4r. Ans\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:08:00.000Z",
        "id": "1335647191394816001",
        "lang": "de",
        "text": "@TiedtkeChris @iShockZix @lukasd_u_e @werderbremen Seh ich eigentlich auch so... Was Wamangituka da macht ist mMn auch wesentlich dunkelgelber... Trotzdem kein rot! Und demzufolge beide Gelb, weil nat\u00fcrlich auch die Aktion von Selke unsportlich ist (auch wenn die sehr nachvollziehbar ist)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:07:54.000Z",
        "id": "1335647166199701512",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Oberbruddler: @SkySportDE Ausgerechnet Selke \ud83d\ude02\ud83e\udd21\ud83d\ude02\n\nAls n\u00e4chstes rufen dann Rummenigge zu Bescheidenheit und Hoene\u00df zu mehr Steuerehrlich\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:07:36.000Z",
        "id": "1335647094007271428",
        "lang": "de",
        "text": "@Admiral_Iblis F\u00fcr mich ist der Fall klar: Das war unsportlich von Silas #Wamangituka und unn\u00f6tig, schieb das Ding ein und gut ist. Ob man da zwingend Gelb geben muss? Wei\u00df ich nicht.. Aber um die Situation (Selke und Co.) zu entsch\u00e4rfen, wird der Schiedsrichter Gelb gegeben haben."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:06:55.000Z",
        "id": "1335646920526733324",
        "lang": "de",
        "text": "@Bart1893 Einfach nur schlecht. Bremen stellt jegliche Bewegung ein, Silas nimmt die Einladung an. Es gibt keine Regel, nach der das zu ahnden w\u00e4re. Mit Selke war nix. Vorgeschobenes Argument."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:05:33.000Z",
        "id": "1335646575490633728",
        "lang": "de",
        "text": "@DeichStube Selke kann froh sein, dass er nicht vom Platz geflogen ist. Das war die eigentlich unsportliche Aktion in diese Situation."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:05:16.000Z",
        "id": "1335646503109599232",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Das Ganze ist nat\u00fcrlich auch kein strafbares \u00bbZeitspiel\u00ab, die Partie war ja nicht unterbrochen. Das Tor war regul\u00e4r. Ans\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:03:38.000Z",
        "id": "1335646095628767232",
        "lang": "de",
        "text": "@TiedtkeChris @lukasd_u_e @maxekinn @werderbremen Au\u00dfer Selke hat es bei euch doch auch keinen interessiert?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:02:30.000Z",
        "id": "1335645809447227392",
        "lang": "de",
        "text": "@Seriouz1893 Er habe die Aktion mit Selke geahndet."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:02:03.000Z",
        "id": "1335645694636515329",
        "lang": "de",
        "text": "@dieserTrain jede sekunde z\u00e4hlt, es stand 1:0 er hat zeit gespielt paar sekunden mitgenommen und das tor geschossen zum 2:0\n\ndann noch die kurze au\u00dfeinander setzung mit dem weinenden Selke wo es f\u00fcr beide gelb gab waren auch nochmal paar sekunden"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:01:45.000Z",
        "id": "1335645619474604032",
        "lang": "de",
        "text": "Und dann noch extra eine Minute l\u00e4nger spielen lassen. Selke ist schon ein Arsch."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:00:22.000Z",
        "id": "1335645271850676225",
        "lang": "de",
        "text": "Damit ist es auch gut. Der Schiri hat Gelb wegen der Konfrontation mit Selke gegeben und das Tor nicht als Respektlosigkeit bewertet. Thema f\u00fcr mich damit auch beendet. #VfB #SVWVfB https://t.co/1kLkjgv6vy"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:00:21.000Z",
        "id": "1335645265613754372",
        "lang": "de",
        "text": "Selke gibt zu - Spieltag fehlt uns"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:00:01.000Z",
        "id": "1335645183975809028",
        "lang": "de",
        "text": "@_floks @durschdi haben aber im vorgergegangenen tweet ja gesagt dass es nur gelb f\u00fcr selke h\u00e4tte geben d\u00fcrfen to be fair"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:59:58.000Z",
        "id": "1335645170960920577",
        "lang": "de",
        "text": "@scottsge779 @JimHartwig_ Nicht ernst nehmen, mein Kumpel Jim ist beim Thema Selke etwas verwirrt. \ud83d\ude01"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:59:24.000Z",
        "id": "1335645029935804418",
        "lang": "de",
        "text": "Die Aussage von Willenborg geht nicht. Weil seine Karte irregul\u00e4r war, hat er es auf etwas geschoben, wo nichts war mit Selke. Das ist eine Sauerei. #VfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:59:10.000Z",
        "id": "1335644969978245121",
        "lang": "de",
        "text": "Hab jetzt eben die Silas Aktion gesehen und ich verstehe die Emp\u00f6rung nicht. Ob er langsam das Tor macht oder zur Eckfahne rennt ist doch schei\u00dfegal! Aber hauptsache der Anti Fu\u00dfballer Selke ist zur Stelle."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:57:32.000Z",
        "id": "1335644558978404352",
        "lang": "de",
        "text": "@CollinasErben Oder einfach zugeben, dass die Gelbe falsch ist, weil er ja eindeutig seine Passivit\u00e4t gegen\u00fcber Selke aufzeigt mit den erhobenen H\u00e4nden."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:56:00.000Z",
        "id": "1335644173366595584",
        "lang": "de",
        "text": "Verwarnung wegen \u201cmoralischer Mitverantwortung\u201d. Es wird immer geiler im DFB-Schiedsrichterwesen.\n\nPunkt ist: Er sieht gelb weil Davie Selke ein fragiles Ego hat. #VfB https://t.co/yxQM1W4edE"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:55:36.000Z",
        "id": "1335644073953210369",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Aleksch1893: Ich m\u00f6chte Davie Selke gr\u00fc\u00dfen. #VfB #SVWVfB https://t.co/hoIEsOxTtk"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:54:47.000Z",
        "id": "1335643867891249153",
        "lang": "de",
        "text": "@Enrages10 @BuddyW85 @fums_magazin Aus dem Bolzplatz alter bin ich leider raus\nAber f\u00fcr n 1ggn1 mit dir w\u00fcrde ich mich da treffen\nVllt heulst dann ja genauso wie selke\nW\u00fcrde ich lustig finden\n\nBist jetzt dann fertig damit iwas zu erfinden um deine \"unsportlich\" Behauptung zu rechtfertigen?\nOder hast noch Ideen?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:54:26.000Z",
        "id": "1335643777109725185",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Das Ganze ist nat\u00fcrlich auch kein strafbares \u00bbZeitspiel\u00ab, die Partie war ja nicht unterbrochen. Das Tor war regul\u00e4r. Ans\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:53:36.000Z",
        "id": "1335643567499390976",
        "lang": "de",
        "text": "@boracho80 @TobiasEscher @AlexAlxalix Wenn ausgerechnet der olle Selke sich beschwert, dann wei\u00df man doch das das BS ist! Bremen ist f\u00fcr seine Lage letztlich selbst verantwortlich. Egal wie er da Dingen da rein schie\u00dft. Gelbe Karte ist ok. F\u00fcr beide!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:53:31.000Z",
        "id": "1335643548562157569",
        "lang": "de",
        "text": "@JimHartwig_ @tilloppermann was soll ich denn hassen? dass Selke ein St\u00fcrmer ist der besser in die Zweite Liga passt? nene da mach ich mir keine sorgen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:53:16.000Z",
        "id": "1335643485626654724",
        "lang": "de",
        "text": "Kein wunder, dass die dummen Wutb\u00fcrger \u201eL\u00fcgenpresse\u201c rumgr\u00f6len, wenn nichtmals so ein einfacher Satz der verschiedene Aussagen trifft, richtig zitiert wird. \n#kicker #skysport #SVWVfB #selke #l\u00fcgenpresse https://t.co/ASfS2Mx0R1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:50:47.000Z",
        "id": "1335642860604051457",
        "lang": "de",
        "text": "@TiedtkeChris @SgtHeisenb3rG @maxekinn @werderbremen So funktioniert das Fu\u00dfball Regelwerk aber nicht. Du kannst niemandem eine Rote Karte geben, nur weil du einem anderem Gelb gegeben hast. Du hast doch keine Ahnung was Selke zu ihm gesagt hat. Und selbst wenn: Dann ist eben die Gelbe Karte gegen Selke eine Fehlentscheidung."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:50:11.000Z",
        "id": "1335642708615057412",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Das Ganze ist nat\u00fcrlich auch kein strafbares \u00bbZeitspiel\u00ab, die Partie war ja nicht unterbrochen. Das Tor war regul\u00e4r. Ans\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:49:59.000Z",
        "id": "1335642658795122690",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Das Ganze ist nat\u00fcrlich auch kein strafbares \u00bbZeitspiel\u00ab, die Partie war ja nicht unterbrochen. Das Tor war regul\u00e4r. Ans\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:49:26.000Z",
        "id": "1335642521712660480",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Das Ganze ist nat\u00fcrlich auch kein strafbares \u00bbZeitspiel\u00ab, die Partie war ja nicht unterbrochen. Das Tor war regul\u00e4r. Ans\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:48:01.000Z",
        "id": "1335642164022349824",
        "lang": "de",
        "text": "@AIex1904 Selke sofort aggro liebe ihn"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:47:43.000Z",
        "id": "1335642088499793920",
        "lang": "de",
        "text": "Das Ganze ist nat\u00fcrlich auch kein strafbares \u00bbZeitspiel\u00ab, die Partie war ja nicht unterbrochen. Das Tor war regul\u00e4r. Anschlie\u00dfend h\u00e4tte es regeltechnisch aber eigentlich nur Gelb f\u00fcr Selke geben d\u00fcrfen, denn Wamangituka hat sich nach dem Tor passiv verhalten. (3/5)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:46:55.000Z",
        "id": "1335641887089299457",
        "lang": "de",
        "text": "@TobiasEscher @AlexAlxalix Die BILD behauptet aber, wenn er gelb wegen der unsportlichkeit gekriegt h\u00e4tte, h\u00e4tte das Tor nicht z\u00e4hlen d\u00fcrfen. Die gelbe war wegen der Auseinandersetzung mit Selke."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:46:08.000Z",
        "id": "1335641687683686405",
        "lang": "de",
        "text": "@TrottAndreas @CollinasErben Aber das war 100% nur Selke. Er dreht sich ja weg."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:46:00.000Z",
        "id": "1335641655739883527",
        "lang": "de",
        "text": "werder bubble komplett durch wenn eure verteidiger 30m vom eigenen tor entfernt zusehen ist das sicherlich nicht silas schuld fuckt ihr euch auch so ab wenn selke an der eckfahne ball abschirmt ihr peinlichen jockel"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:45:02.000Z",
        "id": "1335641411371360257",
        "lang": "de",
        "text": "\u27a6 10. Spieltag: Wamangituka trifft und provoziert - Selke: \u00abRespektlos\u00bb\n\n\u00bb \n \n  https://t.co/ATLl1GtTfv"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:44:59.000Z",
        "id": "1335641400680058881",
        "lang": "de",
        "text": "@kicker_bl_li Naja, Selke l\u00e4uft auch rum wie sonst einer, nur nicht wie ein guter Fu\u00dfballer... \n\nAber ja, so eine Aktion ist unn\u00f6tig."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:44:28.000Z",
        "id": "1335641269272522753",
        "lang": "de",
        "text": "@Elias_1899 digga wenn er so eine scheisse abzieht muss er halt mit sowas rechnen selke hat den sowieso auch wegbekeidigt zurecht"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:44:09.000Z",
        "id": "1335641192395124737",
        "lang": "de",
        "text": "@PrinceNianzou Isso Selke die kleine Muschi soll sich mal nicht so haben"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:44:00.000Z",
        "id": "1335641150758285312",
        "lang": "de",
        "text": "@magicmarkus1909 Er hat die gelbe Karte nicht f\u00fcr die Unsportlichkeit bekommen, sondern f\u00fcr ein Scharm\u00fctzel mit Selke. Andernfalls h\u00e4tte das Tor nicht z\u00e4hlen d\u00fcrfen oder @CollinasErben ?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:42:50.000Z",
        "id": "1335640860160102403",
        "lang": "de",
        "text": "@BILD Und Selke einer der gr\u00f6\u00dften Egomaniker auf dem Planeten spielt sich als Moralapostel auf. Der spielt doch nur im Bremen weil er woanders kl\u00e4glich gescheitert ist. Dem Ruf des Geldes gefolgt und dieser unkl\u00e4gliche S\u00f6ldner will anderen Moral einhauchen?  #WerderBremen #Werder"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:40:35.000Z",
        "id": "1335640292976955393",
        "lang": "de",
        "text": "@Lesender2 @durschdi Finde auch, nur weil man Selke nicht mag, muss man diese Respektlosigkeit nicht klein reden."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:40:26.000Z",
        "id": "1335640255077158915",
        "lang": "de",
        "text": "RT @kicker_BRE: Selke: \"Der soll hier nicht rumlaufen wie sonst einer\" - \"Respektlosigkeit\" von Wamangituka #SVW #werder #WerderBremen http\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:39:21.000Z",
        "id": "1335639980891369474",
        "lang": "de",
        "text": "RT @kicker_BRE: Selke: \"Der soll hier nicht rumlaufen wie sonst einer\" - \"Respektlosigkeit\" von Wamangituka #SVW #werder #WerderBremen http\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:39:06.000Z",
        "id": "1335639917611905025",
        "lang": "de",
        "text": "Selke: \"Der soll hier nicht rumlaufen wie sonst einer\" - \"Respektlosigkeit\" von Wamangituka #SVW #werder #WerderBremen https://t.co/PwAJGRPWVl"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:39:05.000Z",
        "id": "1335639916554952704",
        "lang": "de",
        "text": "Selke: \"Der soll hier nicht rumlaufen wie sonst einer\" - \"Respektlosigkeit\" von Wamangituka #BL https://t.co/sr8y8QuOeo"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:39:05.000Z",
        "id": "1335639915477032965",
        "lang": "de",
        "text": "Selke: \"Der soll hier nicht rumlaufen wie sonst einer\" - \"Respektlosigkeit\" von Wamangituka #BL https://t.co/kF7HKnSDAW"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:38:35.000Z",
        "id": "1335639788024631297",
        "lang": "de",
        "text": "Herr Selke soll mal die fresse halten die Wamangituka Aktion war lachflash."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:38:34.000Z",
        "id": "1335639785604587521",
        "lang": "de",
        "text": "@SgtHeisenb3rG @maxekinn @werderbremen Wenn ich Selke f\u00fcrs berechtige zur Rede stellen verwarne ist das andere Rot weil es das \"schlimmere\" vergehen ist au\u00dfer Willenborg begr\u00fcndet Selkes Gelbe mit Corona."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:38:14.000Z",
        "id": "1335639703647891459",
        "lang": "de",
        "text": "@lukasd_u_e @SgtHeisenb3rG @maxekinn @werderbremen Wenn ich Selke f\u00fcrs berechtige zur Rede stellen verwarne ist das andere Rot weil es das \"schlimmere\" vergehen ist au\u00dfer Willenborg begr\u00fcndet Selkes Gelbe mit Corona."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:38:04.000Z",
        "id": "1335639660140310534",
        "lang": "de",
        "text": "Selke war also unsportlich? Ach so.\n#svwvfb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:37:47.000Z",
        "id": "1335639589000785920",
        "lang": "de",
        "text": "@Aleksch1893 Freut euch doch \u00fcber den Sieg statt hier euch daf\u00fcr abzufeiern wie geil ihr erkannt habt, dass es eigentlich ein regelkonformes Zeitspiel war. \u00c4ndert nichts daran, dass Zeitspiel generell schei\u00dfe ist. \n\nUnd ja, auch die gelbe Karte f\u00fcr Selke war korrekt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:37:34.000Z",
        "id": "1335639534349012995",
        "lang": "de",
        "text": "Was f\u00fcr ein Lappen muss man sein, um das Tor von #Wamangituka als respektlos zu bezeichnen hahaha #selke"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:37:31.000Z",
        "id": "1335639519253704705",
        "lang": "de",
        "text": "@ichbinswavey @spuendle wamangitukas aktion geht v\u00f6llig klar. trotzdem reagiert selke einfach als teamplayer richtig. du kannst dir sowas vom gegner nicht einfach gefallen lassen, sonst f\u00e4llt sowat sofort aufs team zur\u00fcck."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:37:01.000Z",
        "id": "1335639397367209984",
        "lang": "de",
        "text": "@mx__7000 Ich verstehe Selke, aber ob er da so hinst\u00fcrmen muss wei\u00df ich nicht. Das Tor gilt ja dennoch, ob unsportlich erzielt oder nicht."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:36:52.000Z",
        "id": "1335639359190691848",
        "lang": "de",
        "text": "@vansing06_v @werderbremen Auch als VfB-Fan muss ich zugeben, unn\u00f6tige Aktion von Silas. Jedoch hat er danach geil gegen\u00fcber Selke reagiert, dessen Reaktion noch unn\u00f6tiger war. Selke scheint seiner Analyse nach eh bei einem anderen Spiel gewesen zu sein."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:36:52.000Z",
        "id": "1335639359102603279",
        "lang": "de",
        "text": "@HsvManu N\u00f6 und der Anschlusstreffer von Selke gibt ihm dabei nur recht"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:36:03.000Z",
        "id": "1335639150264020995",
        "lang": "de",
        "text": "Wamangituka trifft und provoziert - Selke: \u00abRespektlos\u00bb https://t.co/k4PI0bK7T7"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:35:43.000Z",
        "id": "1335639068412088327",
        "lang": "de",
        "text": "@SkySportDE Ausgerechnet Selke beschwert sich, der Obersympatico\ud83d\ude02"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:35:41.000Z",
        "id": "1335639057938984962",
        "lang": "de",
        "text": "@durschdi Hat selke safe noch w\u00fctender gemacht hahah"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:34:47.000Z",
        "id": "1335638831941476358",
        "lang": "de",
        "text": "den tweet hole ich immer wieder raus wenn \u00fcber davie selke gesprochen wird &amp; das werde ich auch weiterhin so handhaben"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:34:14.000Z",
        "id": "1335638696822009857",
        "lang": "de",
        "text": "davie selke gro\u00dfe fresse nichts dahinter ich wei\u00df es aus eigener erfahrung https://t.co/EZFQ0rmlA8"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:33:26.000Z",
        "id": "1335638495436673026",
        "lang": "de",
        "text": "@durschdi schrir der lellek zeigt gef\u00fchlt nur wegen selke gelb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:32:56.000Z",
        "id": "1335638368504438785",
        "lang": "de",
        "text": "am geilsten wie silas selke auch noch die kalte schulter zeigt und sich nicht von ihm provozieren l\u00e4sst \ud83e\udd76"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:32:47.000Z",
        "id": "1335638329350565889",
        "lang": "de",
        "text": "@fums_magazin Sch\u00f6nes Tor- besonders Selke h\u00e4tte es genauso gemacht, wenn nicht mit dem Kopf"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:32:22.000Z",
        "id": "1335638227210874883",
        "lang": "de",
        "text": "Damit war Davie Selke nach langer Zeit auch mal wieder im Fernsehen. (Auch wenn die Aktion von Silas etwas unn\u00f6tig war, come on. Lern verlieren, du spielst bei Werder). #svwVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:32:05.000Z",
        "id": "1335638152879468544",
        "lang": "de",
        "text": "Fakt ist: Wenn Selke kein so kleines Ego hat dass er da \u00fcber den halben Platz rennen muss um sich zu profilieren sieht Silas auch kein gelb. #svwvfb #vfb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:30:55.000Z",
        "id": "1335637860142223363",
        "lang": "de",
        "text": "@_vertikalpass Ausgerechnet Selke. In seiner Jugend wurde er auch \u201cDer Bei\u00dfer aus dem Remstal\u201c genannt\ud83e\udd21"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:30:50.000Z",
        "id": "1335637840470880256",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Basti253: Selke muss von Beginn an spielen. Dem stumpfen Gelaber hier zum Trotz ist er einer, der immer f\u00fcr ein Tor gut ist. Er passt v\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:30:46.000Z",
        "id": "1335637824477990912",
        "lang": "de",
        "text": "Habe f\u00fcr die Reaktionen von Selke und Kotfeldt volles Verst\u00e4ndnis, die stehen schlie\u00dflich in der Tradition gro\u00dfer untadeliger Sportsm\u00e4nner wie Michael Schulz, Frank Ordenewitz und Uli Borowka."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:30:37.000Z",
        "id": "1335637783696707586",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Basti253: Selke muss von Beginn an spielen. Dem stumpfen Gelaber hier zum Trotz ist er einer, der immer f\u00fcr ein Tor gut ist. Er passt v\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:29:04.000Z",
        "id": "1335637396726165505",
        "lang": "de",
        "text": "@jusfra1893 W\u00e4re ja noch l\u00e4cherlicher, hat sich ja gar nicht auf selke eingelassen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:28:19.000Z",
        "id": "1335637207852457984",
        "lang": "de",
        "text": "#Selke sieht man seit Jahren nur noch, wenn es ums Reklamieren geht. Oder theatralisch zu fallen. #SVWVFB https://t.co/po63PUnByS"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:28:15.000Z",
        "id": "1335637189993095169",
        "lang": "de",
        "text": "#bundesliga #fussball #sportwetten: Bundesliga: \"Soll hier nicht rumlaufen wie sonst wer!\" Werders Selke \u00e4tzt gegen Stuttgarts Matchwinner Silas https://t.co/2T02w7TcXY"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:28:06.000Z",
        "id": "1335637152542158848",
        "lang": "de",
        "text": "@RikyPalm Gar nicht mitbekommen. Is aber genauso unsportlich!\nAlso sollten die Bremer einfach ruhig sein! Vor allem Selke!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:27:45.000Z",
        "id": "1335637065258688513",
        "lang": "de",
        "text": "RT @0711King: Der Sprint von Selke zu Silas war bestimmt sein schnellster Sprint im ganzen Spiel. Und das nur um Silas zu fragen, ob er nac\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:27:23.000Z",
        "id": "1335636972849786882",
        "lang": "de",
        "text": "@VfBFilmRoom Man h\u00e4tte auch zeigen k\u00f6nnen, was danach mit Silas und Selke passierte:\n#VfB\nhttps://t.co/9UBvqF8m63"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:26:33.000Z",
        "id": "1335636761486225409",
        "lang": "de",
        "text": "@byGrekko @Zoltraxxd @WerderCarsto @werderbremen @VfB Osako ist weder St\u00fcrmer, noch Zehner noch Fl\u00fcgel noch sonst irgendwas. Er entt\u00e4uscht immer, wenn er Verantwortung \u00fcbernehmen m\u00fcsste. Letzte Saison als Benchmark zu ziehen ist einfach eine furchtbare Idee, da war jeder schlecht. Sargent falsche 9 gehe ich mit. Selke ist underrated"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:26:26.000Z",
        "id": "1335636730754502656",
        "lang": "de",
        "text": "@Stangenschuss @jeremy_passkall ...oder Frau Selke, die Grundschul-Lehrerin meiner Tochter?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:26:18.000Z",
        "id": "1335636697242079232",
        "lang": "de",
        "text": "Am Ende wurde es noch ziemlich hitzig: Selke passte die Provokation von Stuttgarts Wamangituka beim zu l\u00e4ssigen 2:0-Treffer \u00fcberhaupt nicht. #SVWVfB #sportblitz  https://t.co/GcYrtvYZVD"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:25:28.000Z",
        "id": "1335636488927801345",
        "lang": "de",
        "text": "@jeremy_passkall Sebastian Selke oder Davie Selke?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:25:21.000Z",
        "id": "1335636459961933824",
        "lang": "de",
        "text": "@fums_magazin Gerade Selke muss sich dar\u00fcber echauffieren... \ud83e\udd2d#hahohe"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:24:27.000Z",
        "id": "1335636232341245954",
        "lang": "de",
        "text": "gibt es eigentlich irgendjemanden der selke gut findet"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:24:27.000Z",
        "id": "1335636231372288003",
        "lang": "de",
        "text": "selke noch tor gemacht in der nachspielzeit hat den wohl noch mehr sauer gemacht"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:23:49.000Z",
        "id": "1335636074945781763",
        "lang": "de",
        "text": "@_teggert_ Echt? Dachte sowas ist eher eine gef\u00fchlte Unsportlichkeit (deswegen Verst\u00e4ndnis f\u00fcr Selke), aber dass der Schiri das f\u00fcr gelbw\u00fcrdig h\u00e4lt, hat mich etwas verbl\u00fcfft."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:23:23.000Z",
        "id": "1335635964245528580",
        "lang": "de",
        "text": "@junger_herr_ @rosalaut Schon provokant und unsportlich. Inner Kreisliga gabs f\u00fcr so nen Ding immer direkt auf die Socken im n\u00e4chsten Zweikampf. Bei Selke w\u00e4re das also schon beim Anpfiff der Fall gewesen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:23:11.000Z",
        "id": "1335635914035515392",
        "lang": "de",
        "text": "RT @diamantauge: Silas ist das, was Selke immer sein wollte"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:22:50.000Z",
        "id": "1335635826789781506",
        "lang": "de",
        "text": "@Kempinho1 @Zoltraxxd @WerderCarsto @werderbremen @VfB Stimmt die ganzen 3.P\u00e4sse zum spielaufbau waren nicht vorhanden \ud83d\ude05 der einzige Fehler ist das man ausser L\u00fccke keinen MS hat der was Taugt, 11Mio f\u00fcr Selke und der ist auch nicht besser als Sergent den ich eher als falschen9 sehe\n\nhttps://t.co/E646KyKVSK"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:38.000Z",
        "id": "1335635522597875715",
        "lang": "de",
        "text": "@WayneSchlegel_ Es war immerhin der einzige Sprint von Selke im Spiel."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:24.000Z",
        "id": "1335635464200597506",
        "lang": "de",
        "text": "h\u00e4tte mir eigentlich auch noch gew\u00fcnscht dass er selke eine reinhaut aber man kann ja nicht alles haben \ud83d\ude14\ud83d\udc49\ud83d\udc48"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:07.000Z",
        "id": "1335635393681690624",
        "lang": "de",
        "text": "Und Selke will uns etwas von Respekt erz\u00e4hlen.... \ud83d\ude0f \n\nGenau mein Humor https://t.co/DL04EEFoLV"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:57.000Z",
        "id": "1335635099099029508",
        "lang": "de",
        "text": "@Vav4ta Es war so klar, dass Selke der erste sein wird, der auf ihn losgeht \ud83d\ude02\nErstmal 50m Sprint hingelegt \ud83e\udd74"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:40.000Z",
        "id": "1335635031050612741",
        "lang": "de",
        "text": "@WayneSchlegel_ Wenn Selke als Moralapostel auftritt, sehe ich vor dem inneren Auge dieses Bild und kann einfach nichts was er macht positiv sehen. https://t.co/qOOwRlJBaI"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:45.000Z",
        "id": "1335634798212222977",
        "lang": "de",
        "text": "@1893ituka Selke hat auch Gelb gesehen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:16:46.000Z",
        "id": "1335634301149384706",
        "lang": "de",
        "text": "@Brustring1893 Die Unsportlichkeit kann aber doch nur vor dem Torschuss erfolgt sein. Dann m\u00fcsste der Schiri, laut deinen verlinkten Regeln, abpfeifen und Freisto\u00df f\u00fcr die Bremer geben. Nach dem Torschuss, hat er sich doch vorbildlich verhalten als Selke auf ihn zukommt."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:16:39.000Z",
        "id": "1335634268001857539",
        "lang": "de",
        "text": "@SkySportDE Ausgerechnet Selke \ud83d\ude02\ud83e\udd21\ud83d\ude02\n\nAls n\u00e4chstes rufen dann Rummenigge zu Bescheidenheit und Hoene\u00df zu mehr Steuerehrlichkeit auf."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:16:17.000Z",
        "id": "1335634176914108416",
        "lang": "de",
        "text": "@SkySportDE Ich w\u00fcrde Davie Selke nicht unbedingt als moralische Instanz zitieren"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:14:55.000Z",
        "id": "1335633833367113728",
        "lang": "de",
        "text": "In meinem Verst\u00e4ndnis w\u00fcrde man als betroffene Mannschaft aber auch allenfalls \"Lass den Schei\u00df\" rufen, und nicht, wie Davie Selke, einmal quer \u00fcber den Platz rennen und den Spieler in die Mangel nehmen, als h\u00e4tte er auf dein Vereinswappen gekackt. Aber bitte."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:14:46.000Z",
        "id": "1335633795668729856",
        "lang": "de",
        "text": "Davie Selke - moralische Instanz der Bundesliga"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:14:21.000Z",
        "id": "1335633691289268233",
        "lang": "de",
        "text": "Davie Selke, moralische Instanz. \ud83e\udd21 https://t.co/mdqb2wqCYF"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:13:57.000Z",
        "id": "1335633588923080708",
        "lang": "de",
        "text": "@l_sauerwald Bin mir sicher, dass er das tats\u00e4chlich nicht unsportlich oder respektlos gemeint hat. Der war ja total \u00fcberrascht, als Selke ihn anmotzt..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:13:51.000Z",
        "id": "1335633565787230209",
        "lang": "de",
        "text": "@tilloppermann Sau starke Aktion von Selke. Sone Unsportlichkeit kann man nicht durchgehen lassen. Danach hat er gezeigt wie man sympathisch Tore erzielt. Selke ist und bleibt der beste St\u00fcrmer der BL \ud83c\udfa4 *micdrop*"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:13:44.000Z",
        "id": "1335633536422998025",
        "lang": "de",
        "text": "@Paddypolidis Das war aber auch irgendwo nicht zu verteidigen wenn die da mit 3 Leuten (Selke Erras Woltemade) da stehen die alle gef\u00fchlt 5 Meter sind \ud83d\ude05"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:13:40.000Z",
        "id": "1335633520576884742",
        "lang": "de",
        "text": "@ChrisFCN1900 Selke die geilo Sau..\ud83d\ude4f\ud83d\ude1c\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:13:24.000Z",
        "id": "1335633452696211458",
        "lang": "de",
        "text": "RT @durschdi: selke halt dein maul gr\u00f6\u00dfter m\u00f6chtegern im deutschen fussball"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:13:21.000Z",
        "id": "1335633438045581314",
        "lang": "de",
        "text": "Selke w\u00e4re nach so nem Tor noch auf den Zaun gesprungen und h\u00e4tte 34 mal das Werderwappen gek\u00fcsst"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:11:29.000Z",
        "id": "1335632968812007424",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Lukeundbetrug: Jogi L\u00f6w wann Selke f\u00fcr Doytsxhland"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:09:28.000Z",
        "id": "1335632463796842496",
        "lang": "de",
        "text": "Dass da nur Selke sich von Bremen aufregt... https://t.co/ULuabo8JO0"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:09:19.000Z",
        "id": "1335632422763892741",
        "lang": "de",
        "text": "W\u00e4re Selke im Spiel auch so schnell gerannt wie bei seinem Sprint in Richtung Silas h\u00e4tten wir verloren.\n\n#VfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:09:17.000Z",
        "id": "1335632414224347138",
        "lang": "de",
        "text": "\u2764\ufe0f Silas-Liebe \u2764\ufe0f Auch nett von Selke ihm pers\u00f6nlich zu gratulieren und den weiten Weg zu machen. War gef\u00fchlt auch der einzige Sprint von Davie. #VfB #SilasW #SVWVfB https://t.co/5xi6OqBGRr"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:09:10.000Z",
        "id": "1335632386994950148",
        "lang": "de",
        "text": "@Sportbuzzer Ja, bei Respekt denke ich auch immer zuerst an jemanden wie #Selke... \ud83d\ude25"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:08:50.000Z",
        "id": "1335632301615689729",
        "lang": "de",
        "text": "@Sebbe2704 Ich fand es l\u00e4ssig..... und endlich mal nicht Mainstream.... wir wollen doch alle, dass die Jungs den Fu\u00dfball so spielen und lieben wie wir auf den Bolzpl\u00e4tzen.... au\u00dferdem hat er, als Selke ihn danach an gemacht hat, extrem cool und fair reagiert.. also runter kommen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:08:49.000Z",
        "id": "1335632299602350081",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Sportbuzzer: #Wamangituka provoziert #Werder-Profis vor Tor zum 2:0 - #Selke schimpft: \"Respektlos!\" #SVWVfB\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/imZdAFUw2\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:08:46.000Z",
        "id": "1335632286256074759",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Sportbuzzer: #Wamangituka provoziert #Werder-Profis vor Tor zum 2:0 - #Selke schimpft: \"Respektlos!\" #SVWVfB\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/imZdAFUw2\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:07:56.000Z",
        "id": "1335632077828579330",
        "lang": "de",
        "text": "@herthabscedits @junger_herr_ Weil es Selke ist"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:07:07.000Z",
        "id": "1335631869765881856",
        "lang": "de",
        "text": "@mx__7000 Also ich finde mit dem Anschiss von Selke ist Wamangituka gut davon gekommen. Wer so am Watschnbaum sch\u00fcttel darf sich \u00fcber ein paar Takte nicht wundern."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:06:36.000Z",
        "id": "1335631741021806594",
        "lang": "de",
        "text": "@ssjali Selke ist auch etwas meine Hoffnung. Was man heute wieder gut sehen konnte: es fehlt ein zentraler Mittfeldspieler. Nichts gegen Gro\u00df, aber er war heute deutlich zu oft in den Spielaufbau eingebunden."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:06:09.000Z",
        "id": "1335631628232761344",
        "lang": "de",
        "text": "@garyblaumann Selke so ein Clown bin auch Team silas"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:05:46.000Z",
        "id": "1335631531973468162",
        "lang": "de",
        "text": "@VfbLukas @KingMoehwald @Sebbe2704 Er h\u00e4tte sicher gerne l\u00e4nger gejubelt, w\u00e4re nicht Selke gekommen und h\u00e4tte fast ne halbe Schl\u00e4gerei angezettelt, das ist die wahre Unsportlichkeit dabei, das der sich nicht unter Kontrolle hat."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:05:43.000Z",
        "id": "1335631517092089856",
        "lang": "de",
        "text": "und was hat dann #selke gmacht?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:05:01.000Z",
        "id": "1335631340344123392",
        "lang": "de",
        "text": "@3vr1m @MainManMoo @AIex1904 dir is schon klar, dass das Fu\u00dfball ist und es Zeitspiel mit Ball im Feld nicht gibt? Er legt sich auch nicht hin und k\u00f6pft ihn rein oder sowas. Schiri einfach komplett lost und Selke ist eh ne Hundgeburt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:05:00.000Z",
        "id": "1335631339241033728",
        "lang": "de",
        "text": "@Schrammi44 Wenn der selke mal so schnell in der Offensive sprinten w\u00fcrde wie der jetzt zum silas \ud83d\ude02 Clown"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:04:01.000Z",
        "id": "1335631092284596224",
        "lang": "de",
        "text": "@Benaizy_ @fums_magazin M\u00f6chte euch sehen wenn Selke so ein Ding macht."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:03:47.000Z",
        "id": "1335631033069395970",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Paddypolidis: Selke hat ein Tor geschossen???? \n\n(Um mal vom Thema abzulenken.)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:03:36.000Z",
        "id": "1335630985321394179",
        "lang": "de",
        "text": "#Wamangituka provoziert #Werder-Profis vor Tor zum 2:0 - #Selke schimpft: \"Respektlos!\" #SVWVfB\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/imZdAFUw2k https://t.co/6tDuB1zCsY"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:03:32.000Z",
        "id": "1335630966967119872",
        "lang": "de",
        "text": "@AIex1904 Unsportlich ist hier einzig und alleine das Verhalten von Selke. Sonst nichts. Der kann mit dem Ball bis zur Eckfahne laufen, wenn er lustig ist und Zeit hat. Das ist doch total egal. Selkes Aktion ist allerdings dunkelgelb."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:03:28.000Z",
        "id": "1335630953746751489",
        "lang": "de",
        "text": "RT @0711King: Der Sprint von Selke zu Silas war bestimmt sein schnellster Sprint im ganzen Spiel. Und das nur um Silas zu fragen, ob er nac\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:03:28.000Z",
        "id": "1335630952949813249",
        "lang": "de",
        "text": "@TobiasEscher @AlexAlxalix Da bin ich komplett anderer Meinung. \nDas einzig gelbw\u00fcrdige hier ist das Verhalten von Selke"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:03:21.000Z",
        "id": "1335630921899405319",
        "lang": "de",
        "text": "Silas leg selke schmutz und alle die silas gott weiss was w\u00fcnschen l\u00fcftet mal durch und r\u00e4umt euer kinderzimmer ihr seid nicht mehr ganz dicht alter"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:03:19.000Z",
        "id": "1335630913057812480",
        "lang": "de",
        "text": "RT @tilloppermann: Ich glaube Selke fragt da \u201eAlter, wie hast du den reingemacht? Wenn du mir das beibringst bekommst du von mir 20.000 Eur\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:02:54.000Z",
        "id": "1335630808485400576",
        "lang": "de",
        "text": "in der #causa wamangituka bin ich aus nachvollziehbaren gr\u00fcnden gegen davie selke"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:02:46.000Z",
        "id": "1335630776730267650",
        "lang": "de",
        "text": "@AlexAlxalix Erzielt Wamangituka den Treffer im normalen Tempo, wird er danach ausgiebig mit seinen Teamkollegen jubeln, auch da wird einige Zeit verstreichen. Sehe da kein Problem, provoziert hat er damit nur den ohnehin frustierten Selke."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:02:38.000Z",
        "id": "1335630743897247744",
        "lang": "de",
        "text": "Ich glaube Selke fragt da \u201eAlter, wie hast du den reingemacht? Wenn du mir das beibringst bekommst du von mir 20.000 Euro!\u201c https://t.co/tl3VTk1Awn"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:02:25.000Z",
        "id": "1335630687530049536",
        "lang": "de",
        "text": "Selke hat ein Tor geschossen???? \n\n(Um mal vom Thema abzulenken.)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:02:20.000Z",
        "id": "1335630665379876864",
        "lang": "de",
        "text": "https://t.co/G42GWC4LcQ\nzeitonline hat eine Headline ge\u00e4ndert. \n\n10. Spieltag: Wamangituka trifft und provoziert - Selke: \u00abRespektlos\u00bb\nDistanz: 54\n\n Alle \u00c4nderungen auf https://t.co/f09c6MY4Nw https://t.co/EU2Tp1H9AS"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:02:11.000Z",
        "id": "1335630630151925769",
        "lang": "de",
        "text": "@batzen82 @lildidgeridoo1 @VfB Wenn es Kreisliga gewesen w\u00e4re, h\u00e4tte Selke, Silas nicht nur dumm angemacht sondern h\u00e4tte ihm eine mitgegeben tbh"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:01:29.000Z",
        "id": "1335630454129451008",
        "lang": "de",
        "text": "@jens_nagler Darf jeder halten,wie er will mit seinen Gest\u00e4ndnissen,nur:\n\nSelke hat keinerlei Zukunft beim VfB,passt \u00fcberhaupt nicht in diese Truppe."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:01:23.000Z",
        "id": "1335630426845671424",
        "lang": "de",
        "text": "@Trashkob @Kaliba1893 @Seriouz1893 Aber der Schiedsrichter wei\u00df das? Und bei nem Panenka f\u00fchlst dich nicht provoziert?\n\nWenn Selke kein so fragiles Ego hat sieht er \u00fcbrigens auch kein gelb."
    }
]