[
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:44:13.000Z",
        "id": "1351178587852992518",
        "lang": "de",
        "text": "Was hindert Berlin daran, so auszusehen? #150JahreVaterland https://t.co/jTCSr27ed8"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:44:08.000Z",
        "id": "1351178567187623938",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DerDeutschlands: Leider, leider stimmt das, damals wahr Deutschland eine wirtschaftsmacht und millit\u00e4risch stark aufgestellt durch die\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:44:00.000Z",
        "id": "1351178532911804417",
        "lang": "de",
        "text": "\"Der Islam geh\u00f6rt zu Deutschland\"\n\n#150JahreVaterland\n#150JahreReichsgr\u00fcndung \n\nWenn dieser Satz stimmt, dann geh\u00f6rt also auch die \"TODESSTRAFE\" zu Deutschland, oder?\n\nEs gibt keinen Islam ohne Todesstrafe.\n\nhttps://t.co/BRGbBkCVMR"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:43:59.000Z",
        "id": "1351178527928942598",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DerDeutschlands: Leider, leider stimmt das, damals wahr Deutschland eine wirtschaftsmacht und millit\u00e4risch stark aufgestellt durch die\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:43:58.000Z",
        "id": "1351178524531564555",
        "lang": "de",
        "text": "#150JahreVaterland\nSorry Leute ich hab meinen M\u00fcll versehentlich in den Trends abgeladen. Ich nehm ihn gleich wieder mit... https://t.co/qgm9bYMJBn"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:43:50.000Z",
        "id": "1351178489454583811",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ToOnyLord88: #150JahreVaterland\nWegen rammstein Liebe ich Deutschland wieder"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:43:45.000Z",
        "id": "1351178469133135873",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Bambiinupendi: Hey ihr Patrioten. Na? Ihr feiert euer 150 j\u00e4hriges Reich? Dann wird es euch sicher freuen zu h\u00f6ren, dass 1874 eine Impf\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:43:44.000Z",
        "id": "1351178467459686403",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BismarcksErben: Heil dir im Siegerkranz! #150JahreVaterland https://t.co/uP0jHhdC28"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:43:42.000Z",
        "id": "1351178458622283777",
        "lang": "de",
        "text": "#150JahreVaterland \n#FriedrichVonOsterhal\n#Bismarck \n\nStimmt nicht. https://t.co/STsUzVrQI5"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:43:42.000Z",
        "id": "1351178458500653057",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Bambiinupendi: Hey ihr Patrioten. Na? Ihr feiert euer 150 j\u00e4hriges Reich? Dann wird es euch sicher freuen zu h\u00f6ren, dass 1874 eine Impf\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:43:42.000Z",
        "id": "1351178455187140617",
        "lang": "de",
        "text": "Das Passiert mit den #Patrioten bei #150JahreVaterland wenn man eine andere Meinung hat, da wird man direkt auf eine liste geschoben \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/Ajj5IukHqF"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:43:41.000Z",
        "id": "1351178451559002125",
        "lang": "de",
        "text": "RT @pfalzbote: Ohne #150JahreVaterland w\u00e4re #S\u00f6der heute Kaiser und die \u00fcbrige deutsche Kleinstaaterei dem bayerischen Frondienst verpflich\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:43:38.000Z",
        "id": "1351178442209943559",
        "lang": "de",
        "text": "#150Jahre #150JahreReichsgr\u00fcndung #150JahreVaterland?\n#150JahreZuviel!\n\n1871 @jutta_ditfurth: https://t.co/iNZNbcIJJy\nbis 1914: https://t.co/JUB66BJ1dT, Sozialistengesetz\nbis 1920: Gaskrieg bis #KappPutsch\n1933: https://t.co/UD6xnZnx72\nbis 1945: Gasmord https://t.co/COki2khbL0 https://t.co/iKNUhbqDKo"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:43:35.000Z",
        "id": "1351178428314247173",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Blixah: #150JahreVaterland trendet. Echt jetzt? https://t.co/Z5v1nTf4ae"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:43:31.000Z",
        "id": "1351178412086480907",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DerDeutschlands: Meine Kameraden! Heute ist da geschehen vordem die Medien so viel Angst hatten! Heute haben wir gezeigt das es noch na\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:43:29.000Z",
        "id": "1351178401105764354",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OsterhalVon: Was Linke nicht verstehen ist, dass wir das Ereignis vor 150 Jahren nicht deshalb feiern, weil wir die Zeit umdrehen wolle\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:43:13.000Z",
        "id": "1351178335909502985",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OsterhalVon: Es geht los! Vor 150 Jahren wurde unser Vaterland vereint!\nLasst uns dieses Ereignis ehren und den Hashtag\u00a0#150JahreVaterl\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:43:12.000Z",
        "id": "1351178329668382724",
        "lang": "de",
        "text": "Meine Kameraden! Heute ist da geschehen vordem die Medien so viel Angst hatten! Heute haben wir gezeigt das es noch nationalgesit gibt in Deutschland! Und das wir uns NICHT unterkriegen lassen ich bin stolz auf jeden einzelnen der heute hier dabei #150JahreVaterland"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:43:11.000Z",
        "id": "1351178325310451712",
        "lang": "de",
        "text": "#150JahreVaterland \n#FriedrichVonOsterhal\n#Bismarck \nJa sie glauben wir wollen das Kaiserreich zur\u00fcck und verbinden dies direkt mit dem NS, was einfach null Sinn macht, es lohnt sich die H\u00f6rb\u00fccher \u00fcbers Kaiserreich anzuh\u00f6ren um mehr aus der Zeit zu erfahren. https://t.co/Bg3A8fxA6j"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:43:07.000Z",
        "id": "1351178311452516353",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OsterhalVon: Jeder Staat der Welt feiert seine Gr\u00fcndung.\nNur wir d\u00fcrfen das nicht?\nDas h\u00e4ttet ihr wohl gerne!\n#150JahreVaterland https:\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:43:07.000Z",
        "id": "1351178309367951364",
        "lang": "de",
        "text": "RT @extra3: An alle #150JahreVaterland-Fans: Gebt Euch nicht auf! Es ist nie zu sp\u00e4t. Siehe unten ... https://t.co/TRCBjmDjMz"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:43:06.000Z",
        "id": "1351178304888459269",
        "lang": "de",
        "text": "#150JahreVaterland Ja, da haben die ewig gestrigen Realit\u00e4tsverweigerer was zum feiern.   Ach \u00fcbrigens, spielt die Serie \" Unsere kleine Farm\" im Jahre 1871. Das ist doch was sch\u00f6nes!"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:43:03.000Z",
        "id": "1351178292775284737",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PaulvonHind1847: Der Hashtag #150JahreVaterland ist ein voller Erfolg. Dennoch sollte man nicht denken, dass Deutschland erst 150 Jahre\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:42:55.000Z",
        "id": "1351178259694833664",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Johann_v_d_Bron: Das, was diesen Monat angeblich 150 Jahre alt wird, hat  zum Gl\u00fcck nur wenig mit dem Staat gemeinsam, in dem wir leben\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:42:54.000Z",
        "id": "1351178257123713025",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Bambiinupendi: Hey ihr Patrioten. Na? Ihr feiert euer 150 j\u00e4hriges Reich? Dann wird es euch sicher freuen zu h\u00f6ren, dass 1874 eine Impf\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:42:35.000Z",
        "id": "1351178175838040067",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ThomasTomy123: #150JahreVaterland\nWohin Nationalismus f\u00fchrt wissen deutsche nur zu genau !\n2 Weltkriege gingen vom deutschen Boden aus\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:42:30.000Z",
        "id": "1351178157009891330",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PaulvonHind1847: Die sinnvolle konventionelle Impfung gegen Pocken mit der Impfpflicht f\u00fcr einen experimentellen Gen-Impfstoff gleichzu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:42:25.000Z",
        "id": "1351178132624203776",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DanielKinski: Wenn am selben Tag #Auschwitz und #150JahreVaterland trendet, kann das Internetz wirklich einmal ausgeschaltet werden.\nFo\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:42:24.000Z",
        "id": "1351178128157192192",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Johann_v_d_Bron: Das, was diesen Monat angeblich 150 Jahre alt wird, hat  zum Gl\u00fcck nur wenig mit dem Staat gemeinsam, in dem wir leben\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:42:23.000Z",
        "id": "1351178127549071362",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PaulvonHind1847: Daf\u00fcr w\u00e4hlt man die AfD. Bravo\ud83d\udc4f \n#150JahreVaterland https://t.co/vv2BKUxd0L"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:42:23.000Z",
        "id": "1351178125393190927",
        "lang": "de",
        "text": "#150JahreVaterland\nWegen rammstein Liebe ich Deutschland wieder"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:42:20.000Z",
        "id": "1351178111241637894",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Volker_Pudt: Manche Leute sagen ja, Germania tr\u00e4gt hier einen Olivenzweig in der Hand. \n\nF\u00fcr das Auge eines geschulten 420ers handelt e\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:42:12.000Z",
        "id": "1351178080476409860",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DerDeutschlands: @Ottovon26299584 Und das wird er auch weiter wen wir tweeten kamerade! \nNicht nachlassen immer das Gewehr nachladen un\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:42:12.000Z",
        "id": "1351178078391828481",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PAWGgepillt: Meine Herkunft? Staatenlos. Mein Heimatland? Mutter Erde. Meine Religion? Menschlichkeit. Widerlich, wie man im Jahr 2021\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:42:11.000Z",
        "id": "1351178073694220294",
        "lang": "de",
        "text": "#150JahreVaterland \n#FriedrichVonOsterhal\n#Bismarck \nIst ja ok, sollange er sich f\u00fcr sein Land einsetzt und stolz drauf ist, ist es schonmal nichts schlechtes.\nGermania gab es ja schon vor dem Kaiserreich, man k\u00f6nnte sich auch gut mit den Zeiten identifizieren. https://t.co/jEffY7pk9h"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:42:04.000Z",
        "id": "1351178047479754755",
        "lang": "de",
        "text": "#150JahreVaterland und Patrioten jubeln. Doch dunkle Wolken stehen am Horizont. In einigen Monaten k\u00f6nnte es mit Deutschland j\u00e4h zu Ende gehen wenn es von Bayern unter Kaiser Markus annektiert wird."
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:42:04.000Z",
        "id": "1351178047098134530",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Eder77341: Ein Gedanke, der richtig ist, kann auf die Dauer nicht niedergelogen werden.\n-Otto von Bismarck\n#150JahreVaterland https://t\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:42:03.000Z",
        "id": "1351178041939136521",
        "lang": "de",
        "text": "@DerDeutschlands Ich danke Ihnen recht herzlich! Das gleich kann ich nur zur\u00fcckgebe. Ebenso danke ich f\u00fcr das weitere verbreiten des #150JahreVaterland!"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:42:00.000Z",
        "id": "1351178028605452296",
        "lang": "de",
        "text": "RT @apo_theke: Wie ich mir jetzt jeden rechten Hundesohn unter #150jahrevaterland vorstelle https://t.co/N4ccxfo5ay"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:41:56.000Z",
        "id": "1351178012402872326",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BismarcksErben: Heimat von Dichtern und Denkern. #150JahreVaterland https://t.co/rN5Q1aCGWk"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:41:56.000Z",
        "id": "1351178011236851720",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PaulvonHind1847: Zum Hundertsten Jahrestag der Reichsgr\u00fcndung gab es wenigstens noch eine Gedenkm\u00fcnze und eine Sonderbriefmarke, heute\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:41:47.000Z",
        "id": "1351177975778201600",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Valentin_C_Abel: #150JahreVaterland sch\u00f6n und gut, aber ein f\u00f6deraler europ\u00e4ischer Bundesstaat in deutlich weniger als 150 Jahren w\u00e4re\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:41:37.000Z",
        "id": "1351177932039999490",
        "lang": "de",
        "text": "Ohne #150JahreVaterland w\u00e4re #S\u00f6der heute Kaiser und die \u00fcbrige deutsche Kleinstaaterei dem bayerischen Frondienst verpflichtet.\ud83d\ude09"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:41:35.000Z",
        "id": "1351177922598608897",
        "lang": "de",
        "text": "@extra3 Ihr, als verw\u00f6hnte Geb\u00fchrennutzniesser, entbl\u00f6det euch nicht so auf einen historischen Fakt zu reagieren? Ihr seid billige #Hetzer und Spalter.  #150JahreVaterland"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:41:31.000Z",
        "id": "1351177908522528775",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PaulvonHind1847: Daf\u00fcr w\u00e4hlt man die AfD. Bravo\ud83d\udc4f \n#150JahreVaterland https://t.co/vv2BKUxd0L"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:41:21.000Z",
        "id": "1351177864637534211",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Dr_Konservativ: 18. Januar 1871 - Die deutsche Reichsgr\u00fcndung. #150JahreVaterland https://t.co/SBUQf3SFdS"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:41:16.000Z",
        "id": "1351177843267547138",
        "lang": "de",
        "text": "RT @_donalphonso: Ich h\u00e4tte gern das Stammesherzugtum Bayern wieder. In den Grenzen von 976. Der Gardasee w\u00e4re dabei, der S\u00f6der nicht. #150\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:41:14.000Z",
        "id": "1351177837772988418",
        "lang": "de",
        "text": "RT @HershelLinkton: Wenn ihr clowns das Kaiserreich zur\u00fcck wollt, dann bitte auch mit Reichsimpfpflicht #150JahreVaterland https://t.co/aIs\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:41:13.000Z",
        "id": "1351177831125020674",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Bambiinupendi: Hey ihr Patrioten. Na? Ihr feiert euer 150 j\u00e4hriges Reich? Dann wird es euch sicher freuen zu h\u00f6ren, dass 1874 eine Impf\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:41:10.000Z",
        "id": "1351177820416987143",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DerDeutschlands: @GloryForQ Herrscher des Vaterlands! Heil Kaiser dir.... eine wunderbares Musikst\u00fcck,\nSie sind ein Mann der Kultur! Un\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:41:05.000Z",
        "id": "1351177798229110788",
        "lang": "de",
        "text": "Daf\u00fcr zahlt man also die Rundfunkgeb\u00fchren? Damit man von #\u00d6RR als Reichsb\u00fcrger bezeichnet wird, weil man #150JahreVaterland feiert? Ihr seid erb\u00e4rmlich. #Defund\u00d6RR https://t.co/nYKBw2jtY3"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:40:59.000Z",
        "id": "1351177772958412803",
        "lang": "de",
        "text": "Wie ich mir jetzt jeden rechten Hundesohn unter #150jahrevaterland vorstelle https://t.co/N4ccxfo5ay"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:40:55.000Z",
        "id": "1351177756743237634",
        "lang": "de",
        "text": "RT @orlando1678: Heute vor 150 Jahren wurde nicht nur das Deutsche Reich gegr\u00fcndet, sondern auch #Berlin zur Reichshauptstadt.\nEin markante\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:40:55.000Z",
        "id": "1351177755757588486",
        "lang": "de",
        "text": "RT @jkcork76: Auf Facebook gefunden aber so richtig &amp; wichtig:\n#Antifa ist keine Gang oder Jugendbewegung, sondern die Abk\u00fcrzung f\u00fcr Antifa\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:40:51.000Z",
        "id": "1351177738628063232",
        "lang": "de",
        "text": "#150JahreVaterland = Geburt einer der widerlichsten und h\u00e4sslichsten Nationen der Welt - geschmiedet aus missg\u00fcnstigen Kleingeistern, bornierten Besserwissern und physisch absto\u00dfenden Biertrinkern... Halleluja! \ud83e\ude96\ud83d\udc37\ud83c\udf7a"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:40:51.000Z",
        "id": "1351177738393104386",
        "lang": "de",
        "text": "@GloryForQ Herrscher des Vaterlands! Heil Kaiser dir.... eine wunderbares Musikst\u00fcck,\nSie sind ein Mann der Kultur! Und So etwas ist selten und heilig zugleich! \n#150JahreVaterland"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:40:49.000Z",
        "id": "1351177731749408768",
        "lang": "de",
        "text": "Sie wollen \u201edas Erbe dieser  irgendwann wieder aufleben lassen\u201c, hofft die @ja_hessen. Ja, wenn man in einer Demokratie nicht weiter kommt, muss man halt alle Chips auf die Monarchie setzen #AfD #150JahreVaterland https://t.co/XDcee8EBTF"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:40:43.000Z",
        "id": "1351177706117996547",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PaulvonHind1847: Daf\u00fcr w\u00e4hlt man die AfD. Bravo\ud83d\udc4f \n#150JahreVaterland https://t.co/vv2BKUxd0L"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:40:42.000Z",
        "id": "1351177701411975172",
        "lang": "de",
        "text": "#150JahreVaterland Herzlichen Gl\u00fcckwunsch zu 150 Jahre Einigkeit und Recht und Freiheit w\u00fcnscht ihnen Team-Pils! \u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:40:37.000Z",
        "id": "1351177680469839875",
        "lang": "de",
        "text": "Ich identifiziere mich mit dieser Republik, gegr\u00fcndet 1949.\n\n#150JahreVaterland ist f\u00fcr'n Arsch f\u00fcr Ewiggestrige, die kaum die deutsche Sprache beherrschen."
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:40:34.000Z",
        "id": "1351177667203239941",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Johann_v_d_Bron: Das, was diesen Monat angeblich 150 Jahre alt wird, hat  zum Gl\u00fcck nur wenig mit dem Staat gemeinsam, in dem wir leben\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:40:33.000Z",
        "id": "1351177663424196609",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MdLFernandes: #150JahreVaterland \ud83d\udc49Nicht weniger als eines der gr\u00f6\u00dften Wunder unserer deutschen Geschichte wurde geschafft, die #Reichsg\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:40:24.000Z",
        "id": "1351177626807894019",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Jodokus1: Finds schon bissi funny, wie die ganzen Reichsb\u00fcrger unter dem Hashtag #150JahreVaterland die Kaiserzeit abfeiern, aber damal\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:40:22.000Z",
        "id": "1351177616825442307",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BawiTeBirim: Kein Grund zu feiern, ihr Clowns.\nZwei Weltkriege angefangen, Menschen industriell ermordet (Holocaust), Sozialisten verfo\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:40:17.000Z",
        "id": "1351177596311056394",
        "lang": "de",
        "text": "RT @extra3: An alle #150JahreVaterland-Fans: Gebt Euch nicht auf! Es ist nie zu sp\u00e4t. Siehe unten ... https://t.co/TRCBjmDjMz"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:40:13.000Z",
        "id": "1351177580267921413",
        "lang": "de",
        "text": "RT @deprecatedCode: #150JahreVaterland oder was man wirklich feiern sollte.\n\nAbbildung 1 https://t.co/rmFA8ZbCem"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:40:05.000Z",
        "id": "1351177547187445763",
        "lang": "de",
        "text": "RT @eduardt_s: #150JahreVaterland \nWer sich auf die 150 Jahre beruft, der beruft sich auch auf die Ermordung von 6.000.000 Juden und Millio\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:40:04.000Z",
        "id": "1351177544339509259",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Bambiinupendi: Hey ihr Patrioten. Na? Ihr feiert euer 150 j\u00e4hriges Reich? Dann wird es euch sicher freuen zu h\u00f6ren, dass 1874 eine Impf\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:40:04.000Z",
        "id": "1351177541470609416",
        "lang": "de",
        "text": "Irgendwie war Deutschland mal stabiler #150JahreVaterland"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:40:00.000Z",
        "id": "1351177526715019269",
        "lang": "de",
        "text": "Wir sind das VOLK, wir sollten stolz drauf sein was wir erreicht haben aber dennoch nicht vergessen welche Dinge wir falsch gemacht haben und diese korrigieren! #150JahreVaterland"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:39:52.000Z",
        "id": "1351177491403198474",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Zugespielt1: #150JahreVaterland\nWir sind sooooo stolz auf euch. https://t.co/AiQ2i4PCul"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:39:48.000Z",
        "id": "1351177475863293955",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Bambiinupendi: Hey ihr Patrioten. Na? Ihr feiert euer 150 j\u00e4hriges Reich? Dann wird es euch sicher freuen zu h\u00f6ren, dass 1874 eine Impf\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:39:42.000Z",
        "id": "1351177450869420036",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DanielKinski: Wenn am selben Tag #Auschwitz und #150JahreVaterland trendet, kann das Internetz wirklich einmal ausgeschaltet werden.\nFo\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:39:37.000Z",
        "id": "1351177429210030086",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Dr_Konservativ: 18. Januar 1871 - Die deutsche Reichsgr\u00fcndung. #150JahreVaterland https://t.co/SBUQf3SFdS"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:39:36.000Z",
        "id": "1351177424466292739",
        "lang": "de",
        "text": "#150JahreVaterland ist ein wirklich intelligenter Hashtag.\n\nAm 18. Januar 1871 ist das Vaterland pl\u00f6tzlich entstanden. \n\nVorher gab es keine Deutsche Geschichte.\n\nIronie aus."
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:39:34.000Z",
        "id": "1351177417679908869",
        "lang": "de",
        "text": "\"Arminius lass es\" - w\u00fcrde jetzt gut zu \"2000 Jahre Germania Superior\" passen. #150JahreVaterland #arminlasses"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:39:32.000Z",
        "id": "1351177407823290373",
        "lang": "de",
        "text": "#150JahreVaterland\nWir sind sooooo stolz auf euch. https://t.co/AiQ2i4PCul"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:39:25.000Z",
        "id": "1351177379805335553",
        "lang": "de",
        "text": "Vergessen wir heute nicht unsere armen preu\u00dfischen Br\u00fcder und Schwestern in den andersverwalteten Gebieten, die noch brutaler unterdr\u00fcckt werden! #150JahreVaterland\n\nhttps://t.co/drPp0G69mY"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:39:23.000Z",
        "id": "1351177369336356866",
        "lang": "de",
        "text": "Gl\u00fcck und Friede sei beschieden Deutschland, unserm Vaterland.\nAlle Welt sehnt sich nach Frieden,\nreicht den V\u00f6lkern eure Hand.\nWenn wir br\u00fcderlich uns einen,\nschlagen wir des Volkes Feind. #150JahreVaterland"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:39:18.000Z",
        "id": "1351177349518290952",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DanielKinski: Wenn am selben Tag #Auschwitz und #150JahreVaterland trendet, kann das Internetz wirklich einmal ausgeschaltet werden.\nFo\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:39:14.000Z",
        "id": "1351177331017199617",
        "lang": "de",
        "text": "RT @solidBerlin: #150JahreVaterland ?\nEin guter Anlass daran zu erinnern, dass so etwas f\u00fcr Proletarier:innen nicht existiert. \nLasst uns z\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:39:06.000Z",
        "id": "1351177299098562578",
        "lang": "de",
        "text": "RT @tinkschreibt: warum feiern leute #150JahreVaterland? was genau feiert ihr da? eure zuf\u00e4llige geburt in diesem fleckchen erde?errungensc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:39:05.000Z",
        "id": "1351177293637570562",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PaulvonHind1847: Daf\u00fcr w\u00e4hlt man die AfD. Bravo\ud83d\udc4f \n#150JahreVaterland https://t.co/vv2BKUxd0L"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:39:03.000Z",
        "id": "1351177285286719490",
        "lang": "de",
        "text": "#150JahreVaterland \nDas ist ja peinlich, was die \"deutsche\" Linke hier zum Besten gibt \ud83d\ude02"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:38:59.000Z",
        "id": "1351177271646814214",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Bambiinupendi: Hey ihr Patrioten. Na? Ihr feiert euer 150 j\u00e4hriges Reich? Dann wird es euch sicher freuen zu h\u00f6ren, dass 1874 eine Impf\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:38:53.000Z",
        "id": "1351177246552322049",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DanielKinski: Wenn am selben Tag #Auschwitz und #150JahreVaterland trendet, kann das Internetz wirklich einmal ausgeschaltet werden.\nFo\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:38:53.000Z",
        "id": "1351177246359363587",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DS_Redaktion: genau heute vor 150 Jahren wurde im Spiegelsaal von Versailles das zweite Deutsche Reich ausgerufen und Wilhelm I. als Ka\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:38:46.000Z",
        "id": "1351177214658809859",
        "lang": "de",
        "text": "RT @deprecatedCode: #150JahreVaterland und man muss sich immer noch mit #FCKNZS rumschlagen, die #150JahreVaterland feiern. https://t.co/od\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:38:43.000Z",
        "id": "1351177203246116869",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FlorianBruns8: #150JahreVaterland\n#Bismarck\n#Ausgangssperren\nWenn du die AFD blockierst, dann tust du ihnen einen Gefallen da du ihnen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:38:42.000Z",
        "id": "1351177197751586818",
        "lang": "de",
        "text": "RT @konfliktmag: F\u00fcr den Regierungsfunk ist ein Bewusstsein f\u00fcr die Geschichte gleichzusetzen mit \"Reichsb\u00fcrgern\".\nMan kann es sich nicht a\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:38:38.000Z",
        "id": "1351177181205061638",
        "lang": "de",
        "text": "RT @extra3: An alle #150JahreVaterland-Fans: Gebt Euch nicht auf! Es ist nie zu sp\u00e4t. Siehe unten ... https://t.co/TRCBjmDjMz"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:38:38.000Z",
        "id": "1351177180018053120",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Hunter_190000: Heute vor 150 Jahren wurde das Deutsche Reich gegr\u00fcndet. Lasst uns diesen Tag feiern! #150JahreVaterland Heil dir im Sie\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:38:23.000Z",
        "id": "1351177118772834306",
        "lang": "de",
        "text": "#150JahreVaterland haltet den \u00dcberlebenskamp der Faschisten und #noAfD Verpeilten ja in den Trends !! Sollen ja schliesslich m\u00f6glichst viele Normale die Missgl\u00fcckte Fusion zweier NeoNazi IQ in Echtzeit Mitverfolgen k\u00f6nnen.Holt mir das Fersenschwein"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:38:19.000Z",
        "id": "1351177101907517447",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Unbasiert: Was h\u00e4tte Johann Wolfgang von Goethe zu #150JahreVaterland gesagt? \ud83e\udd14 https://t.co/jobJcxjEIs"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:38:16.000Z",
        "id": "1351177091245551627",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Brainflakes: Ich bin stolz aufs Vaterland wie auf das Winterwetter, die Plattenarchitektonik und das Mondlicht: Gar nicht. \n\nIch bin fr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:38:16.000Z",
        "id": "1351177090322862082",
        "lang": "de",
        "text": "RT @extra3: An alle #150JahreVaterland-Fans: Gebt Euch nicht auf! Es ist nie zu sp\u00e4t. Siehe unten ... https://t.co/TRCBjmDjMz"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:38:16.000Z",
        "id": "1351177088745828354",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Bambiinupendi: Hey ihr Patrioten. Na? Ihr feiert euer 150 j\u00e4hriges Reich? Dann wird es euch sicher freuen zu h\u00f6ren, dass 1874 eine Impf\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:38:00.000Z",
        "id": "1351177024153530372",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ju_khatib: Unter #150JahreVaterland findet man widerlichsten Nationalismus und Sehnsucht nach der Monarchie. Dabei sollte klar sein, we\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:38:00.000Z",
        "id": "1351177021230100484",
        "lang": "de",
        "text": "RT @eduardt_s: #150JahreVaterland \nWer sich auf die 150 Jahre beruft, der beruft sich auch auf die Ermordung von 6.000.000 Juden und Millio\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:37:54.000Z",
        "id": "1351176996798271493",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PaulvonHind1847: Der Hashtag #150JahreVaterland ist ein voller Erfolg. Dennoch sollte man nicht denken, dass Deutschland erst 150 Jahre\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:37:54.000Z",
        "id": "1351176996655665159",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Bambiinupendi: Hey ihr Patrioten. Na? Ihr feiert euer 150 j\u00e4hriges Reich? Dann wird es euch sicher freuen zu h\u00f6ren, dass 1874 eine Impf\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:37:51.000Z",
        "id": "1351176986887155714",
        "lang": "de",
        "text": "Ein Bundespr\u00e4sident, der gegen das eigene Land hetzt und parteiisch ist wie Steinmeier hat jedes Recht auf Respekt und Anerkennung durch das Volk verloren! \n\n#150JahreVaterland"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:37:46.000Z",
        "id": "1351176964623781896",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PaulvonHind1847: Der Hashtag #150JahreVaterland ist ein voller Erfolg. Dennoch sollte man nicht denken, dass Deutschland erst 150 Jahre\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:37:43.000Z",
        "id": "1351176953148149760",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BorisNMoellers: Auf zuf\u00e4lliger Geographie basierende Esoterik braucht kein Mensch. #150JahreVaterland https://t.co/AobfSFhNbU"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:37:43.000Z",
        "id": "1351176950799347716",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Druckspueler1: #150JahreVaterland na ja, ein bischen Stolz d\u00fcrfen wir Normaldeutschen schon sein. Die FDP mit Deutschlandneugr\u00fcnder #Li\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:37:41.000Z",
        "id": "1351176944805666816",
        "lang": "de",
        "text": "RT @eduardt_s: #150JahreVaterland \nWer sich auf die 150 Jahre beruft, der beruft sich auch auf die Ermordung von 6.000.000 Juden und Millio\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:37:38.000Z",
        "id": "1351176931803336705",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Bambiinupendi: Hey ihr Patrioten. Na? Ihr feiert euer 150 j\u00e4hriges Reich? Dann wird es euch sicher freuen zu h\u00f6ren, dass 1874 eine Impf\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:37:38.000Z",
        "id": "1351176931560058884",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OsterhalVon: Was Linke nicht verstehen ist, dass wir das Ereignis vor 150 Jahren nicht deshalb feiern, weil wir die Zeit umdrehen wolle\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:37:31.000Z",
        "id": "1351176900706709513",
        "lang": "de",
        "text": "RT @afd_wallduern: Leider schweigt der gro\u00dfe Teil der deutschen Mitb\u00fcrger oder er lehnt diesen Tag sogar offen ab.\n#150JahreVaterland #Bism\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:37:23.000Z",
        "id": "1351176868020576259",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OsterhalVon: Was Linke nicht verstehen ist, dass wir das Ereignis vor 150 Jahren nicht deshalb feiern, weil wir die Zeit umdrehen wolle\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:37:23.000Z",
        "id": "1351176867655675908",
        "lang": "de",
        "text": "Heute vor 150 Jahren wurde das Deutsche Reich gegr\u00fcndet. Lasst uns diesen Tag feiern! #150JahreVaterland Heil dir im Siegerkranz"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:37:20.000Z",
        "id": "1351176855580254214",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Lord_Sixtus: Ah, #150JahreVaterland ist also die Hashtagwichsvorlage f\u00fcr Reichsschwurbler und Naziklopsk\u00f6pfe."
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:37:13.000Z",
        "id": "1351176827511955457",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ValentinCaUhl: Es macht keinen Sinn, darauf stolz zu sein, dass man auf einem bestimmten St\u00fcck Erde geboren wurde. #150JahreVaterland"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:37:10.000Z",
        "id": "1351176813389688832",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Eddie_1412: #150JahreVaterland \n\nSieg @CDU https://t.co/snJbT5bS2G"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:37:04.000Z",
        "id": "1351176787842265089",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nilsnto: \u201eW\u00e4hrend der folgenden sechzig Jahre wurde Deutschland zum Zentrum, von dem die Ideen, die die Welt im 20. Jahrhundert regiere\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:36:57.000Z",
        "id": "1351176758633103364",
        "lang": "de",
        "text": "Unter #150JahreVaterland feststellen, dass es einen Radiosender aus Elsass-Lothringen gibt. Und dass die das auch noch ernst meinen... \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\n\nDann lieber, wesentlich lieber #75JahreNiedersachsen im Herbst. Klar."
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:36:53.000Z",
        "id": "1351176741377748992",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Gandoelf: #150JahreVaterland Wir feiern das gewaltt\u00e4tige Aufl\u00f6sen eines f\u00f6deralen Staatenbundes zugunsten eines monarchistischen, autor\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:36:48.000Z",
        "id": "1351176721828032513",
        "lang": "de",
        "text": "RT @tinkschreibt: warum feiern leute #150JahreVaterland? was genau feiert ihr da? eure zuf\u00e4llige geburt in diesem fleckchen erde?errungensc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:36:35.000Z",
        "id": "1351176664303210503",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Johann_v_d_Bron: Das, was diesen Monat angeblich 150 Jahre alt wird, hat  zum Gl\u00fcck nur wenig mit dem Staat gemeinsam, in dem wir leben\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:36:33.000Z",
        "id": "1351176658737311748",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Bambiinupendi: Hey ihr Patrioten. Na? Ihr feiert euer 150 j\u00e4hriges Reich? Dann wird es euch sicher freuen zu h\u00f6ren, dass 1874 eine Impf\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:36:32.000Z",
        "id": "1351176652663959559",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PParzival: Es wird Zeit, Nationen (Staaten) und \u00fcberstaatliche Machtstrukturen wie die EU und die NATO und damit Kapitalismus, Patriarc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:36:30.000Z",
        "id": "1351176646699724809",
        "lang": "de",
        "text": "#150jahrevaterland wie soll ich als alpenbimbo dazu stehen frage ich euch"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:36:30.000Z",
        "id": "1351176645076516864",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TS_Quint: In einem gesunden Land w\u00e4re heute ein offizieller Staatsfeiertag. Und nicht nur zum Jubil\u00e4um in diesem Jahr, sondern jedes Ja\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:36:30.000Z",
        "id": "1351176643214274573",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TS_Quint: In einem gesunden Land w\u00e4re heute ein offizieller Staatsfeiertag. Und nicht nur zum Jubil\u00e4um in diesem Jahr, sondern jedes Ja\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:36:29.000Z",
        "id": "1351176641750380547",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PaulvonHind1847: Der Hashtag #150JahreVaterland ist ein voller Erfolg. Dennoch sollte man nicht denken, dass Deutschland erst 150 Jahre\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:36:19.000Z",
        "id": "1351176599530565633",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Bambiinupendi: Hey ihr Patrioten. Na? Ihr feiert euer 150 j\u00e4hriges Reich? Dann wird es euch sicher freuen zu h\u00f6ren, dass 1874 eine Impf\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:36:17.000Z",
        "id": "1351176591687213060",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PaulvonHind1847: Daf\u00fcr w\u00e4hlt man die AfD. Bravo\ud83d\udc4f \n#150JahreVaterland https://t.co/vv2BKUxd0L"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:36:14.000Z",
        "id": "1351176578408001545",
        "lang": "de",
        "text": "Lieber #FFP2 als #150JahreVaterland \ud83e\ude96\ud83d\udeab/\ud83d\ude37\u2705"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:36:08.000Z",
        "id": "1351176551937826820",
        "lang": "de",
        "text": "@The_Mister_Eazy Wir feiern heute unser Vaterland und die M\u00f6glichkeiten die es uns gibt. Das hat nichts mit Zeit umkehren zu tun. #150JahreVaterland"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:36:06.000Z",
        "id": "1351176546309038082",
        "lang": "de",
        "text": "#150JahreVaterland\nUser mit Bismarck     User mit Anime\nals Profilbild                Profilbild\n                           \ud83e\udd1d\n                      Kein Sex"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:36:04.000Z",
        "id": "1351176538000076801",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FFFLeipzig: Coole Kidz haben kein Vaterland!  \n\n#150JahreVaterland \ud83d\udd95\ud83c\udffe"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:36:02.000Z",
        "id": "1351176529619939331",
        "lang": "de",
        "text": "RT @extra3: An alle #150JahreVaterland-Fans: Gebt Euch nicht auf! Es ist nie zu sp\u00e4t. Siehe unten ... https://t.co/TRCBjmDjMz"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:36:01.000Z",
        "id": "1351176522250465284",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TS_Quint: In einem gesunden Land w\u00e4re heute ein offizieller Staatsfeiertag. Und nicht nur zum Jubil\u00e4um in diesem Jahr, sondern jedes Ja\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:35:58.000Z",
        "id": "1351176510040911873",
        "lang": "de",
        "text": "Wir haben Bismarck zu danken das wir unser Land mit \"Blut und Eisen\" f\u00fcr uns geeinigt hat! HEIL DIR IM SIEGERKRANZ! #150JahreVaterland"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:35:57.000Z",
        "id": "1351176507725639682",
        "lang": "de",
        "text": "@DerDeutschlands Ein wahrer deutscher Patriot scheisst auf die deutsche Sprache.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n#150JahreVaterland"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:35:52.000Z",
        "id": "1351176484313067521",
        "lang": "de",
        "text": "RT @extra3: An alle #150JahreVaterland-Fans: Gebt Euch nicht auf! Es ist nie zu sp\u00e4t. Siehe unten ... https://t.co/TRCBjmDjMz"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:35:49.000Z",
        "id": "1351176472879362050",
        "lang": "de",
        "text": "Dank 150 jahren durfte ich nun mein produkt, sexspielzeug, in deutschland mit ihnen teilen #150JahreVaterland https://t.co/LSnpSx12v9"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:35:48.000Z",
        "id": "1351176466965409793",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PaulvonHind1847: Daf\u00fcr w\u00e4hlt man die AfD. Bravo\ud83d\udc4f \n#150JahreVaterland https://t.co/vv2BKUxd0L"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:35:45.000Z",
        "id": "1351176455229730819",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PaulvonHind1847: Daf\u00fcr w\u00e4hlt man die AfD. Bravo\ud83d\udc4f \n#150JahreVaterland https://t.co/vv2BKUxd0L"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:35:44.000Z",
        "id": "1351176453812051971",
        "lang": "de",
        "text": "In einem gesunden Land w\u00e4re heute ein offizieller Staatsfeiertag. Und nicht nur zum Jubil\u00e4um in diesem Jahr, sondern jedes Jahr! #150JahreVaterland https://t.co/GMJt0qLyfp"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:35:36.000Z",
        "id": "1351176417929818113",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TheJereM2510: #150JahreVaterland damals gab es:\n- weitl\u00e4ufige Waffenfreiheiten\n- einen Spitzensteuersatz betrug 4 %\n- keine Umsatzsteue\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:35:29.000Z",
        "id": "1351176390775812099",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Jodokus1: Finds schon bissi funny, wie die ganzen Reichsb\u00fcrger unter dem Hashtag #150JahreVaterland die Kaiserzeit abfeiern, aber damal\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:35:28.000Z",
        "id": "1351176385163882502",
        "lang": "de",
        "text": "RT @konfliktmag: F\u00fcr den Regierungsfunk ist ein Bewusstsein f\u00fcr die Geschichte gleichzusetzen mit \"Reichsb\u00fcrgern\".\nMan kann es sich nicht a\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:35:23.000Z",
        "id": "1351176362510458884",
        "lang": "de",
        "text": "RT @GloryForQ: Wir stehen hinter dir @OsterhalVon! M\u00f6ge dieser Tag als ein Zeichen des gro\u00dfen deutschen Patriotismus setzen! #150JahreVater\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:35:15.000Z",
        "id": "1351176329803272203",
        "lang": "de",
        "text": "@ennopark Ein sehr, sehr schlimmes Kapitel in #150JahreVaterland aber nicht durchweg #150JahreVaterland https://t.co/2cU4kmTH3O"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:35:13.000Z",
        "id": "1351176320965869573",
        "lang": "de",
        "text": "Ich wei\u00df  nicht  was hier gefeiert wird. Deutschland wird diese Jahr erst 72 alles andere ist Nazim\u00fcll #150JahreVaterland"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:35:11.000Z",
        "id": "1351176312703094785",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BawiTeBirim: Kein Grund zu feiern, ihr Clowns.\nZwei Weltkriege angefangen, Menschen industriell ermordet (Holocaust), Sozialisten verfo\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:35:09.000Z",
        "id": "1351176306101248001",
        "lang": "de",
        "text": "Die Kommentare unter ausl\u00e4ndischen Medien, dass die BRD  nicht mehr bei der Ein\u00e4scherung von Verstorbenen hinterher kommt, sagen eigentlich alles \u00fcber #150JahreVaterland aus."
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:35:08.000Z",
        "id": "1351176301751791620",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OsterhalVon: Jeder Staat der Welt feiert seine Gr\u00fcndung.\nNur wir d\u00fcrfen das nicht?\nDas h\u00e4ttet ihr wohl gerne!\n#150JahreVaterland https:\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:35:05.000Z",
        "id": "1351176289592483851",
        "lang": "de",
        "text": "RT @HershelLinkton: Wenn ihr clowns das Kaiserreich zur\u00fcck wollt, dann bitte auch mit Reichsimpfpflicht #150JahreVaterland https://t.co/aIs\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:35:04.000Z",
        "id": "1351176285041602563",
        "lang": "de",
        "text": "RT @orlando1678: Heute vor 150 Jahren wurde nicht nur das Deutsche Reich gegr\u00fcndet, sondern auch #Berlin zur Reichshauptstadt.\nEin markante\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:35:03.000Z",
        "id": "1351176279597395970",
        "lang": "de",
        "text": "@Alexaki07459424 @OsterhalVon Sie verbreiten aber somit die Nachricht den #150JahreVaterland und damit machen sie Werbung f\u00fcr uns ungewollt"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:35:01.000Z",
        "id": "1351176271561170950",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PaulvonHind1847: Die sinnvolle konventionelle Impfung gegen Pocken mit der Impfpflicht f\u00fcr einen experimentellen Gen-Impfstoff gleichzu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:34:59.000Z",
        "id": "1351176262551810050",
        "lang": "de",
        "text": "#150JahreVaterland \n#FriedrichVonOsterhal\n#Bismarck \n\nRechtsschreibfehler machen alle hier und da und da man Twitter nicht bearbeiten kann, bleiben diese sichtbar f\u00fcr alle.\nAber wenn man sonst keine Sorgen hat. https://t.co/QyoRe8lKQN"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:34:50.000Z",
        "id": "1351176226031992833",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PaulvonHind1847: Der Hashtag #150JahreVaterland ist ein voller Erfolg. Dennoch sollte man nicht denken, dass Deutschland erst 150 Jahre\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:34:39.000Z",
        "id": "1351176181501095945",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FranzBranntwe10: \"Die erste Generation schafft Verm\u00f6gen, die zweite verwaltet Verm\u00f6gen, die dritte studiert Kunstgeschichte, und die vi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:34:37.000Z",
        "id": "1351176172378460164",
        "lang": "de",
        "text": "RT @fckantifa6: #150JahreVaterland Alles Gute zum Wiegenfest mein Vaterland und Entschuldigung das Du durch grenzenlose Inkompetenz der Alt\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:34:33.000Z",
        "id": "1351176155999711238",
        "lang": "de",
        "text": "RT @citoyenlady: L\u00fcgen k\u00f6nnen Kriege in Bewegung setzen, Wahrheit hingegen kann ganze Armeen aufhalten! (Otto von Bismarck) #150JahreVaterl\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:34:32.000Z",
        "id": "1351176150794571778",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OsterhalVon: Freunde, wir sind offiziell auf Platz 1 in den Deutschlandtrends!\nWas f\u00fcr ein Erfolg! #150JahreVaterland https://t.co/MXQM\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:34:32.000Z",
        "id": "1351176148521246728",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Bambiinupendi: Hey ihr Patrioten. Na? Ihr feiert euer 150 j\u00e4hriges Reich? Dann wird es euch sicher freuen zu h\u00f6ren, dass 1874 eine Impf\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:34:26.000Z",
        "id": "1351176127029653507",
        "lang": "de",
        "text": "@Pum_Pam11 Erst wollt ich mich aufregen, dann sah ich dein Foto....\ud83e\udd23\n#150JahreVaterland"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:34:20.000Z",
        "id": "1351176099233984514",
        "lang": "de",
        "text": "Ich finde ja #150JahreVaterland w\u00e4re ein super Anlass um den Kriegsklotz am Dammtor endlich mal zu sprengen.\n\nhttps://t.co/imyNynISje"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:34:17.000Z",
        "id": "1351176087770968075",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Bambiinupendi: Hey ihr Patrioten. Na? Ihr feiert euer 150 j\u00e4hriges Reich? Dann wird es euch sicher freuen zu h\u00f6ren, dass 1874 eine Impf\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:34:15.000Z",
        "id": "1351176080087003137",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Trumanshow322: Wir lEbEn im beStEn Deutschland, das es jeMals gEgEben hAt .\n#150JahreVaterland https://t.co/eXY2PthT8W"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:34:12.000Z",
        "id": "1351176068330364935",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PaulvonHind1847: Daf\u00fcr w\u00e4hlt man die AfD. Bravo\ud83d\udc4f \n#150JahreVaterland https://t.co/vv2BKUxd0L"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:34:12.000Z",
        "id": "1351176064358354945",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Bambiinupendi: Hey ihr Patrioten. Na? Ihr feiert euer 150 j\u00e4hriges Reich? Dann wird es euch sicher freuen zu h\u00f6ren, dass 1874 eine Impf\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:34:11.000Z",
        "id": "1351176062445744131",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Bambiinupendi: Hey ihr Patrioten. Na? Ihr feiert euer 150 j\u00e4hriges Reich? Dann wird es euch sicher freuen zu h\u00f6ren, dass 1874 eine Impf\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:34:09.000Z",
        "id": "1351176052224229391",
        "lang": "de",
        "text": "Wei\u00df ja jetzt nicht was jetzt alle hier mit #150JahreVaterland wollen, also mein Land wurde erst am 19.09.1945 gegr\u00fcndet. https://t.co/26sQRzDPLt"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:34:08.000Z",
        "id": "1351176048763920393",
        "lang": "de",
        "text": "@DerDeutschlands @OsterhalVon Du musst aber bedenken, dass viele Linke den hashtag missbrauchen, um ihren Selbsthass kundzutun. Also leider nicht alles Patrioten.\n#150JahreVaterland"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:34:03.000Z",
        "id": "1351176027029049345",
        "lang": "de",
        "text": "RT @tinkschreibt: warum feiern leute #150JahreVaterland? was genau feiert ihr da? eure zuf\u00e4llige geburt in diesem fleckchen erde?errungensc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:34:02.000Z",
        "id": "1351176024399216646",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PaulvonHind1847: Der Hashtag #150JahreVaterland ist ein voller Erfolg. Dennoch sollte man nicht denken, dass Deutschland erst 150 Jahre\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:34:01.000Z",
        "id": "1351176018711740419",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Siegismund: Uff, #150JahreVaterland trendet? Na, da hab ich doch was f\u00fcr! Oder gegen. Wie man's nimmt:\n\nhttps://t.co/P5XsMEoSta https:/\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:33:58.000Z",
        "id": "1351176009203265536",
        "lang": "de",
        "text": "Das Kaiserreich war ein Verbrecherstaat, der Grenzen nicht respektierte, kolonialistische Verbrechen beging, queere, be:hinderte Menschen, Juden und Frauen unterdr\u00fcckte... und es trotzdem nichtmal geschafft hat, ganze 50 Jahre lang zu existieren \ud83d\ude09#150JahreVaterland #shutup"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:33:48.000Z",
        "id": "1351175966832386054",
        "lang": "de",
        "text": "#150JahreVaterland - lasst uns zu diesem Anlass dem wohl erfolglosesten Querdenker aller Zeiten gedenken. Zum Leidwesen seiner Mutter schon als Querkopf auf die Welt gekommen beklagte der kleine Karl fr\u00fch die Hygienediktatur und bestand auf Windeln aus Alufolie. Ruhe in Frieden https://t.co/iwxkc3VJzO"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:33:44.000Z",
        "id": "1351175950940176395",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OsterhalVon: Was Linke nicht verstehen ist, dass wir das Ereignis vor 150 Jahren nicht deshalb feiern, weil wir die Zeit umdrehen wolle\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:33:38.000Z",
        "id": "1351175921923989515",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PaulvonHind1847: Zum Hundertsten Jahrestag der Reichsgr\u00fcndung gab es wenigstens noch eine Gedenkm\u00fcnze und eine Sonderbriefmarke, heute\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:33:36.000Z",
        "id": "1351175914386763782",
        "lang": "de",
        "text": "Heute vor 150 Jahren hat F\u00fcrst P\u00fcckler zusammen mit Kaiser Franz in der Bahnhofshalle Wuppertal die Deutsche Post gegr\u00fcndet, nachdem Frankreich in einem Fu\u00dfballspiel geschlagen wurde (Frankreich hatte wegen Corona-F\u00e4llen aber nur 8 Spieler auf dem Platz) #150JahreVaterland"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:33:33.000Z",
        "id": "1351175901246083077",
        "lang": "de",
        "text": "RT @fckantifa6: #150JahreVaterland Alles Gute zum Wiegenfest mein Vaterland und Entschuldigung das Du durch grenzenlose Inkompetenz der Alt\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:33:32.000Z",
        "id": "1351175900134596613",
        "lang": "de",
        "text": "RT @GloryForQ: Wir stehen hinter dir @OsterhalVon! M\u00f6ge dieser Tag als ein Zeichen des gro\u00dfen deutschen Patriotismus setzen! #150JahreVater\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:33:29.000Z",
        "id": "1351175887950118918",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PaulvonHind1847: Zum Hundertsten Jahrestag der Reichsgr\u00fcndung gab es wenigstens noch eine Gedenkm\u00fcnze und eine Sonderbriefmarke, heute\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:33:26.000Z",
        "id": "1351175872716398594",
        "lang": "de",
        "text": "#150JahreVaterland \n#FriedrichVonOsterhal\n#Bismarck \nFaschisten ja das seit ihr. https://t.co/PKNUNndNGL"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:33:18.000Z",
        "id": "1351175838524387331",
        "lang": "de",
        "text": "RT @extra3: An alle #150JahreVaterland-Fans: Gebt Euch nicht auf! Es ist nie zu sp\u00e4t. Siehe unten ... https://t.co/TRCBjmDjMz"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:33:15.000Z",
        "id": "1351175827409543168",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BismarcksErben: Heimat von Dichtern und Denkern. #150JahreVaterland https://t.co/rN5Q1aCGWk"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:33:12.000Z",
        "id": "1351175814059061248",
        "lang": "de",
        "text": "RT @citoyenlady: L\u00fcgen k\u00f6nnen Kriege in Bewegung setzen, Wahrheit hingegen kann ganze Armeen aufhalten! (Otto von Bismarck) #150JahreVaterl\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:33:10.000Z",
        "id": "1351175805255217152",
        "lang": "de",
        "text": "#150JahreVaterland  Deutsche Reichsgr\u00fcndung am 18.Januar 1871"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:33:09.000Z",
        "id": "1351175801761378307",
        "lang": "de",
        "text": "Das Vaterland ist 71 Jahre alt und hat am 07.10. Geburtstag. Tod dem deutschen Imperialismus!\n\n#150JahreVaterland"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:32:59.000Z",
        "id": "1351175758417448960",
        "lang": "de",
        "text": "RT @tinkschreibt: warum feiern leute #150JahreVaterland? was genau feiert ihr da? eure zuf\u00e4llige geburt in diesem fleckchen erde?errungensc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:32:53.000Z",
        "id": "1351175734375698433",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Bambiinupendi: Hey ihr Patrioten. Na? Ihr feiert euer 150 j\u00e4hriges Reich? Dann wird es euch sicher freuen zu h\u00f6ren, dass 1874 eine Impf\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:32:53.000Z",
        "id": "1351175733964582913",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PaulvonHind1847: #150JahreVaterland \nDeutscher Kanzler:\n\nFr\u00fcher                 vs.                  Heute https://t.co/nvv7DVsJCI"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:32:47.000Z",
        "id": "1351175711193763840",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Batuhan__2002: 1872 #StGB\n1876 Standesamt\n1879 StPO\n1879 ZPO\n1884 Gesetzliche Unfallversicherung\n1884 Gesetzliche Krankenversicherung\n1\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:32:47.000Z",
        "id": "1351175710392639489",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OsterhalVon: Was Linke nicht verstehen ist, dass wir das Ereignis vor 150 Jahren nicht deshalb feiern, weil wir die Zeit umdrehen wolle\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:32:45.000Z",
        "id": "1351175699407785987",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OsterhalVon: \"Wer seine Ansicht mit anderen Waffen als denen des Geistes verteidigt, von dem mu\u00df ich voraussetzen, da\u00df ihm die Waffen d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:32:42.000Z",
        "id": "1351175690037637128",
        "lang": "de",
        "text": "Stimmt. Hitler war Deutscher und Deutschland hat den 1.Weltkrieg begonnen. #150JahreVaterland https://t.co/Ygq0HX0ZRq"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:32:42.000Z",
        "id": "1351175686950674441",
        "lang": "de",
        "text": "Wir lEbEn im beStEn Deutschland, das es jeMals gEgEben hAt .\n#150JahreVaterland https://t.co/eXY2PthT8W"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:32:41.000Z",
        "id": "1351175685314928649",
        "lang": "de",
        "text": "RT @jkcork76: Auf Facebook gefunden aber so richtig &amp; wichtig:\n#Antifa ist keine Gang oder Jugendbewegung, sondern die Abk\u00fcrzung f\u00fcr Antifa\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:32:36.000Z",
        "id": "1351175664272084996",
        "lang": "de",
        "text": "#150JahreVaterland \n#FriedrichVonOsterhal\n#Bismarck \nImmer dieses Schwarz/Wei\u00df denken, immer dieses negativ denken. https://t.co/OwpNxeSQct"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:32:35.000Z",
        "id": "1351175659138248711",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OsterhalVon: Es geht los! Vor 150 Jahren wurde unser Vaterland vereint!\nLasst uns dieses Ereignis ehren und den Hashtag\u00a0#150JahreVaterl\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:32:35.000Z",
        "id": "1351175658618167297",
        "lang": "de",
        "text": "RT @extra3: An alle #150JahreVaterland-Fans: Gebt Euch nicht auf! Es ist nie zu sp\u00e4t. Siehe unten ... https://t.co/TRCBjmDjMz"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:32:31.000Z",
        "id": "1351175644764319749",
        "lang": "de",
        "text": "#150JahreVaterland Der Begriff #Nazi wird mittlerweile so inflation\u00e4r benutzt, das der eigentliche Schrecken, den dieser Begriff vermitteln sollte, eher in den Bereich der Bedeutungslosigkeit abdriftet"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-18T14:32:29.000Z",
        "id": "1351175632311508992",
        "lang": "de",
        "text": "RT @fckantifa6: #150JahreVaterland Alles Gute zum Wiegenfest mein Vaterland und Entschuldigung das Du durch grenzenlose Inkompetenz der Alt\u2026"
    }
]