[
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:46:19.000Z",
        "id": "1359498936441004032",
        "lang": "de",
        "text": "@DLFNachrichten Gut so!\n\n#NoCovid muss das Ziel sein. Was #Taiwan kann sollten WIR\ud83c\udde9\ud83c\uddea auch k\u00f6nnen, oder?\n\nDie #CoronaPandemie ist wie ein #Hausbrand: Da h\u00f6rt man auch nicht auf zu l\u00f6schen wenn das #Haus noch zu 20% brennt!\n\n#Corona \n#CoronaGipfel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:46:11.000Z",
        "id": "1359498904363016193",
        "lang": "de",
        "text": "@renatawithhat @SZ Gut so!\n\n#NoCovid muss das Ziel sein. Was #Taiwan kann sollten WIR\ud83c\udde9\ud83c\uddea auch k\u00f6nnen, oder?\n\nDie #CoronaPandemie ist wie ein #Hausbrand: Da h\u00f6rt man auch nicht auf zu l\u00f6schen wenn das #Haus noch zu 20% brennt!\n\n#Corona \n#CoronaGipfel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:45:59.000Z",
        "id": "1359498853293170690",
        "lang": "de",
        "text": "@the_real_urbsi Gut so!\n\n#NoCovid muss das Ziel sein. Was #Taiwan kann sollten WIR\ud83c\udde9\ud83c\uddea auch k\u00f6nnen, oder?\n\nDie #CoronaPandemie ist wie ein #Hausbrand: Da h\u00f6rt man auch nicht auf zu l\u00f6schen wenn das #Haus noch zu 20% brennt!\n\n#Corona \n#CoronaGipfel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:45:50.000Z",
        "id": "1359498815406022661",
        "lang": "de",
        "text": "#CoronaGipfel - f\u00fcr 14 Uhr geplant - hat immer noch nicht begonnen. \u201eWir warten auf die SPD\u201c, hei\u00dft es auf Unionsseite. Es d\u00fcrfte wieder ein langer Tag werden..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:45:42.000Z",
        "id": "1359498780702363650",
        "lang": "de",
        "text": "Da hat sie euch aber wieder sauber verarscht, die Sonnenk\u00f6nigin.\n\n#lockdownverlaengerung #lockdown #CoronaGipfel #Corona #Inzidenz https://t.co/SdpgpApri0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:45:40.000Z",
        "id": "1359498773509111812",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PeterPa60491353: @ZDFheute W\u00e4hrend #kultusministerkonferenz weiter Inkompetenz beweist.\n#CoronaGipfel #Schulen #COVID19"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:45:37.000Z",
        "id": "1359498761744113675",
        "lang": "de",
        "text": "RT @browserballett: Gibt es den Lockdown auch mit Flex-Tarif?\n\n#lockdownverlaengerung #CoronaGipfel #lockdown https://t.co/QkwPV9TvcB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:45:15.000Z",
        "id": "1359498666919288832",
        "lang": "de",
        "text": "Ich bin mal gespannt, wer diesmal noch w\u00e4hrend der  #CoronaGipfel tagt, das Wasser nicht halten kann. #Kretschmer? #Bouffier macht dann danach sein eigenes Ding."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:44:57.000Z",
        "id": "1359498591425937408",
        "lang": "de",
        "text": "RT @c_lindner: \u201eBund und L\u00e4nder werden eigenen Erwartungen nicht gerecht, falls heute beim #Coronagipfel nicht der angek\u00fcndigte Perspektivp\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:44:52.000Z",
        "id": "1359498571926695939",
        "lang": "de",
        "text": "RT @browserballett: Gibt es den Lockdown auch mit Flex-Tarif?\n\n#lockdownverlaengerung #CoronaGipfel #lockdown https://t.co/QkwPV9TvcB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:44:24.000Z",
        "id": "1359498455463452673",
        "lang": "de",
        "text": "\u201eBund und L\u00e4nder werden eigenen Erwartungen nicht gerecht, falls heute beim #Coronagipfel nicht der angek\u00fcndigte Perspektivplan beschlossen wird. Umgang mit #Parlament und Grundrechten ist in dieser Form nicht geeignet fortgesetzt zu werden.\u201c TL #Lockdownverl\u00e4ngerung #Stufenplan https://t.co/u9rQZs8aez"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:44:21.000Z",
        "id": "1359498441966125057",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MarcoBuschmann: #Kretschmann spricht beim Thema #Stufenplan von \u201e\u00d6ffnungsorgien\u201c. Eltern, die sich eine \u00d6ffnungsperspektive f\u00fcr KiTas u\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:44:12.000Z",
        "id": "1359498402594238466",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nittom: Ich nehme schon mal die #Merkel Pressekonferenz zum #CoronaGipfel vorneweg: \n\nDanke Pflegekr\u00e4fte \u2705\nStolz sein aufs Erreichte\u2705\nH\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:44:11.000Z",
        "id": "1359498400283193346",
        "lang": "de",
        "text": "RT @fdpbt: \"Niemand erwartet #\u00d6ffnungsorgien - aber alle erwarten eine Perspektive, einen Plan, wie es weiter geht.\": @c_lindner zum #Coron\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:59.000Z",
        "id": "1359498351830573060",
        "lang": "de",
        "text": "RT @fdpbt: \"Niemand erwartet #\u00d6ffnungsorgien - aber alle erwarten eine Perspektive, einen Plan, wie es weiter geht.\": @c_lindner zum #Coron\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:48.000Z",
        "id": "1359498302509752320",
        "lang": "de",
        "text": "RT @fdpbt: \"Niemand erwartet #\u00d6ffnungsorgien - aber alle erwarten eine Perspektive, einen Plan, wie es weiter geht.\": @c_lindner zum #Coron\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:45.000Z",
        "id": "1359498291436785667",
        "lang": "de",
        "text": "Nach einem neuen Beschlussentwurf f\u00fcr die heutigen Bund-L\u00e4nder-Beratungen sollen die L\u00e4nder selbstst\u00e4ndig und ohne bundesweite gemeinsame Vorgaben \u00fcber die \u00d6ffnung von #Schulen und Kitas entscheiden k\u00f6nnen. #lockdownverlaengerung #CoronaGipfel #COVID19  https://t.co/jxouFVtgn1"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:42.000Z",
        "id": "1359498278417686531",
        "lang": "de",
        "text": "RT @fdpbt: \"Niemand erwartet #\u00d6ffnungsorgien - aber alle erwarten eine Perspektive, einen Plan, wie es weiter geht.\": @c_lindner zum #Coron\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:21.000Z",
        "id": "1359498190207283211",
        "lang": "de",
        "text": "RT @fdpbt: \"Niemand erwartet #\u00d6ffnungsorgien - aber alle erwarten eine Perspektive, einen Plan, wie es weiter geht.\": @c_lindner zum #Coron\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:03.000Z",
        "id": "1359498113074028546",
        "lang": "de",
        "text": "RT @johannesvogel: Was im Beschlussentwurf zum #CoronaGipfel fehlt:\n- klare wenn-dann-Kriterien, wie es es weiter geht - obwohl angek\u00fcndigt\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:01.000Z",
        "id": "1359498106367336450",
        "lang": "de",
        "text": "Gibt es den Lockdown auch mit Flex-Tarif?\n\n#lockdownverlaengerung #CoronaGipfel #lockdown https://t.co/QkwPV9TvcB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:42:56.000Z",
        "id": "1359498084062031876",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hta_Hannah: Wir leben in einer Pandemie. Und das l\u00e4sst sich nicht dadurch \u00e4ndern, dass man \u201ekeine Lust mehr auf Lockdown\u201c hat. #CoronaG\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:42:46.000Z",
        "id": "1359498045545730048",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MarioWettlaufer: So geht es eben:\nVom Mustersch\u00fcler zum Klassenlooooooser!\n\n#NoCovid #Gesundheit #NoInFam #CoronaGipfel https://t.co/pp\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:42:38.000Z",
        "id": "1359498010997231620",
        "lang": "de",
        "text": "RT @fdpbt: \"Niemand erwartet #\u00d6ffnungsorgien - aber alle erwarten eine Perspektive, einen Plan, wie es weiter geht.\": @c_lindner zum #Coron\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:42:32.000Z",
        "id": "1359497984732454914",
        "lang": "de",
        "text": "#CoronaGipfel\n#LasstDieSchulenUndKitasZu\n#LockdownVerlaengerung\n#MPkonferenz\n\nIhr m\u00fcsst aufh\u00f6ren, st\u00e4ndig ein neues Datum zu benennen.\n#sinnfrei im Kontext #Pandemie.\n\nKlare ZIELE formulieren!\n\"Lockdown bis Inzidenz-Zahl 10\" oder \u00e4hnliches.\nEs muss KLARE Ziele geben!\nKein Datum."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:42:21.000Z",
        "id": "1359497937060057089",
        "lang": "de",
        "text": "\u201eIn einer #Demokratie brauchen #Entscheidungen #Zeit.\nNur die #Diktatur ist schnell.\u201c\nRita #S\u00fcssmuth (geb. 1937), zwischen 1988 und 1998 Bundestagspr\u00e4sidentin\n\n#CoronaGipfel \n#lockdownverlaengerung \n#wahlomat \n#noAfD"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:42:01.000Z",
        "id": "1359497853534617605",
        "lang": "de",
        "text": "RT @derspiegel: \u00bbRechtlich betrachtet braucht man f\u00fcr den Lockdown keine Ministerpr\u00e4sidenten\u00ab Warum regiert Angela Merkel in der Pandemie n\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:41:34.000Z",
        "id": "1359497742008082438",
        "lang": "de",
        "text": "RT @loriotfehlt: Die Wahrheit l\u00e4uft nicht im Fernsehen.\n\nSie kostet Eigeninitative, Recherche, Zeit und Emotionen.\n\n#lockdownverlaengerung\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:41:26.000Z",
        "id": "1359497708139077637",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MarcoBuschmann: #Kretschmann spricht beim Thema #Stufenplan von \u201e\u00d6ffnungsorgien\u201c. Eltern, die sich eine \u00d6ffnungsperspektive f\u00fcr KiTas u\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:41:21.000Z",
        "id": "1359497688258142209",
        "lang": "de",
        "text": "RT @GEWSachsen: Nichts gelernt? Wer jetzt schneller \u00f6ffnet, muss sp\u00e4ter l\u00e4nger schlie\u00dfen \ud83d\udc49 https://t.co/Dj394lKcbU\n\n#Corona #Schule #Kita #\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:41:04.000Z",
        "id": "1359497613700136962",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MarcoBuschmann: #Kretschmann spricht beim Thema #Stufenplan von \u201e\u00d6ffnungsorgien\u201c. Eltern, die sich eine \u00d6ffnungsperspektive f\u00fcr KiTas u\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:40:46.000Z",
        "id": "1359497539909730307",
        "lang": "de",
        "text": "Lockdown soll bis Mitte M\u00e4rz verl\u00e4ngert werden - Friseure \u00f6ffnen fr\u00fcher.\n#lockdown #lockdownverlaengerung #shutdown #Friseure #FriseureinNot #frisuer #schulen #schule #kitas #verl\u00e4ngerung #CoronaGipfel #Gipfel #Covid19 #Cartoon #Tomicek https://t.co/fBpP4D78yO"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:40:39.000Z",
        "id": "1359497510432239617",
        "lang": "de",
        "text": "Deutschland hat Experten f\u00fcr alles. Wirklich alles. F\u00fcr jedes Thema. Trotzdem gibt es nach 1 Jahr Corona noch immer kein Konzept f\u00fcr Schulen au\u00dfer \"kr\u00e4ftig l\u00fcften\" und Kontaktverfolgungen laufen per FAX.\n\nWas sind das f\u00fcr Vers\u00e4umnisse?\n#CoronaGipfel #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:40:24.000Z",
        "id": "1359497448771747841",
        "lang": "de",
        "text": "#lockdownverlaengerung #LasstDieSchulenUndKitasZu #wahlomat #CoronaGipfel #Boateng\n\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcee\ud835\udcf7 \ud835\udce2\ud835\udcf2\ud835\udcee \ud835\udcf7\ud835\udcf8\ud835\udcec\ud835\udcf1 \ud835\udcf1\ud835\udcee\ud835\udcfe\ud835\udcfd\ud835\udcee \ud835\udced\ud835\udcea\ud835\udcfc \ud835\udcee\ud835\udd01\ud835\udcfd\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf6 \ud835\udd00\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf0\ud835\udcee \ud835\udcd4\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udd03\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfd \ud835\udcda\ud835\udcf8\ud835\udcf6\ud835\udcf9\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcf2\ud835\udcfe\ud835\udcf6 \ud835\udcef\u00fc\ud835\udcfb \ud835\udcd8\ud835\udcf1\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7 \ud835\udce2\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udcfe\ud835\udcfd\ud835\udd03 \nhttps://t.co/h6XKxCXRrP https://t.co/6INkzr1203"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:40:14.000Z",
        "id": "1359497405507461125",
        "lang": "de",
        "text": "Nichts gelernt? Wer jetzt schneller \u00f6ffnet, muss sp\u00e4ter l\u00e4nger schlie\u00dfen \ud83d\udc49 https://t.co/Dj394lKcbU\n\n#Corona #Schule #Kita #Sachsen #lockdownverlaengerung #LasstDieSchulenUndKitasZu #CoronaGipfel https://t.co/KJFpSawK4a"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:39:55.000Z",
        "id": "1359497327589920769",
        "lang": "de",
        "text": "Was ich wirklich nicht f\u00fcr Verschw\u00f6rungstheorien bin. Meine Standardposition ist zu denken, dass Politiker und Menschen im Allgemeinen nicht so klug sind. Aber diese NoCovid-Akademiker... So viele sind irgendwie mit China verbunden. #CoronaGipfel #lockdownverlaengerung https://t.co/XDYaZJSNzH"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:39:42.000Z",
        "id": "1359497270891315201",
        "lang": "de",
        "text": "RT @loriotfehlt: Die Wahrheit l\u00e4uft nicht im Fernsehen.\n\nSie kostet Eigeninitative, Recherche, Zeit und Emotionen.\n\n#lockdownverlaengerung\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:39:34.000Z",
        "id": "1359497236212760577",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MarcoBuschmann: #Kretschmann spricht beim Thema #Stufenplan von \u201e\u00d6ffnungsorgien\u201c. Eltern, die sich eine \u00d6ffnungsperspektive f\u00fcr KiTas u\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:39:27.000Z",
        "id": "1359497207280529411",
        "lang": "de",
        "text": "RT @jennifer_bonn: Laut Experten wohl sofort, wenn man z.b. zum Fr\u00fchst\u00fcck die Maske abnimmt. \n#CoronaGipfel \n#BildungAberSicher \n#B117"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:39:10.000Z",
        "id": "1359497136258363396",
        "lang": "de",
        "text": "RT @GabiElenaDohm: @Karl_Lauterbach #b117 + #B1351 verbreiten sich in \ud83c\udde9\ud83c\uddeaDie Zahl der Kinder,die wieder Bildungseinrichtungen besuchen steig\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:38:30.000Z",
        "id": "1359496970998546433",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MarcoBuschmann: #Kretschmann spricht beim Thema #Stufenplan von \u201e\u00d6ffnungsorgien\u201c. Eltern, die sich eine \u00d6ffnungsperspektive f\u00fcr KiTas u\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:38:25.000Z",
        "id": "1359496948827508749",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MarcoBuschmann: #Kretschmann spricht beim Thema #Stufenplan von \u201e\u00d6ffnungsorgien\u201c. Eltern, die sich eine \u00d6ffnungsperspektive f\u00fcr KiTas u\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:38:24.000Z",
        "id": "1359496946373849092",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hta_Hannah: Wir leben in einer Pandemie. Und das l\u00e4sst sich nicht dadurch \u00e4ndern, dass man \u201ekeine Lust mehr auf Lockdown\u201c hat. #CoronaG\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:38:21.000Z",
        "id": "1359496930175385603",
        "lang": "de",
        "text": "Ich nehme schon mal die #Merkel Pressekonferenz zum #CoronaGipfel vorneweg: \n\nDanke Pflegekr\u00e4fte \u2705\nStolz sein aufs Erreichte\u2705\nHaben gerungen \u2705\nDurchhalten, fast am Ziel \u2705\nMutation gef\u00e4hrlich \u2705\nImpfangebot \u2705\n\n#lockdownverlaengerung #bullshitbingo"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:56.000Z",
        "id": "1359496826844565506",
        "lang": "de",
        "text": "#CoronaGipfel Bis zum 14.03. ?Die Frau hat echt eine Macke. Wie lange wollen wir uns das eigentlich noch bieten lassen bis wir Sie zum Teufel jagen? Wieso lassen wir uns bei all dem was inzwischen \u00fcber die Trickserei der Regierung bekannt wurde, weiterhin wegsperren?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:56.000Z",
        "id": "1359496826127347714",
        "lang": "de",
        "text": "Die Vers\u00e4umnisse unserer Regierung sollen wir ausbaden. Man testet zu wenig, man kauft keinen Impfstoff und dann sperrt man die Leute weg.\nES KOTZ MICH AN...\ud83d\ude21\n#CoronaGipfel #lockdownverlaengerung #Impfdesaster"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:20.000Z",
        "id": "1359496675228794881",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MarcoBuschmann: #Kretschmann spricht beim Thema #Stufenplan von \u201e\u00d6ffnungsorgien\u201c. Eltern, die sich eine \u00d6ffnungsperspektive f\u00fcr KiTas u\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:09.000Z",
        "id": "1359496629506744320",
        "lang": "de",
        "text": "#Kretschmann spricht beim Thema #Stufenplan von \u201e\u00d6ffnungsorgien\u201c. Eltern, die sich eine \u00d6ffnungsperspektive f\u00fcr KiTas und Schulen w\u00fcnschen und die Doppelbelastung aus #homeoffice und #homeschooling tragen, empfinden gewiss gerade keine orgiastischen Gef\u00fchle. #CoronaGipfel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:03.000Z",
        "id": "1359496603179102215",
        "lang": "de",
        "text": "RT @fdpbt: \"Niemand erwartet #\u00d6ffnungsorgien - aber alle erwarten eine Perspektive, einen Plan, wie es weiter geht.\": @c_lindner zum #Coron\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:00.000Z",
        "id": "1359496593221709827",
        "lang": "de",
        "text": "RT @heuteshow: #Merkel will den Lockdown bis zum 14. M\u00e4rz verl\u00e4ngern.\nDas ist auch der Termin, bis zu dem eventuell alle \u00dc-100-J\u00e4hrigen ihr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:58.000Z",
        "id": "1359496582702497798",
        "lang": "de",
        "text": "RT @fdpbt: \"Niemand erwartet #\u00d6ffnungsorgien - aber alle erwarten eine Perspektive, einen Plan, wie es weiter geht.\": @c_lindner zum #Coron\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:41.000Z",
        "id": "1359496514628972549",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MDIntegration: Wie stark trifft die zweite Corona-Welle Unterk\u00fcnfte f\u00fcr Gefl\u00fcchtete? Unsere Recherche zeigt: Zwischen Oktober 2020 und\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:32.000Z",
        "id": "1359496474388803586",
        "lang": "de",
        "text": "Die Pandemie hat viele #CoronaGipfel, aber nur ein Tal der Tr\u00e4nen. #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:23.000Z",
        "id": "1359496438565261313",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hta_Hannah: Wir leben in einer Pandemie. Und das l\u00e4sst sich nicht dadurch \u00e4ndern, dass man \u201ekeine Lust mehr auf Lockdown\u201c hat. #CoronaG\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:20.000Z",
        "id": "1359496425428709376",
        "lang": "de",
        "text": "Auf was warten die noch bei diesem #CoronaGipfel?\nSie warten darauf, das diese Bld - \"Zeitung\" meldet, was sie  entscheiden werden."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:11.000Z",
        "id": "1359496385008193539",
        "lang": "de",
        "text": "RT @fdpbt: \"Niemand erwartet #\u00d6ffnungsorgien - aber alle erwarten eine Perspektive, einen Plan, wie es weiter geht.\": @c_lindner zum #Coron\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:03.000Z",
        "id": "1359496351579537410",
        "lang": "de",
        "text": "Vielen Dank f\u00fcr alle #retweets und Likes!\n\nSch\u00f6nen #CoronaGipfel !\n\n\ud83d\ude00\ud83d\ude4f\n\n#Literatur #Lyrik\n#poesie #photographie"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:01.000Z",
        "id": "1359496091738251269",
        "lang": "de",
        "text": "@BMG_Bund Zwei Wochen l\u00e4ngerer Lockdown. Und nochmal zwei Wochen und .... meine Fresse, so langsam reicht es. Wenn ihr keinen Plan habt, h\u00f6rt wenigstens auf die Innenst\u00e4dte, Einzelh\u00e4ndler und Selbst\u00e4ndigen regelrecht zu zerst\u00f6ren!\n#Corona #CoronaGipfel #lockdown"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:42.000Z",
        "id": "1359496013657030656",
        "lang": "de",
        "text": "RT @GabiElenaDohm: @Karl_Lauterbach #b117 + #B1351 verbreiten sich in \ud83c\udde9\ud83c\uddeaDie Zahl der Kinder,die wieder Bildungseinrichtungen besuchen steig\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:16.000Z",
        "id": "1359495905372684292",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KonstanzeMarx: Die n\u00e4chsten Monate (Jahre?) ausgelaugt werden in OnOff-Situationen o. Chance auf R\u00fcckkehr in Alltag mit \u00fcberschaubarem\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:14.000Z",
        "id": "1359495894253584387",
        "lang": "de",
        "text": "RT @derspiegel: \u00bbRechtlich betrachtet braucht man f\u00fcr den Lockdown keine Ministerpr\u00e4sidenten\u00ab Warum regiert Angela Merkel in der Pandemie n\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:08.000Z",
        "id": "1359495869079420928",
        "lang": "de",
        "text": "RT @fdpbt: \"Niemand erwartet #\u00d6ffnungsorgien - aber alle erwarten eine Perspektive, einen Plan, wie es weiter geht.\": @c_lindner zum #Coron\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:58.000Z",
        "id": "1359495830265356288",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Der_Waeller: @Funny_Norden @designoversense @SandraApfelHH @Stina2312 @LeiseRene @risikogruppen @BO8011 @SichereBildung @BildungAberSic\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:57.000Z",
        "id": "1359495824015839240",
        "lang": "de",
        "text": "\"Niemand erwartet #\u00d6ffnungsorgien - aber alle erwarten eine Perspektive, einen Plan, wie es weiter geht.\": @c_lindner zum #CoronaGipfel und der #lockdownverlaengerung. Unser #Stufenplan \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/VInhPTf3ug https://t.co/jyRIXBSQl4"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:42.000Z",
        "id": "1359495763911446531",
        "lang": "de",
        "text": "RT @spdbt: \"Wir d\u00fcrfen das Erreichte nicht verspielen - gerade weil sich die britische Mutation auch bei uns in Deutschland verbreitet.\" @b\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:33.000Z",
        "id": "1359495723478360074",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Herr_Lehmann_: Diesmal schafft ihr es! #CoronaGipfel https://t.co/WCj6kjb2Yg"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:10.000Z",
        "id": "1359495628565471233",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hta_Hannah: Wir leben in einer Pandemie. Und das l\u00e4sst sich nicht dadurch \u00e4ndern, dass man \u201ekeine Lust mehr auf Lockdown\u201c hat. #CoronaG\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:18.000Z",
        "id": "1359495410843344897",
        "lang": "de",
        "text": "Ist #Spahn schon entlassen worden? Wo bleiben die Impfungen, Jensi?\n\n#lockdownverlaengerung #Corona #CoronaGipfel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:57.000Z",
        "id": "1359495323383717888",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MDIntegration: Wie stark trifft die zweite Corona-Welle Unterk\u00fcnfte f\u00fcr Gefl\u00fcchtete? Unsere Recherche zeigt: Zwischen Oktober 2020 und\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:17.000Z",
        "id": "1359495153443078146",
        "lang": "de",
        "text": "Seit Monaten sagen Wissenschaftler:innen, wir m\u00fcssen intelligent handeln. F\u00fcr Politiker:innen bedeutet intelligent handeln: Das verstehen die Menschen nicht. #NoCovid ist einfach. Jetzt gibt es eine 2. Version, hoffentlich nicht zu sp\u00e4t f\u00fcr #CoronaGipfel \nhttps://t.co/doJ6wBsEGJ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:06.000Z",
        "id": "1359495107494502406",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MarcoBuschmann: Heute h\u00e4tte es Chance f\u00fcr Re-Parlamentarisierung der Corona-Politik gegeben. Denn der Bundestag tagt parallel zur MPK.\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:01.000Z",
        "id": "1359495087051444229",
        "lang": "de",
        "text": "Spielt Herr #Ramelow heute wieder Games am Phone? \ud83e\udd14#CoronaGipfel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:32.000Z",
        "id": "1359494966033137666",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CarstenBKK: Die Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz kommt mit #Chaostruppe eigentlich noch zu gut weg. Der #Coronagipfel wird die Grundlage f\u00fc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:50.000Z",
        "id": "1359494790140813315",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Volksverpetzer: Wenn beim #CoronaGipfel #Lockerungen kommen wird das Menschenleben kosten. Wir werden in ein paar Wochen wieder versch\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:39.000Z",
        "id": "1359494237423812611",
        "lang": "de",
        "text": "\"Wir denken als erstes an die Kinder\" sagen sie und die Kinder haben noch immer keine Luftfilter in den Klassenr\u00e4umen oder gen\u00fcgend Computer zuhause oder sichere, funktionierende Lernplattformen oder... #CoronaGipfel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:13.000Z",
        "id": "1359494130943070212",
        "lang": "de",
        "text": "#Merkel und MPs, wie in der Schule, man sagt was und alle machen was anderes \ud83d\ude48. Eine Farce! Ich bin jetzt schon wieder aggro. #LasstSchulenUndKitasZu #B1351 #mittelfingermittwoch #CoronaGipfel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:43.000Z",
        "id": "1359494003390107649",
        "lang": "de",
        "text": "RT @lgbeutin: Wenn sich #Corona-Verharmloser, Klimawandelleugner, Holocaust-Schlussstrich-Faschos und Gender-Studies-Feinde vor die Wissens\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:43.000Z",
        "id": "1359494003306209283",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schaefer_j: \u201eMan kann nicht nur zu fr\u00fch \u00f6ffnen, man kann auch zu sp\u00e4t \u00f6ffnen\u201c, sagt #FDP-Generalsekret\u00e4r @Wissing bei @BILD LIVE. #Coro\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:15.000Z",
        "id": "1359493888176717824",
        "lang": "de",
        "text": "Ich hab dich im Blick, Bodo #coronagipfel https://t.co/zgyPGMlVMD"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:10.000Z",
        "id": "1359493864969674753",
        "lang": "de",
        "text": "Wie sich die No-Covid-Initiative Lockerungen vorstellt https://t.co/hAZZ1BtQEf # via @faznet\n\nSpoiler Alarm: Die #NoCovid Initiative stellt sich \u00fcberhaupt keine #Lockerungen vor.  Die ziehen das durch bis sich der Sozialismus eingestellt hat. #CoronaGipfel #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:09.000Z",
        "id": "1359493861345800195",
        "lang": "de",
        "text": "Es ist absolut unhaltbar, dass nicht der Bundestag in einer gro\u00dfen Debatte \u00fcber eine #lockdownverlaengerung entscheidet, sondern die Regierung in geheimer Sitzung die de facto Aussetzung vieler Grundrechte diktiert #lockdown #CoronaGipfel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:46.000Z",
        "id": "1359493515424727044",
        "lang": "de",
        "text": "Neben dem Beschluss \u00fcber die #lockdownverlaengerung muss es vor allem auch endlich einen Stufenplan mit #Perspektiven geben. #CoronaGipfel https://t.co/Jjnw7bOgCq"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:31.000Z",
        "id": "1359493452636037122",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schaefer_j: \u201eMan kann nicht nur zu fr\u00fch \u00f6ffnen, man kann auch zu sp\u00e4t \u00f6ffnen\u201c, sagt #FDP-Generalsekret\u00e4r @Wissing bei @BILD LIVE. #Coro\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:15.000Z",
        "id": "1359493385581711360",
        "lang": "de",
        "text": "Aufm #CoronaGipfel beschlossen: Friseure d\u00fcrfen ab 1.03. wieder schnippeln, alles wichtige bleibt zu. \n\nDann gehen deren Kunden entspannt, mit lilafarben Haaren und Wasserwelle, dem Licht entgegen. Impftermine galore \ud83d\ude01 \n#lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:49.000Z",
        "id": "1359493274747215875",
        "lang": "de",
        "text": "RT @katjakipping: 4/x #CoronaGipfel endlich richtig machen, statt einfach nur so weiter zu machen, hie\u00dfe: endlich das Potential der Schnell\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:34.000Z",
        "id": "1359493212713455617",
        "lang": "de",
        "text": "RT @spdbt: \"Wir d\u00fcrfen das Erreichte nicht verspielen - gerade weil sich die britische Mutation auch bei uns in Deutschland verbreitet.\" @b\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:49.000Z",
        "id": "1359493024158535683",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CarstenBKK: Die Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz kommt mit #Chaostruppe eigentlich noch zu gut weg. Der #Coronagipfel wird die Grundlage f\u00fc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:27.000Z",
        "id": "1359492931640586242",
        "lang": "de",
        "text": "RT @lgbeutin: Wenn sich #Corona-Verharmloser, Klimawandelleugner, Holocaust-Schlussstrich-Faschos und Gender-Studies-Feinde vor die Wissens\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:12.000Z",
        "id": "1359492869283868674",
        "lang": "de",
        "text": "Der mRNA Impfstoff wirkt auch bei Mutationen, selbst der 2 Vektor-Impfstoff #SputnikV. \nUnd nat\u00fcrlich ist\u2019s ein #Impfdesaster das die EU @vonderleyen, @jensspahn und #Merkel zu verantworten hat!\n#CoronaGipfel #lockdownverlaengerung https://t.co/48WQynldVZ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:24.000Z",
        "id": "1359492665398734850",
        "lang": "de",
        "text": "RT @spdbt: \"Wir d\u00fcrfen das Erreichte nicht verspielen - gerade weil sich die britische Mutation auch bei uns in Deutschland verbreitet.\" @b\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:08.000Z",
        "id": "1359492598134693890",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schaefer_j: \u201eMan kann nicht nur zu fr\u00fch \u00f6ffnen, man kann auch zu sp\u00e4t \u00f6ffnen\u201c, sagt #FDP-Generalsekret\u00e4r @Wissing bei @BILD LIVE. #Coro\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:33.000Z",
        "id": "1359492451304681477",
        "lang": "de",
        "text": "RT @a_byrla: Einige w\u00fcnschen sich, dass die massivsten Grundrechtsbeschr\u00e4nkungen seit Bestehen der Bundesrepublik lieber ganz vertraulich u\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:27.000Z",
        "id": "1359492427808178179",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MarioWettlaufer: Wenn dann auch Landesregierungen bei einem Fail die Verantwortung \u00fcbernehmen und zur\u00fcck treten...\nDie #Mutationen komm\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:57.000Z",
        "id": "1359492301647667201",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schaefer_j: \u201eMan kann nicht nur zu fr\u00fch \u00f6ffnen, man kann auch zu sp\u00e4t \u00f6ffnen\u201c, sagt #FDP-Generalsekret\u00e4r @Wissing bei @BILD LIVE. #Coro\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:47.000Z",
        "id": "1359492259796951044",
        "lang": "de",
        "text": "RT @tazgezwitscher: Vor dem #Coronagipfel werden Forderungen nach lockereren Regeln lauter. Physikerin @ViolaPriesemann mahnt zur Geduld. #\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:46.000Z",
        "id": "1359492256642854912",
        "lang": "de",
        "text": "Harry G \u00fcber Homeschooling https://t.co/MtuZpo8YzQ via @YouTube #homeschooling #CoronaGipfel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:27.000Z",
        "id": "1359492176439353345",
        "lang": "de",
        "text": "RT @johannesvogel: Was im Beschlussentwurf zum #CoronaGipfel fehlt:\n- klare wenn-dann-Kriterien, wie es es weiter geht - obwohl angek\u00fcndigt\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:10.000Z",
        "id": "1359492106415443968",
        "lang": "de",
        "text": "Der Handel und die Gastro fahren auf der Felge. @handelsverband @DEHOGA_BV #lockdown #lockdownverlaengerung #CoronaGipfel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:05.000Z",
        "id": "1359492084135325704",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FMariechen: Corona jetzt Aufnahmegrund von Migranten?\nHier sieht man deutlich, dass mit zweierlei Ma\u00df gemessen wird, Lockdown wegen Cor\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:17.000Z",
        "id": "1359491880308858883",
        "lang": "de",
        "text": "Die #lockdownverlaengerung ist die einzige richtige Entscheidung! Dass Friseur*innen wieder ab M\u00e4rz frisieren d\u00fcrfen, ist in Ordnung, aber nicht, dass die Sekundarstufen wieder \u00f6ffnen d\u00fcrfen. #BildungAberSicher ist was anderes. Der #CoronaGipfel macht fatale Fehler. #COVID19 https://t.co/U5s8dgJuxA"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:11.000Z",
        "id": "1359491856795639811",
        "lang": "de",
        "text": "RT @phoenix_de: Der #Lockdown wird wohl bis 14. M\u00e4rz verl\u00e4ngert. Fris\u00f6r*innen d\u00fcrfen ab 1. M\u00e4rz wieder arbeiten und die \u00d6ffnungen von Schul\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:16:54.000Z",
        "id": "1359491533263798273",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MarcoBuschmann: Heute h\u00e4tte es Chance f\u00fcr Re-Parlamentarisierung der Corona-Politik gegeben. Denn der Bundestag tagt parallel zur MPK.\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:16:49.000Z",
        "id": "1359491513521233923",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Coronahotspot: Als Vater zweier Kinder fordere ich vor dem #Coronagipfel #LasstSchulenUndKitasZu.\n\nDie #DritteWelle durch mutierte Vire\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:16:43.000Z",
        "id": "1359491488221167618",
        "lang": "de",
        "text": "\"Wir d\u00fcrfen das Erreichte nicht verspielen - gerade weil sich die britische Mutation auch bei uns in Deutschland verbreitet.\" @baerbelbas erwartet vom #Coronagipfel eine #lockdownverl\u00e4ngerung - aber auch die Vereinbarung, einen Stufenplan mit klaren Perspektiven zu entwickeln."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:15:46.000Z",
        "id": "1359491249724612609",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ErnstvAll: #CoronaGipfel - Lockerungs-Perspektive \n\n(Cartoon Tomicek) https://t.co/n4kfnGeIQG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:15:19.000Z",
        "id": "1359491134096084992",
        "lang": "de",
        "text": "@ZDFheute W\u00e4hrend #kultusministerkonferenz weiter Inkompetenz beweist.\n#CoronaGipfel #Schulen #COVID19"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:15:09.000Z",
        "id": "1359491092534747137",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Coronahotspot: Als Vater zweier Kinder fordere ich vor dem #Coronagipfel #LasstSchulenUndKitasZu.\n\nDie #DritteWelle durch mutierte Vire\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:47.000Z",
        "id": "1359490999853187075",
        "lang": "de",
        "text": "Komischerweise sind nur Gr\u00fcne und Arbeitsfaule F\u00fcr eine #lockdownverlaengerung \nDa werden unseri\u00f6se Studien von \u201eWissenschaftlern\u201c genommen, die ebenfalls f\u00fcr einen Lockdown sind. Das RKI ist weisungsgebunden und daher nicht brauchbar. #CoronaGipfel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:33.000Z",
        "id": "1359490942718390274",
        "lang": "de",
        "text": "RT @GabiElenaDohm: Seit Monaten plappern PolitikerInnen die unsinnige Phrase \u201eSchulen/Kinder sind keine Treiber der Pandemie\u201c in jedes Mikr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:09.000Z",
        "id": "1359490842449371137",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hta_Hannah: Wir leben in einer Pandemie. Und das l\u00e4sst sich nicht dadurch \u00e4ndern, dass man \u201ekeine Lust mehr auf Lockdown\u201c hat. #CoronaG\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:13:26.000Z",
        "id": "1359490663138676741",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hta_Hannah: Wir leben in einer Pandemie. Und das l\u00e4sst sich nicht dadurch \u00e4ndern, dass man \u201ekeine Lust mehr auf Lockdown\u201c hat. #CoronaG\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:13:20.000Z",
        "id": "1359490636521627650",
        "lang": "de",
        "text": "RT @HerrNaumann: Spiegel: \"Virologen warnen vor Kontrollverlust durch die neuen Virusmutationen\"\nS\u00fcddeutsche: \"aktuelle Ma\u00dfnahmen reichen n\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:12:38.000Z",
        "id": "1359490461686243332",
        "lang": "de",
        "text": "RT @WDRaktuell: Einige Bundesl\u00e4nder wollen die Grundschulen bald wieder \u00f6ffnen. Auch NRW-Familienminister @JoachimStamp spricht sich daf\u00fcr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:12:22.000Z",
        "id": "1359490393092616193",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AfD_HD: In was f\u00fcr einem Umfeld lebt man, wenn man beim Ende des Lockdowns sofort an Orgien denkt? #Lockdownverl\u00e4ngerung #CoronaGipfel\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:11:58.000Z",
        "id": "1359490293301735425",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Der_Waeller: @Funny_Norden @designoversense @SandraApfelHH @Stina2312 @LeiseRene @risikogruppen @BO8011 @SichereBildung @BildungAberSic\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:11:16.000Z",
        "id": "1359490117119918092",
        "lang": "de",
        "text": "RT @loriotfehlt: Die Wahrheit l\u00e4uft nicht im Fernsehen.\n\nSie kostet Eigeninitative, Recherche, Zeit und Emotionen.\n\n#lockdownverlaengerung\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:11:12.000Z",
        "id": "1359490101466791937",
        "lang": "de",
        "text": "Einige w\u00fcnschen sich, dass die massivsten Grundrechtsbeschr\u00e4nkungen seit Bestehen der Bundesrepublik lieber ganz vertraulich und unter Ausschluss der \u00d6ffentlichkeit in einem Gremium stattfinden, das unser #Grundgesetz nicht kennt. #CoronaGipfel https://t.co/15MWwfbNsh"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:10:35.000Z",
        "id": "1359489944377561092",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hta_Hannah: Wir leben in einer Pandemie. Und das l\u00e4sst sich nicht dadurch \u00e4ndern, dass man \u201ekeine Lust mehr auf Lockdown\u201c hat. #CoronaG\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:10:10.000Z",
        "id": "1359489841378033664",
        "lang": "de",
        "text": "RT @merkur_de: Der Bund-L\u00e4nder-Gipfel mit Angela #Merkel am Mittwoch soll Klarheit \u00fcber den #Corona-#Lockdown in #Deutschland bringen. Doch\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:09:59.000Z",
        "id": "1359489792132677634",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ErnstvAll: #CoronaGipfel - Das Ringen um den #Lockdown-Ausstieg \n\n\u27a1\ufe0fWer ist bei der #MPK dabei, und wer nicht? \n\u27a1\ufe0fWelche Stufenpl\u00e4ne gi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:09:56.000Z",
        "id": "1359489782490017793",
        "lang": "de",
        "text": "Der Bund-L\u00e4nder-Gipfel mit Angela #Merkel am Mittwoch soll Klarheit \u00fcber den #Corona-#Lockdown in #Deutschland bringen. Doch es wird offenbar um Fristen gerungen. https://t.co/RIUlExtbJ2 #Coronagipfel #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:09:12.000Z",
        "id": "1359489595704938497",
        "lang": "de",
        "text": "Gut, dass wir diesen Minister haben!\n#jensspahn #Bundesregierung #CoronaGipfel #COVID19 #Gesundheitsministerium #Corona #krankheit #doodle #scribble #drawing #cartoon #bigmouthbeissi #kaibeisswenger https://t.co/bidoIuV0xA"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:08:16.000Z",
        "id": "1359489360354246658",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Der_Waeller: @Funny_Norden @designoversense @SandraApfelHH @Stina2312 @LeiseRene @risikogruppen @BO8011 @SichereBildung @BildungAberSic\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:08:00.000Z",
        "id": "1359489296021995520",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CarstenBKK: Die Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz kommt mit #Chaostruppe eigentlich noch zu gut weg. Der #Coronagipfel wird die Grundlage f\u00fc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:07:47.000Z",
        "id": "1359489239994552320",
        "lang": "de",
        "text": "RT @derspiegel: \u00bbRechtlich betrachtet braucht man f\u00fcr den Lockdown keine Ministerpr\u00e4sidenten\u00ab Warum regiert Angela Merkel in der Pandemie n\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:07:24.000Z",
        "id": "1359489142716067840",
        "lang": "de",
        "text": "RT @extra3: #CoronaGipfel: Friseursalons sollen ab 1. M\u00e4rz wieder \u00f6ffnen d\u00fcrfen. #Clubhouse ist am Ende!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:07:16.000Z",
        "id": "1359489111447527431",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schaefer_j: \u201eMan kann nicht nur zu fr\u00fch \u00f6ffnen, man kann auch zu sp\u00e4t \u00f6ffnen\u201c, sagt #FDP-Generalsekret\u00e4r @Wissing bei @BILD LIVE. #Coro\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:07:08.000Z",
        "id": "1359489075078692865",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AfD_HD: In was f\u00fcr einem Umfeld lebt man, wenn man beim Ende des Lockdowns sofort an Orgien denkt? #Lockdownverl\u00e4ngerung #CoronaGipfel\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:07:05.000Z",
        "id": "1359489062000812034",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hta_Hannah: Wir leben in einer Pandemie. Und das l\u00e4sst sich nicht dadurch \u00e4ndern, dass man \u201ekeine Lust mehr auf Lockdown\u201c hat. #CoronaG\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:07:02.000Z",
        "id": "1359489049250172928",
        "lang": "de",
        "text": "@BMG_Bund Wir als Abschlussklasse fordern eine Anpassung der Abschlusspr\u00fcfungen!!! Bitte helft uns mit eurer Unterschrift und leitet diese Petition weiter. https://t.co/Wj6XpTYcYs\n#Bildung #Corona #CoronaGipfel #Lockerungen #CoronaHilfe #Regierung #homeschooling #schulenauf #bw #germany"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:06:46.000Z",
        "id": "1359488984070713347",
        "lang": "de",
        "text": "RT @loriotfehlt: Die Wahrheit l\u00e4uft nicht im Fernsehen.\n\nSie kostet Eigeninitative, Recherche, Zeit und Emotionen.\n\n#lockdownverlaengerung\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:06:43.000Z",
        "id": "1359488971445850117",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MarcoBuschmann: Heute h\u00e4tte es Chance f\u00fcr Re-Parlamentarisierung der Corona-Politik gegeben. Denn der Bundestag tagt parallel zur MPK.\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:06:42.000Z",
        "id": "1359488968857894915",
        "lang": "de",
        "text": "\u201eMan kann nicht nur zu fr\u00fch \u00f6ffnen, man kann auch zu sp\u00e4t \u00f6ffnen\u201c, sagt #FDP-Generalsekret\u00e4r @Wissing bei @BILD LIVE. #CoronaGipfel #Corona"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:06:39.000Z",
        "id": "1359488954475642881",
        "lang": "de",
        "text": "@tagesschau Wir als Abschlussklasse fordern eine Anpassung der Abschlusspr\u00fcfungen!!! Bitte helft uns mit eurer Unterschrift und leitet diese Petition weiter. https://t.co/Wj6XpTYcYs\n#Bildung #Corona #CoronaGipfel #Lockerungen #CoronaHilfe #Regierung #homeschooling #schulenauf #bw #germany"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:06:33.000Z",
        "id": "1359488928928120832",
        "lang": "de",
        "text": "RT @derspiegel: \u00bbRechtlich betrachtet braucht man f\u00fcr den Lockdown keine Ministerpr\u00e4sidenten\u00ab Warum regiert Angela Merkel in der Pandemie n\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:06:26.000Z",
        "id": "1359488898217426950",
        "lang": "de",
        "text": "@NdsLandesReg Wir als Abschlussklasse fordern eine Anpassung der Abschlusspr\u00fcfungen!!! Bitte helft uns mit eurer Unterschrift und leitet diese Petition weiter. https://t.co/Wj6XpTYcYs\n#Bildung #Corona #CoronaGipfel #Lockerungen #CoronaHilfe #Regierung #homeschooling #schulenauf #bw #germany"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:06:16.000Z",
        "id": "1359488857180413955",
        "lang": "de",
        "text": "Dinge die heute niemand sagt: Ne Friseure m\u00fcssen garnicht umbedingt wieder aufmache. Ich werd langsam richtig gut mit der Schere #CoronaGipfel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:06:10.000Z",
        "id": "1359488831872000005",
        "lang": "de",
        "text": "RT @extra3: #CoronaGipfel: Friseursalons sollen ab 1. M\u00e4rz wieder \u00f6ffnen d\u00fcrfen! https://t.co/xm1FfjfFbc"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:06:07.000Z",
        "id": "1359488819901460480",
        "lang": "de",
        "text": "@tagesschau Wir als Abschlussklasse fordern eine Anpassung der Abschlusspr\u00fcfungen!!! Bitte helft uns mit eurer Unterschrift und leitet diese Petition weiter. https://t.co/Wj6XpTYcYs\n#Bildung #Corona #CoronaGipfel #Lockerungen #CoronaHilfe #Regierung #homeschooling #schulenauf #bw #germany"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:05:59.000Z",
        "id": "1359488788024729601",
        "lang": "de",
        "text": "@NDRinfo @TKuban96 Wir als Abschlussklasse fordern eine Anpassung der Abschlusspr\u00fcfungen!!! Bitte helft uns mit eurer Unterschrift und leitet diese Petition weiter. https://t.co/Wj6XpTYcYs\n#Bildung #Corona #CoronaGipfel #Lockerungen #CoronaHilfe #Regierung #homeschooling #schulenauf #bw #germany"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:05:55.000Z",
        "id": "1359488771591405570",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hta_Hannah: Wir leben in einer Pandemie. Und das l\u00e4sst sich nicht dadurch \u00e4ndern, dass man \u201ekeine Lust mehr auf Lockdown\u201c hat. #CoronaG\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:05:43.000Z",
        "id": "1359488718252433411",
        "lang": "de",
        "text": "Soviel zum Thema #Inzidenz geht zur\u00fcck. \n\n#Prignitz - am 01. Februar lag die Inzidenz bei 221,91 - fiel dann binnen 4 Tagen auf 151,00 und Just kamen von gestern zu heute 65 neue F\u00e4lle hinzu und die Inzidenz liegt nun bei 191,71 \ud83d\ude15\n\n#MPK #CoronaGipfel #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:05:41.000Z",
        "id": "1359488712686600192",
        "lang": "de",
        "text": "RT @derspiegel: \u00bbRechtlich betrachtet braucht man f\u00fcr den Lockdown keine Ministerpr\u00e4sidenten\u00ab Warum regiert Angela Merkel in der Pandemie n\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:05:09.000Z",
        "id": "1359488577843904515",
        "lang": "de",
        "text": "RT @browserballett: Peter Altmaier ist mit den Corona-Hilfen stark in Verzug. Dabei haben viele seinen Plan einfach nicht verstanden.\n\n#Alt\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:04:47.000Z",
        "id": "1359488483165929473",
        "lang": "de",
        "text": "RT @katjakipping: 1/x Es scheint als ob es beim #Coronagipfel heute im Bundeskanzleramt nur um eine Frage geht: Weiter-so oder lockern. Ich\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:04:38.000Z",
        "id": "1359488445878525954",
        "lang": "de",
        "text": "@FaustmannWerner Wir als Abschlussklasse fordern eine Anpassung der Abschlusspr\u00fcfungen!!! Bitte helft uns mit eurer Unterschrift und leitet diese Petition weiter. https://t.co/Wj6XpTYcYs\n#Bildung #Corona #CoronaGipfel #Lockerungen #CoronaHilfe #Regierung #homeschooling #schulenauf #bw #germany"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:04:31.000Z",
        "id": "1359488419370573833",
        "lang": "de",
        "text": "Wieso wird im Zuge der ganzen Corona-Sachen eigentlich so wenig \u00fcber das digitale Versagen der Regierung und der Kultusminister geredet? Homeschooling w\u00e4re ein deutlich geringeres Problem, wenn man Schulen vern\u00fcnftig ausgestattet h\u00e4tte #CoronaGipfel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:04:15.000Z",
        "id": "1359488351271874564",
        "lang": "de",
        "text": "RT @GabiElenaDohm: @Karl_Lauterbach #b117 + #B1351 verbreiten sich in \ud83c\udde9\ud83c\uddeaDie Zahl der Kinder,die wieder Bildungseinrichtungen besuchen steig\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:04:05.000Z",
        "id": "1359488310369001472",
        "lang": "de",
        "text": "@Nightmare_Keks Wir als Abschlussklasse fordern eine Anpassung der Abschlusspr\u00fcfungen!!! Bitte helft uns mit eurer Unterschrift und leitet diese Petition weiter. https://t.co/Wj6XpTYcYs\n#Bildung #Corona #CoronaGipfel #Lockerungen #CoronaHilfe #Regierung #homeschooling #schulenauf #bw #germany"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:03:59.000Z",
        "id": "1359488282850168834",
        "lang": "de",
        "text": "RT @don_camisa: Definitiv zuwenig #Hack.\n\nDer #Lockdown hat schlimme Folgen, das wird die Gesellschaft noch lange besch\u00e4ftigen.\n\nKeine #loc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:03:47.000Z",
        "id": "1359488231193083909",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hta_Hannah: Wir leben in einer Pandemie. Und das l\u00e4sst sich nicht dadurch \u00e4ndern, dass man \u201ekeine Lust mehr auf Lockdown\u201c hat. #CoronaG\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:03:39.000Z",
        "id": "1359488198100078592",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Herr_Lehmann_: Diesmal schafft ihr es! #CoronaGipfel https://t.co/WCj6kjb2Yg"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:03:12.000Z",
        "id": "1359488087529775108",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schmidtutz: Corona-Lockdown: ifo-Pr\u00e4sident Fuest warnt vor zu fr\u00fcher \u00d6ffnung - \u201eDann haben wir hinterher gro\u00dfen Schaden\u201c https://t.co/x\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:03:00.000Z",
        "id": "1359488036489330688",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CarstenBKK: In 6 Wochen hat Deutschland gerade 2,8% der Bev\u00f6lkerung einmal geimpft. Bei dem Tempo dauert es noch 214 Wochen - also 4 Ja\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:02:50.000Z",
        "id": "1359487992977633285",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schmidtutz: Corona-Lockdown: ifo-Pr\u00e4sident Fuest warnt vor zu fr\u00fcher \u00d6ffnung - \u201eDann haben wir hinterher gro\u00dfen Schaden\u201c https://t.co/x\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:02:44.000Z",
        "id": "1359487970336735234",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schmidtutz: Corona-Lockdown: ifo-Pr\u00e4sident Fuest warnt vor zu fr\u00fcher \u00d6ffnung - \u201eDann haben wir hinterher gro\u00dfen Schaden\u201c https://t.co/x\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:02:40.000Z",
        "id": "1359487950116036610",
        "lang": "de",
        "text": "Dass sie beim #CoronaGipfel f\u00fcr eine #lockdownverlaengerung stimmen, pfeifen die Spatzen bereits von D\u00e4chern. Wenn die Friseure zu bleiben \ud83d\udc47"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:02:37.000Z",
        "id": "1359487939407937544",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Coronahotspot: Als Vater zweier Kinder fordere ich vor dem #Coronagipfel #LasstSchulenUndKitasZu.\n\nDie #DritteWelle durch mutierte Vire\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:02:31.000Z",
        "id": "1359487915181694985",
        "lang": "de",
        "text": "RT @loriotfehlt: Die Wahrheit l\u00e4uft nicht im Fernsehen.\n\nSie kostet Eigeninitative, Recherche, Zeit und Emotionen.\n\n#lockdownverlaengerung\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:02:22.000Z",
        "id": "1359487877672038403",
        "lang": "de",
        "text": "@KrohsaMaya @thinktank197 Wir als Abschlussklasse fordern eine Anpassung der Abschlusspr\u00fcfungen!!! Bitte helft uns mit eurer Unterschrift und leitet diese Petition weiter. https://t.co/Wj6XpTYcYs\n#Bildung #Corona #CoronaGipfel #Lockerungen #CoronaHilfe #Regierung #homeschooling #schulenauf #bw #germany"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:02:06.000Z",
        "id": "1359487810361847810",
        "lang": "de",
        "text": "RT @juergen_ru1: Meiner Meinung nach sollte der Einzelhandel auch komplett dicht gemacht werden und nur noch Lieferdienste oder Abholservic\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:01:52.000Z",
        "id": "1359487752446869505",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MarcoBuschmann: Heute h\u00e4tte es Chance f\u00fcr Re-Parlamentarisierung der Corona-Politik gegeben. Denn der Bundestag tagt parallel zur MPK.\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:01:33.000Z",
        "id": "1359487671253544960",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Coronahotspot: Als Vater zweier Kinder fordere ich vor dem #Coronagipfel #LasstSchulenUndKitasZu.\n\nDie #DritteWelle durch mutierte Vire\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:01:25.000Z",
        "id": "1359487635908161538",
        "lang": "de",
        "text": "@bwihk @IHK_RheinNeckar @IHK_Reutlingen @IHK_Heilbronn @ihk_hb @IHKStuttgart @RegierungBW @WM_BW @Schwaebische @StZ_Redaktion Wir als Abschlussklasse fordern eine Anpassung der Abschlusspr\u00fcfungen!!! Bitte helft uns mit eurer Unterschrift und leitet diese Petition weiter. https://t.co/Wj6XpTYcYs\n#Bildung #Corona #CoronaGipfel #Lockerungen #CoronaHilfe #Regierung #homeschooling #schulenauf #bw #germany"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:01:22.000Z",
        "id": "1359487625460088835",
        "lang": "de",
        "text": "#CoronaGipfel was ist mit #Kreuzfahrten https://t.co/w83m2LLs2T"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:01:06.000Z",
        "id": "1359487558380617730",
        "lang": "de",
        "text": "RT @GabiElenaDohm: @Karl_Lauterbach #b117 + #B1351 verbreiten sich in \ud83c\udde9\ud83c\uddeaDie Zahl der Kinder,die wieder Bildungseinrichtungen besuchen steig\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:00:48.000Z",
        "id": "1359487483772362754",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CarstenBKK: Die Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz kommt mit #Chaostruppe eigentlich noch zu gut weg. Der #Coronagipfel wird die Grundlage f\u00fc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:00:44.000Z",
        "id": "1359487466110128128",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Herr_Lehmann_: Diesmal schafft ihr es! #CoronaGipfel https://t.co/WCj6kjb2Yg"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:00:44.000Z",
        "id": "1359487466005217280",
        "lang": "de",
        "text": "RT @GabiElenaDohm: Seit Monaten plappern PolitikerInnen die unsinnige Phrase \u201eSchulen/Kinder sind keine Treiber der Pandemie\u201c in jedes Mikr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:00:40.000Z",
        "id": "1359487448875741185",
        "lang": "de",
        "text": "RT @GabiElenaDohm: Seit Monaten plappern PolitikerInnen die unsinnige Phrase \u201eSchulen/Kinder sind keine Treiber der Pandemie\u201c in jedes Mikr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:00:38.000Z",
        "id": "1359487441757999104",
        "lang": "de",
        "text": "@IHKStuttgart Wir als Abschlussklasse fordern eine Anpassung der Abschlusspr\u00fcfungen!!! Bitte helft uns mit eurer Unterschrift und leitet diese Petition weiter. https://t.co/Wj6XpTYcYs\n#Bildung #Corona #CoronaGipfel #Lockerungen #CoronaHilfe #Regierung #homeschooling #schulenauf #bw #germany"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:00:29.000Z",
        "id": "1359487403828912132",
        "lang": "de",
        "text": "und ja, es stimmt: man sollte die m\u00f6glichen psychischen Folgen eines mehr oder weniger verlorenen Schuljahres den m\u00f6glichen k\u00f6rperlichen (und evtl. lebenslangen) Sch\u00e4den - zB an Organen wie Lunge, Nieren etc - sorgf\u00e4ltig gegen\u00fcberstellen .. #lockdownverlaengerung #Coronagipfel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:00:14.000Z",
        "id": "1359487338313900038",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Coronahotspot: Als Vater zweier Kinder fordere ich vor dem #Coronagipfel #LasstSchulenUndKitasZu.\n\nDie #DritteWelle durch mutierte Vire\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:59:48.000Z",
        "id": "1359487229710721025",
        "lang": "de",
        "text": "Was glaubt ihr wieviel Level Bodo #Ramelow heute bei #candycrush schafft?  #CoronaGipfel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:59:43.000Z",
        "id": "1359487211201327113",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Herr_Lehmann_: Diesmal schafft ihr es! #CoronaGipfel https://t.co/WCj6kjb2Yg"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:59:39.000Z",
        "id": "1359487194407329793",
        "lang": "de",
        "text": "RT @heuteshow: #Merkel schl\u00e4gt vor, dass Friseure ab Anfang M\u00e4rz wieder arbeiten d\u00fcrfen.\nDa haben sie noch ein bisschen Zeit, den Umgang mi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:59:35.000Z",
        "id": "1359487177248366595",
        "lang": "de",
        "text": "@rki_de Wir als Abschlussklasse fordern eine Anpassung der Abschlusspr\u00fcfungen!!! Bitte helft uns mit eurer Unterschrift und leitet diese Petition weiter. https://t.co/Wj6XpTYcYs\n#Bildung #Corona #CoronaGipfel #Lockerungen #CoronaHilfe #Regierung #homeschooling #schulenauf #bw #germany"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:59:32.000Z",
        "id": "1359487165512749056",
        "lang": "de",
        "text": "RT @GabiElenaDohm: Seit Monaten plappern PolitikerInnen die unsinnige Phrase \u201eSchulen/Kinder sind keine Treiber der Pandemie\u201c in jedes Mikr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:59:28.000Z",
        "id": "1359487147556929537",
        "lang": "de",
        "text": "RT @extra3: #CoronaGipfel: Friseursalons sollen ab 1. M\u00e4rz wieder \u00f6ffnen d\u00fcrfen. #Clubhouse ist am Ende!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:59:27.000Z",
        "id": "1359487144620945412",
        "lang": "de",
        "text": "RT @heuteshow: #Merkel will den Lockdown bis zum 14. M\u00e4rz verl\u00e4ngern.\nDas ist auch der Termin, bis zu dem eventuell alle \u00dc-100-J\u00e4hrigen ihr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:59:16.000Z",
        "id": "1359487095291731975",
        "lang": "de",
        "text": "@RegierungBW Wir als Abschlussklasse fordern eine Anpassung der Abschlusspr\u00fcfungen!!! Bitte helft uns mit eurer Unterschrift und leitet diese Petition weiter. https://t.co/Wj6XpTYcYs\n#Bildung #Corona #CoronaGipfel #Lockerungen #CoronaHilfe #Regierung #homeschooling #schulenauf #bw #germany"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:59:06.000Z",
        "id": "1359487055353544705",
        "lang": "de",
        "text": "@rki_de @RegierungBW @SAPdach @deutschetelekom @BMG_Bund Wir als Abschlussklasse fordern eine Anpassung der Abschlusspr\u00fcfungen!!! Bitte helft uns mit eurer Unterschrift und leitet diese Petition weiter. https://t.co/Wj6XpTYcYs\n#Bildung #Corona #CoronaGipfel #Lockerungen #CoronaHilfe #Regierung #homeschooling #schulenauf #bw #germany"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:59:00.000Z",
        "id": "1359487028149288961",
        "lang": "de",
        "text": "Heute finden die Bund-L\u00e4nder-Beratungen zur #Corona-Pandemie statt. Eine Verl\u00e4ngerung des Lockdowns in #Deutschland steht auf der Agenda. #coronavirus #CoronaGipfel \nhttps://t.co/8nvJ0KrlJV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:58:43.000Z",
        "id": "1359486959454937088",
        "lang": "de",
        "text": "@bwstiftung @kollegegeiger Wir als Abschlussklasse fordern eine Anpassung der Abschlusspr\u00fcfungen!!! Bitte helft uns mit eurer Unterschrift und leitet diese Petition weiter. https://t.co/Wj6XpTYcYs\n#Bildung #Corona #CoronaGipfel #Lockerungen #CoronaHilfe #Regierung #homeschooling #schulenauf #bw #germany"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:58:15.000Z",
        "id": "1359486840366108674",
        "lang": "de",
        "text": "RT @seetheminivers1: Ich hoffe doch sehr das die Ministerpr\u00e4sidenten der L\u00e4nder, die f\u00fcr eine Lockerung sind sp\u00e4teren Verantwortung gezogen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:58:13.000Z",
        "id": "1359486830182363143",
        "lang": "de",
        "text": "RT @seetheminivers1: Ich hoffe doch sehr das die Ministerpr\u00e4sidenten der L\u00e4nder, die f\u00fcr eine Lockerung sind sp\u00e4teren Verantwortung gezogen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:58:11.000Z",
        "id": "1359486824012464134",
        "lang": "de",
        "text": "@RegierungBW @LVBWBerlin Wir als Abschlussklasse fordern eine Anpassung der Abschlusspr\u00fcfungen!!! Bitte helft uns mit eurer Unterschrift und leitet diese Petition weiter. https://t.co/Wj6XpTYcYs\n#Bildung #Corona #CoronaGipfel #Lockerungen #CoronaHilfe #Regierung #homeschooling #schulenauf #bw #germany"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:57:53.000Z",
        "id": "1359486746556268553",
        "lang": "de",
        "text": "RT @derspiegel: \u00bbRechtlich betrachtet braucht man f\u00fcr den Lockdown keine Ministerpr\u00e4sidenten\u00ab Warum regiert Angela Merkel in der Pandemie n\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:57:47.000Z",
        "id": "1359486721742802945",
        "lang": "de",
        "text": "@UmweltBW Wir als Abschlussklasse fordern eine Anpassung der Abschlusspr\u00fcfungen!!! Bitte helft uns mit eurer Unterschrift und leitet diese Petition weiter. https://t.co/Wj6XpTYcYs\n#Bildung #Corona #CoronaGipfel #Lockerungen #CoronaHilfe #Regierung #homeschooling #schulenauf #bw #germany"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:57:30.000Z",
        "id": "1359486651244965888",
        "lang": "de",
        "text": "@quarkswdr Ein saisonal auftretendes #Coronavirus wird demnach seine gewohnte Saisonalit\u00e4t aufgeben - immerhin wenn es nach @WDR und @quarkswdr geht: #Lockdown #CoronaGipfel #CoronaVirusDE #Covid19de #CoronaInfoCH PS: Die x-Achse ist auch unrichtig."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:57:28.000Z",
        "id": "1359486643229630465",
        "lang": "de",
        "text": "@WM_BW @weiterbildung Wir als Abschlussklasse fordern eine Anpassung der Abschlusspr\u00fcfungen!!! Bitte helft uns mit eurer Unterschrift und leitet diese Petition weiter. https://t.co/Wj6XpTYcYs\n#Bildung #Corona #CoronaGipfel #Lockerungen #CoronaHilfe #Regierung #homeschooling #schulenauf #bw #germany"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:57:11.000Z",
        "id": "1359486570764632065",
        "lang": "de",
        "text": "RT @joleh089: #Lockdown-Entscheidung schon gefallen? #Corona #CoronaGipfel @merkur_de  https://t.co/U8jq2C0tQS"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:57:07.000Z",
        "id": "1359486556881494017",
        "lang": "de",
        "text": "Wann beginnt eigentlich das #candycrush-Turnier? #CoronaGipfel https://t.co/rEKlOnAA9U"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:56:57.000Z",
        "id": "1359486512052723714",
        "lang": "de",
        "text": "In der aktuellen \"Corona\"-Sendung @ntvde spricht die Moderatorin im Kontext der Todesf\u00e4lle \"an oder mit Corona\" verstorben. Ich finde, dass wird weder dem Ernst der Lage noch der Trauer der Verbliebenen gerecht. \nWie denkt denn die Redaktion dar\u00fcber? #CoronaVirusDE #CoronaGipfel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:56:54.000Z",
        "id": "1359486500811988992",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Andi_Wagner: Lesenswert:\nAktionsplan f\u00fcr einen europaweit koordinierten Schutz vor neuen SARS-CoV-2-Varianten. 1/3 #CoronaGipfel #NoCov\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:56:39.000Z",
        "id": "1359486436748181507",
        "lang": "de",
        "text": "RT @heuteshow: #Merkel will den Lockdown bis zum 14. M\u00e4rz verl\u00e4ngern.\nDas ist auch der Termin, bis zu dem eventuell alle \u00dc-100-J\u00e4hrigen ihr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:56:13.000Z",
        "id": "1359486327054565377",
        "lang": "de",
        "text": "Corona-Lockdown: ifo-Pr\u00e4sident Fuest warnt vor zu fr\u00fcher \u00d6ffnung - \u201eDann haben wir hinterher gro\u00dfen Schaden\u201c https://t.co/xiEPHcxjmb @ifo_Institut @FuestClemens #Corona #CoronaVirusDE #CoronaGipfel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:56:04.000Z",
        "id": "1359486290501259265",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hta_Hannah: Wir leben in einer Pandemie. Und das l\u00e4sst sich nicht dadurch \u00e4ndern, dass man \u201ekeine Lust mehr auf Lockdown\u201c hat. #CoronaG\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:55:29.000Z",
        "id": "1359486142886924290",
        "lang": "de",
        "text": "@MickyBeisenherz @rasenspiesser Aber Hauptsache die Aktiengesellschaften d\u00fcrfen arbeiten, da hat niemand #Corona #CoronaGipfel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:55:27.000Z",
        "id": "1359486134510891015",
        "lang": "de",
        "text": "@tagesschau Schul\u00f6ffnungen: Den Schaden macht niemand wieder gut.\n\nKlinik-Chef Danckert, Tagesspiegel 9.1.\n\n\u201eB117 ist [...] ansteckender. [...] wie bei Masern reicht es vermutlich, wenn man sich nur wenige Augenblicke in der N\u00e4he eines Infizierten aufh\u00e4lt.\"\n\n#CoronaGipfel: Schutzkonzept?"
    }
]