[
    {
        "created_at": "2021-01-24T13:52:27.000Z",
        "id": "1353339885457989632",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Pressecop24com: +++ #Eilmeldung+++ Wird #Corona-#Impfung wegen #Mutation 501Y.V2 aus #S\u00fcdafrika #gestoppt? https://t.co/iEtUAugRC1 via\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T13:39:43.000Z",
        "id": "1353336682414800896",
        "lang": "de",
        "text": "Bitte @SPORT1 schickt den #Calli in Rente, immer die gleichen abgelederten Spr\u00fcche und null Erkenntnisgewinn. Beim @HensslerSteffen ist er besser aufgehoben. #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T13:38:41.000Z",
        "id": "1353336420602179585",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SPORT1_PR: Marco Bode, Aufsichtsratsboss von @werderbremen, spricht im @SPORT1_Dopa \u00fcber die Bremer Formkurve, Trainer Florian Kohfeldt\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T13:37:09.000Z",
        "id": "1353336037158825984",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schandmaul_01: \"fucking\" sagen wir hier nicht.\n\nAlltagsrassismus ist okay. \n #Dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T13:33:32.000Z",
        "id": "1353335125308825600",
        "lang": "de",
        "text": "RT @HannesSchwabe: Fu\u00dfballtwitter: Regt sich \u00fcber #Dopa auf\nAuch Fu\u00dfballtwitter: Einladung f\u00fcr #Dopa? JA DA SAG ICH DOCH NICHT NEIN FREUNDE!"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T13:31:29.000Z",
        "id": "1353334612358004736",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PFreddyV: Basti der einzige mit Verstand. War erwartbar #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T13:31:18.000Z",
        "id": "1353334562554834947",
        "lang": "de",
        "text": "@fehlpass @geissblockAusK @footballjessy @basti_red @drei90 Im #dopa sitzen ist seit wann genau ein Merkmal f\u00fcr Ahnung?"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T13:21:36.000Z",
        "id": "1353332124095537152",
        "lang": "de",
        "text": "Ich guck mir #dopa an und seh wie iwelche Hipster die in ihrem Leben nicht einmal vor den Ball getreten haben, hier den Calli haten. Twitter mal wieder kompletter Fremdscham"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T13:20:21.000Z",
        "id": "1353331808650358785",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Ebbelwoicola: Calli ist einfach nur noch peinlich. Welch ein l\u00e4cherlicher Abgang #Dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T13:20:16.000Z",
        "id": "1353331785736839169",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Ebbelwoicola: Wenn @basti_red das Wort \u201efucking\u201c benutzt, wird sofort eingegriffen, aber bei sexistischen und rassistischen Aussagen sc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T13:18:23.000Z",
        "id": "1353331311986040832",
        "lang": "de",
        "text": "#Fussball #NHL #NFL Fanartikel uvm. finden Sie auf: https://t.co/Fomrm9EdmP\n\n#Bundesliga #PremierLeague #TipicoBL #ligazwa #dopa #sportschau #BMGBVB #B04WOB #SCFVfB #M05RBL #FCAFCU #DSCSGE #BSCSVW #S04FCB #TSGKOE #SCRSTU #SVRFAK #WACHTB #SKNADM #ALTRBS #ASKWSG https://t.co/PjcyadGjKQ"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T13:17:02.000Z",
        "id": "1353330974864629761",
        "lang": "de",
        "text": "Oh man Basti Red ey.\n\nIch wei\u00df ja du magst unsere Hertha nicht, aber wenn du schon beim Kackladen #DoPa zu Gast bist verberg doch bitte deinen Hass und Versuche es neutraler / objektiver zu sehen. Schon kacke genug f\u00fcr uns Fans."
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T13:16:57.000Z",
        "id": "1353330952471269379",
        "lang": "de",
        "text": "RT @freestylejump25: Ich geh ins Wohnzimmer,  #dopa l\u00e4uft. Bekomme 10 Sekunden mit, direkt zu Thurams Tor: \"Es ist ja bekannt dass er nicht\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T13:15:28.000Z",
        "id": "1353330579140448256",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SPORT1: #Labbadia tr\u00e4gt keine gro\u00dfe Schuld, sagt die #Dopa-Runde.  https://t.co/XJfrwkCJuL"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T13:15:07.000Z",
        "id": "1353330491525636099",
        "lang": "de",
        "text": "#Dopa und sowas gucke ich seit Wontorras Abgang auch nur noch sehr sehr selten. Juckt mich alles gar nicht, was da erz\u00e4hlt wird..\nFrage an meine TL: Wie seht ihr das alles? Wie steht ihr nun zum \"modernen\" Profifu\u00dfball? Guckt ihr genauso viel wie vor einigen Jahren? https://t.co/kw23oD6eI7"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T13:15:06.000Z",
        "id": "1353330488476368901",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SPORT1: #Dopa : Reiner #Calmund redet sich wegen BVB in Rage.  https://t.co/2qtmCUHzkv"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T13:13:31.000Z",
        "id": "1353330090407550977",
        "lang": "de",
        "text": "Marco Bode, Aufsichtsratsboss von @werderbremen, spricht im @SPORT1_Dopa \u00fcber die Bremer Formkurve, Trainer Florian Kohfeldt und die neuen Herausforderungen auf dem Transfermarkt. #dopa @SPORT1 https://t.co/UBGWD27Ebg"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T13:12:34.000Z",
        "id": "1353329850023616513",
        "lang": "de",
        "text": "Erscheint der meinungsresistente Selbstdarsteller Calmund auf der G\u00e4steliste, dann sinkt mein Interesse grunds\u00e4tzlich auf null.\n\nWie ich den Trends mit \"Calli\" entnehmen kann, war das wieder eine sehr gute Entscheidung, den #Dopa zu ignorieren."
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T13:10:42.000Z",
        "id": "1353329380005732352",
        "lang": "de",
        "text": "#Labbadia tr\u00e4gt keine gro\u00dfe Schuld, sagt die #Dopa-Runde.  https://t.co/XJfrwkCJuL"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T13:07:33.000Z",
        "id": "1353328586154008576",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Ebbelwoicola: Wenn @basti_red das Wort \u201efucking\u201c benutzt, wird sofort eingegriffen, aber bei sexistischen und rassistischen Aussagen sc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T13:07:19.000Z",
        "id": "1353328528603963393",
        "lang": "de",
        "text": "Frankfurter halt... #dopa https://t.co/X37ZTLT1iw"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T13:06:42.000Z",
        "id": "1353328371510484992",
        "lang": "de",
        "text": "#Dopa : Reiner #Calmund redet sich wegen BVB in Rage.  https://t.co/2qtmCUHzkv"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T13:05:40.000Z",
        "id": "1353328114043138048",
        "lang": "de",
        "text": "Wen finden @thomashelmer5 und @basti_red beim #dopa im Anschluss an das Interview mit J\u00f6rg Bode eigentlich \"\u00fcberbewertet\"? Ups, die Mikros waren ja on. Ihr seid doch journalistisch t\u00e4tig, dann sagt es doch offen."
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T13:01:59.000Z",
        "id": "1353327186397294594",
        "lang": "de",
        "text": "@Svenssports @tonight_news @Ruth_Hofmann @SPORT1 @Laura_Papendick Das w\u00e4re die ideale L\u00f6sung f\u00fcr @SPORT1 und @pitgottschalk f\u00fcr den #dopa!\n\nStatt #helmer als #dopa Moderator w\u00e4re @Ruth_Hofmann ist absolut beste und gr\u00f6\u00dfte #dopa Moderatorin!"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T13:00:30.000Z",
        "id": "1353326811896291328",
        "lang": "de",
        "text": "RT @chieff89: Schicke #Clubhouse-Runde beim #Dopa-Warmup! @SPORT1 https://t.co/3nu4yztEi3"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:59:20.000Z",
        "id": "1353326519716868096",
        "lang": "de",
        "text": "@BurnerJanes @MarcoOrgiu81 @Ruth_Hofmann F\u00fcr mich ist @laura_papendick eine sehr gute Moderatorin, aber Sie kann @Ruth_Hofmann nicht ersetzen beim #dopa!\n\nDer #dopa ohne @Ruth_Hofmann ist absolut wertlos und verloren, weil @Ruth_Hofmann an allen Ecken und Kanten fehlt!"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:58:37.000Z",
        "id": "1353326340070662144",
        "lang": "de",
        "text": "RT @NoriBr3: Bin ich der einzige, der Bedenken hat, wenn F\u00fcllkrug und Ludde zur\u00fcckkommen, dass es wieder so weiter l\u00e4uft? Die Spieler unter\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:58:19.000Z",
        "id": "1353326264422170625",
        "lang": "de",
        "text": "Bin ich der einzige, der Bedenken hat, wenn F\u00fcllkrug und Ludde zur\u00fcckkommen, dass es wieder so weiter l\u00e4uft? Die Spieler untereinander verstehen sich gerade sehr gut und daran w\u00fcrde ich erstmal nichts \u00e4ndern wollen. #werder #Bundesliga #kicker #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:56:12.000Z",
        "id": "1353325731116425216",
        "lang": "de",
        "text": "Wie Euch diese Kappe abfuckt. Wo bitte kann ich die bekommen?  #dopa https://t.co/9iiQIgoCi9"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:56:01.000Z",
        "id": "1353325685423693827",
        "lang": "de",
        "text": "@Svenssports @SPORT1 @SPORT1_Dopa Leider wird der einzige Lichtblick zu selten eingeladen!\n\n@SPORT1 hat die beste und sch\u00f6nste Moderatorin der Welt, wie auch die einzig wahre #dopa Moderatorin schon im #dopa Team mit @Ruth_Hofmann, aber genau Sie wird nicht mehr eingesetzt!\n\nDer #dopa 2021 ist absolut wertlos!!!"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:55:54.000Z",
        "id": "1353325654259982336",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Netter_Jesus: Wo bleibt der Impfstoff du Hurensohn? #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:55:20.000Z",
        "id": "1353325511624323076",
        "lang": "de",
        "text": "Mein Fazit des heutigen #dopa\n\nBasti Red und Rainer Calmund bitte nur noch zusammen einladen.\n\nDanke ;)"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:54:38.000Z",
        "id": "1353325335807459328",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schandmaul_01: \"fucking\" sagen wir hier nicht.\n\nAlltagsrassismus ist okay. \n #Dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:54:33.000Z",
        "id": "1353325314391367680",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Ebbelwoicola: Wenn @basti_red das Wort \u201efucking\u201c benutzt, wird sofort eingegriffen, aber bei sexistischen und rassistischen Aussagen sc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:53:22.000Z",
        "id": "1353325018793566209",
        "lang": "de",
        "text": "Am\u00fcsant, wie ausnahmslos Frankfurt Fans/ Fans seines Podcasts Basti sympathisch finden, alle anderen haben nen Hals :D \n\nAls Neutraler fand ich es sehr erfrischend, kritische Fragen zu h\u00f6ren, aber gleichzeitig fand ich seinen Auftritt ein wenig zu \"asi\" / negativ. \n#dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:51:03.000Z",
        "id": "1353324435483336705",
        "lang": "de",
        "text": "@Calmund heute mit vielen wirren Thesen und Stammtischgepolter.\nDanke @basti_red f\u00fcr die Einordnungen und guten Statements! Gern mehr davon @SPORT1_Dopa #Dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:50:19.000Z",
        "id": "1353324251768643585",
        "lang": "de",
        "text": "@Svenssports @tonight_news @Ruth_Hofmann @SPORT1 @Laura_Papendick F\u00fcr mich ist @laura_papendick auch eine sehr gute Moderatorin!\n\nAber Sie kann die beste und sch\u00f6nste Moderatorin der Welt nicht ersetzen! Der #dopa ohne @Ruth_Hofmann ist absolut wertlos und verloren!"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:49:57.000Z",
        "id": "1353324156184629256",
        "lang": "de",
        "text": "Man sollte sich \u00fcberlegen, Calli nochmal einzuladen. Und wenigstens 2 min Bezug zur Eintracht h\u00e4tten Sinn gemacht wenn @basti_red in der Sendung ist, oder? #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:49:12.000Z",
        "id": "1353323969059942400",
        "lang": "de",
        "text": "Helmer ist auch nicht mehr zu ertragen, sch\u00f6n, dass Bode ihn da am Ende nochmal gekontert hat. Wenn man \u00fcberlegt wie viel Spa\u00df Runden mit Assauer, Lattek, Hoene\u00df und Wontorra gemacht haben und der Helmer da hochn\u00e4sig irgendein scheiss erz\u00e4hlt, ist das wirklich sehr traurig #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:49:05.000Z",
        "id": "1353323939620151297",
        "lang": "de",
        "text": "Nichts gegen Thomas Helmer, aber f\u00fcr eine Wiederbelebung der Runde, br\u00e4uchte der #dopa einen neuen eloquenten Gespr\u00e4chsleiter. \n(und statt Stefan Effenberg einen Experten)"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:48:12.000Z",
        "id": "1353323719641411586",
        "lang": "de",
        "text": "@kimosch46 @Ebbelwoicola @basti_red Es erinnert mich daran, dass mein Dasein nur durch #Geschlechtsverkehr meiner (nicht ganz so reinrassigen) Eltern zustande kam. Es triggert mein Bewusstsein der eigenen rassischen Identit\u00e4t und bek\u00fcmmert mich.\n\n#Fucking soll aufh\u00f6ren. \n#dopa #Rassismus"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:47:04.000Z",
        "id": "1353323432021270529",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LossnerK: Verdammt starker Artikel. Respekt f\u00fcr die klaren Worte. #Rummenigge #dopa  https://t.co/dUZI3O8P0f"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:47:03.000Z",
        "id": "1353323429571809283",
        "lang": "de",
        "text": "Wie viel besser Bohndesliga mittlerweile ist, als der Doppelpass ist schon krass. #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:46:51.000Z",
        "id": "1353323376161542144",
        "lang": "de",
        "text": "Zumindest eins hat man bei #Hertha geschafft als #BigCityClub !\n\nMan ist jede Saison mindestens einmal Thema im #dopa!\n\nDas schafft nicht jeder im Abstiegskampf!"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:46:39.000Z",
        "id": "1353323325955710976",
        "lang": "de",
        "text": "@Beanz2710 @basti_red Zumal: DAS KANN EUCH DOCH ALLEN SCHEISSEGAL SEIN WIE EINER RUM L\u00c4UFT! GEHT CAMP DAVID KAUFEN UND ECHAUFFIERT EUCH IM YOUTUBE CHAT.\n\nSave bet: Von denen hatte noch keine swine Jogginghose zu joggen an. gEsChLoSsEnEr RaUm - my ass. #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:46:23.000Z",
        "id": "1353323258863616000",
        "lang": "de",
        "text": "@scuderia_sge Perfektes ende! seit wochen diskutiert Twitter \u00fcber die Verfehlung im #dopa und fragt sich warum da nie einer widerspricht. @basti_red zieht s durch und Calli kriegt Schnappatmung und wird pers\u00f6nlich. Recht haste!!! #nolimit peinlich"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:44:50.000Z",
        "id": "1353322869992923137",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Svenssports: Fazit vom Doppelpass. Es braucht einen Moderator. Helmer kann das nicht. Und man sollte Reiner Calmund nicht mehr einladen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:44:43.000Z",
        "id": "1353322839449939970",
        "lang": "de",
        "text": "#dopa\n@basti_red \nIch hatte meinen Spa\u00df...w\u00e4re f\u00fcr eine Wiederholung"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:44:37.000Z",
        "id": "1353322815085228032",
        "lang": "de",
        "text": "Calli sollte demn\u00e4chst auf der Couch bleiben. Den kann man sich auch nicht mehr geben. Teilweise echt respektlos wie er sich verh\u00e4lt. #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:44:02.000Z",
        "id": "1353322671229067269",
        "lang": "de",
        "text": "@DomWaits Noch ist #helmer!\n\nMit der besten und sch\u00f6nsten Moderatorin der Welt @Ruth_Hofmann als #dopa Moderatorin h\u00e4tte man die Frage nicht gestellt!"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:43:51.000Z",
        "id": "1353322623653044225",
        "lang": "de",
        "text": "Fazit vom Doppelpass. Es braucht einen Moderator. Helmer kann das nicht. Und man sollte Reiner Calmund nicht mehr einladen. Basti Red war der einzige Lichtblick! #dopa @SPORT1 @SPORT1_Dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:43:27.000Z",
        "id": "1353322523807649793",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LaurinSonderma2: #Dopa Redaktion so: Lass mal @basti_red einladen, bei der Eintracht l\u00e4uft es ja so gut\nAuch #Dopa: In 2 1/2 Stunden Se\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:43:22.000Z",
        "id": "1353322503066669062",
        "lang": "de",
        "text": "Wie gut war bitte das Fr\u00fchst\u00fcck dass @basti_red das ausgehalten hat ? #dopa @FUSSBALL2000"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:43:22.000Z",
        "id": "1353322502576099328",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Ebbelwoicola: Wenn @basti_red das Wort \u201efucking\u201c benutzt, wird sofort eingegriffen, aber bei sexistischen und rassistischen Aussagen sc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:43:10.000Z",
        "id": "1353322449757233152",
        "lang": "de",
        "text": "@Ebbelwoicola @basti_red Ist dann halt schon klasse, wenn Helmer DA eingreift, aber nicht wenn Promille-Basler dr\u00fcber schwadroniert wo Frauen sich was hin schieben (h\u00f6h\u00f6), Guido S rassistische Schei\u00dfe abgibt und Kalle T\u00e4ter-Opfer-Umkehr betreibt. @pitgottschalk wird\u2019s da nicht gerade leicht gemacht.#dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:42:03.000Z",
        "id": "1353322170479505410",
        "lang": "de",
        "text": "@Ebbelwoicola @basti_red Ich f\u00fchle mich durch das Wort #fucking durchaus #rassistisch beleidigt. \ud83d\ude2b\n\nAlso gut gemacht, #dopa \ud83d\udc4f"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:41:55.000Z",
        "id": "1353322135062720514",
        "lang": "de",
        "text": "RT @HannesSchwabe: Fu\u00dfballtwitter: Regt sich \u00fcber #Dopa auf\nAuch Fu\u00dfballtwitter: Einladung f\u00fcr #Dopa? JA DA SAG ICH DOCH NICHT NEIN FREUNDE!"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:41:54.000Z",
        "id": "1353322134194556929",
        "lang": "de",
        "text": "@Christavo_Fring Aber er schafft es #helmer als #dopa Moderator zum Schweigen zu bringen!"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:41:44.000Z",
        "id": "1353322091634941960",
        "lang": "de",
        "text": "Die Fachkompetenz von Calli liegt eindeutig bei Grill den Henssler. Eine Zumutung dieses dumme Geschwafel und die Intoleranz gegen\u00fcber anderen Meinung. #Dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:40:57.000Z",
        "id": "1353321894687223809",
        "lang": "de",
        "text": "Wo bleibt der Impfstoff du Hurensohn? #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:40:26.000Z",
        "id": "1353321761962602496",
        "lang": "de",
        "text": "@phil_nevermeggs @Ebbelwoicola @basti_red Das ist ein klares Zeichen an @SPORT1 !\n\nDer #dopa ohne @Ruth_Hofmann ist absolut wertlos und verloren!"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:38:18.000Z",
        "id": "1353321224261300225",
        "lang": "de",
        "text": "Ich habe #Dopa heute nur wegen Basti geschaut. Was eine grausame Sendung. Kein Wort \u00fcber die #SGE, #Calmund f\u00e4llt jedem ins Wort, redet nur M\u00fcll und sagt am Ende noch, dass @basti_red keine Ahnung vom #Fu\u00dfball habe! Fazit: Schaue das nie wieder! @SPORT1 @SPORT1_Dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:38:11.000Z",
        "id": "1353321195257606144",
        "lang": "de",
        "text": "RT @scuderia_sge: Was ein peinlicher Abgang von Rainer Calmund \n#dopa #sge #eintracht https://t.co/PvaD3O09cR"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:38:04.000Z",
        "id": "1353321165872369667",
        "lang": "de",
        "text": "Calmund ist auch der Typ, der fr\u00fcher alles besser fand und Leipzig als Traditionsverein anerkennt, weil er mal einen Kaiserschmarren mit Didi gegessen hat. #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:37:34.000Z",
        "id": "1353321040143904769",
        "lang": "de",
        "text": "@tonight_news Der #dopa ohne @Ruth_Hofmann ist absolut wertlos und verloren! \n\nDas gilt schon f\u00fcr das ganze Jahr 2021!!!\n\n@SPORT1 tut euch und @laura_papendick einen gefallen und holt endlich @Ruth_Hofmann wieder zur\u00fcck!!!"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:37:32.000Z",
        "id": "1353321033953062914",
        "lang": "de",
        "text": "#dopa tut mir leid das sagen zu m\u00fcssen,aber der Calmund kommt mir vor,als w\u00e4re er dement."
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:37:22.000Z",
        "id": "1353320989837426688",
        "lang": "de",
        "text": "Was ein peinlicher Abgang von Rainer Calmund \n#dopa #sge #eintracht https://t.co/PvaD3O09cR"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:37:05.000Z",
        "id": "1353320919201165312",
        "lang": "de",
        "text": "@SPORT1_Dopa Kriegt Rainer Callmund f\u00fcr diesen Auftritt eigentlich eine Gage? Spielt st\u00e4ndig mit seinem Ipad und zum Thema hat er auch nie was beigetragen. @basti_red zeigt wie es geht. Auch mal kritische Fragen stellen und bei Bullshit einfach mal dagegen halten! #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:36:01.000Z",
        "id": "1353320649859727360",
        "lang": "de",
        "text": "Calli sollte in Zukunft lieber einfach wieder Essen in irgendwelchen Shows bewerten #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:35:39.000Z",
        "id": "1353320559636082688",
        "lang": "de",
        "text": "Also #Calmund kann mit @basti_red original gar nichts anfangen. Bei nahezu jedem Statement sofort widersprochen und hinten raus eskaliert es noch fast. #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:35:37.000Z",
        "id": "1353320552686096386",
        "lang": "de",
        "text": "Nen Tweet \u00fcber das \u00c4u\u00dfere von jemanden absetzen und sich dann wundern, wenn es Kritik gibt. Und dann alle blockieren. Twitter at its best. \n\n#lt #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:35:16.000Z",
        "id": "1353320461279629316",
        "lang": "de",
        "text": "#dopa\nCalmund ist eine Zumutung.Warum wird diesem M\u00e4rchenonkel immer wieder eine Plattform zur Selbstdarstellung gegeben?Zahlt der daf\u00fcr?Was Fu\u00dfball betrifft,ist dieser Mensch v\u00f6llig schmerzfrei und \u00fcbersch\u00e4tzt sich ma\u00dflos.Ein M\u00e4rchenonkel,der besser bei seine Kocherg\u00fcssen bleibt"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:35:11.000Z",
        "id": "1353320442031964161",
        "lang": "de",
        "text": "#dopa\n\nCalmund zum Kappentr\u00e4ger: \"Du hast ja auch  keine Ahnung. \"\n\nJuchhuhhhh !!!!"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:34:56.000Z",
        "id": "1353320379679461377",
        "lang": "de",
        "text": "#dopa boar war das anstrengend.\nHab immer viel von Calli gehalten, aber sich wie ein kleines Kind in die Luft zu gehen wenn man nicht seiner Meinung ist oder ihm widerspricht.\n#basti_red"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:34:20.000Z",
        "id": "1353320226297933824",
        "lang": "de",
        "text": "sehr stark @basti_red nur gut das #S04 die kohle vom #t\u00f6nnies nicht angenommen hat! mehr w\u00fcrde als calli im leib!  #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:34:15.000Z",
        "id": "1353320208090456071",
        "lang": "de",
        "text": "Also Humor haben die Herthaner, auch wenn's Galgenhumor ist. #Preetz #Labbadia #hahohe #dopa https://t.co/sAxnfVEb6V https://t.co/mti26RtauN"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:34:12.000Z",
        "id": "1353320193167126529",
        "lang": "de",
        "text": "#Dopa Redaktion so: Lass mal @basti_red einladen, bei der Eintracht l\u00e4uft es ja so gut\nAuch #Dopa: In 2 1/2 Stunden Sendung reden wir nicht \u00fcber die Eintracht\n\n#fussball2000 #bastired #SGE #EintrachtFrankfurt @FUSSBALL2000"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:34:09.000Z",
        "id": "1353320181108527109",
        "lang": "de",
        "text": "@MarcoOrgiu81 Das ist halt der #dopa ohne @Ruth_Hofmann!\n\nOhne Respekt, Qualit\u00e4t und Klasse!"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:34:07.000Z",
        "id": "1353320172443086849",
        "lang": "de",
        "text": "@basti_red ist jetzt endg\u00fcltig geadelt.\nLaut Reiner Callmund \"keine Ahnung\". Besser wirds nicht. #dopa #gr\u00fc\u00dfe"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:33:45.000Z",
        "id": "1353320081502203907",
        "lang": "de",
        "text": "#dopa Calmund bringts wieder auf den Punkt."
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:33:45.000Z",
        "id": "1353320080013221888",
        "lang": "de",
        "text": "Der basti hat kein brett vor den kopp, bist leider zuviel fan.... unertr\u00e4glich der calli #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:33:31.000Z",
        "id": "1353320022723198976",
        "lang": "de",
        "text": "Starker Auftritt von @basti_red mit ganz sch\u00f6n Dicken Eiern im #dopa! Respekt! Vielleicht darf er mal bei seinem dritten Besuch \u00fcber @Eintracht sprechen @pitgottschalk ?"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:33:24.000Z",
        "id": "1353319993753133058",
        "lang": "de",
        "text": "Dass hier einige lieber diesen Hipster als Calmund h\u00f6ren ist schon sehr traurig. Calli besch\u00e4ftigt sich schon l\u00e4nger mit Fu\u00dfball als er auf der Welt ist. #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:33:12.000Z",
        "id": "1353319943337615361",
        "lang": "de",
        "text": "Calmund und @basti_red bei @SPORT1_Dopa. Eine Liebe! Wie fr\u00fcher Delling und Netzer. Hahahahaha #Doppelpass #DOPA #Sportschau"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:33:07.000Z",
        "id": "1353319919962697728",
        "lang": "de",
        "text": "Calli ist heut irgendwie pissig. Liest auf dem Tablet, motzt wenn seine endlosen Monologe von Beitr\u00e4gen unterbrochen werden, l\u00e4sst am Ende in Sachen Toennies keine andere Meinung gelten. Ich denke er passt nicht mehr in dieses Format. #dopa @SPORT1_Dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:33:01.000Z",
        "id": "1353319897774891008",
        "lang": "de",
        "text": "@DomWaits Leider viel zu selten im #dopa!"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:33:00.000Z",
        "id": "1353319894591426561",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83e\uddd0\u2615 K\u00f6nnten wir mal Politische und virologische G\u00f6tter beiseite lassen und Fundamental diskutieren? #Klinsmann hatte recht! #Hertha #COVID19de #Dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:33:00.000Z",
        "id": "1353319894583009280",
        "lang": "de",
        "text": "Da erledigt die Eintracht ihren Job brilliant und @SPORT1_Dopa l\u00e4sst @basti_red keine Chance die offene Hose zu pr\u00e4sentieren...\n#dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:32:45.000Z",
        "id": "1353319828610805760",
        "lang": "de",
        "text": "REdCAlli w\u00e4re nen geiler Fussballtalk #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:32:33.000Z",
        "id": "1353319780766330880",
        "lang": "de",
        "text": "Calli bringt kein einziges Argument in 2:30h und es gibt echt Leute die das feiern #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:32:31.000Z",
        "id": "1353319772327456768",
        "lang": "de",
        "text": "Dass man die negativen Themen Embolo und BVB so derma\u00dfen wiederk\u00e4uend ausschlachtet, \u00fcberfl\u00fcssig. Dass etwas Positives wie die Entwicklung und der aktuelle Lauf der @SGE von insg 150 min Sendezeit genau 0 sec behandelt werden, ist armselig. Leider peinlich. #dopa @FUSSBALL2000"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:32:15.000Z",
        "id": "1353319703461113857",
        "lang": "de",
        "text": "#dopa und BITTE: Keine Sendung mehr mit #Calmund! Die letzten Minuten waren unertr\u00e4glich. Nun wei\u00df jeder, wer denn das Brett vorm Kopf hat. @SPORT1_Dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:32:13.000Z",
        "id": "1353319696066613249",
        "lang": "de",
        "text": "Calli halt die fresse \ud83d\ude12  #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:32:05.000Z",
        "id": "1353319663636197380",
        "lang": "de",
        "text": "@basti_red \ud83e\udd1d #rainercallmund liebe f\u00fcr immer! #bastistderbeste #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:32:03.000Z",
        "id": "1353319654949859329",
        "lang": "de",
        "text": "Na, Gott sei Dank, zum Ende bricht Calli noch ne Lanze f\u00fcr seinen Spezi T\u00f6nnies #Dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:32:03.000Z",
        "id": "1353319653859356672",
        "lang": "de",
        "text": "#REDxDOPAII #DOPA #dopa ich freu mich soooooooo hart auf die n\u00e4chste drei90 Folge :)"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:31:46.000Z",
        "id": "1353319582426161154",
        "lang": "de",
        "text": "Der #Calmund denkt auch er sei der Mittelpunkt der Welt. Vielleicht f\u00fcr seinen Ern\u00e4hrungsberater... mehr auch nicht.\n #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:31:42.000Z",
        "id": "1353319563472023552",
        "lang": "de",
        "text": "\"Du hast ja auch keine Ahnung davon.\" Sch\u00f6nes Schlusswort.\ud83d\ude06  #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:31:36.000Z",
        "id": "1353319540042706946",
        "lang": "de",
        "text": "Hat @basti_red es in der letzten Sekunde doch noch geschafft den Callmund zur wei\u00dfglut zu bringen. Geiler Typ\n\n#dopa #REDxDOPAII"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:31:27.000Z",
        "id": "1353319501585113088",
        "lang": "de",
        "text": "Bitte Calli nicht mehr einladen, @SPORT1_Dopa #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:31:26.000Z",
        "id": "1353319497210458113",
        "lang": "de",
        "text": "@basti_red baited mich immer wieder #DoPa zu gucken und es wird einfach immer wieder nicht ein einziges Wort \u00fcber die #SGE verloren..."
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:31:25.000Z",
        "id": "1353319495843115010",
        "lang": "de",
        "text": "Calli ist unbezahlbar, \u201edu hast ja keine Ahnung davon\u201c und er redet den Basti in Grund und Boden  obwohl die Sendung schon aus ist, herrlich #Dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:31:14.000Z",
        "id": "1353319448007081984",
        "lang": "de",
        "text": "Ein @SPORT1_Dopa \u00fcber dem gar nicht \u00fcber Bayern gesprochen wurde, mit @basti_red jemand dabei ist, der nicht als \"alteingesessen\" gilt und trotzdem finden manche immer noch was zu meckern. @pitgottschalk ist nicht zu beneiden. #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:30:57.000Z",
        "id": "1353319378130006017",
        "lang": "de",
        "text": "Calli ist einfach nur noch peinlich. Welch ein l\u00e4cherlicher Abgang #Dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:30:45.000Z",
        "id": "1353319325185306624",
        "lang": "de",
        "text": "Nach l\u00e4nger Zeit mal wieder (teilweise) #dopa gesehen. Und, auch wenn man es nicht f\u00fcr m\u00f6glich h\u00e4lt, das Format wird immer noch erb\u00e4rmlicher \ud83d\ude44"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:30:40.000Z",
        "id": "1353319304297635846",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt fliegen Fetzen \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:30:34.000Z",
        "id": "1353319278615928832",
        "lang": "de",
        "text": "Calli und das Brett #dopa https://t.co/zhZtov71pm"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:30:18.000Z",
        "id": "1353319213121892359",
        "lang": "de",
        "text": "Hat Calli abgenommen oder ist das ein TV Trick? #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:29:54.000Z",
        "id": "1353319110873124871",
        "lang": "de",
        "text": "Bitte \u00f6fters in den #dopa einladen. #dopa #Cali @SPORT1_Dopa @pitgottschalk"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:29:31.000Z",
        "id": "1353319015515611136",
        "lang": "de",
        "text": "Calmund, auch wenn er ein bisschen predigt ... der wei\u00df so viel ... klar gibt's die chronischen N\u00f6rgler, die stehen nicht auf kreatives Deutsch a la Calmund ... und wenn jemand 'ne Meinung hat, .. attitude hat, ... dann hagelt's shit ...  #DOPA"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:28:47.000Z",
        "id": "1353318830970445825",
        "lang": "de",
        "text": "Wann macht Reiner Calmund eigenen Podcast?\n\nKonzept:\nKeine G\u00e4ste. T\u00e4glich neue Folge \u00e0 4 Stunden.\n#Dopa #Doppelpass"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:28:47.000Z",
        "id": "1353318829515034626",
        "lang": "de",
        "text": "@MarcFigo7 @HerrSchulz42 Ich wei\u00df schon, dass dein Tweet mit \ud83d\ude09 zu verstehen ist; aber mal ehrlich- warum laden die dann Basti Red ein? Seinetwegen schalte ich diese K...Sendung mal wieder ein, und dann erz\u00e4hlt Opa Kalli wieder vom Krieg #dopa #eintracht"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:28:44.000Z",
        "id": "1353318817733210112",
        "lang": "de",
        "text": "Selber ewig labern und dann sich aufregen und mit, \"ja komm sieh dir an den schei\u00df\" kommen der Calli wenn er abgew\u00fcrgt wird. #Dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:28:01.000Z",
        "id": "1353318638548365312",
        "lang": "de",
        "text": "Okay werde nun wieder #dopa Pause machen."
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:27:07.000Z",
        "id": "1353318413742047233",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Ebbelwoicola: Wenn @basti_red das Wort \u201efucking\u201c benutzt, wird sofort eingegriffen, aber bei sexistischen und rassistischen Aussagen sc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:27:04.000Z",
        "id": "1353318398105681922",
        "lang": "de",
        "text": "Ich habe jetzt nach vielen Jahren wieder reingeschaut und muss sagen, dass Bode in 5 Minuten souver\u00e4ner und angenehmer zu h\u00f6ren war als der gesamte Rest in der Sendung. Das sagt aber weniger \u00fcber ihn aus als \u00fcber die G\u00e4ste \n... das waren  Zeiten mit Lattek und Wontorra ... #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:26:02.000Z",
        "id": "1353318141326204928",
        "lang": "de",
        "text": "@Calmund bester Mann im #dopa und nat\u00fcrlich #schalker #S04"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:25:55.000Z",
        "id": "1353318108522573824",
        "lang": "de",
        "text": "Tja, dann dr\u00fcck dich halt anders aus. So sagst du eben genau das! Und was passt dir denn nicht? Lieber dr\u00fcckt er sich etwas derber aus und sagt die Wahrheit, als dieses ganze Wischi-Waschi-Gerede der \u201eExperten\u201c. Du magst ihn nicht, sag doch wies ist und red nicht drum rum. #dopa https://t.co/3nHef2Wf2A"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:25:45.000Z",
        "id": "1353318066462072832",
        "lang": "de",
        "text": "#dopa mal wieder absolute Zeitverschwendung"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:25:36.000Z",
        "id": "1353318028994342916",
        "lang": "de",
        "text": "Ich w\u00fcrde ja die Kohfeldt Frage erneut stellen. #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:25:03.000Z",
        "id": "1353317889806360578",
        "lang": "de",
        "text": "Szene des Spieltags. Calli so: H\u00f6rt mir auf mit dem schei\u00df..\ud83d\ude02#dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:24:58.000Z",
        "id": "1353317872936873984",
        "lang": "de",
        "text": "@Marv2punkt0 @SPORT1_Dopa M\u00e4nner k\u00f6nnen \u00fcbrigens auch Bier servieren \ud83d\ude44 #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:24:49.000Z",
        "id": "1353317834638684160",
        "lang": "de",
        "text": "Kein Wort zur #SGE .. @basti_red im #Dopa so .. https://t.co/phTgMC8svT"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:23:28.000Z",
        "id": "1353317493692116993",
        "lang": "de",
        "text": "Die Mannschaft ist nicht so schlecht wie sie Dasteht ist der Running Gag der Saison. #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:23:26.000Z",
        "id": "1353317486062694400",
        "lang": "de",
        "text": "warum ich kein Alpecin benutze? weil ich meine Glatze behalten m\u00f6chte #Dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:23:18.000Z",
        "id": "1353317452491485188",
        "lang": "de",
        "text": "@Ruesseltier Wasn Rotz dieser #Dopa die SGE haut Bielefeld weg und die quatschen 2 Stunden \u00fcber Embolo, BvB und Hertha"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:22:52.000Z",
        "id": "1353317343179452416",
        "lang": "de",
        "text": "Ey diesen schei\u00df #dopa kannste echt in die Tonne kloppen. Soviel M\u00fcll in einer Sendung und die Themenauswahl...."
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:21:11.000Z",
        "id": "1353316919315673088",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn Schalke jetzt noch Thon, Wilmots, Ebbe Sand  und R\u00fcdiger Abramczik verpflichten, dann wird wieder alles gut! #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:21:08.000Z",
        "id": "1353316904996384768",
        "lang": "de",
        "text": "Wurde eigentlich schon \u00fcber die Eintracht gesprochen? #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:21:05.000Z",
        "id": "1353316893935996929",
        "lang": "de",
        "text": "Calli ist sauer weil ihn #Helmer abgew\u00fcrgt hat. Ganz d\u00fcnnes Eis f\u00fcr #Helmer :-)  #Dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:21:03.000Z",
        "id": "1353316886059118592",
        "lang": "de",
        "text": "#dopa Wie Calmund sich immer in Rage redet und binnen 356 S\u00e4tzen von Kuchen backen auf Arschbacken kommt, ist immer wieder anstrengend und unertr\u00e4glich."
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:21:03.000Z",
        "id": "1353316883517362176",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt l\u00e4sst den Calli doch mal ausreden.....\ud83d\ude02 #dopa @SPORT1_Dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:21:02.000Z",
        "id": "1353316882858864640",
        "lang": "de",
        "text": "Calli hat jetzt wieder 3-5 Minuten gelabert. Aber er hat absolut nix gesagt. Sein Vater war Schalker. T\u00f6nnies hat 10 Millionen und bei Schalke sind Spieler verletzt. Danke. Vielen Dank \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #Dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:21:00.000Z",
        "id": "1353316872641515521",
        "lang": "de",
        "text": "@Netter_Jesus #Dopa Also ich f\u00e4nde es schon mal interessant, wenn Matth\u00e4us Trainer in der Bundesliga w\u00e4re..."
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:20:59.000Z",
        "id": "1353316866899517440",
        "lang": "de",
        "text": "#Dopa 10 Mio 2, 3 vern\u00fcnftige Dinge, auch 1958."
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:20:09.000Z",
        "id": "1353316657423392768",
        "lang": "de",
        "text": "\u201eOczipka bringt alles mit\u201c \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 #dopa #S04 https://t.co/UqHkd5BDeS"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:20:00.000Z",
        "id": "1353316621419483136",
        "lang": "de",
        "text": "Man sitzt in einer der zwei gr\u00f6ssten Live-Stammtische des einheimischen Fernsehens und fummelt am Tablet rum. Offener kann man sein Desinteresse kaum mehr darstellen! #meetingrules #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:19:58.000Z",
        "id": "1353316612011659264",
        "lang": "de",
        "text": "Basti erkl\u00e4rt Calmund, wer bei Schalke kickt. xD #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:19:40.000Z",
        "id": "1353316537109770243",
        "lang": "de",
        "text": "Eben im @SPORT1_Dopa: \u201eOczipka bringt alles mit um auf der linken Seite zu spielen um Kolasinac anders einzusetzen\u201c.... JUNGE WAAAAS, meine Hoffnungen irgendwann auch mal da sitzen sind bei dem Fachwissen enorm gestiegen... @GamerBr0ski #Dopa #S04 #S04FCB #"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:19:35.000Z",
        "id": "1353316514540236800",
        "lang": "de",
        "text": "#H\u00f6hner meint #Oczipka w\u00fcrde alles f\u00fcr die Linksverteidiger Position bringen \ud83d\ude02\ud83d\ude02.\n\nHat der Spiele von #s04 gesehen??\n\nAlle Schalker die ich kenne regen sich nur auf wenn er spielt oder eingewechselt wird\n\n#DOPA"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:18:51.000Z",
        "id": "1353316330271813632",
        "lang": "de",
        "text": "Schade dass #Mario #Basler  nicht dabei ist \ud83d\ude00#DOPA"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:18:46.000Z",
        "id": "1353316310516690945",
        "lang": "de",
        "text": "Da wurde gerade im #dopa gesagt, dass Ozcipka alles f\u00fcr die Linksposition mitbringt und man daher Kolasinac als Leader auf die Sechs stellen sollte. Jetzt habe ich alles geh\u00f6rt."
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:18:42.000Z",
        "id": "1353316294624497665",
        "lang": "de",
        "text": "Schalke h\u00e4tte es in letzten 10 Jahren 9x locker geschafft den Abstieg zu verhindern, aber anders als zB bei Hamburg \u00f6fters gesehen, haben sich eben nicht das Gl\u00fcck, dass die Konkurrenz noch schlechter ist. \n\nK\u00f6ln und Bielefeld so leider zu gut daf\u00fcr #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:18:41.000Z",
        "id": "1353316291235475456",
        "lang": "de",
        "text": "Nennt mir jemanden, der die Stadion-Parkpl\u00e4tze der Bundesliga-St\u00e4dte besser kennt ein Sport1-Au\u00dfenreporter.\n#Dopa #Doppelpass"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:18:11.000Z",
        "id": "1353316162730414085",
        "lang": "de",
        "text": "Respekt an @basti_red da so ruhig zu bleiben. Es gibt Menschen die k\u00f6nnen bezeugen, dass ich in \u00e4hnlichen Situationen schon mal bewusst tief unter die G\u00fcrtellinie gehe \ud83d\ude07 auch \u00f6ffentlich \ud83d\ude02#dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:18:09.000Z",
        "id": "1353316156745142273",
        "lang": "de",
        "text": "Ich halte ihn nur noch als @TommiSchmitt Parodie aus \n#dopa #calmund https://t.co/hD9vWGy4G5 https://t.co/iv4xTJ4H7t"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:18:05.000Z",
        "id": "1353316138902577153",
        "lang": "de",
        "text": "Liebe Leute im #dopa #S04 ben\u00f6tigt 24 Punkte = 8 Siege aus den verbleibenden Spielen f\u00fcr Platz 16 \n\nWie soll das gehen?"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:17:37.000Z",
        "id": "1353316019348115457",
        "lang": "de",
        "text": "Huntelar wird auch nicht lau spielen, nehme ich an #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:17:36.000Z",
        "id": "1353316018266001409",
        "lang": "de",
        "text": "Ja Oczipka ist wirklich \u00fcberragend auf der LV position \ud83d\ude02 #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:17:19.000Z",
        "id": "1353315946920894471",
        "lang": "de",
        "text": "#dopa dieser schalke reporter (patrick?) ist wohl auch eine memme... schal, m\u00fctze, handschuhe...fehlt schneehose... mensch wo sind diese geilen mutigen reporter die auch mal -30  locker \u00fcberwinden...so einen w\u00fcrde ich nie einstellen..da ist kein feuer...nur blabla"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:16:47.000Z",
        "id": "1353315813160267781",
        "lang": "de",
        "text": "#Moin\nWer ist eigentlich der Herr mit der Cap? Scheint grunds\u00e4tzlich negativ eingestellt zu sein.\nNervig.\n\n#dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:15:45.000Z",
        "id": "1353315549934211073",
        "lang": "de",
        "text": "Mir tut es auch nicht Leid #Dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:15:27.000Z",
        "id": "1353315474520551424",
        "lang": "de",
        "text": "Nennt mich naiv, aber ich habe tats\u00e4chlich daran geglaubt, dass sie heute \u00fcber die Eintracht sprechen, wenn sie Basti Red einladen. Hab beim letzten Mal wohl nichts gelernt, oder kommt da noch was? #dopa #basti_red #sge"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:14:51.000Z",
        "id": "1353315326927241217",
        "lang": "de",
        "text": "#dopa bei Sky wirds jetzt richtig eklig, da zeigt Calli gerade seine dusche seine inklusive Vorf\u00fchrung wie er seine F\u00fc\u00dfe w\u00e4scht-wahnsinn"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:14:46.000Z",
        "id": "1353315302868721665",
        "lang": "de",
        "text": "#dopa Ist @basti_red eigentlich Profi Podcaster oder hat er auch noch eine ehrliche Arbeit?"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:14:04.000Z",
        "id": "1353315129249714176",
        "lang": "de",
        "text": "Patrick Berger: fr\u00fcher Mittelfeld-Star beim BVB, heute Sport1-Korrespondent in Gelsenkirchen... #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:13:15.000Z",
        "id": "1353314920306249729",
        "lang": "de",
        "text": "Der Calli mit seinem iPad da immer\ud83d\ude02 #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:13:14.000Z",
        "id": "1353314919672897537",
        "lang": "de",
        "text": "Und calli schaut schon mal in die Speisekarte..\ud83e\udd23\ud83d\udc4d#dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:13:03.000Z",
        "id": "1353314870293368832",
        "lang": "de",
        "text": "Patrick Berger ist mein neuer Held. Er spricht kolasinac korrekt aus. Ein Traum @SPORT1_Dopa #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:13:00.000Z",
        "id": "1353314859782467585",
        "lang": "de",
        "text": "Leute nach ihrem Aussehen beurteilen. So wichtig in der Gesellschaft\u2026.\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\n\n#dopa https://t.co/zShmX5vPGT"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:12:36.000Z",
        "id": "1353314757768568832",
        "lang": "de",
        "text": "#dopa\nBasti_Red ist eine Bereicherung und eine Wohltat gegen\u00fcber dem Dauer Blasenabsonderer Calmund."
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:11:36.000Z",
        "id": "1353314507888730117",
        "lang": "de",
        "text": "Gibt es diese Baseballkappen eigentlich nicht mehr mit einem Schirm, der nach vorne zeigt? #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:11:26.000Z",
        "id": "1353314463710113792",
        "lang": "de",
        "text": "Was sprechen die immer alle von einer PK? \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f #hahohe #dopa @HerthaBSC"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:10:50.000Z",
        "id": "1353314313243664385",
        "lang": "de",
        "text": "#dopa\n\n#ThomasHelmer: \"Warst du schon mal am Elfmeterpunkt ?\"\n\nDie Essenz eines Kritikers scheint Helmers intellektuellen M\u00f6glichkeiten zu \u00fcberfordern. (Mal bei MRR nachschauen.) \n\nIch muss keine Henne sein, um ein Omelett machen zu k\u00f6nnen."
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:10:49.000Z",
        "id": "1353314311335243777",
        "lang": "de",
        "text": "Wieder einer auf dem Parkplatz #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:10:47.000Z",
        "id": "1353314301310865408",
        "lang": "de",
        "text": "#dopa Gerne in der n\u00e4chsten Sendung auf @MarkusHoehner verzichten. Seine Statements zu Cunha und Embolo waren schlicht inkompetent. Bin ich froh, dass Effenberg in der Runde sitzt."
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:10:47.000Z",
        "id": "1353314299754766338",
        "lang": "de",
        "text": "@basti_red w\u00fcrde Cunha in Frankfurt begr\u00fc\u00dfen, verst\u00e4ndlich, guter Kicker, aber wo soll der denn spielen? \ud83d\ude04 #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:10:15.000Z",
        "id": "1353314167030042624",
        "lang": "de",
        "text": "noch einmal \u201eSchluss, aus, Nikolaus\u201c oder \u201eBriefmarke aufn Arsch\u201c und ich st\u00fcrme das Studio #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:10:13.000Z",
        "id": "1353314157458829320",
        "lang": "de",
        "text": "Die Sendung erinnert an die Schulzeit wenn man was gesagt hat was den Lehrer nicht gef\u00e4llt man Verwarnt wird. #Dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:10:11.000Z",
        "id": "1353314150185918464",
        "lang": "de",
        "text": "#dopa Kann der ehemals Fette mal endlich ruhig sein. Gerade er sollte niemanden, wirklich niemanden Idiot und Egoist nennen."
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:09:48.000Z",
        "id": "1353314055713382401",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn Callmund einen Spieler als Egoist und Idiot beschimpft und seit zwei Stunden niemanden ausreden l\u00e4sst. Genau mein Humor. #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:09:16.000Z",
        "id": "1353313919507566592",
        "lang": "de",
        "text": "Sch\u00f6nes Kompliment #dopa Danke! https://t.co/7nislmI4PF"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:08:08.000Z",
        "id": "1353313634986950658",
        "lang": "de",
        "text": "Calli hat vielleicht Gewicht verloren, aber seine alten Klamotten behalten. Erstaunlich, wie alt Menschen auf einmal aussehen, wenn das Fett die Falten nicht mehr aufspritzt. #DOPA"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:08:04.000Z",
        "id": "1353313618583019523",
        "lang": "de",
        "text": "heute ein Schimpfwort-Schwein und #Dopa w\u00e4re saniert :-)"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:07:35.000Z",
        "id": "1353313495476019202",
        "lang": "de",
        "text": "RUMOURS: Manchester United und #Upamecano - Wahrscheinlichkeit steigt weiter, Kampf wird nicht einfacher f\u00fcr #fcbayern \n\n#miasanmia #dopa #ManUtd #fcb #rbl #rbleipzig"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:06:59.000Z",
        "id": "1353313345269592064",
        "lang": "de",
        "text": "W\u00e4re ich @basti_red, ich w\u00fcrde den Hashtag #dopa stumm schalten. Viele Menschen im Internet sind ekelhafte Wesen."
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:06:35.000Z",
        "id": "1353313246133022721",
        "lang": "de",
        "text": "RT @835Bird: Sport1: Haben wir noch einen gescheiten \u00dcberzieher f\u00fcrs Mic?! Nein? Nicht? \n\nTonhalter Harry: Ich habe noch die Frischhaltefol\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:06:16.000Z",
        "id": "1353313163119382529",
        "lang": "de",
        "text": "\u00dcberraschungen von #Schalke gegen #fcb: Huntelaar spielt und den Acker haben sie mit viel Wasser zum Sumpf gemacht #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:06:12.000Z",
        "id": "1353313148057628676",
        "lang": "de",
        "text": "das war ein Gurken-Elfer unglaublich  #Dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:04:52.000Z",
        "id": "1353312810739052545",
        "lang": "de",
        "text": "#hahohe Die Entscheidung pro #Dardai ist gut. Nur... War der Trainerwechsel zu #Covic nicht zustande gekommen, weil der Pal mit Marketing und 'Big City Club' nichts anfangen konnte? #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:04:42.000Z",
        "id": "1353312769957879808",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Leon_Tadic: Meine Fresse der Calmund ist ja nicht auszuhalten #dopa Ich bewundere den @basti_red das immer noch ruhig auf seinem Stuhl\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:04:19.000Z",
        "id": "1353312672637444096",
        "lang": "de",
        "text": "ich finde den #Dopa heute sehr gelungen. Eine gute Mischung der G\u00e4ste, alt, jung, unterschiedliche Werdeg\u00e4nge, Erfahrungen. Es ist lustig, nachdenklich, es wird geflucht, geschimpft, gelacht und das alles auch mal durcheinander. Alles in allem sehr gute Unterhaltung. Weiter so."
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:03:08.000Z",
        "id": "1353312375798194176",
        "lang": "de",
        "text": "@basti_red ist einfach eine Bereicherung f\u00fcr jedes Format.\nAu\u00dferdem wird es h\u00f6chste Zeit, dass @TobiasEscher den Doppelpass \u00fcbernimmt. #Dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:02:54.000Z",
        "id": "1353312316566233089",
        "lang": "de",
        "text": "#dopa\n\nGartenzwergrevoluzzer #BastiRed ist ein h\u00e4ndefuchtelndes, f\u00e4kalsprachliches Wash-out."
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:01:57.000Z",
        "id": "1353312077046292486",
        "lang": "de",
        "text": "Warum guckt ihr alle eigentlich noch diesen uns\u00e4glichen #dopa ?"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T12:01:17.000Z",
        "id": "1353311911455162368",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn sie mich zum #dopa einladen w\u00fcrden und calli w\u00e4r auch gast .....\n\nW\u00fcrde dankend ablehnen \ud83d\ude48\ud83d\ude09"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T11:59:47.000Z",
        "id": "1353311531958743045",
        "lang": "de",
        "text": "#Dopa K\u00f6nnen doch den Veh nehmen, der geht immer schnell wieder weg, brauchste nix anleiern. #Hertha"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T11:59:36.000Z",
        "id": "1353311488186970112",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Pressecop24com: +++ #Eilmeldung+++ Wird #Corona-#Impfung wegen #Mutation 501Y.V2 aus #S\u00fcdafrika #gestoppt? https://t.co/iEtUAugRC1 via\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T11:59:26.000Z",
        "id": "1353311446411726850",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn die Em ausf\u00e4llt h\u00e4tte es qas gutes Helmer w\u00e4re nach Saisonende sofort weg. #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T11:59:07.000Z",
        "id": "1353311363708444674",
        "lang": "de",
        "text": "Meine Fresse der Calmund ist ja nicht auszuhalten #dopa Ich bewundere den @basti_red das immer noch ruhig auf seinem Stuhl sitzt..."
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T11:58:40.000Z",
        "id": "1353311252240605185",
        "lang": "de",
        "text": "#dopa Kann denen mal jemand sagen, dass Dardei \u00fcberhaupt noch nicht best\u00e4tigt wurde. Sollten mal #sky90 mitverfolgen."
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T11:58:22.000Z",
        "id": "1353311175849742337",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Ebbelwoicola: Wenn @basti_red das Wort \u201efucking\u201c benutzt, wird sofort eingegriffen, aber bei sexistischen und rassistischen Aussagen sc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T11:58:13.000Z",
        "id": "1353311138319114241",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83d\udc8e \ud83e\udd70 Das JAHRES READING August - Dezember 2021 \ud83d\udc8e \ud83e\udd70  Teil 2 Momos Welt https://t.co/Mb4VkOFwOy #YouTube #Clubhouse #Wuppertal #dopa #kartenreadings"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T11:58:02.000Z",
        "id": "1353311094727561216",
        "lang": "de",
        "text": "Dardai ist ein guter Coach f\u00fcr alles bis Platz 7-8. Aber mehr nicht, deshalb ist er mittelfristig der falsche Mann f\u00fcr Hertha \n\n#dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T11:57:54.000Z",
        "id": "1353311060237942784",
        "lang": "de",
        "text": "Beim @SPORT1_Dopa sitzt ein gutaussehender, schlanker Mann mittleren Alters, der die Stimme von @Calmund hat. Krass! Und Gl\u00fcckwunsch. #doppelpass #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T11:57:00.000Z",
        "id": "1353310834244669446",
        "lang": "de",
        "text": "RT @HannesSchwabe: Fu\u00dfballtwitter: Regt sich \u00fcber #Dopa auf\nAuch Fu\u00dfballtwitter: Einladung f\u00fcr #Dopa? JA DA SAG ICH DOCH NICHT NEIN FREUNDE!"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T11:56:48.000Z",
        "id": "1353310782818291713",
        "lang": "de",
        "text": "#Helmer muss man den Begriff Bordmittel erkl\u00e4ren oder hat er es akustisch nicht verstanden? meine G\u00fcte... #Dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T11:56:40.000Z",
        "id": "1353310750022971392",
        "lang": "de",
        "text": "Was ist das denn heute f\u00fcr eine Gossensprache im Doppelpass?\ud83d\ude2d#dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T11:56:33.000Z",
        "id": "1353310719308165121",
        "lang": "de",
        "text": "Hat #callmund eigentlich schon gesagt, .....der ist bl\u00f6d aber im positiven sinn?  Oder alla bonheur? #dopa"
    },
    {
        "created_at": "2021-01-24T11:56:31.000Z",
        "id": "1353310709665427457",
        "lang": "de",
        "text": "Calli redet einfach zu lange und erweckt eben immer den Eindruck, dass alle anderen gar keine Ahnung haben.\n\nDas nervt, aber trotzdem ist er der kompetenteste in dieser Runde, wer meint er w\u00fcrde ausnahmslos Quatsch erz\u00e4hlen hat keine Ahnung von Fu\u00dfball\n\n#dopa"
    }
]