[
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:15:04.000Z",
        "id": "1335664071623004167",
        "lang": "de",
        "text": "Zwei Rennen in Bahrain, zweimal spektakul\u00e4r bis chaotisch. #F1 #Formel1 #Formula1 #SakhirGP  #BahrainGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:33.000Z",
        "id": "1335663942299947009",
        "lang": "de",
        "text": "Wie in aller Welt soll G\u00fcnni G\u00fcnther Jauch denn jetzt diese emotionale Spannung aufrechterhalten?!\n#Formel1 #SakhirGP  \n#MBE2020"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:41.000Z",
        "id": "1335663720698097666",
        "lang": "de",
        "text": "Toto Wolff \u00fcber @GeorgeRussell63 bei @SkySportF1 : \u201eA Star is born.\u201c\u2b50\ufe0f\nZum Bottas-Vertrag: Kein Dementi, dass die Entscheidung zu fr\u00fch getroffen wurde. Er habe heute \u201esicher nicht gegl\u00e4nzt\u201c.\n\nWenn der Finne noch 1 Jahr im @MercedesAMGF1 sitzen DARF, hat er Gl\u00fcck \ud83d\ude48 #F1 #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:10.000Z",
        "id": "1335663592172085250",
        "lang": "de",
        "text": "Das war ja gerade der \u00fcbelste Diss gegen\u00fcber Bottas auf typischer Toto-Wolf-Art.\n\n#Formel1 #SkyF1 @Sky_SaschaR"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:04.000Z",
        "id": "1335663565743775745",
        "lang": "de",
        "text": "@19momo93 @TUAKAP_2905 So wie:\nTimo Glock\nNico H\u00fclkenberg\nPastor Maldonado\nFabio Leimer\nJolyon Palmer\nStoffel Vandoorne\nPierre Gasly\n\n#Formel2 ungleich #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:33.000Z",
        "id": "1335663436177534978",
        "lang": "de",
        "text": "Nach drei Runden auf dieses Podium zu wetten w\u00e4re wohl als grober Unfug bezeichnet worden. Daf\u00fcr h\u00e4tte es mit kleinem Einsatz gro\u00dfen Gewinn bedeuten k\u00f6nnen. #F1 #Formel1 #Formula1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:06.000Z",
        "id": "1335663072355225603",
        "lang": "de",
        "text": "RT @srfsport: Grosser Sieg f\u00fcr Sergio #Perez beim #SakhirGP: Der Mexikaner setzt sich in einem ereignisreichen Rennen vor Esteban #Ocon und\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:09.000Z",
        "id": "1335662833158262786",
        "lang": "de",
        "text": "Verstappen, Gasly und Perez sind die einzigen, die es diese Saison geschafft haben, ohne ein Mercedes-Werksfahrzeug ein Rennen zu gewinnen. #F1 #Formel1 #Formula1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:02.000Z",
        "id": "1335662552479625219",
        "lang": "de",
        "text": "RT @The2Y0: So unsympathisch ihn die Doku Serie gemacht hat, umso sympathischer ist er jetzt: Sergio Checko Perez #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:53.000Z",
        "id": "1335662513753624578",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LucaWerth: Vor dem Rennen mit allem gerechnet und trotzdem kam es mal wieder ganz anders. Dieses Rennen passt einfach perfekt in die di\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:51.000Z",
        "id": "1335662504933007360",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ItlerDer: #rtl #formel1 #sakhirgp\nAlso allein wegen den Werbeunterbrechungen von mehr als \u00fcber die H\u00e4lfte der Runden, bin ich froh, das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:49.000Z",
        "id": "1335662496015912960",
        "lang": "de",
        "text": "RT @7Drake7Twit: Wenn ich sehe, wie @RTL wieder die Siegerehrung halb wegschneidet, um f\u00fcr irgendeinen Ramsch Werbung zu machen, bin ich fr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:27.000Z",
        "id": "1335662406995947520",
        "lang": "de",
        "text": "So unsympathisch ihn die Doku Serie gemacht hat, umso sympathischer ist er jetzt: Sergio Checko Perez #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:35.000Z",
        "id": "1335662187428372484",
        "lang": "de",
        "text": "Vor dem Rennen mit allem gerechnet und trotzdem kam es mal wieder ganz anders. Dieses Rennen passt einfach perfekt in die diesj\u00e4hrige #Formel1 Saison, an welche man sich noch lange zur\u00fcckerinnern wird! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n#SakhirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:31.000Z",
        "id": "1335662172383350784",
        "lang": "de",
        "text": "@JonikJupp ja gut auch egal wenigsten mal andere gesichter auf dem podium ^^\n\n#Formel1 #SakhirGP #RTL"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:22.000Z",
        "id": "1335662132252315654",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BILD_Formel1: Reifen vertauscht? - Mega-Panne! Mercedes wirft Doppel-Sieg weg https://t.co/p1P3SL6WiT #Formel1 #Formula1 #News"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:53.000Z",
        "id": "1335662009321447426",
        "lang": "de",
        "text": "#rtl #formel1 #sakhirgp\nAlso allein wegen den Werbeunterbrechungen von mehr als \u00fcber die H\u00e4lfte der Runden, bin ich froh, dass #rtl die Formel1 abgibt."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:24.000Z",
        "id": "1335661889142009856",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn ich sehe, wie @RTL wieder die Siegerehrung halb wegschneidet, um f\u00fcr irgendeinen Ramsch Werbung zu machen, bin ich froh, dass sie n\u00e4chstes Jahr weg vom Fenster sind. Gurkentruppe. #F1 #Formel1 #RTL #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:14.000Z",
        "id": "1335661849191337987",
        "lang": "de",
        "text": "#Formel1 Mercedes hat dass doch bei Russel absichtlich gemacht, damit Hamilton nicht das Gesicht verliert."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:13.000Z",
        "id": "1335661841813540864",
        "lang": "de",
        "text": "Unfassbar, was so ein F1-Fahrer innerhalb von wenigen Tagen f\u00fcr Ups &amp; Downs erleben kann, muss oder darf.\n#ShakirGP #F1 #Formel1 https://t.co/Gc7mUSebux"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:57.000Z",
        "id": "1335661774750822404",
        "lang": "de",
        "text": "Lange sieht alles nach einem Sieg f\u00fcr Lewis Hamiltons Ersatzmann George #Russell aus. Doch dann patzt #Mercedes schwer - und Sergio #Perez darf jubeln. #Formel1 https://t.co/lYSP6nLIBc"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:33.000Z",
        "id": "1335661673802321939",
        "lang": "de",
        "text": "George hat in keiner Sekunde einen Fehler gemacht.\nEr hat gek\u00e4mpft, als w\u00fcrde er seit Jahren in dem Auto mit dem Selbstvertrauen sitzen.\nEr muss sich wirklich keinen einzigen Vorwurf machen - die soll sich Bottas aufheben. #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:56.000Z",
        "id": "1335661519959437312",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DeeTeeCJ: Ist mir egal wie, aber ich will n\u00e4chstes Jahr Russell im Mercedes und Perez im Red Bull sehen. #SakhirGP #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:38.000Z",
        "id": "1335661442851360773",
        "lang": "de",
        "text": "man merkt #RTL hat nur noch 15 Min. Zeit schnell die siegerehrung abspulen und ab in werbung ^^\n\n#Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:20.000Z",
        "id": "1335661369593565187",
        "lang": "de",
        "text": "#formel1  \n\nirgentwie hat Corona dieses Jahr den allgemeinen Sport\ninteressant und doch Positiv (viel Action) gemacht \ud83e\udd14\ud83e\udd17"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:12.000Z",
        "id": "1335661335565262852",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BILD_Formel1: Reifen vertauscht? - Mega-Panne! Mercedes wirft Doppel-Sieg weg https://t.co/p1P3SL6WiT #Formel1 #Formula1 #News"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:58.000Z",
        "id": "1335661276995981315",
        "lang": "de",
        "text": "Perez sieht gut aus im Gasly-Lookalike-Contest.\nWobei das in Monza fast noch ein biiiiisschen emotionaler war f\u00fcr alle. #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:45.000Z",
        "id": "1335661221937340418",
        "lang": "de",
        "text": "@RTLde Werbung bei der Siegerehrung????????? Da gewinnt 1x Perez in seinem Leben und ihr macht Werbung und geht zur\u00fcck ins Studio anstatt die Siegerehrung zu zeigen????? Gottseidank habt ihr die Rechte nicht mehr f\u00fcr 2021. @SkySportDE ich komme!!!! \ud83d\udc4b #Formel1 #F1BAHRAIN"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:34.000Z",
        "id": "1335661174998913030",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt weiss jeder, dass Hamilton auch nur mit Wasser kocht. Bevor Mercedes 50 Millionen bezahlt, holt euch jetzt schon Russell f\u00fcr das n\u00e4chste Jahr #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:12.000Z",
        "id": "1335661082346655758",
        "lang": "de",
        "text": "Der #SakhirGP hat zeigt, wie \u00fcberlegen der Mercedes ist und wie schlecht Bottas eigentlich ist. @GeorgeRussell63 als Ersatzfahrer hat das Rennen dominiert, das Team hat es dann verkackt... Gl\u00fcckwunsch an @SChecoPerez #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:59.000Z",
        "id": "1335661027883687940",
        "lang": "de",
        "text": "Bei @Rtl arbeiten nur v\u00f6llig hirnlose.\n#Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:45.000Z",
        "id": "1335660969117298696",
        "lang": "de",
        "text": "F\u00fcr #Perez sollte sich noch ein Platz finden.\nVielleicht bei @redbull .\n\n#Formel1 #Formula1 #ShakirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:43.000Z",
        "id": "1335660963052314631",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn er wirklich kein Cockpit in bester Aussicht hat,\nvielleicht sollte Perez jetzt einfach als der strahlende Sieger gehen (und H\u00fclki kann ja n\u00e4chste Woche..). #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:41.000Z",
        "id": "1335660954651123713",
        "lang": "de",
        "text": "Ach man RTL, die Champagner-Dusche MUSS man zeigen!\n\n#formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:38.000Z",
        "id": "1335660943150342145",
        "lang": "de",
        "text": "@Sky_SaschaR scheint als w\u00fcrde der @NetflixDE fluch bei @MercedesAMGF1 anhalten. Zum Leidwesen von Russel :(\n#SkyF1 #F1 #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:34.000Z",
        "id": "1335660925744001028",
        "lang": "de",
        "text": "HALLO!? DIE SIEGEREHRUNG WILL ICH GANZ SEHEN. OAH RTL. #F1 #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:17.000Z",
        "id": "1335660853413212166",
        "lang": "de",
        "text": "#Stroll im Interview: Ich h\u00e4tte das Rennen auch gewinnen k\u00f6nnen! Aaaah ja! Jammer bei Papa und g\u00f6nn deinem Teamkollegen den Sieg statt H\u00e4tte H\u00e4tte Fahrradkette! Was soll #Russel da erst sagen?\n#SakhirGP #Formel1 #F1 #F1BAHRAIN"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:45.000Z",
        "id": "1335660718939643914",
        "lang": "de",
        "text": "Kann wer ein neues Team er\u00f6ffnen f\u00fcr Perez und H\u00fclki? :) #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:15.000Z",
        "id": "1335660593571917829",
        "lang": "de",
        "text": "Da schaut man ein mal nicht #Formel1 und dann stehen da mal keine Mercedes Fahrer auf dem podium ^^\n\n#SakhirGP #RTL #SkyF1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:13.000Z",
        "id": "1335660585728487424",
        "lang": "de",
        "text": "Hoffentlich bekommt Russel n\u00e4chste Woche noch eine Chance.\n\n#SkyF1 #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:52.000Z",
        "id": "1335660497069334530",
        "lang": "de",
        "text": "Trotz herben R\u00fcckschl\u00e4gen einfach stur dran bleiben und nach \u00fcber 190 Rennen ohne Sieg stehst du endlich auf dem Treppchen.\n\nDAS ist Leidenschaft. \ud83c\udf89\n#Formel1 #SakhirGP #Perez https://t.co/eBmYirJaw3"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:49.000Z",
        "id": "1335660485455261703",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt eher so: \n#F1 #SakhirGP #Formel1 https://t.co/R7GGzaeT7x https://t.co/BISpS6PLrq"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:39.000Z",
        "id": "1335660442316910592",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BruneKerstin: Merke, du wohnst in der Gro\u00dfstadt, wenn du beim #Formel1-Gucken denkst: Och, da kann man bestimmt entspannt fahrradfahren!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:36.000Z",
        "id": "1335660430539317256",
        "lang": "de",
        "text": "Also. Daf\u00fcr das #Formel1 Rennen so langweilig sind, sind die aktuell gar nicht so langweilig."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:24.000Z",
        "id": "1335660380786397185",
        "lang": "de",
        "text": "Er zieht nicht die Kappe auf, noch w\u00e4hrend die Hymne l\u00e4uft. Ach nein. Mach das doch nicht. #formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:20.000Z",
        "id": "1335660364147650570",
        "lang": "de",
        "text": "Warum sendet RTL eigentlich gleich noch #MBE2020?\n\nMenschen und Bilder und Emotionen haben sie doch jetzt schon durch. #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:09.000Z",
        "id": "1335660316877795334",
        "lang": "de",
        "text": "Reifen vertauscht? - Mega-Panne! Mercedes wirft Doppel-Sieg weg https://t.co/p1P3SL6WiT #Formel1 #Formula1 #News"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:49.000Z",
        "id": "1335660233889378314",
        "lang": "de",
        "text": "Ist mir egal wie, aber ich will n\u00e4chstes Jahr Russell im Mercedes und Perez im Red Bull sehen. #SakhirGP #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:34.000Z",
        "id": "1335660171847225344",
        "lang": "de",
        "text": "Wo ich gerade so bei der Siegerb\u00fchne DHL sehe, Mercedes hat heute so schnell gestoppt wie DHL ausliefert (In Relation gesetzt)\n#SakhirGP #F1 #Formula1 #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:32.000Z",
        "id": "1335660162124800000",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Sascha1982wtal: Ferrari versaut es Vettel\nMercedes versaut es Russell\n\n#SkyF1 #F1 #SakhirGP #Formel1 #F1Sky"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:18.000Z",
        "id": "1335660102674755585",
        "lang": "de",
        "text": "OAHR!\nMexikanische Hymne! #Formel1 #RTL #SakhirGP https://t.co/pdHpoGOmf7"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:07.000Z",
        "id": "1335660057904762882",
        "lang": "de",
        "text": "Puuuh, \ndieses Mal hat man auch die richtige Flagge hingeklebt.\n#Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:58.000Z",
        "id": "1335660017681313793",
        "lang": "de",
        "text": "So klingt also Mexiko. \ud83e\udd14 #formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:23.000Z",
        "id": "1335659619780325376",
        "lang": "de",
        "text": "Das war ja mal wieder ein Rennen mit H\u00f6hen und Tiefen... H\u00e4tte es Russell total geg\u00f6nnt, wenn er gewonnen h\u00e4tte. Aber ich muss sagen, Perez g\u00f6nn ich es noch mehr \ud83d\ude0a Und dann noch Ocon und Stroll auf dem Podium... Ein Podium ohne Mercedes ist auch mal sch\u00f6n \u2764  #SakhirGP #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:00.000Z",
        "id": "1335659525009977344",
        "lang": "de",
        "text": "Leute, ich bin gl\u00fccklich. #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:39.000Z",
        "id": "1335659437072281602",
        "lang": "de",
        "text": "Ocon wird gefragt, was er davon h\u00e4lt, n\u00e4chstes Jahr gegen Alonsos Ego fahren zu m\u00fcssen - lasst ihm halt f\u00fcnf Minuten Freude. #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:39.000Z",
        "id": "1335659434517929986",
        "lang": "de",
        "text": "und was sagt Toto Wuff zu dem Reifen-Chaos @ernie1c  #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:07.000Z",
        "id": "1335659302753853447",
        "lang": "de",
        "text": "Aber dieses Podium... Erster Sieg Perez, erstes Podium Ocon, und dann steht da Stroll daneben. #F1 #Formel1 #Formula1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:24.000Z",
        "id": "1335659120645578754",
        "lang": "de",
        "text": "Mega unsympathisch von @lance_stroll ... #F1 #WeRaceAsOne #Formula1 #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:08.000Z",
        "id": "1335659054748868613",
        "lang": "de",
        "text": "Hey, Lance und Sergio, uns rennt P3 in der Konstrukteurs-WM davon, macht mal bitte was.\n\n- Okay. #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:14.000Z",
        "id": "1335658828197715970",
        "lang": "de",
        "text": "\"Die alte Gurke muss durchhalten.\"\n\nMeine Gedanken beim Sex.\n\n@heikowasser, wir werden Dich und alle anderen vermissen! \u2764\ufe0f\n\n@kaiebel\n@FlorianKoenig1\n@RTLde #F1 #Formel1 #rtl #SakhirGP #racingpoint #perez"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:09.000Z",
        "id": "1335658807700099072",
        "lang": "de",
        "text": "Vor lauter Perez-Hype: Esteban Ocon ist dieses Jahr wirklich auch mitgefahren. Man hat ihn vorher doch eigentlich noch nie gesehen. #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:09.000Z",
        "id": "1335658806907383811",
        "lang": "de",
        "text": "These:\nWenn Hamilton nur noch ein Jahr f\u00e4hrt, dann fahren 2022 Russel und Perez f\u00fcr Mercedes.\nWenn Mercedes nicht das F1-Programm cancelt. #F1 #Formel1 #Formula1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:48.000Z",
        "id": "1335658717321322496",
        "lang": "de",
        "text": "Gl\u00fcckwunsch zum Sieg, Seth McFarlane! #perez #F1 #formula1 #formel1 #SakhirGP @SethMacFarlane  @SChecoPerez https://t.co/l0aNystZG0"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:37.000Z",
        "id": "1335658670558949377",
        "lang": "de",
        "text": "Sch\u00f6n f\u00fcr Perez aber dieser \"Fehler\" von Mercedes ist absolut unverzeihlich. Kann mir nur schwer vorstellen, dass das gleiche passiert w\u00e4re, wenn Hamilton gefahren w\u00e4re. #Formel1 #ShakirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:10.000Z",
        "id": "1335658560974434304",
        "lang": "de",
        "text": "#formel1 Perez gewinnt blo\u00df weil Mercedes so bl\u00f6d ist obwohl ja trotzdem ein Mercedes Motor gewonnen hat.\ud83d\ude21"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:10.000Z",
        "id": "1335658559036665857",
        "lang": "de",
        "text": "Was f\u00fcr ein unfassbares #Rennen! Gl\u00fcckwunsch an @SChecoPerez, @OconEsteban und @lance_stroll. Sehr sehr schade f\u00fcr @GeorgeRussell63.\n\n#Formel1 #Formula1 #F1 #SakhirGP #SakhirGrandPrix #SergioPerez #EstebanOcon #LanceStroll #GeorgeRussell #RacingPoint #Renault"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:06.000Z",
        "id": "1335658541215002633",
        "lang": "de",
        "text": "RT @stefan_ehlen: Helmut, schaust du zu? Frage f\u00fcr einen ... gewissen Sergio Perez!\n\n#F1 #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:54.000Z",
        "id": "1335658491986501635",
        "lang": "de",
        "text": "Solche Slapstick-Einlagen wie heute K\u00d6NNTEN die #Formel1 \u00fcbrigens mal wieder ein bisschen spannender machen, @MercedesAMGF1t"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:48.000Z",
        "id": "1335658468561313794",
        "lang": "de",
        "text": "Russell ein super Druckmittel f\u00fcr Mercedes um Hamilton beim Gehalt zu dr\u00fccken. #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:37.000Z",
        "id": "1335658422272974849",
        "lang": "de",
        "text": "#Formel1 Was f\u00fcr eine Verarsche von Mercedes f\u00fcr Fahrer und Fans! \nIch hoffe, dass es daf\u00fcr eine Strafe gibt!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:33.000Z",
        "id": "1335658404916961281",
        "lang": "de",
        "text": "Nach dem WM-Titel hat Mercedes  die anderen mal gewinnen lassen. Peinlich. #F1BAHRAIN  #F1 #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:33.000Z",
        "id": "1335658404489138176",
        "lang": "de",
        "text": "Sieger: Perez\nSieger der Herzen: Russell\nLoser der Wand: Verstappen\nLoser der Geduld: Leclerc\nLoser f\u00fcr immer: Bottas\n\n#Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:29.000Z",
        "id": "1335658388571770881",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SkySportDE: Was war das f\u00fcr ein Rennen!? \ud83d\udca5  Sergio Perez feiert seinen ersten \nF1-Sieg vor Ocon auf Platz 2 und Stroll auf Platz 3 - Re\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:15.000Z",
        "id": "1335658327313936384",
        "lang": "de",
        "text": "RT @stefan_ehlen: Wer heute Bewerbungsfahrt hat:\n\nGeorge Russell \u2705\nSergio Perez \u2705\n\nDie Herren nehmen jeweils ein Topauto f\u00fcr 2021, bitte!\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:04.000Z",
        "id": "1335658281981931524",
        "lang": "de",
        "text": "Was war das f\u00fcr ein Rennen!? \ud83d\udca5  Sergio Perez feiert seinen ersten \nF1-Sieg vor Ocon auf Platz 2 und Stroll auf Platz 3 - Reifen-Drama kostet George Russell den m\u00f6glichen Sieg. Alle Infos und Highlights gibts auf https://t.co/Azqa5rT7hQ \n#SkyF1 #F1 #Formel1 #SakhirGP https://t.co/a5JZVLGadn"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:56.000Z",
        "id": "1335658247773171712",
        "lang": "de",
        "text": "Schade @GeorgeRussell63, aber du hast bewiesen dass andere ersetzbar sind. \ud83d\udc4f#F1 #Formel1 https://t.co/DPcyht03Rk"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:48.000Z",
        "id": "1335658216911478785",
        "lang": "de",
        "text": "Auch wenn es den H\u00fclkenberg Fans weh tut, Perez hat sich heute das zweite RBR Cockpit erfahren...#Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:43.000Z",
        "id": "1335658193196871680",
        "lang": "de",
        "text": "2021 werden auch echt alle Fahrer einmal durch getauscht #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:42.000Z",
        "id": "1335658191846334465",
        "lang": "de",
        "text": "..ja aber trotzdem tolles Finish.\n\nG\u00f6nn ich ! \n\n1., @SChecoPerez \n2., @OconEsteban \n3., @lance_stroll \n\n#Formel1 \n#SakhirGP \n#GPSakhir https://t.co/uDNQTHO4lA"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:34.000Z",
        "id": "1335658155704016897",
        "lang": "de",
        "text": "Nimm mal wer @GeorgeRussell63 mit aufs Podium!\n#SakhirGP #Formula1 #Formel1 #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:30.000Z",
        "id": "1335658140143144961",
        "lang": "de",
        "text": "Und wieder einmal muss man sagen: \n\nEs sind die Ersatzrennen, die spannend waren! #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:23.000Z",
        "id": "1335658108413161472",
        "lang": "de",
        "text": "Hat man mal gesehen heute, dass Bottas eine Gurke ist und Hamilton nur siebenmaliger Weltmeister ist, weil er das entsprechende Auto hat! Aber Mercedes hat ja Russell noch rechtzeitig eingebremst, damit Hamiltons Status unantastbar bleibt... #SakhirGP #Formel1 #Formula1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:17.000Z",
        "id": "1335658083637481473",
        "lang": "de",
        "text": "Gl\u00fcckwunsch an Perez, Ocon und Stroll \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nSehr schade f\u00fcr Russell f\u00e4hrt ein super Rennen und \u00dcberholt einfach bottas und dann macht Mercedes so einen bl\u00f6den Fehler \ud83e\udd28  \n\n#Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:04.000Z",
        "id": "1335658031057661961",
        "lang": "de",
        "text": "Albon und Bottas raus aus der Formel1 \n\nDaf\u00fcr Russel zu Mercedes und Perez zu Red Bull. \n\nAber was wei\u00df ich schon. \n\n#SkyF1 #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:01.000Z",
        "id": "1335658019129077768",
        "lang": "de",
        "text": "Die Formel 1 wird selbst f\u00fcr die breite Masse wieder richtig geil, es kommt nun auch noch der Name Schumacher zur\u00fcck und @RTLde steigt aus. Perfekter Zeitpunkt! #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:46.000Z",
        "id": "1335657957237854211",
        "lang": "de",
        "text": "Und wenn Perez durch so einen Gl\u00fcckssieg H\u00fclkenberg das Red Bull Cockpit wegschnappt dann kotze ich im Strahl. Nico verdient ein Auto mit dem er um die Weltmeisterschaft fahren kann! #SakhirGP #SkyF1 #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:42.000Z",
        "id": "1335657937088499713",
        "lang": "de",
        "text": "Ich bewundere Force India / Racing Point so sehr. Das kleinste Team mit dem kleinsten Budget. Aber immer zur Stelle wenn es drauf ankommt. So ein super Team. #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:38.000Z",
        "id": "1335657920646754304",
        "lang": "de",
        "text": "Echt schade wie das f\u00fcr Russell ghelaufen ist. Er h\u00e4tte den Sieg verdient. Aber Perez g\u00f6nne ich den Sieg auch. Gl\u00fcckwunsch!\n#SakhirGP #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:34.000Z",
        "id": "1335657903294976013",
        "lang": "de",
        "text": "Nachdem Mercedes nach einem Rennsieg nur noch ein laues H\u00e4ndesch\u00fctteln veranstaltet hat die letzten male, ist diese blanke Freude der Racing Point Crew grade echt nice.\n\n#Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:24.000Z",
        "id": "1335657864531152905",
        "lang": "de",
        "text": "Dass Russell hier fast gewinnt,  best\u00e4tigt nur, warum ich seit Jahren aus der #Formel1 raus bin.\nUnd ich kann es nur schwer ertragen, dass Hamilton zu den besten Fahrern aller Zeiten gez\u00e4hlt wird und Schumis Rekord geknackt hat. In dem Auto gewinnt doch jeder Dorftrottel."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:10.000Z",
        "id": "1335657804888203268",
        "lang": "de",
        "text": "Auch wenn es super f\u00fcr Perez ist... Ich kann mich gerade f\u00fcr ihn nicht freuen. #Russel #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:43.000Z",
        "id": "1335657690987544576",
        "lang": "de",
        "text": "Das sind halt genau diese Emotionen, die fehlen, wenn immer der Gleiche gewinnt. #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:36.000Z",
        "id": "1335657660499300359",
        "lang": "de",
        "text": "vielleicht durfte Russel nicht im Hamilton-Auto gewinnen und man hat das inszeniert...nein Bullshit die sind einfach nur unf\u00e4hig  #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:35.000Z",
        "id": "1335657656804143111",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn man die richtigen Rennen erwischt, macht #Formel1 gucken sogar Spa\u00df \ud83d\ude1c. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:32.000Z",
        "id": "1335657645102034954",
        "lang": "de",
        "text": "Tolles Rennen ich g\u00f6nne Perez diesen Sieg total, er f\u00e4hrt eine super Saison und hatte oft genug Pech.Unglaublich bitter f\u00fcr Russel denoch tolles Rennen er hat Bottas \u00fcber das gesamte Rennen dominiert und h\u00e4tte unter normalen umst\u00e4nden gewonnen\n\n #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:28.000Z",
        "id": "1335657629620768773",
        "lang": "de",
        "text": "Bitte einfach aus Prinzip Russell n\u00e4chste Woche nochmal im Mercedes fahren lassen. Den Fehler muss Mercedes wieder gutmachen! Noch nie wurde ein Fahrer mehr um einen Sieg betrogen. \n#SakhirGP #Russell #Mercedes #formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:40.000Z",
        "id": "1335657427761508355",
        "lang": "de",
        "text": "So unfassbar schade f\u00fcr #Russel aber ich g\u00f6nns #Perez. Vor allem weil er unverdient aus nem Team geworfen wird weil der Vater vom schlechteren Teamkollegen das Team mitbesitzt. So hat er wenigstens noch nen Sieg mitgenommen. #Formel1 #F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:34.000Z",
        "id": "1335657402323103744",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt ab in die Ecke mit dem Mercedes Team und ne Runde sch\u00e4men! #formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:34.000Z",
        "id": "1335657400716685312",
        "lang": "de",
        "text": "Vettel ist voll der Winner Team Joiner\n\n#SakhirGP #formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:29.000Z",
        "id": "1335657380500140033",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Fake_Reif: Russel gegen Hamilton.\n\nWie gerne w\u00fcrde ich das 2021 sehen.\n\n#SkyF1 #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:29.000Z",
        "id": "1335657378562396160",
        "lang": "de",
        "text": "Die mit Abstand verr\u00fcckteste #Formel1 Saison der letzten Jahre. Beinahe jedes Rennen schreibt seine eigene Geschichte und immer wieder passieren die verr\u00fccktesten Dinge. Einfach der Wahnsinn! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n#SakhirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:25.000Z",
        "id": "1335657363685175300",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Fake_Reif: SERGIO PEREZ GEWINNT DEN #SakhirGP.\n\nICH G\u00d6NNE ES IHM SO SEHR!!!\n\nGL\u00dcCKWUNSCH \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n\n#SkyF1 #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:17.000Z",
        "id": "1335657329828782080",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Fake_Reif: DAS GIBT ES NICHT\n\nFUCK\n\n#SkyF1 #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:17.000Z",
        "id": "1335657329786818567",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Fake_Reif: \"Bottas' Marktwert ist im freien Fall\"\n\n- Nick Heidfeld.\n\n#SkyF1 #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:17.000Z",
        "id": "1335657329459671042",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Markrm96: Das eine Rennen bei dem ich einen Mercedes-Sieg gefeiert h\u00e4tte... #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:11.000Z",
        "id": "1335657306164490248",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83d\udc40 verdammte kacke - ##Russell h\u00e4tte gewonnen, was f\u00fcr d\u00e4mlicher fehler von mercedes! \ud83d\ude48\n#Formel1\n #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:07.000Z",
        "id": "1335657288187727874",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Fake_Reif: \"Bottas' Marktwert ist im freien Fall\"\n\n- Nick Heidfeld.\n\n#SkyF1 #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:05.000Z",
        "id": "1335657279694266369",
        "lang": "de",
        "text": "Tja.. #RedBull wird gleich mal den Vertrag von #Albon aufl\u00f6sen &amp; gleichzeitig den von #Perez aufsetzen \ud83d\udc4c\n\nGratulation an den doch unerwarteten Sieg!\n\n#SakhirGP #Formel1 #skysportf1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:00.000Z",
        "id": "1335657260949901313",
        "lang": "de",
        "text": "Das ist einfach unglaublich!!! \ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f #Formel1 #RTL #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:00.000Z",
        "id": "1335657258605293574",
        "lang": "de",
        "text": "Was f\u00fcr Bilder. Wahnsinn.\n\n#SkyF1 #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:59.000Z",
        "id": "1335657256277438469",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Fake_Reif: SERGIO PEREZ GEWINNT DEN #SakhirGP.\n\nICH G\u00d6NNE ES IHM SO SEHR!!!\n\nGL\u00dcCKWUNSCH \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n\n#SkyF1 #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:51.000Z",
        "id": "1335657220902690825",
        "lang": "de",
        "text": "#Formel1 Gl\u00fcckwunsch an Perez!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:46.000Z",
        "id": "1335657202229637121",
        "lang": "de",
        "text": "Ein Rennen kommt noch? #SakhirGP #formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:46.000Z",
        "id": "1335657200203800581",
        "lang": "de",
        "text": "Okay, ich g\u00f6nne es Perez so sehr!!! #SakhirGP #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:39.000Z",
        "id": "1335657170004750341",
        "lang": "de",
        "text": "#Formel1 #BahrainGP #Formula1 #F1 #RTL #SkyF1 #ShakirGP Sprachlos! \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:36.000Z",
        "id": "1335657160190128136",
        "lang": "de",
        "text": "#sakhirgp Was war dass denn wieder f\u00fcr ein krasses Rennen und wilden \u00dcberraschungen?! Gl\u00fcckw\u00fcnsche an Perez und Racing Point! #formel1\nToto Wolff wird im Dreieck springen, zusammen mit Russell!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:36.000Z",
        "id": "1335657159791669250",
        "lang": "de",
        "text": "Platz 1 und Platz 3.\nIch liebe dieses Team.\nSeit 6 Saisons verfolge ich die Formel 1 aktiv und seit dem ersten Rennen nenne ich dieses Team mein Team und heute den ersten Sieg zu erleben ist einfach unglaublich. @RacingPointF1 #SakhirGP #F1 #Formula1 #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:36.000Z",
        "id": "1335657159338696704",
        "lang": "de",
        "text": "#Vettel da wo der #Ferrari halt steht...\n\n@STINTPodcast #ShakhirGP #F1 #Formel1 #SkyF1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:29.000Z",
        "id": "1335657129844338689",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Fake_Reif: SERGIO PEREZ GEWINNT DEN #SakhirGP.\n\nICH G\u00d6NNE ES IHM SO SEHR!!!\n\nGL\u00dcCKWUNSCH \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n\n#SkyF1 #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:26.000Z",
        "id": "1335657118301614084",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Flemmbo1895: Vettel unterm Helm bei jedem Boxenstopp \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\n#Formel1 #SakhirGP https://t.co/gjzYM0DZ9q"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:26.000Z",
        "id": "1335657118217760774",
        "lang": "de",
        "text": "Ein Wunder nach Feuerdrama, Reifenchaos, 284738 \u00dcberholman\u00f6ver und ein Premieren-Sieger, der letztes Rennen der gro\u00dfe Pechvogel war \ud83d\udd25\ud83d\ude29\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\udfc6\nWenn mir nach 2x #BahrainGP noch irgendjemand erz\u00e4hlt, @F1 = langweilig, Autos die blo\u00df im Kreis fahren, dann.. #f1 #formel1 \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:21.000Z",
        "id": "1335657095362990080",
        "lang": "de",
        "text": "Ob wieder einer so ein Podium getippt und fett beim Wetten abger\u00e4umt hat wie in Monza?\n\n#Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:21.000Z",
        "id": "1335657094884757509",
        "lang": "de",
        "text": "Freut mich zwar f\u00fcr Racing Point, weniger f\u00fcr Perez und Stroll, aber f\u00fcr Russell tut es mir unsagbar leid, dass Mercedes \"ausgerechnet heute\" mal Fehler ohne Ende einbaut. Jedenfalls kann wohl jeder einigerma\u00dfen begabte Fahrer mit der Karre ganz vorne mitfahren #formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:19.000Z",
        "id": "1335657089042145282",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Dennoch habe ich mich nie vorher so ge\u00e4rgert, dass Mercedes nicht gewinnt. Aber sch\u00f6n zu sehen, wie spannend #formel1 sein kann."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:15.000Z",
        "id": "1335657071409311744",
        "lang": "de",
        "text": "Geiles Rennen!\n#SakhirGP \n#Formel1\n#SkyF1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:14.000Z",
        "id": "1335657066430664704",
        "lang": "de",
        "text": "und jetz der Plottwist Perez ersetzt durch den Sieg Vettel bei Aston Martin f\u00fcr die n\u00e4chste Sasion #formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:13.000Z",
        "id": "1335657060239863809",
        "lang": "de",
        "text": "#formel1 Wie unverdient dass der beste heute nicht gewinnt! F\u00fcr mich war das Russell! Wegen den falschen Reifen!!!!!!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:08.000Z",
        "id": "1335657039503241221",
        "lang": "de",
        "text": "Zwar unfassbar dissapointed f\u00fct Russel, aber Gl\u00fcckwunsch an Perez. Dass der kein Sitz f\u00fcr 2021 hat, ist unfassbar #SakhirGP #F1 #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:06.000Z",
        "id": "1335657030493876225",
        "lang": "de",
        "text": "Einmal mehr hat sich gezeigt, dass Bottas der schlechteste Fahrer aller Zeiten ist, der je in einem Weltmeister formel 1 Auto gesessen ist. Absolut unverdient! #formel1 #Formula1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:02.000Z",
        "id": "1335657013964132352",
        "lang": "de",
        "text": "Unfassbare Szenen in der @F1! Am Ende gewinnt Sergio #Perez erstmals ein #Formel1-Rennen, w\u00e4hrend @MercedesAMGF1 George #Russell um sein erstes Podium brachte! #SkyF1 #Formula1 #SakhirGP \nhttps://t.co/znS63rLk4f"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:58.000Z",
        "id": "1335656997866377216",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Markrm96: Das eine Rennen bei dem ich einen Mercedes-Sieg gefeiert h\u00e4tte... #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:50.000Z",
        "id": "1335656966589452288",
        "lang": "de",
        "text": "So traurig ich gerade wegen Russell bin, so gl\u00fccklich bin ich f\u00fcr Perez. GZ an ihn, er hat es verdient!\nAber Mercedes war heute wirklich die gr\u00f6\u00dfte Lachnummer...\n#F1 #Formula1 #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:47.000Z",
        "id": "1335656951485706241",
        "lang": "de",
        "text": "Also ich habe erwartet, dass es mal etwas Abwechslung gibt, wenn der Hamilton mal nicht da ist.\nAber das - puh. #formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:29.000Z",
        "id": "1335656875791093760",
        "lang": "de",
        "text": "BREAKING | Sergio Perez gewinnt das #Formel1-Rennen in Bahrain https://t.co/JFYxMlnWup"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:27.000Z",
        "id": "1335656868644073477",
        "lang": "de",
        "text": "RT @80erJochen: Da bleibt mir nur eine Frage: WARUM. NIE. BEI. HAMILTON???? #FORMEL1 #F1 #BahrainGP #skyf1 #f1sky"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:26.000Z",
        "id": "1335656864835645440",
        "lang": "de",
        "text": "RT @simpsons3: Sergio Perez hat geschafft, was Sebastian Vettel noch nicht geschafft hat: 2020 ein Rennen zu gewinnen. Einfach nur eine fan\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:25.000Z",
        "id": "1335656860100255746",
        "lang": "de",
        "text": "Wem soll man es g\u00f6nnen wenn nicht Perez? #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:24.000Z",
        "id": "1335656854911934470",
        "lang": "de",
        "text": "Auch wenn George #Russell einmal Weltmeister werden sollte, mit dem #Mercedes kann ein Affe #Formel1-Champion werden!\n\n#MercedesAMG | #F1 | #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:22.000Z",
        "id": "1335656848016498689",
        "lang": "de",
        "text": "Damit d\u00fcrfte nun Perez statt H\u00fclkenberg das Red Bull Cockpit bekommen, sofern es frei werden sollte.\n\n#Formel1 #SkyF1 #BahrainGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:20.000Z",
        "id": "1335656838038220802",
        "lang": "de",
        "text": "kann immer auf dem Outer Circuit gefahren werden geiles Rennen #BahrainGP #formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:18.000Z",
        "id": "1335656831725735939",
        "lang": "de",
        "text": "Grosser Sieg f\u00fcr Sergio #Perez beim #SakhirGP: Der Mexikaner setzt sich in einem ereignisreichen Rennen vor Esteban #Ocon und Lance #Stroll durch. #formel1 #srfGP #f1 https://t.co/AQEMUntSlg"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:13.000Z",
        "id": "1335656809349214208",
        "lang": "de",
        "text": "#Formel1 Hallo #RedBull - ihr wisst, was zu tun ist! #Perez \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:13.000Z",
        "id": "1335656808409673728",
        "lang": "de",
        "text": "Selbst wenn Russell jetzt noch disqualifiziert wird wegen der Fehler der Merc-Crew,\n\ner hat gezeigt, was er gegen Bottas kann. Denn der kann einfach nichts. #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:10.000Z",
        "id": "1335656796858556418",
        "lang": "de",
        "text": "ein absolut KRANKES Rennen heute in Bahrain. @GeorgeRussell63 absolut sch\u00f6n gefahren heute auch wenn die Reifen und die Box leider nicht von Gl\u00fcck gesegnet waren. Gl\u00fcckwunsch an @SChecoPerez f\u00fcr den Sieg. Sehr sch\u00f6nes Rennen heute. #Formula1 #SakhirGP  #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:00.000Z",
        "id": "1335656757436194817",
        "lang": "de",
        "text": "Sergio Perez hat geschafft, was Sebastian Vettel noch nicht geschafft hat: 2020 ein Rennen zu gewinnen. Einfach nur eine fantastische Leistung! Zur richtigen Zeit alles richtig gemacht! \ud83c\udf89 #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:59.000Z",
        "id": "1335656751052492801",
        "lang": "de",
        "text": "#Formel1 Wie kann ein solches verficktes Team so etwas bringen? \nDas kann nur eine Disqualifikation nach sich ziehen! Aus meiner Sicht Vorsatz! \n\u2014\u2014\nRespect to@GeorgeRussell63"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:57.000Z",
        "id": "1335656744081616899",
        "lang": "de",
        "text": "Das war ein Rennen, in dem Verstappen einfach sehr markant gewonnen h\u00e4tte, wenn Leclerc da nicht Perez - DEN SP\u00c4TEREN SIEGER! - abgeschossen h\u00e4tte. #F1 #Formel1 #Formula1 #SakhirGP https://t.co/3LZSweKraG"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:53.000Z",
        "id": "1335656727975501825",
        "lang": "de",
        "text": "Aber: Der arme George :( #F1 #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:51.000Z",
        "id": "1335656718605426688",
        "lang": "de",
        "text": "Wundervolles Ergebnis! Congrats to @SChecoPerez und @RacingPointF1 well done. #amazing  #formel1 #f1 #sakhirgp #great"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:48.000Z",
        "id": "1335656707301797896",
        "lang": "de",
        "text": "Perez \ud83c\udf7e\ud83c\udf7e\ud83c\udf7e\nG\u00e4nsehaut! \n#Formel1 https://t.co/RzRd8JlVib"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:36.000Z",
        "id": "1335656656185810944",
        "lang": "de",
        "text": "Das Mercedes so verkackt ist reines Karma daf\u00fcr dass man H\u00fclkenberg nicht hat fahren lassen. #SakhirGP #SkyF1 #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:30.000Z",
        "id": "1335656631347142657",
        "lang": "de",
        "text": "Gl\u00fcckwunsch @SChecoPerez g\u00f6nnt man ihm wirklich! Aber Sieger der Herzen, ganz klar @GeorgeRussell63 \u2764\ufe0f\nVerlierer des Rennens @MercedesAMGF1 , Gewinner @RacingPointF1 \n#F1 #Formula1 #Formel1 #ShakirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:27.000Z",
        "id": "1335656617740791809",
        "lang": "de",
        "text": "Krass. Perez hat gewonnen. Ocon wird Zweiter und Stroll Dritter. Was ein irres Podium. #F1 #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:24.000Z",
        "id": "1335656602544844812",
        "lang": "de",
        "text": "Gl\u00fcckwunsch an Racing Point und vor allem an Perez!\n\n#Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:21.000Z",
        "id": "1335656592742764552",
        "lang": "de",
        "text": "Perez muss heute nicht Sieger der Herzen sein.\nDenn er hat ja schon so gewonnen. Gro\u00dfartig! Und er braucht einfach diesen RB-Platz. \n#Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:20.000Z",
        "id": "1335656586828771332",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Fake_Reif: \"Bottas' Marktwert ist im freien Fall\"\n\n- Nick Heidfeld.\n\n#SkyF1 #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:14.000Z",
        "id": "1335656561864290307",
        "lang": "de",
        "text": "Bottas geh\u00f6rt aus der F1 gefeuert und nie wieder reingelassen, der kann echt nix :D\n\n#SkyF1 #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:11.000Z",
        "id": "1335656550988455936",
        "lang": "de",
        "text": "#formel1 russel ist der einzige der \u00dcberholt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:00.000Z",
        "id": "1335656505765482497",
        "lang": "de",
        "text": "Driver of the day ist eindeutig George #Russell.\n#SakhirGP #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:44:58.000Z",
        "id": "1335656494478594051",
        "lang": "de",
        "text": "WAS IST DAS F\u00dcR EIN PODIUM??? \n2020 ist halt alles m\u00f6glich! #Formel1 #RTL #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:44:56.000Z",
        "id": "1335656489042767876",
        "lang": "de",
        "text": "Der geneigte #Formel1-Zuschauer heute: \"Wer sind diese drei Leute da, die da heute auf dem Treppchen stehen? Waren die schon immer da?\" #F1RTL #ShakirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:44:42.000Z",
        "id": "1335656426740584451",
        "lang": "de",
        "text": "Wer hat das Podium getippt \ud83e\udd14\n#Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:44:31.000Z",
        "id": "1335656382708772866",
        "lang": "de",
        "text": "Yeah... Platz 10... Da muss man die 0 wegnehmen... #SakhirGP #Formel1 #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:44:12.000Z",
        "id": "1335656300760494080",
        "lang": "de",
        "text": "SERGIO PEREZ GEWINNT DEN #SakhirGP.\n\nICH G\u00d6NNE ES IHM SO SEHR!!!\n\nGL\u00dcCKWUNSCH \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\n\n#SkyF1 #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:44:10.000Z",
        "id": "1335656294527725570",
        "lang": "de",
        "text": "Russell ist nicht schlechter gefahren als es Lewis tut. Aber Lewis \u00fcber Jahre, George 1 Rennen. \n\n#SkyF1 #F1 #SakhirGP #Formel1 #F1Sky"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:44:10.000Z",
        "id": "1335656294057906177",
        "lang": "de",
        "text": "Perez gewinnt. Unglaublich... Das hat er sich absolut verdient. #Formel1 #SakhirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:44:08.000Z",
        "id": "1335656287095369737",
        "lang": "de",
        "text": "Ich freue mich sooooo sehr f\u00fcr Checo. Gl\u00fcckwunsch \ud83c\udf7e \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Unfassbar, dass er immer noch kein Cockpit f\u00fcr n\u00e4chstes Jahr hat. Ich finde, dass er einer der untersch\u00e4tztesten Fahrer im gesamten Feld ist. #Perez #SakhirGP #F1 #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:44:03.000Z",
        "id": "1335656266862096386",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Markrm96: Das eine Rennen bei dem ich einen Mercedes-Sieg gefeiert h\u00e4tte... #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:44:00.000Z",
        "id": "1335656250512699393",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schlafenderJoe: Jeder h\u00e4tte es George #Russell geg\u00f6nnt. \n\n#SkyF1 #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:43:58.000Z",
        "id": "1335656242509979650",
        "lang": "de",
        "text": "also was mir nicht fehlen wird n\u00e4chstes Jahr, sind die dummen Kommentare von Heiko Wasser.... was der an M\u00fcll labert ist echt kaum auszuhalten #SakhirGP #RTL #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:43:48.000Z",
        "id": "1335656203007881225",
        "lang": "de",
        "text": "Nach letzter Woche muss man aber auch sagen:\nDer Bahrain International Circuit hat sein RacingPoint-Karma wieder ins Lot gebracht.\n#Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:43:37.000Z",
        "id": "1335656156103053325",
        "lang": "de",
        "text": "#Mercedes einfach #Ferrari 2.0\n\n#F1 #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:43:32.000Z",
        "id": "1335656134762491905",
        "lang": "de",
        "text": "Warum kann das Team von #Mercedes nicht so patzen, wenn Lewis #Hamilton f\u00e4hrt?\n\n#MercedesAMG | #F1 #Formel1 | #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:43:31.000Z",
        "id": "1335656132254326785",
        "lang": "de",
        "text": "Helmut, schaust du zu? Frage f\u00fcr einen ... gewissen Sergio Perez!\n\n#F1 #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:43:12.000Z",
        "id": "1335656051161567233",
        "lang": "de",
        "text": "Und wenn der Russell Pech hat, also noch mehr Pech, dann gibt es nicht mal Punkte \ud83d\ude05\ud83d\ude2c#f1 #formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:42:58.000Z",
        "id": "1335655993263476738",
        "lang": "de",
        "text": "Das einzig Positive an diesem Sport Abend ist halt einfach das #Perez hoffentlich gewinnt, #Ricciardo 5. wird und #S04 wiedermal verlieren wird\n\n#SakhirGP #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:42:53.000Z",
        "id": "1335655973004963840",
        "lang": "de",
        "text": "Nochmal der friendly reminder, dass Red Bull sich noch nicht l\u00e4ngst f\u00fcr Sergio Perez statt Albon in 2021 entschieden hat\n\n#Formel1 #SakhirGP https://t.co/zZ4nxzMibD"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:42:53.000Z",
        "id": "1335655972954583044",
        "lang": "de",
        "text": "Das eine Rennen bei dem ich einen Mercedes-Sieg gefeiert h\u00e4tte... #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:42:47.000Z",
        "id": "1335655945679085573",
        "lang": "de",
        "text": "Russell f\u00e4hrt ein super Rennen, aber Mercedes will halt nicht das er gewinnt. Das w\u00fcrde ja zeigen, dass Hamilton zwar in Weltklassefahrer ist, aber eben auch im besten Auto\n\n#SkyF1 #F1 #SakhirGP #Formel1 #F1Sky"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:42:24.000Z",
        "id": "1335655848077627393",
        "lang": "de",
        "text": "Gut, dass RTL die Rechte verliert. Heiko Wasser ist Fremdsch\u00e4men pur. Quasselkopp....\n#rtl #formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:42:20.000Z",
        "id": "1335655831501754369",
        "lang": "de",
        "text": "Muss diese Entt\u00e4uschung f\u00fcr Russell hinter mir lassen und mich jetzt auf das sch\u00f6ne einlassen: Perez MUSS dieses Auto jetzt einfach ins Ziel tragen. Au\u00dfer George hat nur er es heute verdient. #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:42:18.000Z",
        "id": "1335655822869794821",
        "lang": "de",
        "text": "Grandiose Arbeit von Russel. Loser of the day ist heute die Boxencrew von Mercedes. Schade, dass das nie passiert, wenn seine Majest\u00e4t f\u00e4hrt. #F1 #Formel1 #RTL #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:42:13.000Z",
        "id": "1335655801675976707",
        "lang": "de",
        "text": "Stell dir vor du gewinnst ein Rennen und hast n\u00e4chstes Jahr keinen Sitz mehr in der #Formel1 #RTL #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:42:10.000Z",
        "id": "1335655791274172418",
        "lang": "de",
        "text": "Aber dieses Rennen reiht sich gut in 2020 ein. Also alles prima und Actionreich #wunderbar #f1 #formel1 #sakhirgp #goperez"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:41:54.000Z",
        "id": "1335655722370150401",
        "lang": "de",
        "text": "Aufs Podium?\n\nSaufen die auch, wenn sie Albon sagen?\n#Formel1 #SkyF1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:41:46.000Z",
        "id": "1335655689872674826",
        "lang": "de",
        "text": "In der letzten Runde \u00fcberholt Russell noch Bottas??? Alter Falter, dann lieber 0:6 gegen Spanien in der NL verlieren \ud83e\udd21\ud83d\ude02#Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:41:44.000Z",
        "id": "1335655683631542274",
        "lang": "de",
        "text": "Freut mich sehr f\u00fcr Perez #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:41:42.000Z",
        "id": "1335655671950413827",
        "lang": "de",
        "text": "#Formel1 \nund den #Perez haben die f\u00fcr #Vettel eingetauscht - was f\u00fcr ein Wahnsinn"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:41:35.000Z",
        "id": "1335655645035565057",
        "lang": "de",
        "text": "Russel soll gewinnen\nHAM #Formel1 https://t.co/hwa9fMb2sM"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:41:32.000Z",
        "id": "1335655631232102400",
        "lang": "de",
        "text": "War lange nicht mehr so mad. Nichtmal beim Darts oder Fu\u00dfball... #SakhirGP #F1 #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:41:20.000Z",
        "id": "1335655580007018497",
        "lang": "de",
        "text": "Das nimmt mich so mit. Der arme George. Mercedes ihr Luschen. -.- Ich hatte mich schon gefreut, ihn auf dem Podium zu sehen. #Formel1 #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:41:07.000Z",
        "id": "1335655525866942465",
        "lang": "de",
        "text": "Vielleicht darf #russel #bottas gleich noch ein drittes Mal \u00fcberholen #formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:41:02.000Z",
        "id": "1335655503859486727",
        "lang": "de",
        "text": "Das neue Mercedes Logo wurde enth\u00fcllt: \ud83e\udd21\n\n#formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:40:59.000Z",
        "id": "1335655492056649733",
        "lang": "de",
        "text": "Jeder h\u00e4tte es George #Russell geg\u00f6nnt. \n\n#SkyF1 #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:40:55.000Z",
        "id": "1335655477712220165",
        "lang": "de",
        "text": "und heute kommt noch der 2. Teil Tatort...ich brauch erstmal eine Flasche Baldrian :-) #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:40:32.000Z",
        "id": "1335655379141849092",
        "lang": "de",
        "text": "Ne Schande was da passiert #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:40:27.000Z",
        "id": "1335655357444714499",
        "lang": "de",
        "text": "Klar, dass Valtteri wieder nur mit  \"pff, uns doch egal, fahr halt.\" abgespeist wird. \ud83d\ude44 #formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:40:24.000Z",
        "id": "1335655345897824256",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt f\u00e4hrt Russel heute mal Mercedes, und f\u00e4hrt trotzdem gegen Raik\u00f6nnen, Giovinazzi und Vettel. Verr\u00fcckte Nummer. #F1 #Formel1 #Formula1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:40:23.000Z",
        "id": "1335655343322509317",
        "lang": "de",
        "text": "Es tut mir so Leid f\u00fcr @GeorgeRussell63  so ein starkes Wochenende und kein Fehler.\nDas Rennen dominiert und dann so viel Pech ohne Worte\ud83d\ude22.\n\n#Formel1 #ShakirGP #Heartbreaking https://t.co/SaVuuS79vT"
    }
]