[
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:45:57.000Z",
        "id": "1359498844531290118",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:46.000Z",
        "id": "1359498294137872385",
        "lang": "de",
        "text": "#mobbing #slutshaming das es erst zu einem Verlust kommen muss das die Leute aufwachen und erkennen wie schlimm Worte treffen k\u00f6nnen!  #kasialenhardt \ud83e\udd0d\ud83d\udd4a https://t.co/HNztVTt49M"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:38.000Z",
        "id": "1359498259643965441",
        "lang": "de",
        "text": "#kasialenhardt rip. Es tut mir so leid f\u00fcr die junge Frau- und erst recht f\u00fcr ihren kleinen Sohn!\nF\u00fcr beef in der \u00d6ffentlichkeit braucht es einen Manager oder Nervenst\u00e4rke! Dachte, dass sie die \u00d6ffentlichkeit f\u00fcr PR gesucht hatte. \n\nOffenbar wurde sie aber ungewollt totgehetzt."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:18.000Z",
        "id": "1359498178857488385",
        "lang": "de",
        "text": "RT @NurderK: Hier sehen wir ein trauriges Beispiel, was Online-Mobbing alles anrichten kann. Ruhe in Frieden #kasialenhardt\n\nHow it started\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:15.000Z",
        "id": "1359498167310561281",
        "lang": "de",
        "text": "Der Moment wenn man realisiert, dass das Ziel von Klatsch und Tratsch echte Menschen sind, mit echten Gef\u00fchlen und Folgen, die einfach zu gro\u00df und zu negativ waren. Furchtbar. \n#kasialenhardt #RIP"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:07.000Z",
        "id": "1359498131004620810",
        "lang": "de",
        "text": "RT @rosenbaum_erik: Ich finde es falsch, dass man NUR der @BILD die Schuld gibt. Hier haben viele zum Tod beigetragen\na) Medien\nb) Boatengs\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:05.000Z",
        "id": "1359498122695761922",
        "lang": "de",
        "text": "TW Suizid \n\nViel Kraft f\u00fcr die Familie und Freunde #kasialenhardt \n\nViel Verachtung f\u00fcr Hetzer der Boulevard Presse und dessen unmoderierte Kommentarspalten\n\nIch habe keine Kraft mehr zum Schreien."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:42:47.000Z",
        "id": "1359498049761013763",
        "lang": "de",
        "text": "@BILD\n Vorher wochenlang \u00fcber #kasialenhardt berichten, schmutzige W\u00e4sche waschen, aber dann nicht einmal den Selbstmord in den sozialen Medien zu verk\u00fcnden, ist Eingest\u00e4ndnis an eurer Mitschuld genug! #boateng"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:42:13.000Z",
        "id": "1359497904017268736",
        "lang": "de",
        "text": "Herzliches Beileid. Ein junge muss ohne Mama aufwaschen ! Wegen solchen  Typen wie #Jeromeboateng keine Ehre und Schamgef\u00fchl! Jemanden nach Ende einer Trennung so blo\u00df zu stellen zeigt einfach wie egoistisch und selbst verliebt der Typ ist ! #suizid #lockdown #kasialenhardt #GNTM https://t.co/8AqMeBAZTr"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:41:31.000Z",
        "id": "1359497728020119557",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:41:14.000Z",
        "id": "1359497656989581313",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:40:58.000Z",
        "id": "1359497592095330304",
        "lang": "de",
        "text": "Ich habe heute den Namen #kasialenhardt zum ersten Mal geh\u00f6rt und kann somit zu Cybermobbing gegen sie nichts sagen. Was aber die Artikel der #Bild betrifft: Das sind Sachen, die aus einer freiwilligen Zusammenarbeit dieser Z-Promis mit der Zeitung resultieren (siehe auch (1)"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:40:38.000Z",
        "id": "1359497505461927938",
        "lang": "de",
        "text": "Bin sprachlos. Unfassbar, dass es heutzutage immer noch so weit kommen muss. Ich hoffe jeder ist sich dessen bewusst, was seine Kommentare auch im Internet bewirken k\u00f6nnen. \n\nRIP #kasialenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:40:21.000Z",
        "id": "1359497435773558784",
        "lang": "de",
        "text": "Mobbing, Hass, Hate-Kommentare, andere Leute fertig machen und beleidigen: In 2021 weiterhin die Lieblingsbesch\u00e4ftigung von vielen Menschen. Aus dem Beispiel Robert Enke haben wir NICHTS gelernt! Auch jetzt wird sich wohl NICHTS \u00e4ndern. #Boateng #Kasia #kasialenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:40:16.000Z",
        "id": "1359497413204000772",
        "lang": "de",
        "text": "Ein 6-j\u00e4hriges Kind kann niewieder sein Geburtstag feiern, kann niewieder seine Mama sehen, nur weil Internet Menschen im Internet eine viel zu gro\u00dfe Fresse haben. #Boateng #kasialenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:39:52.000Z",
        "id": "1359497314096844802",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:39:46.000Z",
        "id": "1359497287546920961",
        "lang": "de",
        "text": "Katja krasavice \u00fcber den Selbstmord von Kasia Leonhardt. Stsrke und vorallem wahre Worte #kasialenhardt https://t.co/cfhxom153Z"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:38:12.000Z",
        "id": "1359496896105111553",
        "lang": "de",
        "text": "Ihr tadelt hier, dass eine Frau in den Tod gemobbt wurde(wobei ich nochmal anmerke, Selbstmord ist \u00fcberhaupt noch nicht bewieaen) und im gleichen Atemzug prangert ihr Jerome und Rebecca an! Nichts gelernt! \ud83d\ude14\n#kasialenhardt #Boateng"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:38:10.000Z",
        "id": "1359496885384404995",
        "lang": "de",
        "text": "Stop Hass online Stop Mobbing online \nStop boateng Hass \nStop kasia Hass \nStop Presse \nGlaubt keine Presse \nPresse Stoff ist gleich Hass Stoff \nMein beileid an die familie freunde R.I.P kasia \n#kasialenhardt #boateng"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:48.000Z",
        "id": "1359496794858795011",
        "lang": "de",
        "text": "Wie schlimm und traurig, dass Frauen die gr\u00f6\u00dften Feinde anderer Frauen sind...! #Boateng \nRuhe in Frieden #kasialenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:41.000Z",
        "id": "1359496763346976771",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Landgans: Was viele lesen:\nDie Ex von #Boateng hat Selbstmord begangen.\n\nWas ich lese:\nEin kleines Kind hat auf \u00fcbelste Weise seine Mam\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:05.000Z",
        "id": "1359496614944137226",
        "lang": "de",
        "text": "Den Tod von #kasialenhardt hat #bild und #Jeromeboateng zu verantworten. Ihr habt den Mob gehetzt. Sch\u00e4mt euch. #HaltDieFresseBild"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:17.000Z",
        "id": "1359496410320805891",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:58.000Z",
        "id": "1359496330641555459",
        "lang": "de",
        "text": "das #kasialenhardt tod ist, ist schon traurig genug, aber das von der #bild noch so in den Dreck zu ziehen und sie auf eine #ex #gntm runter zu pressen geht garnicht"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:38.000Z",
        "id": "1359495995067932682",
        "lang": "de",
        "text": "RT @NurderK: Hier sehen wir ein trauriges Beispiel, was Online-Mobbing alles anrichten kann. Ruhe in Frieden #kasialenhardt\n\nHow it started\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:00.000Z",
        "id": "1359495836565127174",
        "lang": "de",
        "text": "Die geb\u00fcrtige Polin wurde 2012 bekannt durch ihre Teilnahme in Heidi Klums Model-Show #GNTM.\n#Boateng #KasiaLenhardt\nhttps://t.co/eZyN7Jcxv5"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:25.000Z",
        "id": "1359495689647099908",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nrcnyn: Der Mann, der am Fremdgehen beteiligt ist, wirft die Frau, mit der er fremdgegangen ist, der \u00d6ffentlichkeit zum Fra\u00df vor. Sie w\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:16.000Z",
        "id": "1359495654335262729",
        "lang": "de",
        "text": "RT @rosenbaum_erik: Ich finde es falsch, dass man NUR der @BILD die Schuld gibt. Hier haben viele zum Tod beigetragen\na) Medien\nb) Boatengs\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:55.000Z",
        "id": "1359495563159490560",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:20.000Z",
        "id": "1359495415952003072",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:13.000Z",
        "id": "1359495390127661061",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KarabulutYareen: Unfassbar was Menschen f\u00fcr Kommentare schreiben ohne auch nur eine Sekunde nachzudenken... \n#kasialenhardt \ud83d\udd4a"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:11.000Z",
        "id": "1359495379188928513",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:56.000Z",
        "id": "1359495317142519813",
        "lang": "de",
        "text": "Ich kenne diese #KasiaLenhardt nicht, aber ich habe geh\u00f6rt das sie mit #Boateng zusammen war und sich damit f\u00fcr die Integration von Ausl\u00e4ndern eingesetzt hat, das begr\u00fc\u00dfe ich!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:59.000Z",
        "id": "1359495078226575361",
        "lang": "de",
        "text": "Vielleicht h\u00e4tte ich den Boateng wirklich nicht gern als Nachbarn lol #kasialenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:19.000Z",
        "id": "1359494911343607810",
        "lang": "de",
        "text": "Unfassbar was Menschen f\u00fcr Kommentare schreiben ohne auch nur eine Sekunde nachzudenken... \n#kasialenhardt \ud83d\udd4a https://t.co/OHa21gxK4r"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:07.000Z",
        "id": "1359494858105323527",
        "lang": "de",
        "text": "Unter #kasialenhardt findet man wieder alle Arten menschlichen Schmutzes die finden das ihr Suizid die Konsequenz ist aus der Beziehung mit #Boateng und sie letzten Endes selbst schuld ist."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:21.000Z",
        "id": "1359494668191469568",
        "lang": "de",
        "text": "RT @NurderK: Hier sehen wir ein trauriges Beispiel, was Online-Mobbing alles anrichten kann. Ruhe in Frieden #kasialenhardt\n\nHow it started\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:18.000Z",
        "id": "1359494656170602505",
        "lang": "de",
        "text": "RT @i_iangg: Hallo @Google,\n\nich glaube es hakt gewaltig bei Ihnen.\n\nEinen Suizid unter \"Unterhaltung\" in den Nachrichten aufzuf\u00fchren. ist\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:16.000Z",
        "id": "1359494644275544066",
        "lang": "de",
        "text": "RT @NurderK: Hier sehen wir ein trauriges Beispiel, was Online-Mobbing alles anrichten kann. Ruhe in Frieden #kasialenhardt\n\nHow it started\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:13.000Z",
        "id": "1359494633114509316",
        "lang": "de",
        "text": "RT @okankylic: So jetzt k\u00f6nnt ihr euch alle sch\u00e4men f\u00fcr die Kommentare die ihr da gelassen habt! L\u00f6scht sie nicht, steht zu dem was ihr dre\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:37.000Z",
        "id": "1359494482694180864",
        "lang": "de",
        "text": "tw / suicide \n\nwieso wurde sie denn gemobbt? kann mich jemand aufkl\u00e4ren? kannte sie nicht deswegen frage ich. #kasialenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:36.000Z",
        "id": "1359494476767584259",
        "lang": "de",
        "text": "RT @NurderK: Hier sehen wir ein trauriges Beispiel, was Online-Mobbing alles anrichten kann. Ruhe in Frieden #kasialenhardt\n\nHow it started\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:35.000Z",
        "id": "1359494474372628483",
        "lang": "de",
        "text": "Da wird von einer Hetzjagd #Boateng`s gesprochen, die #Kasialenhardt in den Tod getrieben haben soll...\nw\u00e4hrend GLEICHZEITIG durch Vorw\u00fcrfe an Boateng eine neue Hetzjagd stattfindet. Was nur verstehe ich daran nicht?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:26.000Z",
        "id": "1359494182851801089",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Landgans: Was viele lesen:\nDie Ex von #Boateng hat Selbstmord begangen.\n\nWas ich lese:\nEin kleines Kind hat auf \u00fcbelste Weise seine Mam\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:25.000Z",
        "id": "1359494182117720066",
        "lang": "de",
        "text": "Da klickt man den Hashtag #kasialenhardt an, sieht, dass es was mit Mobbing, dem Internet und der BILD zu tun hat und will eigentlich gar nichts weiter dazu wissen.\n\nArme Frau. Wer immer das war."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:22.000Z",
        "id": "1359494168259739648",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:01.000Z",
        "id": "1359494081177600003",
        "lang": "de",
        "text": "RT @okankylic: So jetzt k\u00f6nnt ihr euch alle sch\u00e4men f\u00fcr die Kommentare die ihr da gelassen habt! L\u00f6scht sie nicht, steht zu dem was ihr dre\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:49.000Z",
        "id": "1359494027784183809",
        "lang": "de",
        "text": "Der #Boateng war schon immer ein fieser typ f\u00fcr mich....schlimm sowas #kasialenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:36.000Z",
        "id": "1359493973207826432",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nrcnyn: Der Mann, der am Fremdgehen beteiligt ist, wirft die Frau, mit der er fremdgegangen ist, der \u00d6ffentlichkeit zum Fra\u00df vor. Sie w\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:15.000Z",
        "id": "1359493886981373955",
        "lang": "de",
        "text": "Ich finde es falsch, dass man NUR der @BILD die Schuld gibt. Hier haben viele zum Tod beigetragen\na) Medien\nb) Boatengs Ex, Rebecca, die via IG Stories gegen Kasia hetzte\nc) wir, die Gesellschaft, die sich in fremde Angelegenheiten einmischt\nRuhe in Frieden #kasialenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:55.000Z",
        "id": "1359493802583592961",
        "lang": "de",
        "text": "RT @kledippi: @JeromeBoateng bitte geh einfach aus diesen Verein ! Was du und deine Ex angerichtet habt seht ihr nun. Ihr seid echt das Let\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:29.000Z",
        "id": "1359493695159087106",
        "lang": "de",
        "text": "Was viele lesen:\nDie Ex von #Boateng hat Selbstmord begangen.\n\nWas ich lese:\nEin kleines Kind hat auf \u00fcbelste Weise seine Mama f\u00fcr immer verloren.\n\n#KasiaLenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:47.000Z",
        "id": "1359493517513531398",
        "lang": "de",
        "text": "R.I.P. #kasialenhardt \nDa gibt es einen 6-j\u00e4hrigen Sohn, dessen Mama an seinem Geburtstag gestorben ist!Ich finde es f\u00fcr ihn und ihre Familie nicht fair, dass hier \u00fcberall von Selbstmord gesprochen wird, ohne das es abschlie\u00dfend ermittelt wurde! \n#Selbstmord ?!?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:31.000Z",
        "id": "1359493450069127169",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:57.000Z",
        "id": "1359493310080053251",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SchmuckerAnne: @ntvde Sehr interessant, dass @BILD den Artikel dar\u00fcber + Kommentarfunktionen in den Sozialen Medien einschr\u00e4nkt. Sie we\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:12.000Z",
        "id": "1359493117444034566",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:51.000Z",
        "id": "1359493030445727746",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:50.000Z",
        "id": "1359493026154954754",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nrcnyn: Der Mann, der am Fremdgehen beteiligt ist, wirft die Frau, mit der er fremdgegangen ist, der \u00d6ffentlichkeit zum Fra\u00df vor. Sie w\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:49.000Z",
        "id": "1359493023781031937",
        "lang": "de",
        "text": "@ntvde Sehr interessant, dass @BILD den Artikel dar\u00fcber + Kommentarfunktionen in den Sozialen Medien einschr\u00e4nkt. Sie werden sich \u00fcber ihren Part in der Trag\u00f6die bewusst. #kasialenhardt #boateng #yellowpress"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:49.000Z",
        "id": "1359492771590135809",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CAddict89: @BILDblog #kasialenhardt Junge Frau und Mutter wird durch eine Medienkampagne in den Suizid getrieben.  K\u00f6nnt ihr das bitte\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:28.000Z",
        "id": "1359492683815915520",
        "lang": "de",
        "text": "RT @_maaayr: Ich hoffe der @FCBayern distanziert sich endlich eindeutig von einem Menschen wie @JeromeBoateng, ein Mann der eine Frau zusam\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:16.000Z",
        "id": "1359492634390237187",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:11.000Z",
        "id": "1359492611992678403",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nrcnyn: Der Mann, der am Fremdgehen beteiligt ist, wirft die Frau, mit der er fremdgegangen ist, der \u00d6ffentlichkeit zum Fra\u00df vor. Sie w\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:57.000Z",
        "id": "1359492555214307331",
        "lang": "de",
        "text": "Finde es einfach erschreckend, dass das Ganze so ein Ende genommen hat. Es zeigt wieder einmal, dass viele Leute nicht dar\u00fcber nachdenken, was sie im Internet schreiben und was sie damit anrichten k\u00f6nnen. #kasialenhardt https://t.co/6U4ZM6POSB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:43.000Z",
        "id": "1359492495328104449",
        "lang": "de",
        "text": "Ruhe in Frieden! \ud83d\udd4a\ud83d\ude4f\ud83c\udffb  #KasiaLenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:39.000Z",
        "id": "1359492479268102146",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ve2vi: @jreichelt gut gemacht Julian #kasialenhardt #Boateng @BILD kannst stolz auf dich sein, euer investigativjournalismus ist \u00fcberra\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:31.000Z",
        "id": "1359492444828631043",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DeniseDarko2: #kasialenhardt\n\nEin kleiner Junge verliert an seinem Geburtstag seine Mama.\nEine junge Mutter wird wie eine Sau durchs @B\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:31.000Z",
        "id": "1359492442807037952",
        "lang": "de",
        "text": "RT @okankylic: So jetzt k\u00f6nnt ihr euch alle sch\u00e4men f\u00fcr die Kommentare die ihr da gelassen habt! L\u00f6scht sie nicht, steht zu dem was ihr dre\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:30.000Z",
        "id": "1359492441154412546",
        "lang": "de",
        "text": "RT @NurderK: Hier sehen wir ein trauriges Beispiel, was Online-Mobbing alles anrichten kann. Ruhe in Frieden #kasialenhardt\n\nHow it started\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:23.000Z",
        "id": "1359492410410233863",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Saicholinjoe1: #kasialenhardt @BILD Theoretisch solltet Ihr euch jetzt aufl\u00f6sen oder euer Chef zur\u00fccktreten."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:16.000Z",
        "id": "1359492381217816578",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Mandrill_81: Wenn ein Mensch Selbstmord begeht und ein Kind hinterl\u00e4sst, sollten sich alle @BILD mal fragen ob das eigene Verhalten und\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:58.000Z",
        "id": "1359492307016425473",
        "lang": "de",
        "text": "RT @okankylic: So jetzt k\u00f6nnt ihr euch alle sch\u00e4men f\u00fcr die Kommentare die ihr da gelassen habt! L\u00f6scht sie nicht, steht zu dem was ihr dre\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:29.000Z",
        "id": "1359492183867424769",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn ein Mensch Selbstmord begeht und ein Kind hinterl\u00e4sst, sollten sich alle @BILD mal fragen ob das eigene Verhalten und Berichterstattung so sauber war. Da wurden Grenzen \u00fcberschritten.\n #kasialenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:54.000Z",
        "id": "1359492035833651202",
        "lang": "de",
        "text": "Fick das Internet wo anonyme Hurens\u00f6hne einen Menschen in den Tod hetzen!\nMein Beileid an die Freunde und die Familie!\ud83d\ude4f\n#KasiaLenhardt #RIP"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:39.000Z",
        "id": "1359491973648969734",
        "lang": "de",
        "text": "Kaum in Worte zu fassen wie gr\u00e4sslich Social Media ist. Eine junge Mutter wird durch Cybermobbing in den Tod getrieben. Menschen meinen \u00fcber Dinge zu urteilen, ohne die Wahrheit kennen zu k\u00f6nnen. Die Psyche einer ihnen nicht bekannten Person wird zerst\u00f6rt. RIP #kasialenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:17:16.000Z",
        "id": "1359491626419302400",
        "lang": "de",
        "text": "#kasialenhardt @BILD Theoretisch solltet Ihr euch jetzt aufl\u00f6sen oder euer Chef zur\u00fccktreten."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:16:54.000Z",
        "id": "1359491532735340549",
        "lang": "de",
        "text": "Holt euch bittebitte Hilfe, wenn ihr am Boden seid.\n\nIn zwei Jahren h\u00e4tte auch sie dar\u00fcber gelacht.\n\nArmer kleine Junge, es ist NICHT deine Schuld.\n#KasiaLenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:16:19.000Z",
        "id": "1359491385267785730",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:15:11.000Z",
        "id": "1359491099971227648",
        "lang": "de",
        "text": "@nrcnyn Es klingt zumindest sehr schr\u00e4g, dass ein Berliner Ghetto-Typ und Multimillion\u00e4r wie #Boateng sich von einem unbekannten C-Model zu einer Beziehung \"erpressen\" l\u00e4sst - und das sogar 13 Monate lang? #kasialenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:43.000Z",
        "id": "1359490985277988866",
        "lang": "de",
        "text": "#kasialenhardt\n\nEin kleiner Junge verliert an seinem Geburtstag seine Mama.\nEine junge Mutter wird wie eine Sau durchs @BILD Dorf getrieben, bis sie nur noch diesen Ausweg sah.\nIch weine."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:13:49.000Z",
        "id": "1359490759540416514",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nrcnyn: Der Mann, der am Fremdgehen beteiligt ist, wirft die Frau, mit der er fremdgegangen ist, der \u00d6ffentlichkeit zum Fra\u00df vor. Sie w\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:13:34.000Z",
        "id": "1359490696940576769",
        "lang": "de",
        "text": "@jreichelt gut gemacht Julian #kasialenhardt #Boateng @BILD kannst stolz auf dich sein, euer investigativjournalismus ist \u00fcberragend...."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:13:02.000Z",
        "id": "1359490561305116673",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nrcnyn: Der Mann, der am Fremdgehen beteiligt ist, wirft die Frau, mit der er fremdgegangen ist, der \u00d6ffentlichkeit zum Fra\u00df vor. Sie w\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:12:41.000Z",
        "id": "1359490471916146695",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:12:09.000Z",
        "id": "1359490337119567873",
        "lang": "de",
        "text": "Mein Beileid an die Familie und ihr Kind was jetzt ohne Mutter aufw\u00e4chst #Boateng #kasialenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:12:07.000Z",
        "id": "1359490331201441793",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:11:19.000Z",
        "id": "1359490127689613313",
        "lang": "de",
        "text": "RT @_maaayr: Ich hoffe der @FCBayern distanziert sich endlich eindeutig von einem Menschen wie @JeromeBoateng, ein Mann der eine Frau zusam\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:11:04.000Z",
        "id": "1359490067190996994",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:10:03.000Z",
        "id": "1359489809253818376",
        "lang": "de",
        "text": "RT @okankylic: So jetzt k\u00f6nnt ihr euch alle sch\u00e4men f\u00fcr die Kommentare die ihr da gelassen habt! L\u00f6scht sie nicht, steht zu dem was ihr dre\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:09:38.000Z",
        "id": "1359489703238635520",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:09:21.000Z",
        "id": "1359489631960641536",
        "lang": "de",
        "text": "Auf einen Schlag wollen dann manche #Boateng doch nicht mehr in ihrer Nachbarschaft haben. Ich hingegen sage: #Solidarit\u00e4tmitJerome\n\n#kasialenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:08:39.000Z",
        "id": "1359489456651329538",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KaiMargardt: Die Ex-Freundin von #Boateng hat sich das Leben genommen und nun besch\u00e4ftigt sich jeder 2. Tweet mit der Frage, wer Schuld\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:08:33.000Z",
        "id": "1359489434023063552",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:07:47.000Z",
        "id": "1359489238878871553",
        "lang": "de",
        "text": "Lasst sie doch wenigstens jetzt in Ruhe ...  #kasialenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:07:46.000Z",
        "id": "1359489237289205762",
        "lang": "de",
        "text": "@JeromeBoateng bitte geh einfach aus diesen Verein ! Was du und deine Ex angerichtet habt seht ihr nun. Ihr seid echt das Letzte ohne schei\u00df, lebt einfach nicht mehr in der Realit\u00e4t als \"Stars\". Willkommen auf dem Boden zur\u00fcck. #rip #kasialenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:06:10.000Z",
        "id": "1359488834090729473",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Landgans: Tragisches Ende einer toxischen Beziehung.\n#KasiaLenhardt #Boateng"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:05:38.000Z",
        "id": "1359488698547642372",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:05:34.000Z",
        "id": "1359488680948285442",
        "lang": "de",
        "text": "RT @realairmaxcs: @BILD ich hoffe ihr bekommt daf\u00fcr eine richtige Karmaschelle! Ihr habt zu den Suizid von #KasiaLenhardt ein St\u00fcck mit bei\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:05:08.000Z",
        "id": "1359488573276381184",
        "lang": "de",
        "text": "Hass ist ein wahnsinnig destruktives Gef\u00fchl. Das n\u00e4chste Mal, wenn bei euch Hass aufkommt, also bitte eine Therapie beginnen, anstatt zu versuchen euren Hass bei anderen Menschen abzuladen. Danke. \nRuhe in Frieden, Kasia.\n#kasialenhardt #therapierettetleben"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:05:06.000Z",
        "id": "1359488562933207045",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:05:03.000Z",
        "id": "1359488551054942222",
        "lang": "de",
        "text": "RT @weinreise: Wo ist Katharina Blum, wenn sie gebraucht wird? Im Keller von \u201eT\u00f6tges\u201c @jreichelt? #HaltDieFresseBild #kasialenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:04:43.000Z",
        "id": "1359488466443198466",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CAddict89: @BILDblog #kasialenhardt Junge Frau und Mutter wird durch eine Medienkampagne in den Suizid getrieben.  K\u00f6nnt ihr das bitte\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:04:21.000Z",
        "id": "1359488376286633987",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:03:21.000Z",
        "id": "1359488125354070019",
        "lang": "de",
        "text": "RT @crizcgn: Wieso \u00fcberrascht es nicht, dass das Hetzblatt auch im #Boateng Drama an vorderster Front Live dabei war #DankeJulianReichelt #\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:02:42.000Z",
        "id": "1359487960266264583",
        "lang": "de",
        "text": "RT @okankylic: So jetzt k\u00f6nnt ihr euch alle sch\u00e4men f\u00fcr die Kommentare die ihr da gelassen habt! L\u00f6scht sie nicht, steht zu dem was ihr dre\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:02:40.000Z",
        "id": "1359487950321557509",
        "lang": "de",
        "text": "Wo ist Katharina Blum, wenn sie gebraucht wird? Im Keller von \u201eT\u00f6tges\u201c @jreichelt? #HaltDieFresseBild #kasialenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:01:37.000Z",
        "id": "1359487688039096323",
        "lang": "de",
        "text": "\u00dcberlegen wir uns lieber dreimal, was wir ver\u00f6ffentlichen und wie wir kommentieren.\n\nIhr kleiner Sohn tut mir sehr Leid. \n#KasiaLenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:00:41.000Z",
        "id": "1359487453002936323",
        "lang": "de",
        "text": "RT @kledippi: Ich bin sprachlos&amp;ma\u00dflos entt\u00e4uscht von gewissen Personen! Unfassbar dieses Verhalten in den letzten Wochen, da sieht man woh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:58:58.000Z",
        "id": "1359487021258076161",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ve2vi: @MediengruppeRTL @bild #kasialenhardt #boateng genau das  ist der Grund warum ihr boykottiert geh\u00f6rt. Eure Existenz gr\u00fcndet in d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:58:02.000Z",
        "id": "1359486786137972738",
        "lang": "de",
        "text": "RT @cyporter: Mit hetzerischer Berichterstattung treibt die #Bild #KasiaLenhardt in den Tod. \n#J\u00e9r\u00f4meBoateng #GNTM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:57:57.000Z",
        "id": "1359486766135324682",
        "lang": "de",
        "text": "RT @crizcgn: Wieso \u00fcberrascht es nicht, dass das Hetzblatt auch im #Boateng Drama an vorderster Front Live dabei war #DankeJulianReichelt #\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:57:46.000Z",
        "id": "1359486718966075394",
        "lang": "de",
        "text": "Gut zusammengefasst! #Boateng #kasialenhardt https://t.co/aoZvxyM1SL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:57:39.000Z",
        "id": "1359486691480854528",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TuranOglu6: Die #Bild hat hier 100% Mitschuld. Hat wochenlang die arme Frau wie eine Sau durchs Dorf getrieben . \n\nDrecksblatt. \n\n#Kasi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:56:57.000Z",
        "id": "1359486515466936320",
        "lang": "de",
        "text": "Alles was die Blogger grad posten finde ich nicht authentisch alle gehen auf dir sogenannten\u201cFakeseiten\u201c los,dabei k\u00f6nnte es doch auch an den Worten der Leute liegen die ihr nahestanden? Auch hier wird wieder ein Nutzen gezogen und nur das kritisiert was man m\u00f6chte!#kasialenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:56:49.000Z",
        "id": "1359486479928619010",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Krawallig: JETZT WIRD ES WIDERLICH - Tr\u00e4gt die #Bild Mitschuld am Suizid? \ud83e\udd14\n#Kasia #kasialenhardt #HaltDieFresseBild https://t.co/sXHdK\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:56:28.000Z",
        "id": "1359486392280223746",
        "lang": "de",
        "text": "RT @realairmaxcs: @BILD ich hoffe ihr bekommt daf\u00fcr eine richtige Karmaschelle! Ihr habt zu den Suizid von #KasiaLenhardt ein St\u00fcck mit bei\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:56:20.000Z",
        "id": "1359486359946297345",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn man keine eigene Empfindungen hat, mu\u00df man die halt beim Selbstmord von Pseudostars simulieren. Die meisten die das tun, sind aber nur verfickte Narzistenarschl\u00f6cher. #kasialenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:56:18.000Z",
        "id": "1359486350135877633",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:56:03.000Z",
        "id": "1359486288727007234",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Gekko125: Hey @BILD, habt ihr ja gut hinbekommen zusammen mit #Boateng. #kasialenhardt. Buddelt euch ein, ganz tief. Aber sonst von Has\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:55:53.000Z",
        "id": "1359486243650813954",
        "lang": "de",
        "text": "RT @EinfachTim: Liebe @BILD, f\u00fchlt ihr euch jetzt best\u00e4tigt? Waren eure t\u00e4glichen Berichte, das unn\u00f6tige dramatisieren &amp; aufbauschen des Th\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:55:30.000Z",
        "id": "1359486148377206785",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CAddict89: @BILDblog #kasialenhardt Junge Frau und Mutter wird durch eine Medienkampagne in den Suizid getrieben.  K\u00f6nnt ihr das bitte\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:55:11.000Z",
        "id": "1359486069868224513",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:52:14.000Z",
        "id": "1359485326478233600",
        "lang": "de",
        "text": "RT @i_iangg: Hallo @Google,\n\nich glaube es hakt gewaltig bei Ihnen.\n\nEinen Suizid unter \"Unterhaltung\" in den Nachrichten aufzuf\u00fchren. ist\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:51:42.000Z",
        "id": "1359485191610372098",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Gekko125: Hey @BILD, habt ihr ja gut hinbekommen zusammen mit #Boateng. #kasialenhardt. Buddelt euch ein, ganz tief. Aber sonst von Has\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:51:18.000Z",
        "id": "1359485092817743879",
        "lang": "de",
        "text": "Tragisches Ende einer toxischen Beziehung.\n#KasiaLenhardt #Boateng"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:50:28.000Z",
        "id": "1359484880976048132",
        "lang": "de",
        "text": "Ich bin sprachlos&amp;ma\u00dflos entt\u00e4uscht von gewissen Personen! Unfassbar dieses Verhalten in den letzten Wochen, da sieht man wohin sowas f\u00fchrt. Auch die @BILD schreibt gestern noch provokant, sie tr\u00e4gt noch sein Tattoo\ud83e\udd2c Sie hinterl\u00e4sst einen Sohn \ud83d\ude22 sch\u00e4mt euch! #rip #kasialenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:50:26.000Z",
        "id": "1359484873686278151",
        "lang": "de",
        "text": "Es kann nicht sein, dass Menschen hinter den Bildschirmen nicht raffen was hate, mobbing ausl\u00f6sen kann! Wir k\u00f6nnen niemals wissen wie stark eine Person hinter dem Bildschirm ist und wann ihre pers\u00f6nliche Grenze erreicht ist! #stopmobbing #kasialenhardt https://t.co/nhnWuVA314"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:49:20.000Z",
        "id": "1359484598472876032",
        "lang": "de",
        "text": "Der arme kleine Junge. \n\n#KasiaLenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:48:04.000Z",
        "id": "1359484276643799040",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:47:57.000Z",
        "id": "1359484248533721094",
        "lang": "de",
        "text": "Zwei Menschen trennen sich. Beide beschuldigen den jeweils anderen. Am Ende ist einer der beiden Menschen tot. Was stimmt mit dieser Welt nicht? Warum mischen sich Menschen aktiv in Angelegenheiten ein, die sie nichts angehen? Es ist traurig. #kasialenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:47:39.000Z",
        "id": "1359484173313007618",
        "lang": "de",
        "text": "Wieso \u00fcberrascht es nicht, dass das Hetzblatt auch im #Boateng Drama an vorderster Front Live dabei war #DankeJulianReichelt #HaltDieFresseBild  \n\nRIP #KasiaLenhardt https://t.co/2vGeEQOYgn"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:47:02.000Z",
        "id": "1359484018358689793",
        "lang": "de",
        "text": "RT @NurderK: Hier sehen wir ein trauriges Beispiel, was Online-Mobbing alles anrichten kann. Ruhe in Frieden #kasialenhardt\n\nHow it started\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:45:27.000Z",
        "id": "1359483620621225985",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Hakanno5: Wenn es wirklich Suizid war, dann tr\u00e4gt die Kommentarfunktion auf sozialen Medien und die Medien eine riesen Schuld. Immer wi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:45:13.000Z",
        "id": "1359483560160280583",
        "lang": "de",
        "text": "RT @simon_welt: kasia lenhardt tot war es selbst mord !!#kasialendart#berlin# https://t.co/GUyA963GTr via @YouTube #berlin #kasialenhardt #\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:45:13.000Z",
        "id": "1359483560072269824",
        "lang": "de",
        "text": "RT @simon_welt: kasia lenhardt tot war es selbst mord !!#kasialendart#berlin# https://t.co/GUyA963GTr via @YouTube #berlin #kasialenhardt #\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:44:05.000Z",
        "id": "1359483277309075459",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:43:55.000Z",
        "id": "1359483232006402050",
        "lang": "de",
        "text": "RT @_maaayr: Ich hoffe der @FCBayern distanziert sich endlich eindeutig von einem Menschen wie @JeromeBoateng, ein Mann der eine Frau zusam\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:43:49.000Z",
        "id": "1359483208329535494",
        "lang": "de",
        "text": "RT @okankylic: So jetzt k\u00f6nnt ihr euch alle sch\u00e4men f\u00fcr die Kommentare die ihr da gelassen habt! L\u00f6scht sie nicht, steht zu dem was ihr dre\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:43:40.000Z",
        "id": "1359483169699946497",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:43:12.000Z",
        "id": "1359483054335655936",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:43:12.000Z",
        "id": "1359483053811396610",
        "lang": "de",
        "text": "Hallo @Google,\n\nich glaube es hakt gewaltig bei Ihnen.\n\nEinen Suizid unter \"Unterhaltung\" in den Nachrichten aufzuf\u00fchren. ist an Geschmacklosigkeit nicht mehr zu \u00fcberbieten.\n\nAbartig...\n\n#Suizid #Selbstmord #kasialenhardt #Lenhardt #Google https://t.co/h9m92y6D99"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:43:10.000Z",
        "id": "1359483043556302850",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nrcnyn: Der Mann, der am Fremdgehen beteiligt ist, wirft die Frau, mit der er fremdgegangen ist, der \u00d6ffentlichkeit zum Fra\u00df vor. Sie w\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:42:47.000Z",
        "id": "1359482948123303938",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:42:13.000Z",
        "id": "1359482807656075265",
        "lang": "de",
        "text": "RT @okankylic: So jetzt k\u00f6nnt ihr euch alle sch\u00e4men f\u00fcr die Kommentare die ihr da gelassen habt! L\u00f6scht sie nicht, steht zu dem was ihr dre\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:41:44.000Z",
        "id": "1359482685903826947",
        "lang": "de",
        "text": "RT @okankylic: So jetzt k\u00f6nnt ihr euch alle sch\u00e4men f\u00fcr die Kommentare die ihr da gelassen habt! L\u00f6scht sie nicht, steht zu dem was ihr dre\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:40:47.000Z",
        "id": "1359482445104615424",
        "lang": "de",
        "text": "kasia lenhardt tot war es selbst mord !!#kasialendart#berlin# https://t.co/GUyA963GTr via @YouTube #berlin #kasialenhardt #pro7 #fussball #jeromeboateng #youtube #twitchstreamer"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:40:40.000Z",
        "id": "1359482414125432834",
        "lang": "de",
        "text": "Hey @BILD, habt ihr ja gut hinbekommen zusammen mit #Boateng. #kasialenhardt. Buddelt euch ein, ganz tief. Aber sonst von Hass und Hetze labern. Mir wird schlecht."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:40:14.000Z",
        "id": "1359482307216875526",
        "lang": "de",
        "text": "RT @okankylic: So jetzt k\u00f6nnt ihr euch alle sch\u00e4men f\u00fcr die Kommentare die ihr da gelassen habt! L\u00f6scht sie nicht, steht zu dem was ihr dre\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:40:00.000Z",
        "id": "1359482246714036226",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TuranOglu6: Mit 25 Jahren durch ein Drecksblatt wie eine Sau durchs Dorf und zum Suizid getrieben. Und hinterl\u00e4sst einen 6-j\u00e4hrigen Soh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:39:15.000Z",
        "id": "1359482057307611136",
        "lang": "de",
        "text": "Die Moral von der Geschicht, geh mit einem selbstverliebten Fussballer wie #Boateng und Co in keine Beziehung nicht! \n\n#kasialenhardt #Selbstmord #suizid"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:39:11.000Z",
        "id": "1359482043688755208",
        "lang": "de",
        "text": "RT @NurderK: Hier sehen wir ein trauriges Beispiel, was Online-Mobbing alles anrichten kann. Ruhe in Frieden #kasialenhardt\n\nHow it started\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:38:50.000Z",
        "id": "1359481955016974337",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nrcnyn: Der Mann, der am Fremdgehen beteiligt ist, wirft die Frau, mit der er fremdgegangen ist, der \u00d6ffentlichkeit zum Fra\u00df vor. Sie w\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:38:25.000Z",
        "id": "1359481850440351748",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nrcnyn: Der Mann, der am Fremdgehen beteiligt ist, wirft die Frau, mit der er fremdgegangen ist, der \u00d6ffentlichkeit zum Fra\u00df vor. Sie w\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:37:31.000Z",
        "id": "1359481623767638016",
        "lang": "de",
        "text": "Der Mann, der am Fremdgehen beteiligt ist, wirft die Frau, mit der er fremdgegangen ist, der \u00d6ffentlichkeit zum Fra\u00df vor. Sie wird gemobbt ohne Ende und das von allen Seiten, bis sie sich das Leben nimmt und ein Kind hinterl\u00e4sst. #BoycottBoateng #BoycottRebecca #kasialenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:35:36.000Z",
        "id": "1359481138885120008",
        "lang": "de",
        "text": "RT @tzmuenchen: #JeromeBoateng hat sich von seiner Freundin #KasiaLenhardt getrennt. Das gab der Bayern-Star selbst auf #instagram bekannt.\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:34:18.000Z",
        "id": "1359480814178881539",
        "lang": "de",
        "text": "Tut mir sehr leid was passiert ist \ud83d\ude14 aber h\u00f6rt auf gegen #Boateng zu haten, es geh\u00f6ren immer 2 dazu!! Hier nur ein kleiner auszug. #kasialenhardt war psychisch krank! https://t.co/H3QQRkGdXb"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:34:01.000Z",
        "id": "1359480740812120066",
        "lang": "de",
        "text": "RT @okankylic: So jetzt k\u00f6nnt ihr euch alle sch\u00e4men f\u00fcr die Kommentare die ihr da gelassen habt! L\u00f6scht sie nicht, steht zu dem was ihr dre\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:33:20.000Z",
        "id": "1359480569432862720",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:33:07.000Z",
        "id": "1359480514206400516",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:32:20.000Z",
        "id": "1359480317200003073",
        "lang": "de",
        "text": "RT @tzmuenchen: #JeromeBoateng hat sich von seiner Freundin #KasiaLenhardt getrennt. Das gab der Bayern-Star selbst auf #instagram bekannt.\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:31:48.000Z",
        "id": "1359480184857051137",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:31:12.000Z",
        "id": "1359480032662536193",
        "lang": "de",
        "text": "Mit 25 Jahren durch ein Drecksblatt wie eine Sau durchs Dorf und zum Suizid getrieben. Und hinterl\u00e4sst einen 6-j\u00e4hrigen Sohn.\n\nSo w\u00e4re es richtig formuliert.\n\nNicht \"tot aufgefunden in Berlin.\"\n\nEinfach krass diese #BildZeitung\n\n#Kasialenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:30:10.000Z",
        "id": "1359479774264107012",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:29:56.000Z",
        "id": "1359479713237004289",
        "lang": "de",
        "text": "RT @NurderK: Hier sehen wir ein trauriges Beispiel, was Online-Mobbing alles anrichten kann. Ruhe in Frieden #kasialenhardt\n\nHow it started\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:29:46.000Z",
        "id": "1359479674020184064",
        "lang": "de",
        "text": "Irgendwelche hilfsbed\u00fcrftigen Menschen mit Minderwertigkeitskomplexen mischen sich in fremde Angelegenheiten ein und fangen an im Internet zu mobben und zu beleidigen und dr\u00e4ngen eine wundersch\u00f6ne, junge Mama zum Suizid. Welcome 2021, Rip #kasialenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:29:31.000Z",
        "id": "1359479610224893952",
        "lang": "de",
        "text": "... und heute wurde #kasialenhardt tot aufgefunden. Man fragt sich, welchen Anteil Jerome #Boateng an ihrem Tod tr\u00e4gt. Auf jeden Fall erf\u00fcllt #Boateng das Klischee des emphatielosen Multimillion\u00e4rs in kurzen Hosen, dem menschliche Schicksale vollkommen egal sind. https://t.co/qhoY6GECcQ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:28:57.000Z",
        "id": "1359479465001295872",
        "lang": "de",
        "text": "@BILD ich hoffe ihr bekommt daf\u00fcr eine richtige Karmaschelle! Ihr habt zu den Suizid von #KasiaLenhardt ein St\u00fcck mit beigetragen! Von wegen \u201eDie intrigante Ex\u201c . #RIP \ud83d\udd4a"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:26:21.000Z",
        "id": "1359478812988309507",
        "lang": "de",
        "text": "Die #Bild hat hier 100% Mitschuld. Hat wochenlang die arme Frau wie eine Sau durchs Dorf getrieben . \n\nDrecksblatt. \n\n#Kasialenhardt #Boateng"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:26:12.000Z",
        "id": "1359478775512186889",
        "lang": "de",
        "text": "@spirit_muc ICH??????????? K\u00f6nnen Sie nicht lesen? Das sind Aussagen der Freundin von #KasiaLenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:25:45.000Z",
        "id": "1359478660965761025",
        "lang": "de",
        "text": "RT @okankylic: Hass kann Menschen zerst\u00f6ren, egal ob hart oder weich, bekannt oder unbekannt. Cybermobbing kann jeden von uns treffen. Mein\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:25:10.000Z",
        "id": "1359478516123852803",
        "lang": "de",
        "text": "RT @NurderK: Hier sehen wir ein trauriges Beispiel, was Online-Mobbing alles anrichten kann. Ruhe in Frieden #kasialenhardt\n\nHow it started\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:24:24.000Z",
        "id": "1359478319981473792",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn #Jeromeboateng von #kasialenhardt\u2018s Alkoholproblem spricht und wie \u201ekrank\u201c sie ist, dann war ihr psychischer Zustand bekannt. Ich hoffe jetzt wird nicht gesagt, das sie nichts von ihrem Zustand gewusst h\u00e4tten. Die Boateng Sache wird nicht der Grund sein, aber der Ausl\u00f6ser."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:24:02.000Z",
        "id": "1359478227744534529",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:22:00.000Z",
        "id": "1359477718581190662",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:21:54.000Z",
        "id": "1359477694501687300",
        "lang": "de",
        "text": "RT @okankylic: So jetzt k\u00f6nnt ihr euch alle sch\u00e4men f\u00fcr die Kommentare die ihr da gelassen habt! L\u00f6scht sie nicht, steht zu dem was ihr dre\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:20:41.000Z",
        "id": "1359477386576814084",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Krawallig: JETZT WIRD ES WIDERLICH - Tr\u00e4gt die #Bild Mitschuld am Suizid? \ud83e\udd14\n#Kasia #kasialenhardt #HaltDieFresseBild https://t.co/sXHdK\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:18:49.000Z",
        "id": "1359476916902854658",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:18:25.000Z",
        "id": "1359476817246183426",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:18:23.000Z",
        "id": "1359476805980327936",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:17:36.000Z",
        "id": "1359476611322687489",
        "lang": "de",
        "text": "#KasiaLenhardt ist tot. Freundin #SaraKulka trauert um die #GNTM-Kandidatin und erhebt auf #Instagram Vorw\u00fcrfe.\n\n#gntm # https://t.co/moFL6ZCaGD"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:17:09.000Z",
        "id": "1359476498437189636",
        "lang": "de",
        "text": "wie traurig es ist, dass die abonnentenzahl in die h\u00f6he schie\u00dft wenn eine person verstirbt. das wird #kasialenhardt nicht helfen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:16:53.000Z",
        "id": "1359476431965806592",
        "lang": "de",
        "text": "JETZT WIRD ES WIDERLICH - Tr\u00e4gt die #Bild Mitschuld am Suizid? \ud83e\udd14\n#Kasia #kasialenhardt #HaltDieFresseBild https://t.co/sXHdKTgLsW"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:15:53.000Z",
        "id": "1359476178743156738",
        "lang": "de",
        "text": "RT @okankylic: So jetzt k\u00f6nnt ihr euch alle sch\u00e4men f\u00fcr die Kommentare die ihr da gelassen habt! L\u00f6scht sie nicht, steht zu dem was ihr dre\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:13:07.000Z",
        "id": "1359475480429264897",
        "lang": "de",
        "text": "RT @_maaayr: Ich hoffe der @FCBayern distanziert sich endlich eindeutig von einem Menschen wie @JeromeBoateng, ein Mann der eine Frau zusam\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:12:35.000Z",
        "id": "1359475349512478728",
        "lang": "de",
        "text": "@MediengruppeRTL @bild #kasialenhardt #boateng genau das  ist der Grund warum ihr boykottiert geh\u00f6rt. Eure Existenz gr\u00fcndet in der diffamierung von Menschen und Sensationsgeilheit, ihr seid menschlicher Abschaum, werdet Metzger wenn ihr Blut sehen wollt https://t.co/gV3VZnJ6GJ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:11:46.000Z",
        "id": "1359475142125043714",
        "lang": "de",
        "text": "RT @1984Magazin: Nach Trennungsdrama:\nKasia Lenhardt, Model &amp; Ex-Freundin von Fu\u00dfballweltmeister J\u00e9r\u00f4me Boateng, tot in ihrer Wohnung aufge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:11:04.000Z",
        "id": "1359474966320869378",
        "lang": "de",
        "text": "Social Media: Wirft #kasialenhardt vor den Bus. \n\nAuch Social Media: RIP, Schluchz, Je suis Kasia, Schluchz - und wirft #Boateng vor den Bus. \n\nWenn Zuckerberg, Dorsey und Co den Anstand von Alfred Nobel haben, dann haben sie die Unterlagen f\u00fcr eine Stiftung schon fertig..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:10:13.000Z",
        "id": "1359474754487468037",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:08:36.000Z",
        "id": "1359474346482368514",
        "lang": "de",
        "text": "RT @okankylic: So jetzt k\u00f6nnt ihr euch alle sch\u00e4men f\u00fcr die Kommentare die ihr da gelassen habt! L\u00f6scht sie nicht, steht zu dem was ihr dre\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:08:34.000Z",
        "id": "1359474336206381056",
        "lang": "de",
        "text": "Nach Trennungsdrama:\nKasia Lenhardt, Model &amp; Ex-Freundin von Fu\u00dfballweltmeister J\u00e9r\u00f4me Boateng, tot in ihrer Wohnung aufgefunden | 1984 - Das Magazin\n@lawyerberlin #Lenhardt #Boateng #Fussball #KasiaLenhardt #Model #Trennung #Drama #Tod #Schicksal #Mode \nhttps://t.co/ZurewYIv5H"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:08:18.000Z",
        "id": "1359474271056199684",
        "lang": "de",
        "text": "RT @NurderK: Hier sehen wir ein trauriges Beispiel, was Online-Mobbing alles anrichten kann. Ruhe in Frieden #kasialenhardt\n\nHow it started\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:08:16.000Z",
        "id": "1359474261438644224",
        "lang": "de",
        "text": "Mutter, Tochter, Schwester, Freundin\ud83d\udd4a\nWir d\u00fcrfen nicht vergessen, welche Auswirkungen eine einzige Aussage auf das Leben eines anderen Menschen haben kann.\n\n#rip #kasialenhardt https://t.co/AAH70sdEqz"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:07:52.000Z",
        "id": "1359474160045600770",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Exil1904er: Kannte die bis vor zwei Wochen gar nicht, aber das ist schon krass. Wenn Suizid, dann haben die Medien eine gro\u00dfe Mitschuld\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:05:08.000Z",
        "id": "1359473472146202632",
        "lang": "de",
        "text": "#kasialenhardt s Tot w\u00fchlt mich gerade so auf. Es macht mich so unfassbar traurig. #Rip"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:03:41.000Z",
        "id": "1359473109955448835",
        "lang": "de",
        "text": "Instagram..Twitter..unterm Strich ganz schlimme Orte. #kasialenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:02:33.000Z",
        "id": "1359472821601259524",
        "lang": "de",
        "text": "Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4tte mit dem aggressiven Schlagzeilen-Dauerfeuer der letzten Wochen \u00fcberhaupt nichts zu tun. #kasialenhardt #Boateng https://t.co/Imz4NHBRZD"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:01:37.000Z",
        "id": "1359472588079190016",
        "lang": "de",
        "text": "RT @okankylic: So jetzt k\u00f6nnt ihr euch alle sch\u00e4men f\u00fcr die Kommentare die ihr da gelassen habt! L\u00f6scht sie nicht, steht zu dem was ihr dre\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:59:38.000Z",
        "id": "1359472088600498177",
        "lang": "de",
        "text": "tw: suizid \nVerstehe nicht, warum man so lange auf einen Menschen losgehen muss, bis sich dieser dann das Leben nimmt. Diese ekelhafte misogyne Gesellschaft. \nRest in Power #kasialenhardt \ud83d\udc94"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:58:25.000Z",
        "id": "1359471781627764741",
        "lang": "de",
        "text": "RT @okankylic: So jetzt k\u00f6nnt ihr euch alle sch\u00e4men f\u00fcr die Kommentare die ihr da gelassen habt! L\u00f6scht sie nicht, steht zu dem was ihr dre\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:52:48.000Z",
        "id": "1359470369141370883",
        "lang": "de",
        "text": "RT @okankylic: So jetzt k\u00f6nnt ihr euch alle sch\u00e4men f\u00fcr die Kommentare die ihr da gelassen habt! L\u00f6scht sie nicht, steht zu dem was ihr dre\u2026"
    }
]