[
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:18.000Z",
        "id": "1359496669721722886",
        "lang": "de",
        "text": "RT @it_is_me_thomas: #LasstDieSchulenUndKitasZu \nDas ist f\u00fcr mich ein Gebot der Vernunft.\nGenau wie #YesToNoCovid.\n\n#NoCovid\n#lockdownverla\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:17.000Z",
        "id": "1359496665061855239",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Johann_v_d_Bron: Wenn alles so weiter l\u00e4uft, wie es schon das ganze Jahr l\u00e4uft, sind alle Apelle an die Vernunft vergeblich. #LasstDieS\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:16.000Z",
        "id": "1359496659810611202",
        "lang": "de",
        "text": "RT @StompSava: Ist euch von den Manipulationen und L\u00fcgereien auch so schlecht? \n\n#NoCovid\n#RunterBis10 #LasstDieSchulenUndKitasZu"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:06.000Z",
        "id": "1359496616965718016",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MirNichtEgal21: #LasstDieSchulenUndKitasZu\n\nEs kann doch nicht sein das die Erfolge der letzten Wochen weggeworfen werden!#lockdownverl\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:02.000Z",
        "id": "1359496601643933702",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Viva_la_vita_0: @BildungSicher @tobiashans Meine Kinder werden nicht verheizt! Wenn jetzt zu fr\u00fch ge\u00f6ffnet wird, macht #B117 gleich All\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:52.000Z",
        "id": "1359496560577495046",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BildungSicher: @tobiashans, auch und gerade Kindergarten- und Grundschulkinder brauchen Ihre Eltern. \n\nKinder infizieren sich genauso w\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:50.000Z",
        "id": "1359496551543017477",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Berater_1: Ich bin ebenso ver\u00e4rgert wie Sie. Es ist Frech das so zu behaupten. Nat\u00fcrlich gibt es sicher Kinder wo es jetzt schwierig l\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:49.000Z",
        "id": "1359496546564386818",
        "lang": "de",
        "text": "#Biontech hat mit der Impfstoffproduktion in seiner neuen Produktionsst\u00e4tte in #Marburg begonnen.\nIm 1. Halbjahr 21 sollen in Marburg 250 Millionen Dosen des Impfstoffes hergestellt werden.\n\n#lockdownverlaengerung #LasstDieSchulenUndKitasZu\nhttps://t.co/L1Jdu9zi77 via @derspiegel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:41.000Z",
        "id": "1359496512393383936",
        "lang": "de",
        "text": "Oh, #LasstDieSchulenUndKitasZu trended schon auf Platz 2.\nDenk ich an Deutschland in der Nacht, Dann bin ich um den Schlaf gebracht, Ich kann nicht mehr die Augen schlie\u00dfen, Und meine hei\u00dfen Tr\u00e4nen flie\u00dfen...\nH. H."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:40.000Z",
        "id": "1359496508081655809",
        "lang": "de",
        "text": "RT @_ulmerspatz: @HolgerGelhausen @Der_Waeller @die_vom @DrHanisch @waldorf_charles @CarstenBKK @Echt_jetzt_ @TFruehmark @KathrinBischoff @\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:27.000Z",
        "id": "1359496451961815041",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FamilyMSL: #LasstSchulenUndKitasZu weil....\n\n...viele Eltern ihre Kinder trotzdem nicht diesem Wahnsinn aussetzen werden und eher zum #\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:24.000Z",
        "id": "1359496440972730372",
        "lang": "de",
        "text": "Wird bei uns doch h\u00f6chstwahrscheinlich auch passieren. Und dann dauert das noch viel viel l\u00e4nger. #LasstDieSchulenUndKitasZu https://t.co/MQMTAGLyix"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:11.000Z",
        "id": "1359496388736921600",
        "lang": "de",
        "text": "Macht lieber Spielo und Gym wieder auf \n #LasstDieSchulenUndKitasZu"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:10.000Z",
        "id": "1359496384169336834",
        "lang": "de",
        "text": "RT @drbrandner: Je linker der Account desto mehr #LasstDieSchulenUndKitasZu und #lockdownverlaengerung. Lediglich meine gute Erziehung verb\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:02.000Z",
        "id": "1359496350619033603",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BildungSicher: #Schattenfamilien\nVolle Solidarit\u00e4t mit den Menschen mit Vorerkrankungen.\u270a \n\nUnd ja, darunter sind auch Sch\u00fcler und Sch\u00fc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:54.000Z",
        "id": "1359496313839247360",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Johann_v_d_Bron: Wenn alles so weiter l\u00e4uft, wie es schon das ganze Jahr l\u00e4uft, sind alle Apelle an die Vernunft vergeblich. #LasstDieS\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:53.000Z",
        "id": "1359496309657468928",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AnitaWorks9698: #LasstDieSchulenUndKitasZu \n\n\"Der R-Wert, der angibt, wie viele Menschen ein Infizierter im Schnitt ansteckt, liege mit\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:47.000Z",
        "id": "1359496284877565955",
        "lang": "de",
        "text": "RT @leawalt2: Es kann mir keiner erz\u00e4hlen, dass Schulen keine Infektionsherde sind.  #LasstDieSchulenUndKitasZu"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:42.000Z",
        "id": "1359496267261489153",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AnitaWorks9698: #LasstDieSchulenUndKitasZu \n\n\"Der R-Wert, der angibt, wie viele Menschen ein Infizierter im Schnitt ansteckt, liege mit\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:37.000Z",
        "id": "1359496242292813833",
        "lang": "de",
        "text": "Die andere Sache ist die Ausgangssperre ab 21 Uhr. Ich kann mich also \u00fcber den Tag verteilt mit 5 Leuten treffen (einzeln) aber ab 21 Uhr darf ich nicht mehr mit dem Hund raus? Wo ist der Sinn? #LasstDieSchulenUndKitasZu #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:27.000Z",
        "id": "1359496201318633474",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Viva_la_vita_0: @BildungSicher @tobiashans Meine Kinder werden nicht verheizt! Wenn jetzt zu fr\u00fch ge\u00f6ffnet wird, macht #B117 gleich All\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:24.000Z",
        "id": "1359496191294251008",
        "lang": "de",
        "text": "@Chrissip81 Ich frage mich das bei der s\u00e4chsischen Regierung auch, die ab kommenden Montag Schulen und Kitas im \u201eRegelbetrieb mit Einschr\u00e4nkungen\u201c \u00f6ffnen will...\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n\n#LasstDieSchulenUndKitasZu"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:22.000Z",
        "id": "1359496182238760963",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BildungSicher: @tobiashans, auch und gerade Kindergarten- und Grundschulkinder brauchen Ihre Eltern. \n\nKinder infizieren sich genauso w\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:06.000Z",
        "id": "1359496115352182788",
        "lang": "de",
        "text": "RT @robert_fietzke: Wer wider besseres Wissen und wider die vielen Warnungen von Expert*innen und aus der Gesellschaft trotzdem diesen Weg\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:01.000Z",
        "id": "1359496094783320071",
        "lang": "de",
        "text": "@Lady_redblack #LasstDieSchulenUndKitasZu auf Platz 2 hochgerutscht"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:48.000Z",
        "id": "1359496040651632640",
        "lang": "de",
        "text": "RT @zumWeitertragen: 6. Habe ich die Stigmatisierung satt, denn der Pr\u00e4senzunterricht unter momentanen Bedingungen wird weitere Opfer forde\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:46.000Z",
        "id": "1359496029448663040",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BildungSicher: Wie lange sollen die Gastst\u00e4tten und Hotels noch geschlossen bleiben? \n\nSchulen und Kitas tragen zum Infektionsgeschehen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:44.000Z",
        "id": "1359496021777203207",
        "lang": "de",
        "text": "#LasstDieSchulenUndKitasZu \nDas ist f\u00fcr mich ein Gebot der Vernunft.\nGenau wie #YesToNoCovid.\n\n#NoCovid\n#lockdownverlaengerung #EsSindDieSchulen"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:42.000Z",
        "id": "1359496013657030656",
        "lang": "de",
        "text": "RT @GabiElenaDohm: @Karl_Lauterbach #b117 + #B1351 verbreiten sich in \ud83c\udde9\ud83c\uddeaDie Zahl der Kinder,die wieder Bildungseinrichtungen besuchen steig\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:40.000Z",
        "id": "1359496005222301701",
        "lang": "de",
        "text": "RT @GreenSaxo: Vielen Dank liebe IntensivmedizinerInnen f\u00fcr das klare Statement! #LasstDieSchulenUndKitasZu"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:33.000Z",
        "id": "1359495974431907842",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Viva_la_vita_0: @SZ Meine Kinder werden nicht verheizt! Wenn jetzt zu fr\u00fch ge\u00f6ffnet wird, macht #B117 gleich Alles wieder zu. Damit ist\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:30.000Z",
        "id": "1359495963178582021",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DanielaBultmann: Wer erkl\u00e4rt mir bitte nochmal die Vorteile des Bildungsf\u00f6deralismus? \ud83d\ude4f\n\n#LasstDieSchulenUndKitasZu \n#twlz #NoCovid #Ru\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:23.000Z",
        "id": "1359495935655616514",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AnitaWorks9698: #LasstDieSchulenUndKitasZu \n\n\"Der R-Wert, der angibt, wie viele Menschen ein Infizierter im Schnitt ansteckt, liege mit\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:09.000Z",
        "id": "1359495875333128195",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Johann_v_d_Bron: Wenn alles so weiter l\u00e4uft, wie es schon das ganze Jahr l\u00e4uft, sind alle Apelle an die Vernunft vergeblich. #LasstDieS\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:04.000Z",
        "id": "1359495855422795780",
        "lang": "de",
        "text": "RT @zumWeitertragen: 1. Sind alle Kinder in dieser Welt jetzt extremen psychischen Missst\u00e4nden aufgrund des #Distanzunterricht #Homeschooli\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:53.000Z",
        "id": "1359495808245235719",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Viva_la_vita_0: @Karl_Lauterbach Die einzig sinnvolle Langfriststrategie ist #NoCovid. Wenn jetzt Kitas und Schulen \u00f6ffnen, wird die Ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:43.000Z",
        "id": "1359495765756948485",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Zeruyu: Jedes dritte Kind zeigt ob des Lockdowns mittlerweile psychische Auff\u00e4lligkeiten. Und trotzdem sifftwittert der Haltungsadel we\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:37.000Z",
        "id": "1359495739093757958",
        "lang": "de",
        "text": "@WDRaktuell @UKEHamburg Es liegt nat\u00fcrlich nicht an der globalen Pandemie, die weltweit w\u00fctet, st\u00e4ndig neue Mutationen hervorbringt und Kinder das Gef\u00fchl haben, sie werden dieser Gefahr schutzlos ausgeliefert, auf Gehei\u00df politischer Entscheider. #LasstDieSchulenUndKitasZu #Runterauf10"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:32.000Z",
        "id": "1359495720651395077",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AnitaWorks9698: #LasstDieSchulenUndKitasZu \n\n\"Der R-Wert, der angibt, wie viele Menschen ein Infizierter im Schnitt ansteckt, liege mit\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:24.000Z",
        "id": "1359495686966894594",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Ignorantistin: Aus aktuellem Anlass erinnere ich daran, dass 50 nicht der Zielwert, sondern die absolut kritische Obergrenze war ! \nBun\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:55.000Z",
        "id": "1359495565550252033",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Viva_la_vita_0: @Karl_Lauterbach Die einzig sinnvolle Langfriststrategie ist #NoCovid. Wenn jetzt Kitas und Schulen \u00f6ffnen, wird die Ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:48.000Z",
        "id": "1359495535275741190",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DanielaBultmann: Wer erkl\u00e4rt mir bitte nochmal die Vorteile des Bildungsf\u00f6deralismus? \ud83d\ude4f\n\n#LasstDieSchulenUndKitasZu \n#twlz #NoCovid #Ru\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:39.000Z",
        "id": "1359495497703182340",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Viva_la_vita_0: @Karl_Lauterbach Die einzig sinnvolle Langfriststrategie ist #NoCovid. Wenn jetzt Kitas und Schulen \u00f6ffnen, wird die Ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:36.000Z",
        "id": "1359495484121964547",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Lady_redblack: #LasstDieSchulenUndKitasZu ist momentan auf Platz 4."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:32.000Z",
        "id": "1359495470092087299",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ZeroCovidTH: #LasstDieSchulenUndKitasZu wir wollen keine. R\u00fcckfall in eine weitere Welle. Erst wenn die Inzidenz unten ist kann die Sch\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:25.000Z",
        "id": "1359495437560987651",
        "lang": "de",
        "text": "RT @risikogruppen: 7. Findet die Situation von #Risikogruppen #Risikohaushalten #Schattenfamilien im Konzept der #KMK keine Ber\u00fccksichtigun\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:22.000Z",
        "id": "1359495426030903297",
        "lang": "de",
        "text": "Wer erkl\u00e4rt mir bitte nochmal die Vorteile des Bildungsf\u00f6deralismus? \ud83d\ude4f\n\n#LasstDieSchulenUndKitasZu \n#twlz #NoCovid #RunterBis10 \n#Gebauer"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:14.000Z",
        "id": "1359495394615582723",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FamilyMSL: #LasstDieSchulenUndKitasZu Wir Eltern, Pfleger, Krankenschwestern und P\u00e4dagogen legen die Arbeit nieder. Wir sind nicht mehr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:55.000Z",
        "id": "1359495314181419009",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FamilyMSL: #LasstDieSchulenUndKitasZu Wir Eltern, Pfleger, Krankenschwestern und P\u00e4dagogen legen die Arbeit nieder. Wir sind nicht mehr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:51.000Z",
        "id": "1359495294602407938",
        "lang": "de",
        "text": "Ich habe leider Eindruck, dass sich bei #LasstDieSchulenUndKitasZu viele faule Lehrer etc. austoben, die ihren ohnehin zu langen Urlaub weiter ausdehnen m\u00f6chten \ud83e\udd2d"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:46.000Z",
        "id": "1359495274671046658",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BildungSicher: #LasstDieSchulenUndKitasZu ist in den Trends auf Platz 3."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:39.000Z",
        "id": "1359495246233632772",
        "lang": "de",
        "text": "RT @zumWeitertragen: 6. Habe ich die Stigmatisierung satt, denn der Pr\u00e4senzunterricht unter momentanen Bedingungen wird weitere Opfer forde\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:10.000Z",
        "id": "1359495125139935232",
        "lang": "de",
        "text": "RT @GEGENCovidioten: #Laschet will Schulen &amp; #Kitas \u00f6ffen\nAngela #Merkel ist gegen Teil\u00f6ffnungen von #Schulen &amp; Kitas\n#TeamMerkel\u270a\n#merkels\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:00.000Z",
        "id": "1359495081540149250",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BildungSicher: #LasstDieSchulenUndKitasZu ist in den Trends auf Platz 3."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:50.000Z",
        "id": "1359495039211229186",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AnitaWorks9698: #LasstDieSchulenUndKitasZu \n\n\"Der R-Wert, der angibt, wie viele Menschen ein Infizierter im Schnitt ansteckt, liege mit\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:50.000Z",
        "id": "1359495039030878208",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BildungSicherN1: #LasstDieSchulenUndKitasZu \n\n\"Drosten warnte vor einer fr\u00fchzeitigen \u00d6ffnung der Schulen: Schulen vermitteln Infektions\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:40.000Z",
        "id": "1359494998056706050",
        "lang": "de",
        "text": "RT @bloggermumthree: #LasstDieSchulenZu #LasstDieSchulenUndKitasZu ich m\u00f6chte nicht, dass die dritte Welle sich dort rapide aufbaut. Meine\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:34.000Z",
        "id": "1359494971938725897",
        "lang": "de",
        "text": "RT @zumWeitertragen: 1. Sind alle Kinder in dieser Welt jetzt extremen psychischen Missst\u00e4nden aufgrund des #Distanzunterricht #Homeschooli\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:23.000Z",
        "id": "1359494927101661185",
        "lang": "de",
        "text": "RT @risikogruppen: 7. Findet die Situation von #Risikogruppen #Risikohaushalten #Schattenfamilien im Konzept der #KMK keine Ber\u00fccksichtigun\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:18.000Z",
        "id": "1359494906847313920",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BildungSicherN1: #LasstDieSchulenUndKitasZu \n\n\"Drosten warnte vor einer fr\u00fchzeitigen \u00d6ffnung der Schulen: Schulen vermitteln Infektions\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:56.000Z",
        "id": "1359494813264052227",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FamilyMSL: #LasstDieSchulenUndKitasZu Wir Eltern, Pfleger, Krankenschwestern und P\u00e4dagogen legen die Arbeit nieder. Wir sind nicht mehr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:51.000Z",
        "id": "1359494792825085957",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Ignorantistin: Aus aktuellem Anlass erinnere ich daran, dass 50 nicht der Zielwert, sondern die absolut kritische Obergrenze war ! \nBun\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:42.000Z",
        "id": "1359494753222557705",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Dominik68863084: #NoCovid #LasstDieSchulenUndKitasZu muss leider sein"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:29.000Z",
        "id": "1359494701930450949",
        "lang": "de",
        "text": "RT @augsburgmichl: #LasstDieSchulenUndKitasZu Wir Eltern, Pfleger, Krankenschwestern und P\u00e4dagogen legen die Arbeit nieder. Wir sind nicht\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:15.000Z",
        "id": "1359494643377991687",
        "lang": "de",
        "text": "RT @psychomami1: Als berufst\u00e4tige Mutter einer schulpflichtigen Tochter sage ich #LasstDieSchulenUndKitasZu \n#NoCovid oder #LowCovid"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:10.000Z",
        "id": "1359494621219422209",
        "lang": "de",
        "text": "RT @robert_fietzke: Wer wider besseres Wissen und wider die vielen Warnungen von Expert*innen und aus der Gesellschaft trotzdem diesen Weg\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:05.000Z",
        "id": "1359494599216095233",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Lady_redblack: #LasstDieSchulenUndKitasZu ist momentan auf Platz 4."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:43.000Z",
        "id": "1359494509848100876",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BildungSicher: #LasstDieSchulenUndKitasZu ist in den Trends auf Platz 3."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:13.000Z",
        "id": "1359494379904327682",
        "lang": "de",
        "text": "#LasstDieSchulenUndKitasZu wir wollen keine. R\u00fcckfall in eine weitere Welle. Erst wenn die Inzidenz unten ist kann die Schule ohne Risiko gestartet werden..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:58.000Z",
        "id": "1359494318587863046",
        "lang": "de",
        "text": "RT @GEGENCovidioten: #Laschet will Schulen &amp; #Kitas \u00f6ffen\nAngela #Merkel ist gegen Teil\u00f6ffnungen von #Schulen &amp; Kitas\n#TeamMerkel\u270a\n#merkels\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:54.000Z",
        "id": "1359494303614124033",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Waldhexe6: @Karl_Lauterbach Ich empfinde das mittlerweile als \u00fcbelst beleidigend und meine Kinder im \u00fcbrigen auch! #LasstDieSchulenUndK\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:52.000Z",
        "id": "1359494291798843392",
        "lang": "de",
        "text": "RT @einfach_machen3: Durchseuchung von Kindern ist KEIN #Kinderschutz! Psychische Probleme durch die Pandemie lassen sich NICHT durch offen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:45.000Z",
        "id": "1359494266125434884",
        "lang": "de",
        "text": "#LasstSchulenUndKitasZu weil....\n\n...viele Eltern ihre Kinder trotzdem nicht diesem Wahnsinn aussetzen werden und eher zum #Schulboykott \u00fcbergehen werden. \n\nUnd nun ihr! Warum? Immer mit #LasstDieSchulenUndKitasZu posten."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:32.000Z",
        "id": "1359494208588021761",
        "lang": "de",
        "text": "RT @thomas_dettling: \u25fc\ufe0f @c_drosten warnt vor einer fr\u00fchzeitigen \u00d6ffnung der Schulen. #LasstDieSchulenUndKitasZu + niemand w\u00fcnscht einen 'Pa\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:27.000Z",
        "id": "1359494190711922688",
        "lang": "de",
        "text": "RT @risikogruppen: 7. Findet die Situation von #Risikogruppen #Risikohaushalten #Schattenfamilien im Konzept der #KMK keine Ber\u00fccksichtigun\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:23.000Z",
        "id": "1359494173188108289",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BildungSicher: #LasstDieSchulenUndKitasZu ist in den Trends auf Platz 3."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:20.000Z",
        "id": "1359494159216873477",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Lady_redblack: #LasstDieSchulenUndKitasZu ist momentan auf Platz 4."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:12.000Z",
        "id": "1359494127558270980",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FamilyMSL: #LasstDieSchulenUndKitasZu Wir Eltern, Pfleger, Krankenschwestern und P\u00e4dagogen legen die Arbeit nieder. Wir sind nicht mehr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:09.000Z",
        "id": "1359494111800213506",
        "lang": "de",
        "text": "#lockdownverlaengerung auf Platz 1 in den Trends und #LasstDieSchulenUndKitasZu auf Platz 2. Wir brauchen mehr Hashtags um die Trends noch mehr voll zuballern!                       \ud83d\udc69\ud83d\udc66\ud83e\udd1d\ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb3\ud83d\udc75"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:02.000Z",
        "id": "1359494083966869506",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AnitaWorks9698: #LasstDieSchulenUndKitasZu \n\n\"Der R-Wert, der angibt, wie viele Menschen ein Infizierter im Schnitt ansteckt, liege mit\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:58.000Z",
        "id": "1359494067189612548",
        "lang": "de",
        "text": "RT @heaven0rheII: #LasstDieSchulenUndKitasZu Wir Eltern, Pfleger, Krankenschwestern und P\u00e4dagogen legen die Arbeit nieder. Wir sind nicht m\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:54.000Z",
        "id": "1359494050479489028",
        "lang": "de",
        "text": "#LasstDieSchulenUndKitasZu Wir Eltern, Pfleger, Krankenschwestern und P\u00e4dagogen legen die Arbeit nieder. Wir sind nicht mehr bereit die Verantwortung \u00fcber diese menschenverachtende Politik zu tragen https://t.co/YB7sANydsU"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:35.000Z",
        "id": "1359493970225754114",
        "lang": "de",
        "text": "RT @lena_ullmann: Und wie geht es Kindern, die jeden Tag mit der Angst, sich anzustecken in die Schule gehen?\n\n#BildungSicher #Lanz #LasstD\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:26.000Z",
        "id": "1359493933949157378",
        "lang": "de",
        "text": "Ich als Sch\u00fcler f\u00e4nds schon geil, wenn ich mir in der Schule kein Corona, vor allem keine Mutation, hol und des dann an meine Eltern weitergebe... #LasstDieSchulenUndKitasZu"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:17.000Z",
        "id": "1359493893616771073",
        "lang": "de",
        "text": "Wer von den Vollidioten die Schlie\u00dfung der Schulen weiterhin bef\u00fcrwortet, der soll immer vor Augen haben, wie viele Kinder gerade zu Hause die Hand oder Faust eines Erwachsenen gesp\u00fcrt haben! #LasstDieSchulenUndKitasZu"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:16.000Z",
        "id": "1359493889627987968",
        "lang": "de",
        "text": "RT @GEGENCovidioten: #Laschet will Schulen &amp; #Kitas \u00f6ffen\nAngela #Merkel ist gegen Teil\u00f6ffnungen von #Schulen &amp; Kitas\n#TeamMerkel\u270a\n#merkels\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:12.000Z",
        "id": "1359493873798705161",
        "lang": "de",
        "text": "RT @minimarie12: #LasstDieSchulenUndKitasZu trendet nicht umsonst. Die Eltern wollen ihre Kinder in Sicherheit wissen.\nBei mir nehmen sogar\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:03.000Z",
        "id": "1359493836301623299",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Lady_redblack: #LasstDieSchulenUndKitasZu ist momentan auf Platz 4."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:59.000Z",
        "id": "1359493820883288067",
        "lang": "de",
        "text": "#Gebauer @BildungslandNRW  @ArminLaschet \ud83d\ude4f\n\n#LasstDieSchulenUndKitasZu\nweil Anfang M\u00e4rz in #NRW die Vorabiklausuren beginnen. Kranke und infizierte Sch\u00fcler:innen und Lehrer:innen k\u00f6nnen nicht an diesen Pr\u00fcfung teilhaben. \n\n#YesToNoCovid #RunterBis10"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:56.000Z",
        "id": "1359493805980975105",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Lady_redblack: #lasstdieschulenundkitaszu ist jetzt auf Platz 6 in den Trends. \n\nDa geht noch mehr."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:49.000Z",
        "id": "1359493777648451585",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Wie w\u00e4rs mit: n\u00e4chstes Schuljahr \u201eunn\u00f6tige\u201c F\u00e4cher weglassen, die freie Zeit zur individuellen Nacharbeit nutzen wo/wie n\u00f6tig. Da k\u00f6nnte die #KMK ja mal nen Plan zu machen...ach ne die schaffen ja seit einem Jahr nix an Pl\u00e4nen #KMKr\u00fccktritt #LasstDieSchulenUndKitasZu #NoCovid"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:41.000Z",
        "id": "1359493746258292747",
        "lang": "de",
        "text": "RT @robert_fietzke: Wer wider besseres Wissen und wider die vielen Warnungen von Expert*innen und aus der Gesellschaft trotzdem diesen Weg\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:29.000Z",
        "id": "1359493693913325582",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AEMR03918989: #LasstDieSchulenUndKitasZu Wir Eltern, Pfleger, Krankenschwestern und P\u00e4dagogen legen die Arbeit nieder. Wir sind nicht m\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:07.000Z",
        "id": "1359493603643584515",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Viva_la_vita_0: #LasstDieSchulenUndKitasZu Wir Eltern, Pfleger, Krankenschwestern und P\u00e4dagogen legen die Arbeit nieder. Wir sind nicht\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:05.000Z",
        "id": "1359493594181218304",
        "lang": "de",
        "text": "RT @miob1781: Sollte sich dieser Verdacht best\u00e4tigen, dann w\u00fcrden #Schnelltests die Infekti\u00f6sit\u00e4t von mutierten Viren nur unzureichend erfa\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:02.000Z",
        "id": "1359493580813967363",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Viva_la_vita_0: #LasstDieSchulenUndKitasZu Wir Eltern, Pfleger, Krankenschwestern und P\u00e4dagogen legen die Arbeit nieder. Wir sind nicht\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:57.000Z",
        "id": "1359493560299618308",
        "lang": "de",
        "text": "#LasstDieSchulenUndKitasZu Wobei die meisten Kitas die ganze Zeit schon gar nicht geschlossen sind.\nhttps://t.co/nPxoEkixMg"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:53.000Z",
        "id": "1359493543027478528",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Viva_la_vita_0: #LasstDieSchulenUndKitasZu Wir Eltern, Pfleger, Krankenschwestern und P\u00e4dagogen legen die Arbeit nieder. Wir sind nicht\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:49.000Z",
        "id": "1359493528112537602",
        "lang": "de",
        "text": "RT @bloggermumthree: #LasstDieSchulenZu #LasstDieSchulenUndKitasZu ich m\u00f6chte nicht, dass die dritte Welle sich dort rapide aufbaut. Meine\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:48.000Z",
        "id": "1359493521334546432",
        "lang": "de",
        "text": "RT @risikogruppen: 7. Findet die Situation von #Risikogruppen #Risikohaushalten #Schattenfamilien im Konzept der #KMK keine Ber\u00fccksichtigun\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:48.000Z",
        "id": "1359493520281722883",
        "lang": "de",
        "text": "Es kann mir keiner erz\u00e4hlen, dass Schulen keine Infektionsherde sind.  #LasstDieSchulenUndKitasZu"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:45.000Z",
        "id": "1359493510433488902",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Viva_la_vita_0: #LasstDieSchulenUndKitasZu Wir Eltern, Pfleger, Krankenschwestern und P\u00e4dagogen legen die Arbeit nieder. Wir sind nicht\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:37.000Z",
        "id": "1359493475490811905",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Viva_la_vita_0: #LasstDieSchulenUndKitasZu Wir Eltern, Pfleger, Krankenschwestern und P\u00e4dagogen legen die Arbeit nieder. Wir sind nicht\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:20.000Z",
        "id": "1359493406133805056",
        "lang": "de",
        "text": "selbstmord #lockdownverlaengerung #LasstSchulenUndKitasZu #LasstDieSchulenUndKitasZu \n#kooapp \n\nhttps://t.co/hyZI0E0lle"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:18.000Z",
        "id": "1359493398378471425",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BildungSicher: Wie lange sollen die Gastst\u00e4tten und Hotels noch geschlossen bleiben? \n\nSchulen und Kitas tragen zum Infektionsgeschehen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:13.000Z",
        "id": "1359493374810738690",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FamilyMSL: #LasstDieSchulenUndKitasZu Wir Eltern, Pfleger, Krankenschwestern und P\u00e4dagogen legen die Arbeit nieder. Wir sind nicht mehr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:53.000Z",
        "id": "1359493289951559684",
        "lang": "de",
        "text": "RT @die_vom: @KFL3011 @HolgerGelhausen @Der_Waeller @DrHanisch @waldorf_charles @CarstenBKK @Echt_jetzt_ @TFruehmark @KathrinBischoff @Lean\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:40.000Z",
        "id": "1359493236813926403",
        "lang": "de",
        "text": "#LasstDieSchulenUndKitasZu Wir Eltern, Pfleger, Krankenschwestern und P\u00e4dagogen legen die Arbeit nieder. Wir sind nicht mehr bereit die Verantwortung \u00fcber diese menschenverachtende Politik zu tragen. #RunterBis10 \n\ncopy &amp; paste https://t.co/7r8guHWjCz"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:31.000Z",
        "id": "1359493200415711239",
        "lang": "de",
        "text": "Ich bin ebenso ver\u00e4rgert wie Sie. Es ist Frech das so zu behaupten. Nat\u00fcrlich gibt es sicher Kinder wo es jetzt schwierig l\u00e4uft, aber die allermeisten Eltern reissen sich aktuell den Arsch auf, damit alles gut wird. Danke Herr Lauterbach! #runterbis10 ! #LasstDieSchulenUndKitasZu https://t.co/WDa7aqbc71"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:23.000Z",
        "id": "1359493166509027328",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RomaMMukherjee: Heute m\u00fcssen wir laut bleiben:\n#BildungAberSicher\n#LasstDieSchulenUndKitasZu\n#YesToNoCovid\n\nBlo\u00df keine Lockerungen jetz\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:15.000Z",
        "id": "1359493132111532032",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BildungSicher: #LasstDieSchulenUndKitasZu und erlaubt in Kitasa #NotbetreuungNurF\u00fcrNotf\u00e4lle!\n\n#BildungAberSicher\n\nCorona-Pandemie: Chri\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:08.000Z",
        "id": "1359493104231997442",
        "lang": "de",
        "text": "RT @minimarie12: #LasstDieSchulenUndKitasZu trendet nicht umsonst. Die Eltern wollen ihre Kinder in Sicherheit wissen.\nBei mir nehmen sogar\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:55.000Z",
        "id": "1359493048913264640",
        "lang": "de",
        "text": "RT @U_R_2_Serious: Es ist kein Zufall, dass #LasstDieSchulenUndKitasZu und #lockdownverlaengerung gleichzeitig mit #Selbstmord trenden. htt\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:55.000Z",
        "id": "1359493048909103107",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RomaMMukherjee: Heute m\u00fcssen wir laut bleiben:\n#BildungAberSicher\n#LasstDieSchulenUndKitasZu\n#YesToNoCovid\n\nBlo\u00df keine Lockerungen jetz\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:51.000Z",
        "id": "1359493030726754308",
        "lang": "de",
        "text": "#Pandem\u00fcde sein und trotzdem gesund bleiben wolmen\n#NoCovid\n#LasstDieSchulenUndKitasZu https://t.co/fV11Mcu198"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:49.000Z",
        "id": "1359493021864198148",
        "lang": "de",
        "text": "Hab ich mich verlesen \ud83e\udd2f? M\u00fcsste das nicht hei\u00dfen \u201eKinder, Jugendliche und Lehrer\u201c sollen besser gesch\u00fctzt werden? F\u00fcr Insekten ist also der Bund zust\u00e4ndig... na die haben mal Gl\u00fcck gehabt!  #LasstDieSchulenUndKitasZu  #RunterBis10 #Solidaritaetsverweigerer https://t.co/JbfltnkRTd"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:48.000Z",
        "id": "1359493019687354369",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BildungSicherN1: #LasstDieSchulenUndKitasZu \n\n\"Drosten warnte vor einer fr\u00fchzeitigen \u00d6ffnung der Schulen: Schulen vermitteln Infektions\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:45.000Z",
        "id": "1359493007741960192",
        "lang": "de",
        "text": "RT @zumWeitertragen: 6. Habe ich die Stigmatisierung satt, denn der Pr\u00e4senzunterricht unter momentanen Bedingungen wird weitere Opfer forde\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:38.000Z",
        "id": "1359492976230154245",
        "lang": "de",
        "text": "RT @risikogruppen: 7. Findet die Situation von #Risikogruppen #Risikohaushalten #Schattenfamilien im Konzept der #KMK keine Ber\u00fccksichtigun\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:29.000Z",
        "id": "1359492940620570626",
        "lang": "de",
        "text": "Fiktiver Tweet aus der Zukunft:\n@MPKretschmer entschuldigt sich f\u00fcr die Schul\u00f6ffnung Mitte Februar.\n\u201eDie dramatischen Ereignisse, die sich daraus ergeben haben, hat ja keiner vorhersehen k\u00f6nnen.\u201c\n\n#wzbw\n#LasstDieSchulenUndKitasZu \n#B117_is_coming\n#MintKurseFuerMPs"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:29.000Z",
        "id": "1359492940125585409",
        "lang": "de",
        "text": "Corona: Christian Drosten warnt vor \u00d6ffnung der Schulen \n\n#LasstDieSchulenUndKitasZu \n#COVID19 \n\nhttps://t.co/ooXQVQSdJS"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:26.000Z",
        "id": "1359492926343155713",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BildungSicherN1: #LasstDieSchulenUndKitasZu \n\n\"Drosten warnte vor einer fr\u00fchzeitigen \u00d6ffnung der Schulen: Schulen vermitteln Infektions\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:19.000Z",
        "id": "1359492895116578818",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KathasStrophen: Wenn die, die Schulen &amp; Kitas wieder \u00f6ffnen wollen, mal vorher darauf geachtet h\u00e4tten, dass direkt ein Impfstoff f\u00fcr Ki\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:18.000Z",
        "id": "1359492893984096257",
        "lang": "de",
        "text": "@Markus_Soeder @MichaelPiazolo @KM_Bayern @HBraun\n#LasstDieSchulenUndKitasZu\nGS, 2. Kl., BY: Lehrerin bereitet jede Woche super vor. Steht immer zur Verf\u00fcgung. #Distanzlernen klappt sehr gut! Lernt Mathe, Deutsch, HSU, Selbst\u00e4ndigkeit, R\u00fccksichtnahme, Resilienz. Lernt f\u00fcrs Leben!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:02.000Z",
        "id": "1359492825939914760",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Kaffee_im_Kopf: @VerflixteAlltag Diese ausgesetzte Pr\u00e4senzpflicht ist f\u00fcr manche Eltern ein kleiner Rettungsanker  (f\u00fcr uns w\u00e4re sie da\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:55.000Z",
        "id": "1359492798202974216",
        "lang": "de",
        "text": "RT @zitroene: Die 50 war mal die absolute Obergrenze. Jetzt ist sie und ihre gro\u00dfe Schwester, die 70, Indikator f\u00fcr Schul\u00f6ffnungen? #LasstD\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:42.000Z",
        "id": "1359492742364168197",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Lady_redblack: #lasstdieschulenundkitaszu ist jetzt auf Platz 6 in den Trends. \n\nDa geht noch mehr."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:41.000Z",
        "id": "1359492739172294659",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BildungSicher: #LasstDieSchulenUndKitasZu ist in den Trends auf Platz 3."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:38.000Z",
        "id": "1359492726929174529",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Lady_redblack: #lasstdieschulenundkitaszu ist jetzt auf Platz 6 in den Trends. \n\nDa geht noch mehr."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:34.000Z",
        "id": "1359492706754510850",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AnitaWorks9698: #LasstDieSchulenUndKitasZu \n\n\"Der R-Wert, der angibt, wie viele Menschen ein Infizierter im Schnitt ansteckt, liege mit\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:32.000Z",
        "id": "1359492699678781441",
        "lang": "de",
        "text": "#MachtDieSchulenUndKitasAuf, denn wir k\u00f6nnen nicht weiter das Leben von Millionen nachhaltig sch\u00e4digen. Fr\u00fcher oder sp\u00e4ter wird es dazu eh keine Alternative geben. Auch wenn immer noch viele zu glauben scheinen, man k\u00f6nne von Luft und Liebe leben. #LasstDieSchulenUndKitasZu"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:32.000Z",
        "id": "1359492698198179844",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BildungSicher: @ManuelaSchwesig, je niedriger der Inzidenz-Wert ist, um so l\u00e4nger k\u00f6nnen die Sch\u00fcler:innen gemeinsam lernen, wenn Schul\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:22.000Z",
        "id": "1359492659669262341",
        "lang": "de",
        "text": "RT @minimarie12: #LasstDieSchulenUndKitasZu trendet nicht umsonst. Die Eltern wollen ihre Kinder in Sicherheit wissen.\nBei mir nehmen sogar\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:18.000Z",
        "id": "1359492642992750596",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BildungSicher: #LasstDieSchulenUndKitasZu ist in den Trends auf Platz 3."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:55.000Z",
        "id": "1359492543948484610",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KirstenausMS: Noch derber auf die Kacke hauen ging wohl nicht... \n#LasstDieSchulenUndKitasZu https://t.co/09lVAC5e2l"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:54.000Z",
        "id": "1359492541930946561",
        "lang": "de",
        "text": "@RegierungBW, @KM_BW, bitte #LasstDieSchulenUndKitasZu. \n\nJetzt ist nicht die Zeit f\u00fcr Wahlkampf. \n\nBildungsr\u00fcckstand kann aufgeholt werden. \n\n#BildungAberSicher"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:39.000Z",
        "id": "1359492476982149123",
        "lang": "de",
        "text": "RT @minimarie12: #LasstDieSchulenUndKitasZu trendet nicht umsonst. Die Eltern wollen ihre Kinder in Sicherheit wissen.\nBei mir nehmen sogar\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:32.000Z",
        "id": "1359492449148755975",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BildungSicher: #LasstDieSchulenUndKitasZu ist in den Trends auf Platz 3."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:29.000Z",
        "id": "1359492435215327234",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BildungSicher: #LasstDieSchulenUndKitasZu und erlaubt in Kitasa #NotbetreuungNurF\u00fcrNotf\u00e4lle!\n\n#BildungAberSicher\n\nCorona-Pandemie: Chri\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:18.000Z",
        "id": "1359492390025916420",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BildungSicher: Wie lange sollen die Gastst\u00e4tten und Hotels noch geschlossen bleiben? \n\nSchulen und Kitas tragen zum Infektionsgeschehen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:15.000Z",
        "id": "1359492376025325573",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FamilyMSL: #LasstDieSchulenUndKitasZu Wir Eltern, Pfleger, Krankenschwestern und P\u00e4dagogen legen die Arbeit nieder. Wir sind nicht mehr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:09.000Z",
        "id": "1359492353816412164",
        "lang": "de",
        "text": "RT @zwillizwei: #Giffey spricht sich f\u00fcr mehr Schnelltests in Kitas aus? Was soll das bringen?  Keinen Arbeitsschutz! Wenn ich eine Schwang\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:01.000Z",
        "id": "1359492320253661188",
        "lang": "de",
        "text": "RT @minimarie12: #LasstDieSchulenUndKitasZu trendet nicht umsonst. Die Eltern wollen ihre Kinder in Sicherheit wissen.\nBei mir nehmen sogar\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:49.000Z",
        "id": "1359492268697276420",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Johann_v_d_Bron: Wenn alles so weiter l\u00e4uft, wie es schon das ganze Jahr l\u00e4uft, sind alle Apelle an die Vernunft vergeblich. #LasstDieS\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:48.000Z",
        "id": "1359492265325035523",
        "lang": "de",
        "text": "RT @us_NRW: #LasstDieSchulenUndKitasZu Wir Eltern, Pfleger, Krankenschwestern und P\u00e4dagogen legen die Arbeit nieder. Wir sind nicht mehr be\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:38.000Z",
        "id": "1359492220504715265",
        "lang": "de",
        "text": "RT @minimarie12: #LasstDieSchulenUndKitasZu trendet nicht umsonst. Die Eltern wollen ihre Kinder in Sicherheit wissen.\nBei mir nehmen sogar\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:36.000Z",
        "id": "1359492213873528833",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Aber Grundschulen \u00f6ffnen...#LasstDieSchulenUndKitasZu #SterbenmitStreeck #sterbenmitgeimpftemstreeck"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:34.000Z",
        "id": "1359492205577125888",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AberSicher1: @MarioWettlaufer Die #lockdownverlaengerung bringt meiner Familie so gar nichts, wenn gleichzeitig die Schulen ge\u00f6ffnet we\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:29.000Z",
        "id": "1359492185025114115",
        "lang": "de",
        "text": "Lockdown mit Schul\u00f6ffnungen \ud83d\udd1cLockdown light\n\nPolitiker, was treibt ihr da?\n\n#LasstDieSchulenUndKitasZu #lockdownverlaengerung  #BildungSicher #NoCovid"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:20.000Z",
        "id": "1359492147863580676",
        "lang": "de",
        "text": "RT @us_NRW: #LasstDieSchulenUndKitasZu Wir Eltern, Pfleger, Krankenschwestern und P\u00e4dagogen legen die Arbeit nieder. Wir sind nicht mehr be\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:18.000Z",
        "id": "1359492139139366912",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Ignorantistin: Aus aktuellem Anlass erinnere ich daran, dass 50 nicht der Zielwert, sondern die absolut kritische Obergrenze war ! \nBun\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:40.000Z",
        "id": "1359491976899477510",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BildungSicher: Wie lange sollen die Gastst\u00e4tten und Hotels noch geschlossen bleiben? \n\nSchulen und Kitas tragen zum Infektionsgeschehen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:38.000Z",
        "id": "1359491971824422919",
        "lang": "de",
        "text": "#NoCovid #LasstDieSchulenUndKitasZu muss leider sein https://t.co/gMfZMObJmO"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:35.000Z",
        "id": "1359491957064683523",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BildungSicher: #LasstDieSchulenUndKitasZu und erlaubt in Kitasa #NotbetreuungNurF\u00fcrNotf\u00e4lle!\n\n#BildungAberSicher\n\nCorona-Pandemie: Chri\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:33.000Z",
        "id": "1359491949531717632",
        "lang": "de",
        "text": "@ChristophNeuma7 Ich auch. Und da sind Parteien dabei, die ich fr\u00fcher, vor Corona, nie in Erw\u00e4gung gezogen h\u00e4tte. Viele Ma\u00dfst\u00e4be verschieben sich zur Zeit. #LasstDieSchulenUndKitasZu #LasstSchulenUndKitasZu #RunterBis10 #YesToNoCovid"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:26.000Z",
        "id": "1359491918804131841",
        "lang": "de",
        "text": "RT @psychomami1: wie bl\u00f6d w\u00e4re es denn, zweimal den gleichen Fehler zu machen? Deutschland hatte im Sommer fast #NoCovid erreicht, und durc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:23.000Z",
        "id": "1359491906766520322",
        "lang": "de",
        "text": "@ManuelaSchwesig, je niedriger der Inzidenz-Wert ist, um so l\u00e4nger k\u00f6nnen die Sch\u00fcler:innen gemeinsam lernen, wenn Schule und Kita ge\u00f6ffnet wird. \n\nDer Impfstoff kommt, das Fr\u00fchjahr naht. \n\n#LasstDieSchulenUndKitasZu \n\nUnd dann langfristig \u00f6ffnen mit #BildungAberSicher \ud83d\udcaa"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:18.000Z",
        "id": "1359491886214488071",
        "lang": "de",
        "text": "RT @robert_fietzke: Wer wider besseres Wissen und wider die vielen Warnungen von Expert*innen und aus der Gesellschaft trotzdem diesen Weg\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:17:17.000Z",
        "id": "1359491629242023937",
        "lang": "de",
        "text": "mein kopf mit hirn sagt ja zu #LasstDieSchulenUndKitasZu und dann ist da der rest von mir der wieder in depressive episoden schlittert die durch den lockdown auch nicht besser werden"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:17:06.000Z",
        "id": "1359491583461240834",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Florenturna: Aber keine Sorge, sp\u00e4testens wenn @MPKretschmer Ostereier in Krankenh\u00e4usern versteckt, wird ihm bewusst werden, dass \"wir\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:16:58.000Z",
        "id": "1359491549323808770",
        "lang": "de",
        "text": "RT @mialangermuc: @us_NRW #LasstDieSchulenUndKitasZu Wir Eltern, Pfleger, Krankenschwestern und P\u00e4dagogen legen die Arbeit nieder. Wir sind\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:16:54.000Z",
        "id": "1359491535751028736",
        "lang": "de",
        "text": "RT @risikogruppen: @zumWeitertragen 7. Findet die Situation von #Risikogruppen #Risikohaushalten #Schattenfamilien im Konzept der #KMK kein\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:16:43.000Z",
        "id": "1359491486602133504",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BildungSicherTH: #LasstDieSchulenUndKitasZu und zwar komplett!\n\nBekommen wir den Inzidenz-Wert #RunterBis10, dann k\u00f6nnen die Abschlussk\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:16:33.000Z",
        "id": "1359491446466879488",
        "lang": "de",
        "text": "RT @risikogruppen: 7. Findet die Situation von #Risikogruppen #Risikohaushalten #Schattenfamilien im Konzept der #KMK keine Ber\u00fccksichtigun\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:16:31.000Z",
        "id": "1359491435532271616",
        "lang": "de",
        "text": "RT @risikogruppen: 7. Findet die Situation von #Risikogruppen #Risikohaushalten #Schattenfamilien im Konzept der #KMK keine Ber\u00fccksichtigun\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:16:09.000Z",
        "id": "1359491346072035329",
        "lang": "de",
        "text": "RT @us_NRW: #LasstDieSchulenUndKitasZu Wir Eltern, Pfleger, Krankenschwestern und P\u00e4dagogen legen die Arbeit nieder. Wir sind nicht mehr be\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:16:01.000Z",
        "id": "1359491311863234562",
        "lang": "de",
        "text": "RT @drbrandner: Je linker der Account desto mehr #LasstDieSchulenUndKitasZu und #lockdownverlaengerung. Lediglich meine gute Erziehung verb\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:15:58.000Z",
        "id": "1359491299758514180",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Johann_v_d_Bron: Wenn alles so weiter l\u00e4uft, wie es schon das ganze Jahr l\u00e4uft, sind alle Apelle an die Vernunft vergeblich. #LasstDieS\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:15:52.000Z",
        "id": "1359491274936623108",
        "lang": "de",
        "text": "RT @susivili: Durchseuchung von Kindern ist KEIN #Kinderschutz! Psychische Probleme durch die Pandemie lassen sich NICHT durch offene Schul\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:15:47.000Z",
        "id": "1359491253461790721",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BildungSicherN1: #LasstDieSchulenUndKitasZu \n\n\"Drosten warnte vor einer fr\u00fchzeitigen \u00d6ffnung der Schulen: Schulen vermitteln Infektions\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:15:42.000Z",
        "id": "1359491230028169217",
        "lang": "de",
        "text": "RT @bloggermumthree: #LasstDieSchulenZu #LasstDieSchulenUndKitasZu @ArminLaschet @landnrw @ManuelaSchwesig #BildungAberSicher Meine Kinder\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:15:41.000Z",
        "id": "1359491229357125636",
        "lang": "de",
        "text": "RT @risikogruppen: @zumWeitertragen 7. Findet die Situation von #Risikogruppen #Risikohaushalten #Schattenfamilien im Konzept der #KMK kein\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:15:37.000Z",
        "id": "1359491211241881600",
        "lang": "de",
        "text": "RT @psychomami1: Als berufst\u00e4tige Mutter einer schulpflichtigen Tochter sage ich #LasstDieSchulenUndKitasZu \n#NoCovid oder #LowCovid"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:15:37.000Z",
        "id": "1359491209362894848",
        "lang": "de",
        "text": "RT @B_Ewal: Bitte bleiben wenigstens Sie vern\u00fcnftig und \u00f6ffnen noch nicht! @Markus_Soeder\n@MichaelPiazolo\n\n#LasstDieSchulenUndKitasZu"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:15:22.000Z",
        "id": "1359491147920465922",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KaRi57453570: @FamilyMSL #LasstDieSchulenUndKitasZu Wir Eltern, Pfleger, Krankenschwestern und P\u00e4dagogen legen die Arbeit nieder. Wir s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:15:21.000Z",
        "id": "1359491145441632256",
        "lang": "de",
        "text": "wie bl\u00f6d w\u00e4re es denn, zweimal den gleichen Fehler zu machen? Deutschland hatte im Sommer fast #NoCovid erreicht, und durch zu fr\u00fche #Lockerungen, Reiser\u00fcckkehrer, #Leerdenker-Demos und schutzlosen #Regelbetrieb in den Schulen alles vergeigt.\n#LasstDieSchulenUndKitasZu #NoCovid"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:15:20.000Z",
        "id": "1359491140001685508",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FamilyMSL: #LasstDieSchulenUndKitasZu Wir Eltern, Pfleger, Krankenschwestern und P\u00e4dagogen legen die Arbeit nieder. Wir sind nicht mehr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:15:19.000Z",
        "id": "1359491136755236870",
        "lang": "de",
        "text": "@FAZ_NET Meine Kinder werden nicht verheizt! Wenn jetzt zu fr\u00fch ge\u00f6ffnet wird, macht #B117 gleich Alles wieder zu. Damit ist Keinem geholfen. Der Wirtschaft nicht, den Eltern nicht, den Kindern am Allerwenigsten. #LasstDieSchulenUndKitasZu #RunterBis10 https://t.co/jrbrpLAiI6"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:15:18.000Z",
        "id": "1359491132644802561",
        "lang": "de",
        "text": "@KM_BW #lasstdieschulenundkitaszu auch Grundschulen! Mein Kind lernt aktuell mehr denn je. Sie hat keine Angst mehr die Gro\u00dfeltern anzustecken."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:58.000Z",
        "id": "1359491048578428933",
        "lang": "de",
        "text": "RT @weverston: Bis zum 14. M\u00e4rz ist #lockdown aber die Schulen sollen bald wieder auf? #lockdownverlaengerung #LasstDieSchulenUndKitasZu"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:54.000Z",
        "id": "1359491031088189441",
        "lang": "de",
        "text": "@FAZ_NET @michael_huether @FuestClemens Meine Kinder werden nicht verheizt! Wenn jetzt zu fr\u00fch ge\u00f6ffnet wird, macht #B117 gleich Alles wieder zu. Damit ist Keinem geholfen. Der Wirtschaft nicht, den Eltern nicht, den Kindern am Allerwenigsten. #LasstDieSchulenUndKitasZu #RunterBis10 https://t.co/i2JgQ4WEfQ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:51.000Z",
        "id": "1359491018907914243",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LexaMumDE: @einfach_machen3 @Markus_Soeder @MichaelPiazolo @KM_Bayern Sch\u00fctzen Sie unsere Kinder! #LasstDieSchulenUndKitasZu #NoCovid S\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:48.000Z",
        "id": "1359491004190117888",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BildungSicherN1: #LasstDieSchulenUndKitasZu \n\n\"Drosten warnte vor einer fr\u00fchzeitigen \u00d6ffnung der Schulen: Schulen vermitteln Infektions\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:44.000Z",
        "id": "1359490990407614472",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Johann_v_d_Bron: Wenn alles so weiter l\u00e4uft, wie es schon das ganze Jahr l\u00e4uft, sind alle Apelle an die Vernunft vergeblich. #LasstDieS\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:44.000Z",
        "id": "1359490989023461380",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Truemmertoelche: @andersbunt Auch wenn wir hier alle ziemlich ersch\u00f6pft sind,w\u00fcnschen wir uns #LasstDieSchulenUndKitasZu , weil die Ang\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:43.000Z",
        "id": "1359490986221699074",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FzMe8: #LasstDieSchulenUndKitasZu Auf alle F\u00e4lle. Kinder bleiben daheim."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:38.000Z",
        "id": "1359490962335088645",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Lady_redblack: #LasstDieSchulenUndKitasZu ist momentan auf Platz 4."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:33.000Z",
        "id": "1359490942718390274",
        "lang": "de",
        "text": "RT @GabiElenaDohm: Seit Monaten plappern PolitikerInnen die unsinnige Phrase \u201eSchulen/Kinder sind keine Treiber der Pandemie\u201c in jedes Mikr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:31.000Z",
        "id": "1359490934946336769",
        "lang": "de",
        "text": "RT @drbrandner: Je linker der Account desto mehr #LasstDieSchulenUndKitasZu und #lockdownverlaengerung. Lediglich meine gute Erziehung verb\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:30.000Z",
        "id": "1359490930206793729",
        "lang": "de",
        "text": "@FAZ_Politik Meine Kinder werden nicht verheizt! Wenn jetzt zu fr\u00fch ge\u00f6ffnet wird, macht #B117 gleich Alles wieder zu. Damit ist Keinem geholfen. Der Wirtschaft nicht, den Eltern nicht, den Kindern am Allerwenigsten. #LasstDieSchulenUndKitasZu #RunterBis10 https://t.co/lmCcPjI1KZ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:29.000Z",
        "id": "1359490925521735684",
        "lang": "de",
        "text": "#LasstDieSchulenUndKitasZu Wir Eltern, Pfleger, Krankenschwestern und P\u00e4dagogen legen die Arbeit nieder. Wir sind nicht mehr bereit die Verantwortung \u00fcber diese menschenverachtende Politik zu tragen #RunterBis10 \n\ncopy&amp;paste"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:26.000Z",
        "id": "1359490914515898376",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sth269: @Johann_v_d_Bron @einfach_machen3 @Markus_Soeder @MichaelPiazolo @KM_Bayern @HBraun\n#LasstDieSchulenUndKitasZu\n#SchuetztDieSchu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:25.000Z",
        "id": "1359490911114264577",
        "lang": "de",
        "text": "7. Findet die Situation von #Risikogruppen #Risikohaushalten #Schattenfamilien im Konzept der #KMK keine Ber\u00fccksichtigung. Was ist mit uns und wie soll es mit unseren Kindern weiter gehen? #LasstDieSchulenUndKitasZu #twlz https://t.co/55jUwTmKcv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:15.000Z",
        "id": "1359490867522904065",
        "lang": "de",
        "text": "@FAZ_Politik Meine Kinder werden nicht verheizt! Wenn jetzt zu fr\u00fch ge\u00f6ffnet wird, macht #B117 gleich Alles wieder zu. Damit ist Keinem geholfen. Der Wirtschaft nicht, den Eltern nicht, den Kindern am Allerwenigsten. #LasstDieSchulenUndKitasZu #RunterBis10 https://t.co/61gb5Du7nj"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:14.000Z",
        "id": "1359490862883962884",
        "lang": "de",
        "text": "Ich habe heute Geburtstag und auch wenn ich so m\u00fcde und ersch\u00f6pft wie noch nie in ein neues Lebensjahr starte habe ich einen Wunsch: #LasstDieSchulenUndKitasZu"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:14.000Z",
        "id": "1359490862640750593",
        "lang": "de",
        "text": "Mich w\u00fcrde ja mal interessieren wie die ganzen #LasstDieSchulenUndKitasZu Jammerer denn \u00fcber homeschooling denken? Ist das doch in Ordnung oder h\u00f6rt da der Spa\u00df auf? \ud83d\ude04"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:08.000Z",
        "id": "1359490836489265152",
        "lang": "de",
        "text": "YES!!!!! #LasstDieSchulenUndKitasZu #Bildungsicher\nErst nach den Schulschlie\u00dfungen gingen die Zahlen runter. https://t.co/WYj1YcnTZm"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:08.000Z",
        "id": "1359490835696521222",
        "lang": "de",
        "text": "RT @risikogruppen: @zumWeitertragen 7. Findet die Situation von #Risikogruppen #Risikohaushalten #Schattenfamilien im Konzept der #KMK kein\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:02.000Z",
        "id": "1359490814083219457",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Viva_la_vita_0: @SZ Meine Kinder werden nicht verheizt! Wenn jetzt zu fr\u00fch ge\u00f6ffnet wird, macht #B117 gleich Alles wieder zu. Damit ist\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:13:57.000Z",
        "id": "1359490793564684292",
        "lang": "de",
        "text": "@zumWeitertragen 7. Findet die Situation von #Risikogruppen #Risikohaushalten #Schattenfamilien im Konzept der #KMK keine Ber\u00fccksichtigung. Was ist mit uns und wie soll es mit unseren Kindern weiter gehen? #LasstDieSchulenUndKitasZu #twlz"
    }
]