[
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:18.000Z",
        "id": "1359496669721722886",
        "lang": "de",
        "text": "RT @it_is_me_thomas: #LasstDieSchulenUndKitasZu \nDas ist f\u00fcr mich ein Gebot der Vernunft.\nGenau wie #YesToNoCovid.\n\n#NoCovid\n#lockdownverla\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:16.000Z",
        "id": "1359496660943011844",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Yuma_Lein: Die irreparablen Sch\u00e4den an der menschlichen Psyche und Wirtschaft wegen CoronaMa\u00dfnahmen werden um ein mehrfaches H\u00f6her sein\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:06.000Z",
        "id": "1359496617611657220",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MathiasPriebe: R-Wert? Egal. \nInzidenz? Egal.\nTestkapazit\u00e4t? Egal. \nTats\u00e4chliche Erkrankungen? Egal.\nFreie Intensivbetten? Egal.\nAlles\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:06.000Z",
        "id": "1359496616965718016",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MirNichtEgal21: #LasstDieSchulenUndKitasZu\n\nEs kann doch nicht sein das die Erfolge der letzten Wochen weggeworfen werden!#lockdownverl\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:03.000Z",
        "id": "1359496603179102215",
        "lang": "de",
        "text": "RT @fdpbt: \"Niemand erwartet #\u00d6ffnungsorgien - aber alle erwarten eine Perspektive, einen Plan, wie es weiter geht.\": @c_lindner zum #Coron\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:02.000Z",
        "id": "1359496600977088514",
        "lang": "de",
        "text": "RT @agneshellow: Nicht lockern, weil \"unsichtbare Welle\" und \"verstecktes exponentielles Wachstum\" (\"k\u00f6nnte\", \"Annahmen\", \"w\u00e4re\", \"mit Unsi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:58.000Z",
        "id": "1359496582702497798",
        "lang": "de",
        "text": "RT @fdpbt: \"Niemand erwartet #\u00d6ffnungsorgien - aber alle erwarten eine Perspektive, einen Plan, wie es weiter geht.\": @c_lindner zum #Coron\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:55.000Z",
        "id": "1359496570673246208",
        "lang": "de",
        "text": "RT @henriette_nette: \ud83d\udca5HAGEN 18.02.2021 - AUTOKORSO \n\n#Hagen #Autokorso #CoronaImpfung #Impfzwang #HintertuerImpfpflicht #mRNA #PfizerBionte\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:49.000Z",
        "id": "1359496546564386818",
        "lang": "de",
        "text": "#Biontech hat mit der Impfstoffproduktion in seiner neuen Produktionsst\u00e4tte in #Marburg begonnen.\nIm 1. Halbjahr 21 sollen in Marburg 250 Millionen Dosen des Impfstoffes hergestellt werden.\n\n#lockdownverlaengerung #LasstDieSchulenUndKitasZu\nhttps://t.co/L1Jdu9zi77 via @derspiegel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:49.000Z",
        "id": "1359496544622370817",
        "lang": "de",
        "text": "RT @gaiusoctavi: Nachdem Candy Crush durchgespielt ist, spielt man jetzt Inzidenz-Kniffel (w\u00fcrfeln)? #lockdownverlaengerung https://t.co/JE\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:44.000Z",
        "id": "1359496525911646210",
        "lang": "de",
        "text": "#lockdownverlaengerung kommt heute... https://t.co/2X1u8uuBPm"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:40.000Z",
        "id": "1359496508081655809",
        "lang": "de",
        "text": "RT @_ulmerspatz: @HolgerGelhausen @Der_Waeller @die_vom @DrHanisch @waldorf_charles @CarstenBKK @Echt_jetzt_ @TFruehmark @KathrinBischoff @\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:32.000Z",
        "id": "1359496474426540032",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nulleberg: Wieviel Level geschafft Herr @bodoramelow? \n\n#Ministerpraesidentenkonferenz #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:32.000Z",
        "id": "1359496474388803586",
        "lang": "de",
        "text": "Die Pandemie hat viele #CoronaGipfel, aber nur ein Tal der Tr\u00e4nen. #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:20.000Z",
        "id": "1359496423818080258",
        "lang": "de",
        "text": "macht die schulen auf! und vor allem die diskos!! #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:18.000Z",
        "id": "1359496417883086858",
        "lang": "de",
        "text": "Ich fordere die sofortige \u00d6ffnung der L\u00e4den!!!1! Wo soll ich sonst schauen, wie viel ich bei Amazon spare! #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:11.000Z",
        "id": "1359496385008193539",
        "lang": "de",
        "text": "RT @fdpbt: \"Niemand erwartet #\u00d6ffnungsorgien - aber alle erwarten eine Perspektive, einen Plan, wie es weiter geht.\": @c_lindner zum #Coron\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:10.000Z",
        "id": "1359496384169336834",
        "lang": "de",
        "text": "RT @drbrandner: Je linker der Account desto mehr #LasstDieSchulenUndKitasZu und #lockdownverlaengerung. Lediglich meine gute Erziehung verb\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:08.000Z",
        "id": "1359496375185133570",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schwarzblond: Neue Studie: \u201eMehrpersonenb\u00fcro mit  50% reduzierten Belegung, aber ohne das Tragen einer Maske am Arbeitsplatz, hat einen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:01.000Z",
        "id": "1359496346470916097",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Strahlemann9: Der Wunsch in mir, dass wir alle es noch erleben d\u00fcrfen, dass die Verbrechen, die die Polit-Mafia an uns ver\u00fcbt, bestraft\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:59.000Z",
        "id": "1359496337562230785",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MathiasPriebe: R-Wert? Egal. \nInzidenz? Egal.\nTestkapazit\u00e4t? Egal. \nTats\u00e4chliche Erkrankungen? Egal.\nFreie Intensivbetten? Egal.\nAlles\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:58.000Z",
        "id": "1359496331581149185",
        "lang": "de",
        "text": "#lockdownverlaengerung Jetzt wo sich Frau Merkel des \u00f6fteren mit ihrem Team trifft sollte man das ausnutzen und nicht nur \u00fcber Corona beraten, auch der Klimaschutz und die daf\u00fcr angestrebten Ziele d\u00fcrfen nicht in Vergessenheit geraten!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:57.000Z",
        "id": "1359496326468272129",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schwarzblond: Neue Studie: \u201eMehrpersonenb\u00fcro mit  50% reduzierten Belegung, aber ohne das Tragen einer Maske am Arbeitsplatz, hat einen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:52.000Z",
        "id": "1359496308688625666",
        "lang": "de",
        "text": "#lockdownverlaengerung https://t.co/ZiP0LlukN1\nNur schwerst Gehirngesch\u00e4digte ignorieren die Fakten und stellen ihren Wahnglauben \u00fcber diese.\n\"Wenn also das Testergebnis nicht mit dem gesundheitlichen Zustand des Getesteten \u00fcbereinstimmt, ist es vollkommen wertloser Dreck\"."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:45.000Z",
        "id": "1359496276031791112",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MathiasPriebe: R-Wert? Egal. \nInzidenz? Egal.\nTestkapazit\u00e4t? Egal. \nTats\u00e4chliche Erkrankungen? Egal.\nFreie Intensivbetten? Egal.\nAlles\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:45.000Z",
        "id": "1359496275780075520",
        "lang": "de",
        "text": "RT @_Schecki: Wenn du an ein Stauende kommst und merkst, da\u00df deine anf\u00e4ngliche Bremsung nicht reicht, diskutierst du \u00fcber Lockerung oder ha\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:40.000Z",
        "id": "1359496258545590280",
        "lang": "de",
        "text": "Iss viel Obst und Gem\u00fcse\n.\n.\n.\n#Di\u00e4tgewicht #Training_zu_Hause #Weight_Watchers #Gewicht_Watche #\u00dcbungen_zum_Abnehmen_zu_Hause #healthy_diet_plan #healthy_keto_diet #lockdownverlaengerung #Rummenigge #CoronaWarnApp #Boateng #wonderwoman1984 https://t.co/jkvqLK2A0k"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:37.000Z",
        "id": "1359496242292813833",
        "lang": "de",
        "text": "Die andere Sache ist die Ausgangssperre ab 21 Uhr. Ich kann mich also \u00fcber den Tag verteilt mit 5 Leuten treffen (einzeln) aber ab 21 Uhr darf ich nicht mehr mit dem Hund raus? Wo ist der Sinn? #LasstDieSchulenUndKitasZu #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:36.000Z",
        "id": "1359496241902743554",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schwarzblond: Neue Studie: \u201eMehrpersonenb\u00fcro mit  50% reduzierten Belegung, aber ohne das Tragen einer Maske am Arbeitsplatz, hat einen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:36.000Z",
        "id": "1359496238652088320",
        "lang": "de",
        "text": "Diskotheken und Bordelle zuerst \u00f6ffnen. Mal was anderes probieren.\n\n#lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:30.000Z",
        "id": "1359496216707551233",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83d\udca5HANNOVER 14.02.2021 - KUNDGEBUNG \n\n#Hannover  #Freiheitskundgebung #Frieden #Freiheit #Grundrechte #Meinungsfreiheit #Versammlungsfreiheit #CoronaDiktatur #lockdown #lockdownverlaengerung #Existenzen #Impfzwang #HintertuerImpfpflicht #MerkelMaskeFaellt #GreatReset https://t.co/Tiwrlh29je"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:28.000Z",
        "id": "1359496206943203331",
        "lang": "de",
        "text": "Googelt Haarschneide-Tutorials\n\n#lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:24.000Z",
        "id": "1359496190518300673",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AnnetteCreft: #lockdownverlaengerung Lasst Euch nicht vera*schen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:13.000Z",
        "id": "1359496144414535681",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Meddlboy1: Wer sich fragt warum der Lockdown noch weiter verl\u00e4ngert wird:\nDie warmen Temperaturen werden Infektionen ganz von alleine z\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:11.000Z",
        "id": "1359496134545317893",
        "lang": "de",
        "text": "RT @andreaspetzold: 35 (Neuinfektionen pro 100.000 Ew) soll also das neue 50 werden? Warum k\u00fcnftig nicht auch Impf-Fortschritte und Kranken\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:08.000Z",
        "id": "1359496124609003523",
        "lang": "de",
        "text": "#lockdownverlaengerung\n#suizid\n#Selbstmord\n#lockdownverlaengerung \n\n 2023  wird zur\u00fcckgeimpft\n dann kommt die T\u00fcrken Armee zur Befreiung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:07.000Z",
        "id": "1359496119840079873",
        "lang": "de",
        "text": "Mehr Zeit f\u00fcr solche Themen hei\u00dft bitte #lockdownverlaengerung https://t.co/uOySD9twYS"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:07.000Z",
        "id": "1359496116375535617",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AlternativeNRW: Eine verantwortungsvolle \u00d6ffnung, die dem gesellschaftlichen Leben, der Wirtschaft und dem Schutz der Risikogruppen Rec\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:06.000Z",
        "id": "1359496114865635328",
        "lang": "de",
        "text": "Grund zur Freude? Th\u00fcringen hat jetzt mehr Geimpfte als Corona-Infizierte. #lockdownverlaengerung #Stufenplan https://t.co/818slR6eFV https://t.co/Ly1RrhH9IL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:03.000Z",
        "id": "1359496101422903296",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schwarzblond: Heute wird wieder \u00fcber eine #Lockdownverlaengerung diskutiert. \nDie Arbeitgeberverb\u00e4nde fordern ein \"\u00d6ffnungskonzept\". Na\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:57.000Z",
        "id": "1359496078144503816",
        "lang": "de",
        "text": "Gr\u00f6\u00dftes Dilemma. Eine befreundete Mutter meinte gestern zu mir, es f\u00fchlt sich an wie ein eiskalter Wettbewerb: \"Wer wird die Super-Lockdown-Mama und schafft die zerm\u00fcrbende Mehrfachbelastung am L\u00e4ngsten?\" - Wie war das noch mal mit solidarischem Lockdown? #lockdownverlaengerung https://t.co/thlQ13SLog"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:45.000Z",
        "id": "1359496028081315840",
        "lang": "de",
        "text": "RT @lhaztknup: Intensivmediziner warnen vor dritter Welle \u2013 Schulen und Kitas nicht \u00f6ffnen https://t.co/TC6weqbmVV via @RND_de \n\n#Schulen #\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:44.000Z",
        "id": "1359496021777203207",
        "lang": "de",
        "text": "#LasstDieSchulenUndKitasZu \nDas ist f\u00fcr mich ein Gebot der Vernunft.\nGenau wie #YesToNoCovid.\n\n#NoCovid\n#lockdownverlaengerung #EsSindDieSchulen"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:38.000Z",
        "id": "1359495998154883076",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schwarzblond: Neue Studie: \u201eMehrpersonenb\u00fcro mit  50% reduzierten Belegung, aber ohne das Tragen einer Maske am Arbeitsplatz, hat einen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:37.000Z",
        "id": "1359495993138495495",
        "lang": "de",
        "text": "#kretschmann: Die Erfahrungen anderer L\u00e4nder zeigen: Zu fr\u00fche \u00d6ffnungen f\u00fchren zu R\u00fcckschl\u00e4gen und damit zu noch h\u00e4rteren Ma\u00dfnahmen. Falsch: Es fehlten Konzepte f\u00fcr die Zeit danach. Der Virus ist auch in 4 Wochen noch da. #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:37.000Z",
        "id": "1359495993021124609",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn bei der #lockdownverlaengerung wieder nichts bei rum kommt freu ich mich schon auf das Lockdown-Elfmeterschie\u00dfen"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:33.000Z",
        "id": "1359495977191759873",
        "lang": "de",
        "text": "Alle wollen und fordern irgendwas, nur ich sitze weiter brav zu Hause und versuche meine Selbst\u00e4ndigkeit am Leben zu erhalten. \nDenn Menschenleben sind wichtiger!\n#NoCovid\n#lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:17.000Z",
        "id": "1359495910191886338",
        "lang": "de",
        "text": "Kann ihr jemand helfen? #lockdownverlaengerung #Mutation #Impfdesaster #impfdraengler #Grundgesetz https://t.co/07hPbykBbQ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:08.000Z",
        "id": "1359495869079420928",
        "lang": "de",
        "text": "RT @fdpbt: \"Niemand erwartet #\u00d6ffnungsorgien - aber alle erwarten eine Perspektive, einen Plan, wie es weiter geht.\": @c_lindner zum #Coron\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:03.000Z",
        "id": "1359495849940824066",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Amira_M_Ali: Schluss damit, am Parlament vorbei zu regieren, Frau Merkel! Entscheidungen m\u00fcssen nach einer Debatte im #Bundestag getrof\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:59.000Z",
        "id": "1359495831397818370",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Meddlboy1: Wer sich fragt warum der Lockdown noch weiter verl\u00e4ngert wird:\nDie warmen Temperaturen werden Infektionen ganz von alleine z\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:57.000Z",
        "id": "1359495824015839240",
        "lang": "de",
        "text": "\"Niemand erwartet #\u00d6ffnungsorgien - aber alle erwarten eine Perspektive, einen Plan, wie es weiter geht.\": @c_lindner zum #CoronaGipfel und der #lockdownverlaengerung. Unser #Stufenplan \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/VInhPTf3ug https://t.co/jyRIXBSQl4"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:45.000Z",
        "id": "1359495775445745664",
        "lang": "de",
        "text": "#lockdownverlaengerung Ich h\u00f6re und lese immer, dass Kinder so sehr unter dem Lockdown leiden. Das h\u00f6re ich aber irgendwie immer nur von Erwachsenen. Kinder, die ich kenne tragen das alle mit mehr Fassung, als mancher Erwachsene hier."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:42.000Z",
        "id": "1359495763911446531",
        "lang": "de",
        "text": "RT @spdbt: \"Wir d\u00fcrfen das Erreichte nicht verspielen - gerade weil sich die britische Mutation auch bei uns in Deutschland verbreitet.\" @b\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:41.000Z",
        "id": "1359495759494791168",
        "lang": "de",
        "text": "Das #Rki zeigt hier : https://t.co/mAxoVDxCi2\nwieder eine zu niedrige #Inzidenz, sie war gestern:\n7-Tage-Inzidenz=74,8\nHeute wohl wieder eine #Lockdownverlaengerung mit #RkiFalschzahlen. Die Tote+Intensiv% Spalte zeigt am Ende der #Coronapandemie Welle jetzt wohl einen Hochpunkt https://t.co/m94sPhZVst"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:40.000Z",
        "id": "1359495755053039616",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Coronahotspot: Als Vater w\u00fcnsche ich, dass die  #lockdownverlaengerung auch f\u00fcr Schulen gilt.\n\nVerantwortungsvolle Politiker \u00f6ffnen Sch\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:33.000Z",
        "id": "1359495723037978626",
        "lang": "de",
        "text": "RT @goia: \"Eine dritte Welle nach Ostern bei fr\u00fchzeitiger Lockerung st\u00fcnde bevor.\nEs braucht zwingend eine Inzidenz von 0,7 damit die Fallz\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:26.000Z",
        "id": "1359495693774249987",
        "lang": "de",
        "text": "@Doc_B_LE = hom\u00f6opathische #lockdownverlaengerung \ud83d\ude13"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:21.000Z",
        "id": "1359495673784242176",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Zummdi: Was ist das eigentlich f\u00fcr ne Taktik, da\u00df Lockdowns f\u00fcr 4 Wochen beschlossen, aber so oft nach nur 2 Wochen f\u00fcr 4 Wochen verl\u00e4n\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:17.000Z",
        "id": "1359495656629559299",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AlternativeNRW: Eine verantwortungsvolle \u00d6ffnung, die dem gesellschaftlichen Leben, der Wirtschaft und dem Schutz der Risikogruppen Rec\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:12.000Z",
        "id": "1359495638094913538",
        "lang": "de",
        "text": "RT @riffreporter: Die \u00e4rmeren L\u00e4nder der Welt sind im Impfrennen abgeh\u00e4ngt. In den reichen Staaten zerfleischt man sich lieber in Neiddebat\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:12.000Z",
        "id": "1359495637738295301",
        "lang": "de",
        "text": "Ich bin baff. Ver\u00e4rgert und frustriert. \n \nSolche Vorg\u00e4nge mindern das Verst\u00e4ndnis der Bev\u00f6lkerung f\u00fcr die #Corona-Eind\u00e4mmungsma\u00dfnahmen. \n\nLeider geh\u00f6ren solche F\u00e4lle auch zum #Impfdesaster.     \n#CoronaSN #Lockdownverlaengerung \n\nhttps://t.co/Lsko5XhFVD"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:12.000Z",
        "id": "1359495636379439104",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Panthea2019: Wie kann es sein, dass R-Wert, Inzidenzwert und \u00dcberlastung des Gesundheitswesens pl\u00f6tzlich nicht mehr relevant bei der Be\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:08.000Z",
        "id": "1359495620541747203",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LudwigLarcher: Man kommt sich bei diesem h\u00e4ppchenweise verl\u00e4ngerten #Lockdown vor wie ein Esel, dem eine R\u00fcbe vorgehalten wird, damit e\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:06.000Z",
        "id": "1359495611687587840",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schwarzblond: Neue Studie: \u201eMehrpersonenb\u00fcro mit  50% reduzierten Belegung, aber ohne das Tragen einer Maske am Arbeitsplatz, hat einen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:00.000Z",
        "id": "1359495584172957697",
        "lang": "de",
        "text": "Oder wie #CDU-W\u00e4hler sagen:\n\u201eAch, die Merkel mit ihren emotionalen Reden, die w\u00e4hle ich.\u201c\n\n\u201eMerkel tritt nicht mehr an\u201c\n\n\u201eEgal.\u201c #lockdownverlaengerung https://t.co/tI7r3aRuRo"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:59.000Z",
        "id": "1359495583552200706",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Eddy_Bernayz: Man reduziert sukzessive die Anzahl der Krankenh\u00e4user und f\u00fchlt sich irgendwann nicht mehr im Stande einer grippe\u00e4hnliche\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:58.000Z",
        "id": "1359495578162462721",
        "lang": "de",
        "text": "W\u00fcrde mich nicht wundern, wenn die Regierung versucht die Lockdowns bis September zu strecken. So dass man nicht merkt, dass ein Grossteil der Gesch\u00e4fte, die man fr\u00fcher besuchte, f\u00fcr immer verschwunden sind. Von der Regierung vernichtet.\n#lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:42.000Z",
        "id": "1359495510789419011",
        "lang": "de",
        "text": "#Mutanten, Mutierende Mutanten,  Kombinations-Mutanten... was kommt als n\u00e4chstes? Supermutanten? Mutierende Supermutations-Mutanten? Irgendwas f\u00e4llt denen sicher ein f\u00fcr eine #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:40.000Z",
        "id": "1359495500815339521",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LudwigLarcher: Man kommt sich bei diesem h\u00e4ppchenweise verl\u00e4ngerten #Lockdown vor wie ein Esel, dem eine R\u00fcbe vorgehalten wird, damit e\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:39.000Z",
        "id": "1359495498785296388",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Panthea2019: Wie kann es sein, dass R-Wert, Inzidenzwert und \u00dcberlastung des Gesundheitswesens pl\u00f6tzlich nicht mehr relevant bei der Be\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:28.000Z",
        "id": "1359495451607785478",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MathiasPriebe: R-Wert? Egal. \nInzidenz? Egal.\nTestkapazit\u00e4t? Egal. \nTats\u00e4chliche Erkrankungen? Egal.\nFreie Intensivbetten? Egal.\nAlles\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:23.000Z",
        "id": "1359495432557256704",
        "lang": "de",
        "text": "Wir verheizen die Zukunft f\u00fcr ein wenig Vergangenheit. #lockdown #lockdownverlaengerung #corona https://t.co/Hu6gjHfItY"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:23.000Z",
        "id": "1359495430569144321",
        "lang": "de",
        "text": "RT @breiverderbung: Wussten Sie, dass man aus einer #lockdownverlaengerung durch einfaches Umstellen der Buchstaben erreicht, dass #dackelg\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:18.000Z",
        "id": "1359495410843344897",
        "lang": "de",
        "text": "Ist #Spahn schon entlassen worden? Wo bleiben die Impfungen, Jensi?\n\n#lockdownverlaengerung #Corona #CoronaGipfel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:02.000Z",
        "id": "1359495344334266368",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BHXX57: @JeannetteLeipz2 Die #AfD ist die einzige Partei aus dem #Bundestag, die \ud83c\udde9\ud83c\uddea massiven Schaden zugef\u00fcgt hat! Alle anderen Parteie\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:51.000Z",
        "id": "1359495297550999555",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Panthea2019: Wie kann es sein, dass R-Wert, Inzidenzwert und \u00dcberlastung des Gesundheitswesens pl\u00f6tzlich nicht mehr relevant bei der Be\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:51.000Z",
        "id": "1359495296645009411",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn man Lockdown-Br\u00fcller mit unbequemen Kernfragen konfrontiert. #lockdownverlaengerung https://t.co/v9xcCpSXXw"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:48.000Z",
        "id": "1359495282149441536",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AnnetteCreft: Der Lockdown wird so lange verl\u00e4ngert, wie die Leute (es) zu lassen.\n\n#lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:45.000Z",
        "id": "1359495269650477057",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TildeGartenzaun: Neues Handyspiel, falls die #Ministerpraesidentenkonferenz mal wieder zu langweilig ist.\n\n#lockdownverlaengerung https\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:24.000Z",
        "id": "1359495182677405699",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Zummdi: Was ist das eigentlich f\u00fcr ne Taktik, da\u00df Lockdowns f\u00fcr 4 Wochen beschlossen, aber so oft nach nur 2 Wochen f\u00fcr 4 Wochen verl\u00e4n\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:23.000Z",
        "id": "1359495178235621376",
        "lang": "de",
        "text": "#lockdownverlaengerung oder #wiedummkannmansein?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:22.000Z",
        "id": "1359495174888505345",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Panthea2019: Wie kann es sein, dass R-Wert, Inzidenzwert und \u00dcberlastung des Gesundheitswesens pl\u00f6tzlich nicht mehr relevant bei der Be\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:19.000Z",
        "id": "1359495161307402240",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nullachtkoeln: Ich lese gerade, die ex Freundin von ex Weltmeister #Boateng hat sich umgebracht.\nMir scheint ganz Deutschland begeht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:18.000Z",
        "id": "1359495156752412673",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AnnetteCreft: Der Lockdown wird so lange verl\u00e4ngert, wie die Leute (es) zu lassen.\n\n#lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:17.000Z",
        "id": "1359495154072223747",
        "lang": "de",
        "text": "S\u00fc\u00dfkartoffel-Brei mit Gurke\n\n#gourmetbaby #babybrei #baby #kinder #kochrezepte #rezepte #rezeptef\u00fcrbaby #leckerschmecker #lecker #essen #kochen #rezeptef\u00fcrjedentag #schnellrezepte #leckeressen #p\u00fcree #LasstSchulenUndKitasZu #lockdownverlaengerung \n\nhttps://t.co/s79VL49MG6"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:13.000Z",
        "id": "1359495138142281730",
        "lang": "de",
        "text": "RT @udosson: Wir Sucksen k\u00f6nnen alles: Wochenlang Spitzenreiter bei 7-Tage-Inzidenz, jetzt immer noch Platz 2 mit 100+ und gleichzeitig Pla\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:05.000Z",
        "id": "1359495105435078664",
        "lang": "de",
        "text": "Diese dreckigen Bastarde, kurz Bundeskanzlerin und Konsorten genannt, bekommen unser Land schon kaputt. #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:52.000Z",
        "id": "1359495049734737924",
        "lang": "de",
        "text": "Nur noch 24 #lockdownverlaengerung bis Weihnachten. \ud83e\udd21"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:49.000Z",
        "id": "1359495036933705729",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Coronahotspot: Als Vater w\u00fcnsche ich, dass die  #lockdownverlaengerung auch f\u00fcr Schulen gilt.\n\nVerantwortungsvolle Politiker \u00f6ffnen Sch\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:43.000Z",
        "id": "1359495012308942850",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Eddy_Bernayz: Man reduziert sukzessive die Anzahl der Krankenh\u00e4user und f\u00fchlt sich irgendwann nicht mehr im Stande einer grippe\u00e4hnliche\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:09.000Z",
        "id": "1359494868276547588",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Panthea2019: Wie kann es sein, dass R-Wert, Inzidenzwert und \u00dcberlastung des Gesundheitswesens pl\u00f6tzlich nicht mehr relevant bei der Be\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:09.000Z",
        "id": "1359494867446071299",
        "lang": "de",
        "text": "2 von 3 Deutschen (66 Prozent) w\u00fcrden es bef\u00fcrworten, wenn der #Lockdown in Deutschland bis Ende Februar 2021 verl\u00e4ngert werden w\u00fcrde. #lockdownverlaengerung Mehr Infos: https://t.co/UsDrUUnnis"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:07.000Z",
        "id": "1359494860454133766",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Trinchen312: Ist das nicht gro\u00dfartig.....urspr\u00fcnglich konnte man mit einer Ampulle 5 Leute Impfen...dann waren 6 ok...und jetzt sind so\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:06.000Z",
        "id": "1359494856419258368",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RAinBraun: Ich h\u00e4tte es neben l\u00e4nger eigentlich gern auch noch etwas h\u00e4rter.\n\n#lockdownverlaengerung \n#B117"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:06.000Z",
        "id": "1359494856209481730",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schwarzblond: Neue Studie: \u201eMehrpersonenb\u00fcro mit  50% reduzierten Belegung, aber ohne das Tragen einer Maske am Arbeitsplatz, hat einen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:00.000Z",
        "id": "1359494831958065152",
        "lang": "de",
        "text": "Alle Beteiligten hatten jetzt ihre 15 Minuten Ruhm, werden jetzt wieder verschwinden. Wie w\u00e4re es mal sich \u00fcber die politische Situation in ihren Heimatl\u00e4ndern aufzuregen. Im Schutzraum Deutschland  Klappe aufrei\u00dfen ist einfach. #diebesteinstanz   #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:00.000Z",
        "id": "1359494830397734915",
        "lang": "de",
        "text": "Man reduziert sukzessive die Anzahl der Krankenh\u00e4user und f\u00fchlt sich irgendwann nicht mehr im Stande einer grippe\u00e4hnlichen Erkrankung standzuhalten. Als Konsequenz tritt man nicht zur\u00fcck, Nein, man sperrt sein Volk ein. Ich sags nur. #lockdownverlaengerung https://t.co/nVeRkhvTrn"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:56.000Z",
        "id": "1359494815910666247",
        "lang": "de",
        "text": "Ich will endlich wieder shoppen gehen. Macht die L\u00e4den auf \ud83d\ude0e#lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:56.000Z",
        "id": "1359494815566733312",
        "lang": "de",
        "text": "Wer sich fragt warum der Lockdown noch weiter verl\u00e4ngert wird:\nDie warmen Temperaturen werden Infektionen ganz von alleine zur\u00fcckgehen lassen und die Politiker werden es als Erfolg auf ihre Fahnen schreiben.\ud83e\udd21\ud83c\udf0d\n#lockdownverlaengerung #lockdown #Ministerpraesidentenkonferenz https://t.co/FqfrmrMZPT"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:54.000Z",
        "id": "1359494805445881857",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LutzvanderHorst: Die schlechtesten Wortspiele der Welt \u270c\ufe0f #lockdownverlaengerung https://t.co/8b30fDaxbF"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:51.000Z",
        "id": "1359494792485498881",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MarioWettlaufer: https://t.co/MrCAxMeKTj\nSo eine Entwicklung darf es in \ud83c\udde9\ud83c\uddea nicht geben @RegSprecher @HBraun, daher eine gute Hand bei d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:39.000Z",
        "id": "1359494741293957125",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KatjaSuding: Von der MPK muss ein Impuls der \u00d6ffnung ausgehen. Die dramatischen Auswirkungen auf Kinder durch geschlossene Schulen und\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:37.000Z",
        "id": "1359494732871786501",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nullachtkoeln: Ich lese gerade, die ex Freundin von ex Weltmeister #Boateng hat sich umgebracht.\nMir scheint ganz Deutschland begeht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:32.000Z",
        "id": "1359494713569640450",
        "lang": "de",
        "text": "Macht die #Friseure auf! Das ist jetzt wichtig. Nicht so wichtig ist wie viele jetzt ihre Rechnungen bezahlen sollen. #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:25.000Z",
        "id": "1359494682141745154",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KatjaSuding: Von der MPK muss ein Impuls der \u00d6ffnung ausgehen. Die dramatischen Auswirkungen auf Kinder durch geschlossene Schulen und\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:21.000Z",
        "id": "1359494668795404292",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RAinBraun: Ich h\u00e4tte es neben l\u00e4nger eigentlich gern auch noch etwas h\u00e4rter.\n\n#lockdownverlaengerung \n#B117"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:14.000Z",
        "id": "1359494636310589442",
        "lang": "de",
        "text": "RT @udosson: Wir Sucksen k\u00f6nnen alles: Wochenlang Spitzenreiter bei 7-Tage-Inzidenz, jetzt immer noch Platz 2 mit 100+ und gleichzeitig Pla\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:12.000Z",
        "id": "1359494629033467905",
        "lang": "de",
        "text": "Manchmal ertappe ich mich dabei, dass ich eine Sehnsucht nach Amerika und Trump empfinde. \n\n#lockdown #lockdownverlaengerung #LockdownForever #COVID19 #Corona"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:12.000Z",
        "id": "1359494627544424449",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KatjaSuding: Von der MPK muss ein Impuls der \u00d6ffnung ausgehen. Die dramatischen Auswirkungen auf Kinder durch geschlossene Schulen und\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:11.000Z",
        "id": "1359494626382610434",
        "lang": "de",
        "text": "@MeisterRoerig @RegSprecher @peteraltmaier @OlafScholz @CDU @spdde @Die_Gruenen @fdp @Markus_Soeder @Karl_Lauterbach Bei Realit\u00e4tsverlust sollte man zur\u00fccktreten.\n\nJan. \ud83d\udd1c 10.2. Plan erstellen, nix passiert.\nGestern #lockdownverlaengerung 1.3.\n#merkel schlecht geschlafen, heute 14.3.\nBei Bedarf kann ich gerne die passenden ICD-10 bekanntgeben.\n#vertrauensfrage\n#r\u00fccktritt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:10.000Z",
        "id": "1359494620313493504",
        "lang": "de",
        "text": "@ntvde R-Wert? Egal. \nInzidenz? Egal.\nTestkapazit\u00e4t? Egal. \nTats\u00e4chliche Erkrankungen? Egal.\nFreie Intensivbetten? Egal.\nAlles schei\u00dfegal oder beliebig dehnbar. \nAber #lockdownverlaengerung! \n\n#Corona #Wahndemie"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:09.000Z",
        "id": "1359494616823844864",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sovrep: Ne #lockdownverlaengerung k\u00f6nnte es nur geben, wenn es einen Lockdown geben w\u00fcrde"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:01.000Z",
        "id": "1359494582988378114",
        "lang": "de",
        "text": "Auch diese #lockdownverlaengerung hei\u00dft: \nDie, die am meisten profitieren, werden noch reicher.\nDie, die sich am meisten bem\u00fchen, werden weiterhin bestraft.\nDie, die psychisch wie existenziell am meisten unter allem leiden, werden weiter im Regen stehen gelassen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:53.000Z",
        "id": "1359494551463997440",
        "lang": "de",
        "text": "35 (Neuinfektionen pro 100.000 Ew) soll also das neue 50 werden? Warum k\u00fcnftig nicht auch Impf-Fortschritte und Krankenhausbelegung mit COVID-Patienten als Parameter einbeziehen? Das w\u00e4re zumindest nachvollziehbarer. #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:53.000Z",
        "id": "1359494548930633729",
        "lang": "de",
        "text": "RT @breiverderbung: Wussten Sie, dass man aus einer #lockdownverlaengerung durch einfaches Umstellen der Buchstaben erreicht, dass #dackelg\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:50.000Z",
        "id": "1359494536838447105",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AnnetteCreft: #lockdownverlaengerung Lasst Euch nicht vera*schen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:47.000Z",
        "id": "1359494525740347393",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schwarzblond: Neue Studie: \u201eMehrpersonenb\u00fcro mit  50% reduzierten Belegung, aber ohne das Tragen einer Maske am Arbeitsplatz, hat einen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:47.000Z",
        "id": "1359494523563425800",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Panthea2019: Wie kann es sein, dass R-Wert, Inzidenzwert und \u00dcberlastung des Gesundheitswesens pl\u00f6tzlich nicht mehr relevant bei der Be\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:36.000Z",
        "id": "1359494479724613632",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt schreien wieder alle #lockdownverlaengerung und #LasstSchulenUndKitasZu und \"geht doch mit euren Kindern in den Wald!!!\" https://t.co/Dxc9C4YAN4"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:32.000Z",
        "id": "1359494459902332928",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TildeGartenzaun: Neues Handyspiel, falls die #Ministerpraesidentenkonferenz mal wieder zu langweilig ist.\n\n#lockdownverlaengerung https\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:29.000Z",
        "id": "1359494449307521026",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nulleberg: EIL: Bundesregierung legt ultimativen \u00d6ffnungsplan vor. \n\nLevel 70: Fris\u00f6re, Schulen\nLevel 120: Einzelhandel\nLevel 170: Rest\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:24.000Z",
        "id": "1359494427807539203",
        "lang": "de",
        "text": "RT @breiverderbung: Wussten Sie, dass man aus einer #lockdownverlaengerung durch einfaches Umstellen der Buchstaben erreicht, dass #dackelg\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:19.000Z",
        "id": "1359494405753815041",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LetzteHusar: F\u00fcr Bodo Ramelow ist heute ein weiterer langer harter Arbeitstag mit vielen Herausforderungen. #lockdownverlaengerung http\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:05.000Z",
        "id": "1359494348379983873",
        "lang": "de",
        "text": "RT @breiverderbung: Wussten Sie, dass man aus einer #lockdownverlaengerung durch einfaches Umstellen der Buchstaben erreicht, dass #dackelg\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:01.000Z",
        "id": "1359494332689092608",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MathiasPriebe: R-Wert? Egal. \nInzidenz? Egal.\nTestkapazit\u00e4t? Egal. \nTats\u00e4chliche Erkrankungen? Egal.\nFreie Intensivbetten? Egal.\nAlles\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:59.000Z",
        "id": "1359494321981050881",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Zummdi: Was ist das eigentlich f\u00fcr ne Taktik, da\u00df Lockdowns f\u00fcr 4 Wochen beschlossen, aber so oft nach nur 2 Wochen f\u00fcr 4 Wochen verl\u00e4n\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:55.000Z",
        "id": "1359494306680221704",
        "lang": "de",
        "text": "#lockdownverlaengerung\n#lockdown\n#Corona\n#merkelquaeltkinder\n\nDas ist eiskalte, mitleidlose Klientelpolitik. #LockdownAngie &amp; Konsorten wissen ganz genau, dass von DIESEN Kindern &amp;Jugendlichen niemals jemand die #Lockdownwahn - #CDU w\u00e4hlen werden.\nC repiert\nD och, \nU nternehmer! https://t.co/csZHiZgeLc"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:52.000Z",
        "id": "1359494294785114118",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Panthea2019: Wie kann es sein, dass R-Wert, Inzidenzwert und \u00dcberlastung des Gesundheitswesens pl\u00f6tzlich nicht mehr relevant bei der Be\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:50.000Z",
        "id": "1359494287147347971",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nulleberg: Wieviel Level geschafft Herr @bodoramelow? \n\n#Ministerpraesidentenkonferenz #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:48.000Z",
        "id": "1359494276795813892",
        "lang": "de",
        "text": "Wer #lockdownverlaengerung  will, soll hier daf\u00fcr stimmen statt mich und meine Follower zu beleidigen. Ich mache eine repr\u00e4sentaive Umfrage. Anonym. Dann sehen wir. https://t.co/ZNT5uz8XhA"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:29.000Z",
        "id": "1359494199066902532",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BlondJedi: Wenn eine #lockdownverlaengerung mal endet , sehen unsere Innenst\u00e4dte noch mehr ver\u00e4ndert aus als vorher. Welche L\u00e4den werde\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:19.000Z",
        "id": "1359494155173572608",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RAinBraun: Ich h\u00e4tte es neben l\u00e4nger eigentlich gern auch noch etwas h\u00e4rter.\n\n#lockdownverlaengerung \n#B117"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:19.000Z",
        "id": "1359494154292707329",
        "lang": "de",
        "text": "#lockdownverlaengerung\nDas ist doch kein #Lockdown was wir haben! Hoert auf dies als Lockdown zu verkaufen! Seht z.B. nach Australien! Haette man 4-6 Wochen alles au\u00dfer Aerzte, Apotheken &amp; Lebensmittelmaerkte im letzten November zugemacht, dann haette man minimum 20k\u2935\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:13.000Z",
        "id": "1359494129617674245",
        "lang": "de",
        "text": "RT @udosson: Wir Sucksen k\u00f6nnen alles: Wochenlang Spitzenreiter bei 7-Tage-Inzidenz, jetzt immer noch Platz 2 mit 100+ und gleichzeitig Pla\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:12.000Z",
        "id": "1359494127793111041",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Doc_B_LE: Die \u201eKrebstherapie\u201c der Ministerpr\u00e4sidenten:\n\nWir machen Chemotherapie.\nNein. Wir sollten eine TotalOP durchf\u00fchren.\nNein. Wir\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:09.000Z",
        "id": "1359494111800213506",
        "lang": "de",
        "text": "#lockdownverlaengerung auf Platz 1 in den Trends und #LasstDieSchulenUndKitasZu auf Platz 2. Wir brauchen mehr Hashtags um die Trends noch mehr voll zuballern!                       \ud83d\udc69\ud83d\udc66\ud83e\udd1d\ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb3\ud83d\udc75"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:08.000Z",
        "id": "1359494108511948807",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AnnetteCreft: Der Lockdown wird so lange verl\u00e4ngert, wie die Leute (es) zu lassen.\n\n#lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:58.000Z",
        "id": "1359494065667072001",
        "lang": "de",
        "text": "Ich finds witzig das die Leute die sich \u00fcber die Lockdownverl\u00e4ngerung beschweren die selben Vollidioten sind die sie nicht einhalten\n\nIhr seid doch alle geistig hinter dem Mond man\n\n#lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:54.000Z",
        "id": "1359494049615470592",
        "lang": "de",
        "text": "RT @le_matsch: Schau mal 1 Minute nach #Moria2 und erkl\u00e4r mir dann bitte noch mal ganz genau im Detail, was an einer #lockdownverlaengerung\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:53.000Z",
        "id": "1359494045060448258",
        "lang": "de",
        "text": "#lockdownverlaengerung ich rate Herrn Lauterbach zu einer #Kreuzfahrt https://t.co/YcbVNfQmgT"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:50.000Z",
        "id": "1359494033228378113",
        "lang": "de",
        "text": "#lockdownverlaengerung  \n\nDas wird ja hoffentlich bis 2024, wenn wir wieder Reisen d\u00fcrfen, repariert sein. https://t.co/mCsqYXdibx"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:43.000Z",
        "id": "1359494003390107649",
        "lang": "de",
        "text": "RT @lgbeutin: Wenn sich #Corona-Verharmloser, Klimawandelleugner, Holocaust-Schlussstrich-Faschos und Gender-Studies-Feinde vor die Wissens\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:39.000Z",
        "id": "1359493985971150849",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nullachtkoeln: Wollt ihr Verl\u00e4ngerung? JA\nWollt ihr Arbeitslosigkeit? JA\nWollt ihr Knechtschaft? JA\nWollt ihr Entm\u00fcndigung? JA\nWollt Ih\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:33.000Z",
        "id": "1359493964282425344",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schwarzblond: Neue Studie: \u201eMehrpersonenb\u00fcro mit  50% reduzierten Belegung, aber ohne das Tragen einer Maske am Arbeitsplatz, hat einen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:33.000Z",
        "id": "1359493961845514244",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ste_fino: es graut mir vor heute Abend... #lockdownverlaengerung #nocomment"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:33.000Z",
        "id": "1359493961132433408",
        "lang": "de",
        "text": "#lockdownverlaengerung und Du weisst nicht, was Du mit Deiner Zeit zuhause anfangen sollst? In #Kurzarbeit, und Japanisch hast Du im 1. #Lockdown schon gelernt? Dann ist es JETZT Zeit f\u00fcr DoppelWetten. Risikofreies Geldverdienen, easy! Schau mal vorbei auf https://t.co/jHCOx7huDj https://t.co/0ToxJUyZ7r"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:25.000Z",
        "id": "1359493929318645760",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RAinBraun: Ich h\u00e4tte es neben l\u00e4nger eigentlich gern auch noch etwas h\u00e4rter.\n\n#lockdownverlaengerung \n#B117"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:23.000Z",
        "id": "1359493918866481158",
        "lang": "de",
        "text": "RT @NorbertSchille2: Unter #lockdownverlaengerung tweeten 90% empathielose Schweine, die selbst im Moment einen sicheren Job haben und dene\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:22.000Z",
        "id": "1359493916958072832",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RAinBraun: Ich h\u00e4tte es neben l\u00e4nger eigentlich gern auch noch etwas h\u00e4rter.\n\n#lockdownverlaengerung \n#B117"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:19.000Z",
        "id": "1359493903666343940",
        "lang": "de",
        "text": "Wussten Sie, dass man aus einer #lockdownverlaengerung durch einfaches Umstellen der Buchstaben erreicht, dass #dackelgurgelnvorwonne?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:17.000Z",
        "id": "1359493895705554948",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LWiehler: Die #lockdownverlaengerung ist alternativlos. Wir brauchen die Zeit f\u00fcr die Einf\u00fchrung von #ID2020, wie heute in der #BPK ang\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:16.000Z",
        "id": "1359493889493790727",
        "lang": "de",
        "text": "Wer meint, eine #lockdownverlaengerung zu brauchen, interessiert sich meist auch f\u00fcr eine Penisverl\u00e4ngerung."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:15.000Z",
        "id": "1359493885886611460",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Vorzimmerdame2: Haben die nicht im Infektionsschutzgesetz den Inzidenzwert 50 verankert?\nWieso kommen die auf einmal mit der 35 um die\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:13.000Z",
        "id": "1359493878534053894",
        "lang": "de",
        "text": "Ne #lockdownverlaengerung k\u00f6nnte es nur geben, wenn es einen Lockdown geben w\u00fcrde"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:12.000Z",
        "id": "1359493873945497601",
        "lang": "de",
        "text": "Neues Handyspiel, falls die #Ministerpraesidentenkonferenz mal wieder zu langweilig ist.\n\n#lockdownverlaengerung https://t.co/HAGiO6sMhg"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:10.000Z",
        "id": "1359493864969674753",
        "lang": "de",
        "text": "Wie sich die No-Covid-Initiative Lockerungen vorstellt https://t.co/hAZZ1BtQEf # via @faznet\n\nSpoiler Alarm: Die #NoCovid Initiative stellt sich \u00fcberhaupt keine #Lockerungen vor.  Die ziehen das durch bis sich der Sozialismus eingestellt hat. #CoronaGipfel #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:09.000Z",
        "id": "1359493861345800195",
        "lang": "de",
        "text": "Es ist absolut unhaltbar, dass nicht der Bundestag in einer gro\u00dfen Debatte \u00fcber eine #lockdownverlaengerung entscheidet, sondern die Regierung in geheimer Sitzung die de facto Aussetzung vieler Grundrechte diktiert #lockdown #CoronaGipfel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:04.000Z",
        "id": "1359493838994366464",
        "lang": "de",
        "text": "RT @goia: \"Eine dritte Welle nach Ostern bei fr\u00fchzeitiger Lockerung st\u00fcnde bevor.\nEs braucht zwingend eine Inzidenz von 0,7 damit die Fallz\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:53.000Z",
        "id": "1359493795872661504",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Panthea2019: Wie kann es sein, dass R-Wert, Inzidenzwert und \u00dcberlastung des Gesundheitswesens pl\u00f6tzlich nicht mehr relevant bei der Be\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:50.000Z",
        "id": "1359493782442508288",
        "lang": "de",
        "text": "Was mir als Mensch mit Depressionen momentan wirklich zu schaffen macht: Impfgegner, Coronaleugner, Kommentarspalten.\nWas mir nicht zu schaffen macht: AHA+C&amp;L, Lockdown, Merkel.\nDanke der Nachfrage.\n#lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:47.000Z",
        "id": "1359493770736197636",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nulleberg: EIL: Bundesregierung legt ultimativen \u00d6ffnungsplan vor. \n\nLevel 70: Fris\u00f6re, Schulen\nLevel 120: Einzelhandel\nLevel 170: Rest\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:44.000Z",
        "id": "1359493755859001354",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83d\udca5HAGEN 18.02.2021 - AUTOKORSO \n\n#Hagen #Autokorso #CoronaImpfung #Impfzwang #HintertuerImpfpflicht #mRNA #PfizerBiontech #Grundrechte #Meinungsfreiheit #Versammlungsfreiheit #Querdenken211 #Querdenken2331 #CoronaDiktatur #lockdown #lockdownverlaengerung #MerkelMaskeFaellt https://t.co/CUU5Jf7OH0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:42.000Z",
        "id": "1359493748334465024",
        "lang": "de",
        "text": "RT @rock_fdp: Volker Bouffier hat vergangene Woche im @Landtag_Hessen einen #Stufenplan angek\u00fcndigt. Stattdessen gibt es jetzt die #lockdow\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:36.000Z",
        "id": "1359493723336417280",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KatjaSuding: Von der MPK muss ein Impuls der \u00d6ffnung ausgehen. Die dramatischen Auswirkungen auf Kinder durch geschlossene Schulen und\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:35.000Z",
        "id": "1359493719389536257",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Martin_Sichert: Wie kann eine Wirtschaft \u201estagnieren\u201c wenn die zu ist? Wie kann eine Wirtschaft die pro Jahr ca. 3500 Mlrd erwirtschaft\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:35.000Z",
        "id": "1359493717367918599",
        "lang": "de",
        "text": "RT @raumvektor: Wenn es schon nicht anders geht, dann sollte man bis Mitte M\u00e4rz mal ALLES nicht-lebenswichtige dicht machen, damit die Zahl\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:33.000Z",
        "id": "1359493709323251712",
        "lang": "de",
        "text": "#lockdownverlaengerung An wem oder was das wohl liegen k\u00f6nnte? https://t.co/yPcxG9jw6u"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:29.000Z",
        "id": "1359493694718631938",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MathiasPriebe: R-Wert? Egal. \nInzidenz? Egal.\nTestkapazit\u00e4t? Egal. \nTats\u00e4chliche Erkrankungen? Egal.\nFreie Intensivbetten? Egal.\nAlles\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:24.000Z",
        "id": "1359493671503220737",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Panthea2019: Wie kann es sein, dass R-Wert, Inzidenzwert und \u00dcberlastung des Gesundheitswesens pl\u00f6tzlich nicht mehr relevant bei der Be\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:23.000Z",
        "id": "1359493666998517762",
        "lang": "de",
        "text": "Wie gut das der #Bundestag \u00fcber die  #lockdownverlaengerung abstimmt und eine #Debatte gef\u00fchrt wird.\nOh wait \nDie #Kanzlerin und #Minister bestimmen im Alleingang \u00fcber die #Zukunft vieler.\n#Demokratie wie man sie kennt."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:20.000Z",
        "id": "1359493655212474369",
        "lang": "de",
        "text": "Die \u201eKrebstherapie\u201c der Ministerpr\u00e4sidenten:\n\nWir machen Chemotherapie.\nNein. Wir sollten eine TotalOP durchf\u00fchren.\nNein. Wir sollten bestrahlen.\nNein. Wir sollten auf Selbstheilung setzen.\n\nUnd dabei sollen sich Patienten gut versorgt f\u00fchlen?\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Sinnlos\ud83e\udd28\n\n#lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:12.000Z",
        "id": "1359493623654584323",
        "lang": "de",
        "text": "RT @vm_dittrich: Ja! Der #Lockdown nervt, ja, wir alle kotzen in die Beete, aber was wir jetzt nicht brauchen, sind Leute, die uns vorkauen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:05.000Z",
        "id": "1359493594181218304",
        "lang": "de",
        "text": "RT @miob1781: Sollte sich dieser Verdacht best\u00e4tigen, dann w\u00fcrden #Schnelltests die Infekti\u00f6sit\u00e4t von mutierten Viren nur unzureichend erfa\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:03.000Z",
        "id": "1359493586077835266",
        "lang": "de",
        "text": "Von der MPK muss ein Impuls der \u00d6ffnung ausgehen. Die dramatischen Auswirkungen auf Kinder durch geschlossene Schulen und Kitas sind belegt, eine #Lockdownverlaengerung\nw\u00fcrde deren Lage weiter versch\u00e4rfen. Wir brauchen endlich einen #Stufenplan. https://t.co/YWrfckadVk"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:48.000Z",
        "id": "1359493523603664902",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nulleberg: Wieviel Level geschafft Herr @bodoramelow? \n\n#Ministerpraesidentenkonferenz #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:48.000Z",
        "id": "1359493521380671492",
        "lang": "de",
        "text": "Meldet euch bei mir. Ich bin der nette Friseur, der euch gleichzeiteig eine Dosis Impfstoff mit auf dem Weg gibt. Frisch aus Darms\u00e4ften produziert. Nein zu Covid. #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:46.000Z",
        "id": "1359493515424727044",
        "lang": "de",
        "text": "Neben dem Beschluss \u00fcber die #lockdownverlaengerung muss es vor allem auch endlich einen Stufenplan mit #Perspektiven geben. #CoronaGipfel https://t.co/Jjnw7bOgCq"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:46.000Z",
        "id": "1359493512346099712",
        "lang": "de",
        "text": "RT @saschabachmann: Weswegen das Verbot von Fascho-Demos nicht undemokratisch ist. Denn Faschos wie diesen folgen immer Krankheit und Tod.\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:36.000Z",
        "id": "1359493470021386241",
        "lang": "de",
        "text": "#lockdownverlaengerung\n\n\"In Deutschland denkt heute kein Mensch an einen faulen Kompromi\u00df, das ganze Volk denkt nur an einen harten Lockdown...\" (Auszug JG, Feb. 43) https://t.co/Vpyr19JMSa"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:20.000Z",
        "id": "1359493406133805056",
        "lang": "de",
        "text": "selbstmord #lockdownverlaengerung #LasstSchulenUndKitasZu #LasstDieSchulenUndKitasZu \n#kooapp \n\nhttps://t.co/hyZI0E0lle"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:15.000Z",
        "id": "1359493385581711360",
        "lang": "de",
        "text": "Aufm #CoronaGipfel beschlossen: Friseure d\u00fcrfen ab 1.03. wieder schnippeln, alles wichtige bleibt zu. \n\nDann gehen deren Kunden entspannt, mit lilafarben Haaren und Wasserwelle, dem Licht entgegen. Impftermine galore \ud83d\ude01 \n#lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:15.000Z",
        "id": "1359493385309061120",
        "lang": "de",
        "text": "Trefft die richtigen Entscheidungen f\u00fcr Deutschland. Bitte. Bremst das Virus aus samt Mutationen. #NoCovid #lockdownverlaengerung #LasstSchulenUndKitasZu"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:07.000Z",
        "id": "1359493349540044800",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MathiasPriebe: R-Wert? Egal. \nInzidenz? Egal.\nTestkapazit\u00e4t? Egal. \nTats\u00e4chliche Erkrankungen? Egal.\nFreie Intensivbetten? Egal.\nAlles\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:07.000Z",
        "id": "1359493348936069122",
        "lang": "de",
        "text": "Eine weitere #LockdownVerlaengerung steht an. Damit Ihr euch nicht Langweilt haben wir ein paar heisse Schm\u00f6ker im Angebot:\nhttps://t.co/XC0ZWk2Q0t\u00a0\n\nAuch f\u00fcr Herrn #Rummenigge und seine #Fu\u00dfballer geeignet (zumindest denen die \u00fcber 18 sind \ud83d\ude09)\n\n#greeneyesbooks #lockdown https://t.co/IfKsg0vZ65"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:05.000Z",
        "id": "1359493340572635137",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nulleberg: Wieviel Level geschafft Herr @bodoramelow? \n\n#Ministerpraesidentenkonferenz #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:00.000Z",
        "id": "1359493319554985985",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MathiasPriebe: R-Wert? Egal. \nInzidenz? Egal.\nTestkapazit\u00e4t? Egal. \nTats\u00e4chliche Erkrankungen? Egal.\nFreie Intensivbetten? Egal.\nAlles\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:59.000Z",
        "id": "1359493318514790401",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Zummdi: Was ist das eigentlich f\u00fcr ne Taktik, da\u00df Lockdowns f\u00fcr 4 Wochen beschlossen, aber so oft nach nur 2 Wochen f\u00fcr 4 Wochen verl\u00e4n\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:53.000Z",
        "id": "1359493291688026113",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Panthea2019: Wie kann es sein, dass R-Wert, Inzidenzwert und \u00dcberlastung des Gesundheitswesens pl\u00f6tzlich nicht mehr relevant bei der Be\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:38.000Z",
        "id": "1359493228643377153",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RAinBraun: Ich h\u00e4tte es neben l\u00e4nger eigentlich gern auch noch etwas h\u00e4rter.\n\n#lockdownverlaengerung \n#B117"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:34.000Z",
        "id": "1359493212713455617",
        "lang": "de",
        "text": "RT @spdbt: \"Wir d\u00fcrfen das Erreichte nicht verspielen - gerade weil sich die britische Mutation auch bei uns in Deutschland verbreitet.\" @b\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:31.000Z",
        "id": "1359493197240692741",
        "lang": "de",
        "text": "#lockdownverlaengerung Och ja. Nicht so schlimm, ich vermisse nix und dran gew\u00f6hnt habe ich mich auch."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:24.000Z",
        "id": "1359493171613425665",
        "lang": "de",
        "text": "H\u00e4 wollen die uns komplett f1cken? Bis Mitte M\u00c4RZ???? #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:21.000Z",
        "id": "1359493158061670404",
        "lang": "de",
        "text": "Warum stimmen wir uns eigentlich nicht europ\u00e4isch ab?\nTraurig, dass dadr\u00fcber noch nicht einmal diskutiert wird.\n\n#lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:06.000Z",
        "id": "1359493095461687298",
        "lang": "de",
        "text": "RT @warockyderotter: Dies k\u00f6nne entweder am \u201e10. M\u00e4rz im Lichte der Entwicklung der Infektionszahlen entschieden\u201c werden....\"\n\nIn welchem L\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:02.000Z",
        "id": "1359493076650139650",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LudwigLarcher: Man kommt sich bei diesem h\u00e4ppchenweise verl\u00e4ngerten #Lockdown vor wie ein Esel, dem eine R\u00fcbe vorgehalten wird, damit e\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:58.000Z",
        "id": "1359493061596884992",
        "lang": "de",
        "text": "#lockdownverlaengerung bis M\u00e4rz. Ab 1.3. Haben Friseure offen Schule, Kita ist L\u00e4ndersache. Via Radio Nachrichten"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:58.000Z",
        "id": "1359493060258856962",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schwarzblond: Neue Studie: \u201eMehrpersonenb\u00fcro mit  50% reduzierten Belegung, aber ohne das Tragen einer Maske am Arbeitsplatz, hat einen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:55.000Z",
        "id": "1359493048913264640",
        "lang": "de",
        "text": "RT @U_R_2_Serious: Es ist kein Zufall, dass #LasstDieSchulenUndKitasZu und #lockdownverlaengerung gleichzeitig mit #Selbstmord trenden. htt\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:53.000Z",
        "id": "1359493039102824450",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RAinBraun: Ich h\u00e4tte es neben l\u00e4nger eigentlich gern auch noch etwas h\u00e4rter.\n\n#lockdownverlaengerung \n#B117"
    }
]