[
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:33:11.000Z",
        "id": "1358030979420606464",
        "lang": "de",
        "text": "Wie hat schon Oli Kahn so sch\u00f6n gesagt: Ganz Deutschland ist gegen uns, was Sch\u00f6neres gibt es nicht! Klub WM gewinnen, Meisterschaft eint\u00fcten und dem Rest dann wieder ein Jahr beim jammern zuh\u00f6ren #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:33:10.000Z",
        "id": "1358030976702676998",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:31:53.000Z",
        "id": "1358030653615443968",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Chiaraschreibt: An die, die gehofft haben, dass sich der #Fussball durch die Pandemie \u00e4ndert:\n\nAM ARSCH! \nBEI DEN BONZEN WIRD SICH NICH\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:31:53.000Z",
        "id": "1358030651971297282",
        "lang": "de",
        "text": "Aber sie sa\u00dfen doch alle warm und trocken und konnten vielleicht schon mal vorschlafen \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude34 #FCBayern #Rummenigge #klubwm https://t.co/XHYyLvGE7a https://t.co/7KXVZWVIqw"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:31:29.000Z",
        "id": "1358030552494993408",
        "lang": "de",
        "text": "Definiere Realit\u00e4tsverlust. #FCBayern #Rummenigge https://t.co/u0X5BFAOh0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:31:09.000Z",
        "id": "1358030469422604288",
        "lang": "de",
        "text": "@12te_mann wenn die erfolgreichste Fu\u00dfballmannschaft der Welt @FCBayern auf den erfolglosesten und teuersten Flughafen der Welt #BER trifft #Rummenigge #FCBayern F\u00fcr unsere politischen Steuervernichter aus Berlin gilt sicherlich kein strenges Nachtflugverbot  #DDR2.0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:31:07.000Z",
        "id": "1358030461843423233",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge\n\nBayern M\u00fcnchen hat ein fettes Image Problem. \nZu offensichtlich, warum das so ist."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:30:54.000Z",
        "id": "1358030407564996609",
        "lang": "de",
        "text": "@KurzerPfosten wenn die erfolgreichste Fu\u00dfballmannschaft der Welt @FCBayern auf den erfolglosesten und teuersten Flughafen der Welt #BER trifft #Rummenigge #FCBayern F\u00fcr unsere politischen Steuervernichter aus Berlin gilt sicherlich kein strenges Nachtflugverbot  #DDR2.0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:30:47.000Z",
        "id": "1358030378301329408",
        "lang": "de",
        "text": "Ist doch logisch, dass beim Flughafen BER genau ist was die Abflugzeiten angeht. Wenn man einen Flughafen 10 Jahre zu sp\u00e4t er\u00f6ffnet muss man bei 30 Sekunden Versp\u00e4tung schon mal die Muskeln spielen lassen und zeigen das P\u00fcnktlichkeit eine Tugend ist #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:30:37.000Z",
        "id": "1358030335112601600",
        "lang": "de",
        "text": "@MalikShabizzle wenn die erfolgreichste Fu\u00dfballmannschaft der Welt @FCBayern auf den erfolglosesten und teuersten Flughafen der Welt #BER trifft #Rummenigge #FCBayern F\u00fcr unsere politischen Steuervernichter aus Berlin gilt sicherlich kein strenges Nachtflugverbot  #DDR2.0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:30:24.000Z",
        "id": "1358030280146173954",
        "lang": "de",
        "text": "@RND_de wenn die erfolgreichste Fu\u00dfballmannschaft der Welt @FCBayern auf den erfolglosesten und teuersten Flughafen der Welt #BER trifft #Rummenigge #FCBayern F\u00fcr unsere politischen Steuervernichter aus Berlin gilt sicherlich kein strenges Nachtflugverbot  #DDR2.0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:30:14.000Z",
        "id": "1358030238354206723",
        "lang": "de",
        "text": "Es k\u00f6nnte der sechste Titel f\u00fcr den #FCBayern innerhalb eines Jahres werden. Um noch einen weiteren Anreiz zu schaffen, lobte #Rummenigge eine Pr\u00e4mie aus.\nAm Montag geht es dann mit der #KlubWM los ;) \n#MiaSanMia #packmas\nhttps://t.co/lAJGwTeZOp https://t.co/cmpcmRJWX0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:30:11.000Z",
        "id": "1358030226987618304",
        "lang": "de",
        "text": "@BILD_Bayern wenn die erfolgreichste Fu\u00dfballmannschaft der Welt @FCBayern auf den erfolglosesten und teuersten Flughafen der Welt #BER trifft #Rummenigge #FCBayern F\u00fcr unsere politischen Steuervernichter aus Berlin gilt sicherlich kein strenges Nachtflugverbot  #DDR2.0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:30:05.000Z",
        "id": "1358030202119536640",
        "lang": "de",
        "text": "Erkenntnis des Tages: Selbst der BER (!) h\u00e4lt besser und sorgf\u00e4ltiger Gesetze als der FIFA-Ethikrat mit \"Arbeitern\" in Katar ein.\n\n#Rummenigge #klubwm"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:30:04.000Z",
        "id": "1358030195219984385",
        "lang": "de",
        "text": "@don_king_87 @BVB wenn die erfolgreichste Fu\u00dfballmannschaft der Welt @FCBayern auf den erfolglosesten und teuersten Flughafen der Welt #BER trifft #Rummenigge #FCBayern F\u00fcr unsere politischen Steuervernichter aus Berlin gilt sicherlich kein strenges Nachtflugverbot  #DDR2.0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:29:56.000Z",
        "id": "1358030162110140423",
        "lang": "de",
        "text": "@bobhayle wenn die erfolgreichste Fu\u00dfballmannschaft der Welt @FCBayern auf den erfolglosesten und teuersten Flughafen der Welt #BER trifft #Rummenigge #FCBayern F\u00fcr unsere politischen Steuervernichter aus Berlin gilt sicherlich kein strenges Nachtflugverbot  #DDR2.0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:29:44.000Z",
        "id": "1358030114101948416",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge ... ist schon Vorbestraft ... und das hat er damals auch schon nicht verstanden ... \n\n#RummeniggeOUT !\n\n#NoFCB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:29:33.000Z",
        "id": "1358030066471600128",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn ein*e Prominente*r in den Twitter Trends ist, kann das nur zwei Dinge bedeuten. Entweder ist jemand gestorben oder hat etwas Dummes gesagt/getan. Meistens letzteres.  #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:29:28.000Z",
        "id": "1358030045781106695",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge ist genau so arrogant wie der ganze Verein, kann weg"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:29:26.000Z",
        "id": "1358030035668656129",
        "lang": "de",
        "text": "@DerMalteDuerr wenn die erfolgreichste Fu\u00dfballmannschaft der Welt @FCBayern auf den erfolglosesten und teuersten Flughafen der Welt #BER trifft #Rummenigge #FCBayern F\u00fcr unsere politischen Steuervernichter aus Berlin gilt sicherlich kein strenges Nachtflugverbot  #DDR2.0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:28:47.000Z",
        "id": "1358029875005825025",
        "lang": "de",
        "text": "Ob #Rummenigge noch andere Dinge raush\u00e4ngen l\u00e4sst, au\u00dfer sein Ego und seine Nase?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:28:35.000Z",
        "id": "1358029825190068225",
        "lang": "de",
        "text": "Bundesliga sofort abbrechen! Die Bayern-Spieler werden nie wieder zu ihrer Form finden nach dieser Versp\u00e4tung am Flughafen. Sowas kann nicht geduldet werden @DFL_Official! Sofort abbrechen und Bayern zum Meister erkl\u00e4ren! Alles andere w\u00e4re katastrophal! #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:28:31.000Z",
        "id": "1358029806491828224",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:28:02.000Z",
        "id": "1358029684844482560",
        "lang": "de",
        "text": "RT @L_Rebecca_: Es muss traumatisch gewesen sein. #Rummenigge https://t.co/FQ753PP1z8"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:28:02.000Z",
        "id": "1358029683242246144",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn  #Rummenigge und nicht #Woelki trendet ...Skandal"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:27:49.000Z",
        "id": "1358029630553395200",
        "lang": "de",
        "text": "Zu gut einfach. Berlin bleibt hart! \n\ud83d\ude37\ud83e\udd21\u26f9\ufe0f#Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:27:39.000Z",
        "id": "1358029587171663872",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:27:36.000Z",
        "id": "1358029577579352064",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn man sich wichtiger als alles andere auf der Welt nimmt, darf ich vortellen #Rummenigge!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:27:36.000Z",
        "id": "1358029574689468416",
        "lang": "de",
        "text": "RT @neulandrebellen: Jetzt regen sich manche auf, weil #Rummenigge auf einem Bild seine #Nase aus der #FFP2-Maske hatte. Steckt eure Nase n\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:27:26.000Z",
        "id": "1358029532180144129",
        "lang": "de",
        "text": "Ein versp\u00e4teter Flieger . Absolut traumatisch ! #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:27:24.000Z",
        "id": "1358029526261981187",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn der sympathische Stern der Bundesliga die wichtige #clubWM #klubWM jetzt verlieren sollte zahlen Merkel und die L\u00e4nder Berlin und Brandenburg hoffentlich Gewinnausfall und Schmerzensgeld.\n#Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:27:21.000Z",
        "id": "1358029513217703938",
        "lang": "de",
        "text": "Der Bundespr\u00e4sident hat gerade die Gedenkfeier f\u00fcr die Coronaopfer abgesagt. Es wird jetzt eine f\u00fcr die tapferen Spieler des FC Bayern M\u00fcnchen. #Rummenigge #FCBayern"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:27:19.000Z",
        "id": "1358029503046500352",
        "lang": "de",
        "text": "Geh im Keller, z\u00e4hl Deine Millionen und lass uns mit Deiner billigen Sti.mungsmache in Ruhe. Danke! \ud83d\ude09 #Bild #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:27:15.000Z",
        "id": "1358029488039337987",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:26:47.000Z",
        "id": "1358029371286650880",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn #Rummenigge trendet, sollte man das Internet eigentlich ausmachen..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:26:32.000Z",
        "id": "1358029308086931457",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Hallo_Rollo: #hallohallo Global gesehen ist ja das viel h\u00e4rter f\u00fcr uns alle. Die schrecklichen Ereignisse auf dem BER gestern Nacht #Ru\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:26:31.000Z",
        "id": "1358029302852444165",
        "lang": "de",
        "text": "Einmal Sorgen haben wie #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:26:28.000Z",
        "id": "1358029289757802496",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:26:20.000Z",
        "id": "1358029257780453380",
        "lang": "de",
        "text": "Wohlstandsverwahrlosung\n#Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:26:03.000Z",
        "id": "1358029184300367875",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ichgruessesie: Finde die Fehler.\n#Rummenigge #BER #BSCFCB https://t.co/TpQ9zY9k7E"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:25:59.000Z",
        "id": "1358029169268051974",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge ...\n\n... da ist mir Andreas Scheuer sogar sympatischer .. der hat lediglich Milliarden in den Sand gesetzt, daf\u00fcr aber keine Menschenleben aufs Spiel gesetzt ... \n\n#NoFCB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:25:48.000Z",
        "id": "1358029124913274881",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ichgruessesie: Finde die Fehler.\n#Rummenigge #BER #BSCFCB https://t.co/TpQ9zY9k7E"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:25:20.000Z",
        "id": "1358029005216043013",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:25:05.000Z",
        "id": "1358028942788198402",
        "lang": "de",
        "text": "@Fussball_Bild wenn die erfolgreichste Fu\u00dfballmannschaft der Welt @FCBayern auf den erfolglosesten und teuersten Flughafen der Welt #BER trifft #Rummenigge #FCBayern F\u00fcr unsere politischen Steuervernichter aus Berlin gilt sicherlich kein strenges Nachtflugverbot  #DDR2.0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:24:52.000Z",
        "id": "1358028886064431106",
        "lang": "de",
        "text": "Der arme #Rummenigge mal wieder am Rumheulen, weil seine Mannschaft warten musste? Gibt es eigentlich FCB-Fans, die sich nicht f\u00fcr Rolex-Kalle sch\u00e4men? Gr\u00f6\u00dfter Unsympath im deutschen Fu\u00dfball"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:24:30.000Z",
        "id": "1358028795513552898",
        "lang": "de",
        "text": "Dieser typ ist das allerletzte im fussball selbst hoeness der verbrecher hasst den spasten  #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:24:13.000Z",
        "id": "1358028724143349760",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge .... \n\nschon \u00c4hnlichkeiten zu erkennen ... oder ?\n\n#NoFCB #NoRummenigge https://t.co/MdGchdeY5r"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:24:11.000Z",
        "id": "1358028714097971211",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Kar0ne: Wer meint nach Quatar zur Club WM fliegen zu m\u00fcssen in einer Pandemie und sich dann beschwert weil der Flieger unp\u00fcnktlich ist,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:24:01.000Z",
        "id": "1358028675887808513",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:23:27.000Z",
        "id": "1358028530790109187",
        "lang": "de",
        "text": "Vorweg: Als Werder-Fan g\u00f6nn ich #FCB nix! Schadenfreude? NULL. Unser b\u00fcrokratieverliebtes, -versessenes Land nebst #EU bescheren uns mit dieser Mentalit\u00e4t das gr\u00f6sste Desaster seit Gr\u00fcndung, das Leben, Wohlstand, Ansehen kostet. #Rummenigge #Nachtflugverbot #COVID19 #FCBayern https://t.co/npKsI4ajZt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:22:54.000Z",
        "id": "1358028392508096522",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DFens72703319: Die linksgr\u00fcnen neidischen Minderleister \ud83e\udd2e Kalle alles richtig gemacht. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:22:44.000Z",
        "id": "1358028352267894786",
        "lang": "de",
        "text": "RT @spieltagslyrik: Wer fliegt noch so sp\u00e4t durch Nacht und Wind?\nNicht die Bayern. Die am Boden sind.\nWer flucht deshalb in dieser Stille?\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:22:42.000Z",
        "id": "1358028341803106304",
        "lang": "de",
        "text": "RT @don_king_87: Jetzt regen sich wieder alle \u00fcber die Aussage von Herrn #Rummenigge auf. H\u00e4tte das ein Verantwortlicher des @BVB gesagt, w\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:22:34.000Z",
        "id": "1358028307116290048",
        "lang": "de",
        "text": "Die Vereinsf\u00fchrung ist die peinlichste der ganzen Liga, und da k\u00f6nnt ihr Bayernfans mich jetzt voll labern wie ihr wollt. #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:22:31.000Z",
        "id": "1358028296336928768",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BERLINER_KURIER: #Rummenigge tobt, doch der Flughafen weist Kritik zur\u00fcck.\n#FCBayern #BER  https://t.co/M3aa99vtKP"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:22:11.000Z",
        "id": "1358028213780365312",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DennisKBerlin: Tja, Kalle #Rummenigge....\nIch mich \u00fcbrigens auch, wenn ich sehe wie du nach 11 Monaten Pandemie immer noch deine Maske\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:22:10.000Z",
        "id": "1358028208067776512",
        "lang": "de",
        "text": "Immer wieder \"nett\" hier den Hass der moralisch Erhabenen zu lesen \ud83d\ude02 #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:21:48.000Z",
        "id": "1358028118095765507",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83d\udc42\u26bd Aktueller @wdrsportinside Podcast zum Thema Katar, #FCBayern, Sklaven, eine WM und die vielen Toten aus Nepal\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5.\n \nAbsolute Empfehlung. #Rummenigge\nhttps://t.co/pfleptRgvl https://t.co/87AXMMBTQU"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:21:35.000Z",
        "id": "1358028062995210243",
        "lang": "de",
        "text": "RT @alorenza: Maximal unsportlich von #HerthaBSC, gegen die hochwohlgeborenen Bayern volle 90 Minuten auf den Ausgleich zu dr\u00e4ngen. Statt d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:21:35.000Z",
        "id": "1358028060054929410",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt regen sich wieder alle \u00fcber die Aussage von Herrn #Rummenigge auf. H\u00e4tte das ein Verantwortlicher des @BVB gesagt, w\u00e4re Twitter ganz still. Diese verlogene Doppelmoral ist einfach nur noch zum Kotzen! #FCBayern #MiaSanMia #PACKMAS"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:21:18.000Z",
        "id": "1358027990316290049",
        "lang": "de",
        "text": "Ganz ohne H\u00e4me: Willkommen im normalen Leben, in dem man manchmal von der B\u00fcrokratie ausgebremst wird, und nicht alle so springen, wie man will. #Rummenigge #FCB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:21:02.000Z",
        "id": "1358027924822188032",
        "lang": "de",
        "text": "Die linksgr\u00fcnen neidischen Minderleister \ud83e\udd2e Kalle alles richtig gemacht. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:20:41.000Z",
        "id": "1358027833377980417",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:20:26.000Z",
        "id": "1358027774322216968",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AOberbaum: Danke an den #BER f\u00fcr die konsequente Einhaltung der Richtlinien. Gerade in Bayern wird den Berlinern ja immer wieder Chaos\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:20:25.000Z",
        "id": "1358027769062522881",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge tobt, doch der Flughafen weist Kritik zur\u00fcck.\n#FCBayern #BER  https://t.co/M3aa99vtKP"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:20:14.000Z",
        "id": "1358027722711261184",
        "lang": "de",
        "text": "@SteFanMa83 @Experte0071 @FCBayern Wo ist das Foto aufgenommenen? Finde die Regelung in einem Station wo 40-80k rein d\u00fcrfen und aktuell 150 Personen drinnen sind auf tragen von MNS zu bestehen. Total \u00fcbertrieben und erniedrigend. #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:19:42.000Z",
        "id": "1358027586811678721",
        "lang": "de",
        "text": "Auch irgendwie bezeichnend dass #Rummenigge rumjammert dass seine Stars \u00fcbern\u00e4chtigt zur Club-WM in Doha gestartet sind w\u00e4hrend in anderen Branchen seit Monaten nicht gearbeitet werden darf und kein Cent verdient wird. Heult leiser @FCBayern #miasanmia #fcbayern"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:19:40.000Z",
        "id": "1358027580125962242",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:19:38.000Z",
        "id": "1358027570550292486",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge #dfb #dfl #FCBayern solange Kinder auf dem Bolzplatz nicht spielen d\u00fcrfen, sollte jeglicher Profifu\u00dfball verboten werden. \nSeid Vorbilder!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:19:08.000Z",
        "id": "1358027443873931264",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge bitte sofort zur\u00fccktreten und alleine nach Dubai ziehen ... Hau einfach ab!\n\nDanke!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:18:53.000Z",
        "id": "1358027380099579905",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Das_Linchen: Es wird extra ein Bundesliga Spiel vorverlegt, damit diese Mannschaft w\u00e4hrend einer Pandemie nach Doha reisen kann. Der Fl\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:18:25.000Z",
        "id": "1358027265100165120",
        "lang": "de",
        "text": "RT @pflore: \u00dcber 7 Stunden lang auf dem Boden zu bleiben und nicht abzuheben ist allerdings auch f\u00fcr den FC Bayern ein Novum. #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:18:04.000Z",
        "id": "1358027178181558278",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:18:01.000Z",
        "id": "1358027163266646018",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AOberbaum: Danke an den #BER f\u00fcr die konsequente Einhaltung der Richtlinien. Gerade in Bayern wird den Berlinern ja immer wieder Chaos\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:17:56.000Z",
        "id": "1358027143238803456",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Das_Linchen: Es wird extra ein Bundesliga Spiel vorverlegt, damit diese Mannschaft w\u00e4hrend einer Pandemie nach Doha reisen kann. Der Fl\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:17:48.000Z",
        "id": "1358027109738889216",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:17:38.000Z",
        "id": "1358027066961231873",
        "lang": "de",
        "text": "RT @alorenza: Maximal unsportlich von #HerthaBSC, gegen die hochwohlgeborenen Bayern volle 90 Minuten auf den Ausgleich zu dr\u00e4ngen. Statt d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:17:31.000Z",
        "id": "1358027037915684865",
        "lang": "de",
        "text": "@Eurosport_DE Da merkt man mal wieder, wie weit diese Menschen  inzwischen von der Realit\u00e4t entfernt sind... \ud83d\udc4e#Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:17:27.000Z",
        "id": "1358027020794527746",
        "lang": "de",
        "text": "RT @diamantencop77: Ich bin ja daf\u00fcr das der #FCBayern nach der R\u00fcckkehr von der #ClubWM 14 Tage in Quarant\u00e4ne gesteckt wird und alle vers\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:17:25.000Z",
        "id": "1358027014687641600",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge \n\n#BayernDusel und #BayernArroganz Hand in Hand ... \n\nDer #FCBayern ist und bleibt ein SCHEISSVEREIN !!!\n\nSch\u00e4mt Euch!\n\n#NoFCB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:17:24.000Z",
        "id": "1358027007355998210",
        "lang": "de",
        "text": "RT @L_Rebecca_: Es muss traumatisch gewesen sein. #Rummenigge https://t.co/FQ753PP1z8"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:17:08.000Z",
        "id": "1358026942235234304",
        "lang": "de",
        "text": "Wegen einer verweigerten Starterlaubnis konnte der #FCBayern erst mit siebenst\u00fcndiger Versp\u00e4tung zur Klub-WM abfliegen. Vorstandsboss #Rummenigge tobt: \"Wir f\u00fchlen uns von den zust\u00e4ndigen Stellen bei der brandenburgischen Politik total verarscht\". #FCB https://t.co/fCawQalPjh"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:16:58.000Z",
        "id": "1358026901286236163",
        "lang": "de",
        "text": "Reisen Sie mit uns in die priveligierte Parallelwelt des K.H.#Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:16:49.000Z",
        "id": "1358026862295982080",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:16:12.000Z",
        "id": "1358026706163019777",
        "lang": "de",
        "text": "RT @perzelmeier: @FCBayern wenn die erfolgreichste Fu\u00dfballmannschaft der Welt @FCBayern auf den erfolglosesten und teuersten Flughafen der\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:15:44.000Z",
        "id": "1358026591293612032",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:15:28.000Z",
        "id": "1358026523584921600",
        "lang": "de",
        "text": "@DennisKBerlin Bild hat das Foto inzwischen ge\u00e4ndert, bekam bestimmt einen \u201ekleinen Hinweis\u201c.#Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:15:14.000Z",
        "id": "1358026462536859648",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DennisKBerlin: Tja, Kalle #Rummenigge....\nIch mich \u00fcbrigens auch, wenn ich sehe wie du nach 11 Monaten Pandemie immer noch deine Maske\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:15:04.000Z",
        "id": "1358026422296719360",
        "lang": "de",
        "text": "So kann man halt auch, aus einem Weltstadtflughafen, Posemuckel machen. #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:15:00.000Z",
        "id": "1358026403455918081",
        "lang": "de",
        "text": "Vielen lieben Dank f\u00fcr das tolle Feedback! Hier das Finale der #Rummenigge-Saga:\nhttps://t.co/ZxjvLOi0fO\nKalle, was birgst du so bang dein Gesicht? \nSiehst, Hansi, du denn den Zeitverlust nicht? \nIn Katar verpasse ich dank dem Verlauf \nDen Die-Nase-schwingt-frei-Maskenausverkauf"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:14:59.000Z",
        "id": "1358026400167518210",
        "lang": "de",
        "text": "Ach ja: Solange #Rummenigge es nicht hinbekommt seine Maske konsequent \u00fcber die Nase zu ziehen, ertrage ich keine \u00c4u\u00dferungen mit Tenor \u201everarscht\u201c..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:14:33.000Z",
        "id": "1358026289664425989",
        "lang": "de",
        "text": "Stimmt  \ud83e\udd2d #Rummenigge https://t.co/ay7uIJLrp6"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:14:02.000Z",
        "id": "1358026160949645312",
        "lang": "de",
        "text": "Was f\u00e4llt dem #BER eigentlich ein  das Flugzeug ordentlich zu enteisen damit der #FCB nicht abst\u00fcrzt?  #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:13:57.000Z",
        "id": "1358026140129103878",
        "lang": "de",
        "text": "FC Bayern M\u00fcnchen: Chaos-Anreise nach Katar \u2013 Rummenigge f\u00fchlt sich \u201everarscht\u201c #FCB #Bayern #Rummenigge #KlubWM #Katar #Berlin #BER #Chaos https://t.co/6Tmn2skR4i"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:13:29.000Z",
        "id": "1358026021866455041",
        "lang": "de",
        "text": "RT @diamantencop77: Ich bin ja daf\u00fcr das der #FCBayern nach der R\u00fcckkehr von der #ClubWM 14 Tage in Quarant\u00e4ne gesteckt wird und alle vers\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:13:14.000Z",
        "id": "1358025961841848320",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge f\u00fchlt sich total wegen des Flugverbots verarscht.\n\nJetzt wei\u00dft er mal wie sich jeder in den letzten Wochen f\u00fchlte - als er so im Stadion sa\u00df. #klubwm https://t.co/5EVd7NBr1U"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:12:55.000Z",
        "id": "1358025881717989378",
        "lang": "de",
        "text": "@Experte0071 @FCBayern Wenn ein Gesetz oder eine Verordnung besagt das man in einem Stadion einem MNS zu tragen hat, dann gilt das f\u00fcr alle! Aber #Rummenigge hat es ja nicht so mit Gesetzten oder Zollgeb\u00fchren #Rolexuhr"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:12:41.000Z",
        "id": "1358025823396192258",
        "lang": "de",
        "text": "- - - Das ist IHR Job! - - -\nKommunikationsberater f\u00fcr Fu\u00dfballfunktion\u00e4r gesucht. Faire Bezahlung, interessantes Umfeld. Ihre einzige Aufgabe ist es, daf\u00fcr zu sorgen, diesen Menschen von Pressestatements jeder Art abzuhalten. #Rummenigge \n\nhttps://t.co/MB27waKjN0 https://t.co/1mDpSm5ypZ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:12:39.000Z",
        "id": "1358025813925502977",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Kar0ne: Wer meint nach Quatar zur Club WM fliegen zu m\u00fcssen in einer Pandemie und sich dann beschwert weil der Flieger unp\u00fcnktlich ist,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:12:38.000Z",
        "id": "1358025808581976064",
        "lang": "de",
        "text": "Ich empfinde \u00fcbrigens #Rummenigge s Namen als rassistisch."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:11:43.000Z",
        "id": "1358025579648462849",
        "lang": "de",
        "text": "Schon die zweite unpopular opinion von mir heute:\n\nWenn es wirklich nur um 30 Sekunden ging, k\u00e4me ich mir auch verarscht vor. #Rummenigge #Katar"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:11:42.000Z",
        "id": "1358025573172404229",
        "lang": "de",
        "text": "RT @rbb24: Das Hinspiel bei @HerthaBSC gewann der @FCBayern noch mit 1:0. Das R\u00fcckspiel am #BER aber ging knapp mit 0:7 verloren. #KlubWM #\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:11:41.000Z",
        "id": "1358025570907488257",
        "lang": "de",
        "text": "RT @pflore: \u00dcber 7 Stunden lang auf dem Boden zu bleiben und nicht abzuheben ist allerdings auch f\u00fcr den FC Bayern ein Novum. #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:11:39.000Z",
        "id": "1358025563374571520",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Greendividuell: Ich habe jetzt Lust auf Pizza, aber meine Pizzeria hat noch nicht offen. Ich f\u00fchle mich von der Politik total verarscht\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:11:18.000Z",
        "id": "1358025475420000259",
        "lang": "de",
        "text": "RT @NYCB85: Hat #Rummenigge schon ans Grundgesetz appelliert?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:10:57.000Z",
        "id": "1358025384374267906",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:10:45.000Z",
        "id": "1358025333782573056",
        "lang": "de",
        "text": "Hat #Rummenigge schon ans Grundgesetz appelliert?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:10:41.000Z",
        "id": "1358025318712430592",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BalthasarN: Wir f\u00fchlen uns auch verarscht, wenn eine Fu\u00dfballmannschaft zu solch einem unwichtigen Spiel reist...w\u00e4hrend wir Normaltrott\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:09:47.000Z",
        "id": "1358025090814861313",
        "lang": "de",
        "text": "RT @spieltagslyrik: Wer fliegt noch so sp\u00e4t durch Nacht und Wind?\nNicht die Bayern. Die am Boden sind.\nWer flucht deshalb in dieser Stille?\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:09:46.000Z",
        "id": "1358025089489530881",
        "lang": "de",
        "text": "Ich hab noch Popcorn von gestern \u00fcbrig. Hat sich gelohnt nicht alles direkt zu essen. #Rummenigge #FCBayern"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:09:45.000Z",
        "id": "1358025084288593922",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Das_Linchen: Es wird extra ein Bundesliga Spiel vorverlegt, damit diese Mannschaft w\u00e4hrend einer Pandemie nach Doha reisen kann. Der Fl\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:09:43.000Z",
        "id": "1358025073916071938",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge ist der #Streeck bei #Frontex"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:09:35.000Z",
        "id": "1358025043205369856",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge\noder die h\u00e4sslichste Nebensache der Welt\nder FC Bayern zeigt was gieriger Kommerz aus Sport macht\nvorlaute Steuerhinterzieher und korrupte Funktion\u00e4re so weit das Auge schaut"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:09:30.000Z",
        "id": "1358025019444649985",
        "lang": "de",
        "text": "Schwachsinnige Geschichte in der @FAZ_Sport: es fehlt das Foto vom #Rummenigge mit Maske unter der Nase! So ist das simpler #Journalismus f\u00fcr #Dummies, jedenfalls nicht f\u00fcr \u201ekluge K\u00f6pfe\u201c. #TobiasRabe @FAZ_NET @faznet #VDS #CoronaVirusDE #COVIDIOTS https://t.co/JNWe0O9nAK"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:08:47.000Z",
        "id": "1358024838946967556",
        "lang": "de",
        "text": "Ganze sieben (!) Stunden stand die Maschine auf dem Rollen.\n\nIn der Zeit h\u00e4tte #Rummenigge im Katar ganze 14 Uhren abholen k\u00f6nnen!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:08:42.000Z",
        "id": "1358024819300827142",
        "lang": "de",
        "text": "Ohne Wort! - Weltfremd und an Dreistigkeit kaum zu \u00fcberbieten! #rummenigge #FCBayern #klubwm #Bundesliga"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:08:22.000Z",
        "id": "1358024734378721287",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:08:10.000Z",
        "id": "1358024683556397057",
        "lang": "de",
        "text": "Habe gerade ein wenig in den #Rummenigge Tweets gest\u00f6bert, verlorene Zeit!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:08:07.000Z",
        "id": "1358024672684703746",
        "lang": "de",
        "text": "@DrNierenstein Danke, vor die pauschele Verurteilung aller Personen mit Anfangsbuchstabe \"R\"! Jetzt mu\u00df ich vorsichtig sein. #Rummenigge (KH) ist nicht gemeint, denn er steht mit hoher Wahrscheinlichkeit nicht im Buch des @FCBayern Sponsor, @Telekom"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:07:15.000Z",
        "id": "1358024453414912000",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Kar0ne: Wer meint nach Quatar zur Club WM fliegen zu m\u00fcssen in einer Pandemie und sich dann beschwert weil der Flieger unp\u00fcnktlich ist,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:07:13.000Z",
        "id": "1358024445751922690",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:07:03.000Z",
        "id": "1358024402659606534",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge und seine gleicher als gleich Probleme. Wenn #Corona endlich den Million\u00e4rsfu\u00dfball beerdigt, dann hat die Pandemie doch noch was Gutes."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:07:01.000Z",
        "id": "1358024397941006338",
        "lang": "de",
        "text": "RT @spieltagslyrik: Wer fliegt noch so sp\u00e4t durch Nacht und Wind?\nNicht die Bayern. Die am Boden sind.\nWer flucht deshalb in dieser Stille?\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:06:13.000Z",
        "id": "1358024194122997767",
        "lang": "de",
        "text": "Mann l\u00e4sst uns nachts nicht nach Katar fliegen  #Rummenigge https://t.co/GEQwipiY6M"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:06:12.000Z",
        "id": "1358024191140892672",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge mal eben #Bierhoff zerst\u00f6rt \ud83d\udc40\ud83d\ude02 https://t.co/dCs4mAESXL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:05:18.000Z",
        "id": "1358023963683749891",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:04:46.000Z",
        "id": "1358023830124580864",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge nimmt mit seinen Aussagen zum Flugverbot wie selbstverst\u00e4ndlich an, dass f\u00fcr den FC Bayern von geltenden Gesetzen Ausnahmen gemacht werden. Daran sieht man mal wieder f\u00fcr wie wichtig er und seine Kollegen den Fu\u00dfball, ihren Verein und sich selbst halten, sich"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:04:19.000Z",
        "id": "1358023718337994758",
        "lang": "de",
        "text": "RT @spieltagslyrik: Wer fliegt noch so sp\u00e4t durch Nacht und Wind?\nNicht die Bayern. Die am Boden sind.\nWer flucht deshalb in dieser Stille?\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:04:01.000Z",
        "id": "1358023642924404736",
        "lang": "de",
        "text": "RT @L_Rebecca_: Es muss traumatisch gewesen sein. #Rummenigge https://t.co/FQ753PP1z8"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:04:01.000Z",
        "id": "1358023641703866368",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge es wird Zeit dass f\u00fcr euch Bauern immer g\u00fcltige Regelungen angewendet werden!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:04:01.000Z",
        "id": "1358023639589871622",
        "lang": "de",
        "text": "@Kar0ne Was soll das? @FCBayern #rummenigge  Die Bev\u00f6lkerung k\u00e4mpft mit den Folgen von #COVID19 , viele f\u00fcrchten um ihren Job - und die reichen Herren weinen, weil sie mal eine Nacht l\u00e4nger aufbleiben m\u00fcssen? Frag mal normale Menschen, was echte Probleme sind!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:03:54.000Z",
        "id": "1358023611722977282",
        "lang": "de",
        "text": "RT @L_Rebecca_: Es muss traumatisch gewesen sein. #Rummenigge https://t.co/FQ753PP1z8"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:03:21.000Z",
        "id": "1358023472333651968",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ichgruessesie: Finde die Fehler.\n#Rummenigge #BER #BSCFCB https://t.co/TpQ9zY9k7E"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:03:17.000Z",
        "id": "1358023454587555842",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:03:12.000Z",
        "id": "1358023434039685125",
        "lang": "de",
        "text": "Die Bayern mussten 7 Stunden auf ihren Flug nach Doha warten. Besonders erbost ist dabei Karl-Heinz Rummenigge. Nicht wegen der langen Wartezeit, sondern weil er sich in der Sky Mall unbedingt eine neue Uhr kaufen wollte.\n#Rummenigge #Nachtflugverbot #Katar #FCBayern"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:03:05.000Z",
        "id": "1358023404167831554",
        "lang": "de",
        "text": "Flieger darf nicht starten. Rumpelstilzchen-Rummenigge echauffiert sich. Wie abgehoben ist das, bitte? @Floskelwolke #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:02:47.000Z",
        "id": "1358023329303642112",
        "lang": "de",
        "text": "Das muss eine neue Corona-Richtlinie aus dem #shithole Berlin sein. Abflugbereite Flugzeuge einfach mal trotzdem nicht starten lassen \"Aus Sicht des Flughafens #BER die Maschine abflugbereit gewesen.\" Die sind so dumm #Rummenigge https://t.co/6pgu3vGljK"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:02:23.000Z",
        "id": "1358023231324758016",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:01:48.000Z",
        "id": "1358023083144183808",
        "lang": "de",
        "text": "RT @spieltagslyrik: Wer fliegt noch so sp\u00e4t durch Nacht und Wind?\nNicht die Bayern. Die am Boden sind.\nWer flucht deshalb in dieser Stille?\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:01:39.000Z",
        "id": "1358023045231898628",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Das_Linchen: Es wird extra ein Bundesliga Spiel vorverlegt, damit diese Mannschaft w\u00e4hrend einer Pandemie nach Doha reisen kann. Der Fl\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:01:38.000Z",
        "id": "1358023040366481409",
        "lang": "de",
        "text": "In ein Land fliegen, in dem Sklaverei und die Verletzung von Menschenrechten an der Tagesordnung liegt: kein Problem.\n\nEinhaltung des Nachtflugverbots:\n#Rummenigge \"F\u00dchlEn uNs KoMPleTt VeRaRsChT\"\nKannst du dir nicht ausdenken @DripAnemone"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:01:35.000Z",
        "id": "1358023027196391424",
        "lang": "de",
        "text": "Lebe stets so, dass #Rummenigge sich total verarscht f\u00fchlt. \ud83d\ude00"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:01:15.000Z",
        "id": "1358022943863939079",
        "lang": "de",
        "text": "@monozytenfarben @hustendoktor @FCBayern Kommt auf den Abstand zum N\u00e4chsten an. Innen* oder au\u00dferhalb von geschlossenen R\u00e4ume. Hausrecht des Immobesitzers [Anweisung des Eigent\u00fcmers]! Pauschale Verurteilung ohne Nennung der  Vorschriften f\u00fcr den Aufenthaltsort von #Rummenigge Bitte genauere Infos zwecks Bewertung. \ud83e\udec2"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:00:55.000Z",
        "id": "1358022860992839682",
        "lang": "de",
        "text": "So n\u00fctzt die Maske nix. \ud83d\ude48\n#Rummenigge https://t.co/Ml8Ke6TfVw"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:00:43.000Z",
        "id": "1358022811143598080",
        "lang": "de",
        "text": "Tja h\u00e4tte #Rummenigge einen Flug fr\u00fcher gebucht! Aber das Festbankett nach dem Grandiosen Sieg \u00fcber #Hertha geht nat\u00fcrlich vor. #FCBayern \ud83d\ude04"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:00:40.000Z",
        "id": "1358022796639625224",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ichgruessesie: Finde die Fehler.\n#Rummenigge #BER #BSCFCB https://t.co/TpQ9zY9k7E"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:00:34.000Z",
        "id": "1358022771658412034",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Chiaraschreibt: Und wegen solcher Aussagen sollte man #Bundesliga bzw. #Fussball w\u00e4hrend der Pandemie stoppen! Gleich Mitgliedschaft k\u00fc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:00:22.000Z",
        "id": "1358022724321488898",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Kar0ne: Wer meint nach Quatar zur Club WM fliegen zu m\u00fcssen in einer Pandemie und sich dann beschwert weil der Flieger unp\u00fcnktlich ist,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:00:21.000Z",
        "id": "1358022717023354882",
        "lang": "de",
        "text": "Kein Mensch auf der Welt muss so sehr leiden wie Karl-Heinz #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:00:15.000Z",
        "id": "1358022693937946624",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:00:05.000Z",
        "id": "1358022650447151109",
        "lang": "de",
        "text": "RT @trequartista38: Es sollte eine heftige Klage seitens #FCBayern gegen den BER und das Land Brandenburg geben. Einfach schon aus Prinzip,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:00:02.000Z",
        "id": "1358022637419712513",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Isegrimm_666: #Rummenigge \nEs war \u00fcbrigens nicht der @berlinairport , sondern die Flugsicherung f\u00fcr das Startverbot zust\u00e4ndig und ... h\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:59:56.000Z",
        "id": "1358022611905761286",
        "lang": "de",
        "text": "Wer h\u00e4tte gedacht, dass #BER mit einer solchen Historie auch gleich reibungslos funktioniert? #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:59:22.000Z",
        "id": "1358022469848870914",
        "lang": "de",
        "text": "Irgendwann kommt raus, dass #Rummenigge bei @drei90 als freier Mitarbeiter f\u00fcr Themenlieferung unter Vertrag steht."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:59:20.000Z",
        "id": "1358022460873076740",
        "lang": "de",
        "text": "RT @IamIllgner: #Rummenigge beweist mit Aktionen wie diesem Flug oder wochenlang falsch getragenen Masken, warum ihn derart viele f\u00fcr kompl\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:58:19.000Z",
        "id": "1358022204945006592",
        "lang": "de",
        "text": "K\u00f6nnen wir das Schei\u00df-Bundesland Brandenburg samt seinem Piss-Flughafen BER nicht einfach an Polen verschenken?\n#FCBayern #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:57:51.000Z",
        "id": "1358022089853308928",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:57:39.000Z",
        "id": "1358022037705547777",
        "lang": "de",
        "text": "@Hallo_Rollo F\u00fcr den Rest der Spielzeit ist absolute R\u00fccksicht von allen gefordert. Geht darum, die kostbaren Mimosen nicht zu \u00fcberfordern. Also keine Gr\u00e4tschen mehr. Jedes Spiel f\u00e4ngt mit einem Elfer f\u00fcr die #Bayern an. \n#Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:57:35.000Z",
        "id": "1358022021096091649",
        "lang": "de",
        "text": "Die Reaktionen hier auf die Flugversp\u00e4tung des #FCBayern sind mal wieder das Deutscheste ever...habt ihr eigentlich nichts anderes zu tun, als euch \u00fcber so eine belanglose Schei\u00dfe aufzuregen? Leute, die sich hier \u00fcber die Aussagen von #Rummenigge echauffieren sind einfach lost..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:57:32.000Z",
        "id": "1358022011151335427",
        "lang": "de",
        "text": "RT @L_Rebecca_: Es muss traumatisch gewesen sein. #Rummenigge https://t.co/FQ753PP1z8"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:57:29.000Z",
        "id": "1358021996337070080",
        "lang": "de",
        "text": "Vergesst alle #Corona, scheisst auf die Pandemie. Es geht hier um wichtigeres. Um was genau? Fragt nach beim @FCBayern. Fragt nach beim Nasenmann Kalle #Rummenigge. Gern mit den Stichworten \"Demut\", \"Solidarit\u00e4t\".  #FCBayern #BER #clubwm #katar"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:57:22.000Z",
        "id": "1358021967522254849",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:57:10.000Z",
        "id": "1358021915529650176",
        "lang": "de",
        "text": "RT @spieltagslyrik: Wer fliegt noch so sp\u00e4t durch Nacht und Wind?\nNicht die Bayern. Die am Boden sind.\nWer flucht deshalb in dieser Stille?\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:56:50.000Z",
        "id": "1358021833635807232",
        "lang": "de",
        "text": "Solche Probleme wie #Rummenigge h\u00e4tte ich gerne. Was ein Clown \ud83d\ude02"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:56:42.000Z",
        "id": "1358021799565553668",
        "lang": "de",
        "text": "Einfache L\u00f6sung f\u00fcr #Rummenigge und sein Problem.\nFliegen ab #Leipzig. @FCBayern \nhttps://t.co/6XJK0wiK3T\nPeinlich was #Bild daraus gebastelt hat.\nSch\u00e4mt euch.\nIhr verkauft zu billig."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:56:40.000Z",
        "id": "1358021789318864897",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FraGepWelz: Ist der unsympathisch der #Rummenigge\nDanke und Respekt an die verantwortlichen brandenburgerischen Beh\u00f6rden! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:56:33.000Z",
        "id": "1358021761074421760",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Chiaraschreibt: Und wegen solcher Aussagen sollte man #Bundesliga bzw. #Fussball w\u00e4hrend der Pandemie stoppen! Gleich Mitgliedschaft k\u00fc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:56:24.000Z",
        "id": "1358021723887726592",
        "lang": "de",
        "text": "RT @diamantencop77: Ich bin ja daf\u00fcr das der #FCBayern nach der R\u00fcckkehr von der #ClubWM 14 Tage in Quarant\u00e4ne gesteckt wird und alle vers\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:56:09.000Z",
        "id": "1358021662776655874",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:56:05.000Z",
        "id": "1358021643944292352",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Das_Linchen: Es wird extra ein Bundesliga Spiel vorverlegt, damit diese Mannschaft w\u00e4hrend einer Pandemie nach Doha reisen kann. Der Fl\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:56:04.000Z",
        "id": "1358021641679298563",
        "lang": "de",
        "text": "Wer den \u00c4rger von #Rummenigge nicht verstehen kann muss Bayern-Hasser sein. Wie diejenigen, die dem Flugzeug um 23h59 keine Starterlaubnis gegeben haben."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:55:39.000Z",
        "id": "1358021536960172032",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:55:31.000Z",
        "id": "1358021500180324353",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AOberbaum: Danke an den #BER f\u00fcr die konsequente Einhaltung der Richtlinien. Gerade in Bayern wird den Berlinern ja immer wieder Chaos\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:55:02.000Z",
        "id": "1358021381666054148",
        "lang": "de",
        "text": "Tja, Karl-Heinz #Rummenigge h\u00e4tte den zust\u00e4ndigen Leuten vorher besser ordentliche Chronographen geschenkt."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:54:41.000Z",
        "id": "1358021292314738694",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schaumermal: Was schmuggelt Kalle diesmal aus Katar nach Deutschland?\n#Rummenigge #fcbayern #rannfl"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:53:56.000Z",
        "id": "1358021101541085186",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge, \"Der ganze Bub ein Depp. Die armen Eltern...\"\n\nUnd niemand hat ihm seither gezeigt, wie man Masken korrekt tr\u00e4gt. Oder hat er's halt nicht kapiert, weil der Weg externer Erl\u00e4uterungen rein in seine Hirnrinde nicht barrierefrei ist?\nhttps://t.co/8stYjUN70Q https://t.co/M4uweymjbV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:53:41.000Z",
        "id": "1358021040727855108",
        "lang": "de",
        "text": "Kalle #Rummenigge hat in seiner fu\u00dfballerischen Vergangenheit, zu viele Kopfb\u00e4lle gemacht. Anders kann man seine Aussage nicht interpretieren \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:53:37.000Z",
        "id": "1358021024948879361",
        "lang": "de",
        "text": "Der #BER - Das letzte Leuchtfeuer der Freiheit und gegen Menschenverachtung in Qatar. \ud83e\udd73 #FCBayern #Rummenigge #Hybris #EisernBerlin"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:52:56.000Z",
        "id": "1358020849991884800",
        "lang": "de",
        "text": "Warum d\u00fcrfen die \u00fcberhaupt fliegen?! \nWarum darf Kalle #Rummenigge bei jedem Spiel mit Maske unter der Nase sitzen?!\n#BayernBonus https://t.co/FgzeSQdzmN"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:52:40.000Z",
        "id": "1358020784908812288",
        "lang": "de",
        "text": "RT @IamIllgner: Mitten in einer Pandemie nach Katar fliegen und sich dann lauthals \u00fcber's Flugverbot emp\u00f6ren, das auch f\u00fcr den gottgleichen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:52:38.000Z",
        "id": "1358020774565728257",
        "lang": "de",
        "text": "#hallohallo Global gesehen ist ja das viel h\u00e4rter f\u00fcr uns alle. Die schrecklichen Ereignisse auf dem BER gestern Nacht #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:52:34.000Z",
        "id": "1358020759776600064",
        "lang": "de",
        "text": "@1895_Fortuna Wenn es um die Kphle geht, sind die vom @FCBayern halt eigen...\nDas muss man #Rummenigge doch verstehen. Da will man doch als Bayer zeigen, dass man trotz #Corona Kohle machen kann. Den Aktion\u00e4ren gef\u00e4llt das.\n#ToteF\u00fcrDieKohle"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:52:12.000Z",
        "id": "1358020667145412609",
        "lang": "de",
        "text": "Alleine f\u00fcr diese Nummer mit dem #fcbayern und #Rummenigge haben sich die 280 Jahre Bauzeit von #BER mehr als rentiert... mitten in der #pandemie zum Kohle scheffeln nach Katar fliegen. Die W\u00fcrde des #fcbayern... ach lassen wir das."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:52:03.000Z",
        "id": "1358020629702803456",
        "lang": "de",
        "text": "Auch sch\u00f6n zu #Rummenigge:\nDie M\u00fcnchner traten die Reise mit einem 22-k\u00f6pfigen Kader an, aber ohne Leon Goretzka und Javi Mart\u00ednez. Beide m\u00fcssen wegen positiver Corona-Befunde pausieren. Nicht ausgeschlossen ist, dass sie noch nachreisen. \n\nAlso unsereins ist gut 10 Tage weg..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:51:19.000Z",
        "id": "1358020444906020865",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge und die Probleme eines Privilegierten... Der selbe M\u00fcll wie wenn #Merkel sagt, sie freue dich auf den Friseur."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:50:20.000Z",
        "id": "1358020198113107968",
        "lang": "de",
        "text": "Ich hoffe nur, dass der-/diejenige, der/die die Regeln exakt umgesetzt hat, nun keine negativen Konsequenzen drohen. Ich w\u00fcrde ihm/ihr als Vorgesetzter ja eine Sonderpr\u00e4mie geben \ud83d\udc4d\nAllein schon weil der notorische Regelbrecher #Rummenigge jetzt sch\u00e4umt vor Wut! https://t.co/1TwM3sANrd"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:50:15.000Z",
        "id": "1358020177993031680",
        "lang": "de",
        "text": "Herr #Rummenigge, um die l\u00e4stige Wartezeit zu \u00fcberbr\u00fccken, h\u00e4tten sich alle #Bayern Spieler ja einfach die Haare schneiden lassen k\u00f6nnen. Aber was wei\u00df ich schon. #BAYERNMUENCHEN #BER #Skandal \ud83e\udd21"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:50:11.000Z",
        "id": "1358020157529083904",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:49:52.000Z",
        "id": "1358020081373106176",
        "lang": "de",
        "text": "RT @alter_elch: Von mir aus kann der FC Bayern auch gleich in Katar bleiben.  #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:49:34.000Z",
        "id": "1358020005653344257",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ChristofBSauer: Geld und Intelligenz passt nicht immer zusammen. #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:49:20.000Z",
        "id": "1358019947243397120",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AOberbaum: Danke an den #BER f\u00fcr die konsequente Einhaltung der Richtlinien. Gerade in Bayern wird den Berlinern ja immer wieder Chaos\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:49:09.000Z",
        "id": "1358019898878926853",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FraGepWelz: Ist der unsympathisch der #Rummenigge\nDanke und Respekt an die verantwortlichen brandenburgerischen Beh\u00f6rden! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:49:07.000Z",
        "id": "1358019890570027010",
        "lang": "de",
        "text": "https://t.co/4bqStVFpTh\n\nDieser Fiskuspreller #Rummenigge  soll sein Maul halten mit seinem privilegierten #FCBayernMunich"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:49:01.000Z",
        "id": "1358019867736219653",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Das_Linchen: Es wird extra ein Bundesliga Spiel vorverlegt, damit diese Mannschaft w\u00e4hrend einer Pandemie nach Doha reisen kann. Der Fl\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:48:58.000Z",
        "id": "1358019852078903298",
        "lang": "de",
        "text": "Ist der #FCBayern besser als jeder andere von uns? Es gibt Regeln und Vorschriften, diese gelten f\u00fcr dich, f\u00fcr mich und auch f\u00fcr  #Rummenigge und die #Bayern"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:48:42.000Z",
        "id": "1358019787822137346",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge ist nachdem Hoene\u00df in Zukunft im Fernsehen haten muss ein w\u00fcrdiger Nachfolger.\n\nEs muss einfach immer einen Trump in der Bundesliga geben! Sonst w\u00e4re es ja noch langweiliger in der Liga...\n\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude07\ud83d\ude09"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:48:31.000Z",
        "id": "1358019740346810368",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:48:06.000Z",
        "id": "1358019636596506624",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge und der Weltfussball haben genug Privilegien. Ich musste trotz Negativtest in 14 Tage #Corona Quarant\u00e4ne - Fussballer d\u00fcrfen sofort weiterkicken. Meine Forderung: #FCB nach #Qatar Reise 14 Tage in Quarant\u00e4ne. Gleiches Recht t\u00fcr alle B\u00fcrger!\n\nhttps://t.co/PJ9wgUmUVH"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:47:34.000Z",
        "id": "1358019503037284352",
        "lang": "de",
        "text": "Die Aussagen diverser Stellen zeigen das Versagen der #DeutschenFlugsicherung #BER und der Politik. Man vermutet, dass ein Mitarbeiter seine Wut auf den #FCB Ausdruck verliehen hat. @FCBayern Testspiele bitte au\u00dferhalb von Berlin und  Brandenburg!  #Thueringen #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:47:25.000Z",
        "id": "1358019463636013057",
        "lang": "de",
        "text": "RT @franzomator: Hmm naja, wenn Leute sich nach einem Jahr nicht an #Corona-Ma\u00dfnahmen halten, dann wollen sie wohl nicht. Vielleicht muss d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:47:20.000Z",
        "id": "1358019444262510592",
        "lang": "de",
        "text": "@dpa_sport @dpa @TspSport Willkommen in der Welt des gemeinen P\u00f6bels, Herr #Rummenigge. Dass keine Starterlaubnis erteilt wurde, wird Gr\u00fcnde haben. Das hat nichts mit den verw\u00f6hnten Million\u00e4ren des @FCBayern zu tun!\nSeien Sie froh: der P\u00f6bel darf in Pandemie-Zeiten nicht reisen! Ihre Doppelmoral nervt!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:46:41.000Z",
        "id": "1358019279673847808",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nurmal_so: Manchmal liest man etwas - und fragt sich nur noch fassungslos, in welcher Welt denn dies nun spielt. #FCBayern #Rummenigge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:46:40.000Z",
        "id": "1358019275383005188",
        "lang": "de",
        "text": "Fu\u00dfballsamstag. Zu kalt f\u00fcr drau\u00dfen. Also drinne bleiben, Radio h\u00f6ren, Wetten setzen. Aber nur mit Matched Betting. Auf die Pl\u00e4tze, fertig los! #FCBayer #Rummenigge #FCAWOB #B04VfB #M05BSC #S04RBL #BMGFCK #SCFBVB https://t.co/0jvdNi9vFB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:45:50.000Z",
        "id": "1358019066280218624",
        "lang": "de",
        "text": "Immer dran denken: Wir normale Menschen k\u00f6nnen Alles besser als #Rummenigge und #fcbayern au\u00dfer gegen einen Ball treten. Ich mach z. B. sogar ne ordentliche Steuererkl\u00e4rung."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:45:43.000Z",
        "id": "1358019034596401155",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge Leben wir etwa bereits in einer zwei-klassen-Gesellschaft? M\u00fcssen privilegierte Fu\u00dfballer nach Doha fliegen, weil sie nicht genug Geld in ihren Schlund bekommen k\u00f6nnen? So ein Turnier in Doha d\u00fcrfte sowieso keinem gefallen d\u00fcrfen. Das ist so eine eklige Doppelmoral"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:45:35.000Z",
        "id": "1358019000748417026",
        "lang": "de",
        "text": "RT @djcooky78: Nicht nur #Rummenigge f\u00fchlt sich total verarscht, auch Klopp versuchte sich Vorteile zu verschaffen. Peinliche Proleten, \u00fcbe\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:45:12.000Z",
        "id": "1358018907454472196",
        "lang": "de",
        "text": "----- BREAKING -----\n#Rummenigge doch nicht abgehoben!\n----- BREAKING -----"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:44:42.000Z",
        "id": "1358018778920083456",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Chiaraschreibt: An die, die gehofft haben, dass sich der #Fussball durch die Pandemie \u00e4ndert:\n\nAM ARSCH! \nBEI DEN BONZEN WIRD SICH NICH\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:44:35.000Z",
        "id": "1358018748289024000",
        "lang": "de",
        "text": "RT @alorenza: Dass \u201eWir sind startklar\u201c auf dem Flughafen BER grunds\u00e4tzlich als \u201eWird noch ein paar Jahre dauern\u201c verstanden wird, h\u00e4tte si\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:44:18.000Z",
        "id": "1358018677032050692",
        "lang": "de",
        "text": "Hmm naja, wenn Leute sich nach einem Jahr nicht an #Corona-Ma\u00dfnahmen halten, dann wollen sie wohl nicht. Vielleicht muss da jemand Mal \u00fcber Stadionverbot nachdenken. \n\n#Rummenigge #BSCFCB @Oly_Berlin @HerthaBSC @FCBayern https://t.co/iDabK4fzAl"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:43:29.000Z",
        "id": "1358018471607611392",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:41:58.000Z",
        "id": "1358018091641434115",
        "lang": "de",
        "text": "Wegen dieser Aktion m\u00fcssten alle Spiele in der Pandemie abgesagt werden und @HerthaBSC wird Meister.\n\nSo.\n\n#Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:41:23.000Z",
        "id": "1358017946614960130",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge Hat er schon die \"Menschenrechte\" Karte gespielt?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:41:19.000Z",
        "id": "1358017927224688643",
        "lang": "de",
        "text": "Entspann dich #Rummenigge ! Nicht-Fussballer warten seit einem Jahr darauf mal wieder entspannt zu Reisen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:40:52.000Z",
        "id": "1358017813764591616",
        "lang": "de",
        "text": "Recht interessant, muss man sich vorallem bei #Schnee mal angucken, wird vielen die Augen \u00f6ffnen. https://t.co/e0dEDPEeRC\n#Rummenigge #Streeck"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:40:38.000Z",
        "id": "1358017755069431811",
        "lang": "de",
        "text": "RT @alorenza: Dass \u201eWir sind startklar\u201c auf dem Flughafen BER grunds\u00e4tzlich als \u201eWird noch ein paar Jahre dauern\u201c verstanden wird, h\u00e4tte si\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:40:28.000Z",
        "id": "1358017712396652550",
        "lang": "de",
        "text": "An die, die gehofft haben, dass sich der #Fussball durch die Pandemie \u00e4ndert:\n\nAM ARSCH! \nBEI DEN BONZEN WIRD SICH NICHT'S \u00c4NDERN! ARSCHL\u00d6CHER BLEIBEN ARSCHL\u00d6CHER!\n\n#Rummenigge #Bundesliga #fcbayern #skybuli #klubwm #fcBayern #MiaSanMia \n\nhttps://t.co/73wk5eeLP4"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:40:27.000Z",
        "id": "1358017708894388230",
        "lang": "de",
        "text": "@Chiaraschreibt Grundlegend hat #Rummenigge ja Recht ... eigentlich st\u00fcnde einer Mannschaft dieses Ranges ja ein Flug mit der Flugbereitschaft der Bundesluftwaffe zu, ne.\n\n&lt;/Sarkasm&gt;"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:40:19.000Z",
        "id": "1358017678380777474",
        "lang": "de",
        "text": "@Beratungszimmer Vielleicht hat #Rummenigge sich ja auch nur auf ne neue Rolex gefreut. ;)"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:39:41.000Z",
        "id": "1358017517453799424",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DennisKBerlin: Tja, Kalle #Rummenigge....\nIch mich \u00fcbrigens auch, wenn ich sehe wie du nach 11 Monaten Pandemie immer noch deine Maske\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:39:37.000Z",
        "id": "1358017500567511040",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge wurden sie und der #FCB wie ganz normal Leute behandelt und nicht wie meinen es Ihnen zusteht. Willkommen Inder realen Welt mit Menschen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:39:20.000Z",
        "id": "1358017429939625987",
        "lang": "de",
        "text": "Versp\u00e4tete Starterlaubnis f\u00fcr Bayern-Flug\n\u201eDie Verantwortlichen wissen gar nicht, was sie unserer Mannschaft damit angetan haben\u201c\nihr Kasper seit sowas von privilegiert und jammert wegen jedem scheiss rum #Rummenigge #fcbayern"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:39:14.000Z",
        "id": "1358017402462699521",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DennisKBerlin: Tja, Kalle #Rummenigge....\nIch mich \u00fcbrigens auch, wenn ich sehe wie du nach 11 Monaten Pandemie immer noch deine Maske\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:39:02.000Z",
        "id": "1358017354328928258",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Linkskanax: Bayern M\u00fcnchen mussten von einem Bundesliga-Spiel in Berlin, direkt nach Qatar jetten, zur #klubwm. Den Leistungstr\u00e4gern di\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:38:49.000Z",
        "id": "1358017300071391232",
        "lang": "de",
        "text": "@Tagesspiegel Mich macht w\u00fctend, dass alles m\u00f6glich gemacht wird, damit #Fu\u00dfball-Profis ihrer unsinnigen Arbeit nachgehen d\u00fcrfen, w\u00e4hrend Kinder nicht in die #Schule d\u00fcrfen und #Friseure Pleite gehen.\n#Rummenigge, sch\u00e4m dich f\u00fcr deine #Ignoranz und #Arroganz."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:38:35.000Z",
        "id": "1358017241372127233",
        "lang": "de",
        "text": "Es ist mittlerweile recht bekannt, dass zu viele Kopfb\u00e4lle Sp\u00e4tfolgen nach sich ziehen k\u00f6nnen.\nMan stelle sich mal vor #Rummenigge w\u00e4re wie wir, der P\u00f6bel, auf den \u00d6PNV angewiesen... \ud83d\ude02"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:38:29.000Z",
        "id": "1358017216621539329",
        "lang": "de",
        "text": "RT @rbb24: Das Hinspiel bei @HerthaBSC gewann der @FCBayern noch mit 1:0. Das R\u00fcckspiel am #BER aber ging knapp mit 0:7 verloren. #KlubWM #\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:38:28.000Z",
        "id": "1358017208983703553",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BoxenIude: Damit die Bayern auf dem R\u00fcckweg nicht wieder zu sp\u00e4t kommen, wird Karl-Heinz #Rummenigge zur Sicherheit mehrere Uhren mitne\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:38:25.000Z",
        "id": "1358017199508774912",
        "lang": "de",
        "text": "RT @spieltagslyrik: Wer fliegt noch so sp\u00e4t durch Nacht und Wind?\nNicht die Bayern. Die am Boden sind.\nWer flucht deshalb in dieser Stille?\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:37:49.000Z",
        "id": "1358017048283144192",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge Nur weil in der halben Republik Bayern einen Sonderbonus bekommt, hei\u00dft es nicht das es nicht noch vern\u00fcnftige gibt. Danke #BER. Die Ausnahme von der Ausnahme der Ausnahme. Wenn man bevorzugt wird nichts sagen, bei Nachteilen..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:37:48.000Z",
        "id": "1358017044998991873",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JonasTwentyOne: Die W\u00fcrde des FC Bayern ist unantastbar. \n#Rummenigge #FCBayern https://t.co/9L8msfKCzl"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:37:34.000Z",
        "id": "1358016984529707008",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge #Nachtflugverbot #FCBayern #Katar #ClubWM #BER ...und der Pilot so (@TSV1860 -Fan...): https://t.co/b5utDcCJJt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:37:33.000Z",
        "id": "1358016978238242817",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn du nach \u00fcber einem Jahr noch nicht verstanden hast, was auf der Welt los ist, findest du deinen Namen im Telefonbuch unter \"R\".\n\n#Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:37:14.000Z",
        "id": "1358016902451322880",
        "lang": "de",
        "text": "Was f\u00fcr ein erb\u00e4rmliches Geheule von Herrn #Rummenigge, wie ob die Menschheit keine anderen Probleme hat \n\n#DFB \n#Bundesliga \n#ChampionsLeague"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:37:13.000Z",
        "id": "1358016897216901122",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:37:12.000Z",
        "id": "1358016890149421058",
        "lang": "de",
        "text": "RT @pflore: \u00dcber 7 Stunden lang auf dem Boden zu bleiben und nicht abzuheben ist allerdings auch f\u00fcr den FC Bayern ein Novum. #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:37:00.000Z",
        "id": "1358016843794042880",
        "lang": "de",
        "text": "Dass sich #Rummenigge \"verarscht f\u00fchlt\" zeigt, dass er &amp; der @FCBayern im letzten Jahr nichts verstanden haben. Der Fu\u00dfball ist in Zeiten von Corona privilegiert, das Nachtflugverbotverbot gilt aber auch f\u00fcr sie. Ein Zeichen w\u00e4re es gewesen, nicht an der #clubwm teilzunehmen. https://t.co/ncO3IyiZ8c"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:37:00.000Z",
        "id": "1358016842158202880",
        "lang": "de",
        "text": "Wir sehen einen Mann, der sich dar\u00fcber aufregt das dass bestehende Nachtflugverbot auch f\u00fcr seine #Bayern gilt und es eine Ausnahme von Nachtflugverbot f\u00fcr die Bayern gibt. Der gleiche Mann ist aber scheinbar zu d\u00e4mlich einem Mund-Nasen-Schutz richtig zu tragen #Rummenigge https://t.co/0m2SjR2Euv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:35:48.000Z",
        "id": "1358016539740565511",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:35:38.000Z",
        "id": "1358016496849612800",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Plettigoal: \ud83d\udde3\ufe0f Interview mit FCB-Boss #Rummenigge: Deutliche Kritik an Bierhoff &amp; f\u00fcr dessen Vorsto\u00df bei Flick (\u201eilloyal\u201d)! Flick bleib\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:35:20.000Z",
        "id": "1358016423008821252",
        "lang": "de",
        "text": "Der #Rummenigge ist vermutlich nicht wegen der Versp\u00e4tung ver\u00e4rgert, sondern weil er Angst hat, da\u00df der Zoll bei ihm genauer hinschaut."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:35:12.000Z",
        "id": "1358016389810913280",
        "lang": "de",
        "text": "J\u00fcrgen #Klopp &amp; Karl-Heinz #Rummenigge haben total den Sinn zur Realit\u00e4t verloren!\n\nDer ein sagt, Man k\u00f6nnte ja Mal eine Ausnahme f\u00fcr Fussballer machen &amp; der andere tobt, nur weil #Fcbayern Spieler 7 Stunden am Flughafen fest h\u00e4ngen\n\n#Bundesliga #Corona #COVID19 #skybuli"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:34:36.000Z",
        "id": "1358016237763239936",
        "lang": "de",
        "text": "ich verstehe gar nicht warum #Rummenigge nicht ein Scheuersches Flugtaxi genommen hat!?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:34:30.000Z",
        "id": "1358016210819043329",
        "lang": "de",
        "text": "RT @spieltagslyrik: Wer fliegt noch so sp\u00e4t durch Nacht und Wind?\nNicht die Bayern. Die am Boden sind.\nWer flucht deshalb in dieser Stille?\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:34:27.000Z",
        "id": "1358016200173846528",
        "lang": "de",
        "text": "Ach, der #Rummenigge hat was dummes gesagt. Verr\u00fcckt."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:33:59.000Z",
        "id": "1358016081378619394",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge \nEs war \u00fcbrigens nicht der @berlinairport , sondern die Flugsicherung f\u00fcr das Startverbot zust\u00e4ndig und ... hey ... #Funfact ... es mussten auch noch andere am Boden bleiben."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:33:58.000Z",
        "id": "1358016077914116096",
        "lang": "de",
        "text": "Was erlaube #Rummenigge @FCBayern?\nIhr seid keine G\u00f6tter sondern Fu\u00dfballer."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:33:44.000Z",
        "id": "1358016019684614144",
        "lang": "de",
        "text": "RT @footagemagazin: Die zust\u00e4ndigen Stellen in der brandenburgischen Politik vielleicht jetzt schon mit der Geste des Jahres. #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:33:24.000Z",
        "id": "1358015934556962816",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JonasTwentyOne: Die W\u00fcrde des FC Bayern ist unantastbar. \n#Rummenigge #FCBayern https://t.co/9L8msfKCzl"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:33:24.000Z",
        "id": "1358015934015938560",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:33:15.000Z",
        "id": "1358015897575829506",
        "lang": "de",
        "text": "@rbb24 @HerthaBSC @FCBayern #Rummenigge : Auch ohne Flugzeug abgehoben."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:33:09.000Z",
        "id": "1358015874549108739",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:32:34.000Z",
        "id": "1358015725848387587",
        "lang": "de",
        "text": "@mahrko Was du vielleicht nicht wei\u00dft: Kalle #Rummenigge  hatte heute Morgen eine wichtige Rolex-Exhibiton in Qatar, die er in seiner Funktion als Repr\u00e4sentant der M\u00fcnchner Tafel beiwohnen wollte. Schon \u00e4rgerlich..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:32:20.000Z",
        "id": "1358015668193492993",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge #back2back Diese arme Leute Gesetze nerven ebenfalls, Nachtflugverbot, sollen sie doch #flixbus fahren https://t.co/NKXwOggTau"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:32:09.000Z",
        "id": "1358015621666078722",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BoxenIude: Damit die Bayern auf dem R\u00fcckweg nicht wieder zu sp\u00e4t kommen, wird Karl-Heinz #Rummenigge zur Sicherheit mehrere Uhren mitne\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:31:54.000Z",
        "id": "1358015560383143938",
        "lang": "de",
        "text": "Latte ist eben kein Tor. \n#Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:31:48.000Z",
        "id": "1358015531832475651",
        "lang": "de",
        "text": "RT @alter_elch: Von mir aus kann der FC Bayern auch gleich in Katar bleiben.  #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:31:47.000Z",
        "id": "1358015527755644930",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BoxenIude: Damit die Bayern auf dem R\u00fcckweg nicht wieder zu sp\u00e4t kommen, wird Karl-Heinz #Rummenigge zur Sicherheit mehrere Uhren mitne\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:31:33.000Z",
        "id": "1358015469169614848",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge #FCBayern #Doha ohne eigenen Jet bist einfach immer abh\u00e4ngig von Anderen!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:31:32.000Z",
        "id": "1358015464136445952",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge... jetzt bitte mal auf dem Boden bleiben!\n\n@FCBayern"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:31:19.000Z",
        "id": "1358015411074306049",
        "lang": "de",
        "text": "RT @aufmplatz: Hybris am Morgen vertreibt Kummer und Sorgen. #Rummenigge #FCBayern https://t.co/gi4dg5tAGy"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:30:31.000Z",
        "id": "1358015212067160064",
        "lang": "de",
        "text": "In Brandenburg wurde Kalle #Rummenigge vorher auch noch nie verarscht!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:30:26.000Z",
        "id": "1358015189577269251",
        "lang": "de",
        "text": "... so geilllll \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73...   #Rummenigge @FCBayern @berlinairport alles richtig gemacht \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udc46\ud83c\udffb https://t.co/xwTPLoShvz"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:30:25.000Z",
        "id": "1358015185160704001",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BoxenIude: Damit die Bayern auf dem R\u00fcckweg nicht wieder zu sp\u00e4t kommen, wird Karl-Heinz #Rummenigge zur Sicherheit mehrere Uhren mitne\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:29:55.000Z",
        "id": "1358015057486114817",
        "lang": "de",
        "text": "Und wegen solcher Aussagen sollte man #Bundesliga bzw. #Fussball w\u00e4hrend der Pandemie stoppen! Gleich Mitgliedschaft k\u00fcndigen!\n\nLieber Herr #Rummenigge, was sollen den 83,1 Millionen deutsche Menschen, die im #Lockdown sind, sagen?\n\n#COVID19 #Corona #fcb\n\nhttps://t.co/uUzizGXnLA"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:29:44.000Z",
        "id": "1358015015043874816",
        "lang": "de",
        "text": "RT @pflore: \u00dcber 7 Stunden lang auf dem Boden zu bleiben und nicht abzuheben ist allerdings auch f\u00fcr den FC Bayern ein Novum. #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:29:44.000Z",
        "id": "1358015011558469633",
        "lang": "de",
        "text": "Was ist dieses #Rummenigge?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:29:34.000Z",
        "id": "1358014971762909184",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hausaffe_: wieso hat der #fcb \u00fcberhaupt fans aus arbeitenden klassen  #Rummenigge #nachtflugverbot"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:29:31.000Z",
        "id": "1358014959733657600",
        "lang": "de",
        "text": "SKANDAL\u203c\ufe0f\n\nDa \u00f6ffnet der #BER Jahre sp\u00e4ter als geplant seinen Flughafen &amp; dann das.\nNach dem BuLi Spiel #BSCFCB wird #Rummenigge mit seinem Team der Abflug verweigert.\n\nWie aus informierten Kreisen zu h\u00f6ren war, plant Kalle eine Strafanzeige wegen #Freiheitsberaubung zu stellen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:29:14.000Z",
        "id": "1358014886505312256",
        "lang": "de",
        "text": "@FCBayern Dieser asoziale #Rummenigge \nEr zeigt seine mangelnde Intelligenz und Empathie wenn er seinen R\u00fcssel raush\u00e4ngen l\u00e4sst"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:28:26.000Z",
        "id": "1358014684004311040",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge\nFussball ist so:\nMan darf nicht foul spielen, aber wenn der Schiri nicht hinschaut...\nMan soll fair sein und der Million\u00e4r heult am Boden. Kaum kriegt der andre Rot, springt er auf und ihm gehts gut.\nPassen die Verteidiger nicht auf und kriegen ein Tor - Abseits!\ud83d\ude04"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:28:08.000Z",
        "id": "1358014612386553856",
        "lang": "de",
        "text": "#FCBayern Taktik! Sobald ein Team in der BLiga nah ranr\u00fcckt werden die Spieler weggekauft seit 30 Jahren magische 3 Dreieck VFB Stuttgart..Lewandowski, G\u00f6tze, Hummels BVB, S\u00fcle Hoffenheim etc etc Schlimme daran ..das Spieler alle S\u00f6ldner sind keine Ehre mehr haben..  #Rummenigge https://t.co/8Q83irIXmu"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:27:59.000Z",
        "id": "1358014571617923074",
        "lang": "de",
        "text": "Was f\u00fcr Eltern muss man haben, um so verdorben zu sein, einen Vertrag zu unterschreiben, bei diesem Schei\u00df Verein. #NoHate #FCBayern #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:27:29.000Z",
        "id": "1358014445029642240",
        "lang": "de",
        "text": "Was schmuggelt Kalle diesmal aus Katar nach Deutschland?\n#Rummenigge #fcbayern #rannfl"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:27:19.000Z",
        "id": "1358014404441370624",
        "lang": "de",
        "text": "@AGordo16 @OomenBerlin @Holstein_Kiel @werderbremen Man kann auch nicht erwarten, dass #twitter nicht nur aus #FCB \u201eFans\u201c besteht. Und soweit ich wei\u00df, liegt #Katar im Osten. Alles eine Frage der Perspektive. Kann mich aber auch t\u00e4uschen. Ich frage am besten mal #pimmelnase #rummenigge #hahohe"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:27:04.000Z",
        "id": "1358014340323020801",
        "lang": "de",
        "text": "@wiese_r @ichgruessesie @gruene_berlin Stimm, man sch\u00e4mt sich f\u00fcr einen Vollpfosten wie #Rummenigge , der zu hohl ist eine Maske richtig aufzusetzen"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:24:16.000Z",
        "id": "1358013638628552704",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Linkskanax: Bayern M\u00fcnchen mussten von einem Bundesliga-Spiel in Berlin, direkt nach Qatar jetten, zur #klubwm. Den Leistungstr\u00e4gern di\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:24:13.000Z",
        "id": "1358013622920884226",
        "lang": "de",
        "text": "RT @L_Rebecca_: Es muss traumatisch gewesen sein. #Rummenigge https://t.co/FQ753PP1z8"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:23:26.000Z",
        "id": "1358013426354765827",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:23:18.000Z",
        "id": "1358013396281606145",
        "lang": "de",
        "text": "RT @spieltagslyrik: Wer fliegt noch so sp\u00e4t durch Nacht und Wind?\nNicht die Bayern. Die am Boden sind.\nWer flucht deshalb in dieser Stille?\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:23:15.000Z",
        "id": "1358013383342256128",
        "lang": "de",
        "text": "RT @pflore: \u00dcber 7 Stunden lang auf dem Boden zu bleiben und nicht abzuheben ist allerdings auch f\u00fcr den FC Bayern ein Novum. #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:23:14.000Z",
        "id": "1358013378296487937",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Kar0ne: Wer meint nach Quatar zur Club WM fliegen zu m\u00fcssen in einer Pandemie und sich dann beschwert weil der Flieger unp\u00fcnktlich ist,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:23:10.000Z",
        "id": "1358013361145929732",
        "lang": "de",
        "text": "K\u00f6nnen wir Fussballer bitte noch mehr Geld geben, ja?  #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:23:09.000Z",
        "id": "1358013358042144774",
        "lang": "de",
        "text": "wieso hat der #fcb \u00fcberhaupt fans aus arbeitenden klassen  #Rummenigge #nachtflugverbot"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:22:27.000Z",
        "id": "1358013178416926720",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn der #M\u00fcnchner Kotzbrocken #Rummenigge mal wieder vom Leder zieht, werd ich daran erinnert, wieso ich den #Verein noch nie mochte (und auch nie m\u00f6gen werde...)....die Abneigung h\u00e4lt sich bereits seit 46 Jahren - kann also so verkehrt nicht sein... \ud83d\ude09"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:22:16.000Z",
        "id": "1358013135710531584",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge ein Jahr sp\u00e4ter... https://t.co/cz3R8KXgkm https://t.co/KwpDTWNu7C"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:22:10.000Z",
        "id": "1358013110427283456",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ichgruessesie: Finde die Fehler.\n#Rummenigge #BER #BSCFCB https://t.co/TpQ9zY9k7E"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:21:45.000Z",
        "id": "1358013006152683523",
        "lang": "de",
        "text": "RT @neulandrebellen: Jetzt regen sich manche auf, weil #Rummenigge auf einem Bild seine #Nase aus der #FFP2-Maske hatte. Steckt eure Nase n\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:21:43.000Z",
        "id": "1358012996069523456",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ichgruessesie: Finde die Fehler.\n#Rummenigge #BER #BSCFCB https://t.co/TpQ9zY9k7E"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:21:39.000Z",
        "id": "1358012979057471488",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Kar0ne: Wer meint nach Quatar zur Club WM fliegen zu m\u00fcssen in einer Pandemie und sich dann beschwert weil der Flieger unp\u00fcnktlich ist,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:21:25.000Z",
        "id": "1358012919527731200",
        "lang": "de",
        "text": "GESICHTSPIMMEL!!!! #Rummenigge #fcb https://t.co/kyYaw2PaTk"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:21:14.000Z",
        "id": "1358012872115310593",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ichgruessesie: Finde die Fehler.\n#Rummenigge #BER #BSCFCB https://t.co/TpQ9zY9k7E"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:20:54.000Z",
        "id": "1358012788564754432",
        "lang": "de",
        "text": "Kann Fu\u00dfball bitte in der Bedeutungslosigkeit verschwinden? #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:20:47.000Z",
        "id": "1358012760328667136",
        "lang": "de",
        "text": "@FCBayern wenn die erfolgreichste Fu\u00dfballmannschaft der Welt @FCBayern auf den erfolglosesten und teuersten Flughafen der Welt #BER trifft #Rummenigge #FCBayern #Deutschland2021"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:20:37.000Z",
        "id": "1358012718834401281",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:20:25.000Z",
        "id": "1358012667189985282",
        "lang": "de",
        "text": "Manchmal liest man etwas - und fragt sich nur noch fassungslos, in welcher Welt denn dies nun spielt. #FCBayern #Rummenigge #Katar #EinAndererFu\u00dfballIstM\u00f6glich https://t.co/zg2tybM1PI"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:20:21.000Z",
        "id": "1358012651826208776",
        "lang": "de",
        "text": "@FCBayern Tja auch der fcb muss lernen, das gesetze auch f\u00fcr sie gelten. Man dachte, dass #Rummenigge und Hoene\u00df das bei ihren Straftaten gelernt haben. Scheinbar nicht!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:20:05.000Z",
        "id": "1358012585325568002",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge h\u00e4tte sich auch vom #Schnee verarscht gef\u00fchlt. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude48 #Nachtflugverbot"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:19:55.000Z",
        "id": "1358012544519135233",
        "lang": "de",
        "text": "RT @spieltagslyrik: Wer fliegt noch so sp\u00e4t durch Nacht und Wind?\nNicht die Bayern. Die am Boden sind.\nWer flucht deshalb in dieser Stille?\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:19:51.000Z",
        "id": "1358012525745496065",
        "lang": "de",
        "text": "RT @rbb24: Das Hinspiel bei @HerthaBSC gewann der @FCBayern noch mit 1:0. Das R\u00fcckspiel am #BER aber ging knapp mit 0:7 verloren. #KlubWM #\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:19:44.000Z",
        "id": "1358012497995976705",
        "lang": "de",
        "text": "RT @henninguhle: He, @FCBayern, wann lernt es der #KHR? Ist doch gar nicht so schwer. #Rummenigge https://t.co/UAx52J9U5J"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:19:19.000Z",
        "id": "1358012389925531655",
        "lang": "de",
        "text": "Nicht nur #Rummenigge f\u00fchlt sich total verarscht, auch Klopp versuchte sich Vorteile zu verschaffen. Peinliche Proleten, \u00fcberbezahlt und nicht systemrelevant! https://t.co/c72cf2XCuw"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:19:13.000Z",
        "id": "1358012367766978561",
        "lang": "de",
        "text": "Jedes mal wenn man denk der #FCBayern k\u00f6nnte nicht noch unsympathischer werden setzt #Rummenigge noch einen drauf. #MIASANDEPPERT"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:18:25.000Z",
        "id": "1358012163693162497",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:17:32.000Z",
        "id": "1358011943789936640",
        "lang": "de",
        "text": "Die roten wie immer h\u00f6chst sympathisch... #Rummenigge Zumindest einmal nicht abgehoben^^"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:17:31.000Z",
        "id": "1358011939054575616",
        "lang": "de",
        "text": "Von mir aus kann der FC Bayern auch gleich in Katar bleiben.  #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:17:30.000Z",
        "id": "1358011933136482304",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:17:29.000Z",
        "id": "1358011929957199872",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Kar0ne: Wer meint nach Quatar zur Club WM fliegen zu m\u00fcssen in einer Pandemie und sich dann beschwert weil der Flieger unp\u00fcnktlich ist,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:17:13.000Z",
        "id": "1358011864395964418",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Plettigoal: \ud83d\udde3\ufe0f Interview mit FCB-Boss #Rummenigge: Deutliche Kritik an Bierhoff &amp; f\u00fcr dessen Vorsto\u00df bei Flick (\u201eilloyal\u201d)! Flick bleib\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:17:05.000Z",
        "id": "1358011831160360962",
        "lang": "de",
        "text": "RT @L_Rebecca_: Es muss traumatisch gewesen sein. #Rummenigge https://t.co/FQ753PP1z8"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:16:54.000Z",
        "id": "1358011782607089664",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:16:48.000Z",
        "id": "1358011758993166336",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ichgruessesie: Finde die Fehler.\n#Rummenigge #BER #BSCFCB https://t.co/TpQ9zY9k7E"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:16:46.000Z",
        "id": "1358011750319325187",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Kar0ne: Wer meint nach Quatar zur Club WM fliegen zu m\u00fcssen in einer Pandemie und sich dann beschwert weil der Flieger unp\u00fcnktlich ist,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:16:43.000Z",
        "id": "1358011739158249480",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Plettigoal: \u2757\ufe0fBundestrainer Flick? Das sagt #Rummenigge @SPORT1! #FCBayern https://t.co/sxOeYi0Ami"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:16:14.000Z",
        "id": "1358011617540272130",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:16:13.000Z",
        "id": "1358011609717895175",
        "lang": "de",
        "text": "#rummenigge l\u00e4sst Schnee und Eis verbieten \nSchade.  Ich mag den Winter"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:16:07.000Z",
        "id": "1358011585042796549",
        "lang": "de",
        "text": "RT @L_Rebecca_: Es muss traumatisch gewesen sein. #Rummenigge https://t.co/FQ753PP1z8"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:15:51.000Z",
        "id": "1358011520463085568",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ichgruessesie: Finde die Fehler.\n#Rummenigge #BER #BSCFCB https://t.co/TpQ9zY9k7E"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:15:48.000Z",
        "id": "1358011508341563392",
        "lang": "de",
        "text": "Dagegen sind sechs Stunden Versp\u00e4tung wegen defekter Flugzeugtoilette in der guten alten Air-Berlin-Holzklasse ja geradezu l\u00e4cherlich... Das h\u00e4tte #Rummenigge wahrscheinlich nicht \u00fcberlebt."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:15:33.000Z",
        "id": "1358011442390323205",
        "lang": "de",
        "text": "RT @spieltagslyrik: Wer fliegt noch so sp\u00e4t durch Nacht und Wind?\nNicht die Bayern. Die am Boden sind.\nWer flucht deshalb in dieser Stille?\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:15:20.000Z",
        "id": "1358011390288687106",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:15:07.000Z",
        "id": "1358011335305555970",
        "lang": "de",
        "text": "wenn die erfolgreichste Fu\u00dfballmannschaft der Welt @FCBayern auf den erfolglosesten und teuersten Flughafen der Welt #BER trifft #Rummenigge #FCBayern"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:14:36.000Z",
        "id": "1358011205391179776",
        "lang": "de",
        "text": "Ist nat\u00fcrlich ein Schock f\u00fcr den #FCBayern, dass trotz anderer Behauptungen der eigenen Landesregierung, in der Region Berlin/Brandenburg Richtlinien &amp; Gesetze eingehalten und durchgesetzt werden. Nachtflugverbot gilt halt f\u00fcr alle.\n\n#Rummenigge | #BER https://t.co/OFDc70vEBo"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:14:25.000Z",
        "id": "1358011159606136833",
        "lang": "de",
        "text": "Fr\u00fcher als Kind war ich ein Fan von #Rummenigge. Als Erwachsener halte ich ihn schon seit Jahren f\u00fcr den mit Abstand d\u00fcmmsten Funktion\u00e4r unter Deutschlands Sonne."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:14:00.000Z",
        "id": "1358011052223582209",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge einfach nur l\u00e4cherlich"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:13:47.000Z",
        "id": "1358010997395578881",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge lebt - wie viele professionelle Fu\u00dfballer - in einer Parallelwelt, die sich f\u00fcr gesellschaftlich relevant h\u00e4lt. Gesellschaftlich relevant w\u00e4re, nicht nach Katar zu fliegen, sich die Maske richtig aufzusetzen und keine Friseur- und Tattoo-Termine zu machen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:13:23.000Z",
        "id": "1358010897877397504",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BalthasarN: Wir f\u00fchlen uns auch verarscht, wenn eine Fu\u00dfballmannschaft zu solch einem unwichtigen Spiel reist...w\u00e4hrend wir Normaltrott\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:13:21.000Z",
        "id": "1358010890449260545",
        "lang": "de",
        "text": "An dem aktuellen \"Shitstorm\" gegen #Rummenigge sieht man wieder, wie teilweise unbegr\u00fcndet negativ voreingenommen einige gegen\u00fcber dem #FCBayern ist"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:13:14.000Z",
        "id": "1358010859679846401",
        "lang": "de",
        "text": "Ich kann seinen \u00c4rger verstehen. Stell Dir vor, Du hei\u00dft #Rummenigge und musst den Scheichs jetzt erkl\u00e4ren, Du bist zu sp\u00e4t weil Du Dich mit Deinem FC Bayern in Deutschland an Gesetze halten musst. \nDie lachen Dich doch aus! #FCBayern"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:13:05.000Z",
        "id": "1358010823122300928",
        "lang": "de",
        "text": "Nat\u00fcrlich ist es extrem \u00e4rgerlich wenn der Flug wegen nicht einmal einer Minute nicht abheben kann.\nAber was #Rummenigge da abl\u00e4sst, zeugt von seiner totalen Ignoranz und schadet sowohl den Bayern als auch dem ganzen Profifu\u00dfball mehr als die Eskapaden von einzelnen Spielern."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:12:21.000Z",
        "id": "1358010638958788609",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge regt sich auf, weil seine hochbezahlten Angestellten sieben Stunden in bequemen Business-Class-Sitzen ruml\u00fcmmeln mussten. Wegen angeblicher Beh\u00f6rdenwillk\u00fcr."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:12:15.000Z",
        "id": "1358010614002679808",
        "lang": "de",
        "text": "Nein, du regst dich nicht \u00fcber die neidischen und schadenfrohen Wichser auf, die unter #Nachtflugverbot und #Rummenigge posten. Nein, du regst dich nicht \u00fcber die neidischen und schadenfrohen Wichser auf, die unter #Nachtflugverbot und #Rummenigge posten. Nein, du regst dich ni\u2014"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:12:03.000Z",
        "id": "1358010562135937024",
        "lang": "de",
        "text": "Bayern M\u00fcnchen mussten von einem Bundesliga-Spiel in Berlin, direkt nach Qatar jetten, zur #klubwm. Den Leistungstr\u00e4gern dieser Jahrhundertpandemie wurde zugemutet, 7 Stunden am Airport zu warten. \n\nDas muss f\u00fcr die Million\u00e4re traumatisch gewesen sein. Solidarit\u00e4t \u270a\ud83c\udffd \n#Rummenigge https://t.co/eP3di7Ddww"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:11:43.000Z",
        "id": "1358010477985603585",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BoxenIude: Damit die Bayern auf dem R\u00fcckweg nicht wieder zu sp\u00e4t kommen, wird Karl-Heinz #Rummenigge zur Sicherheit mehrere Uhren mitne\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:11:35.000Z",
        "id": "1358010444385050636",
        "lang": "de",
        "text": "@fcblogin Da das Steuergrab #BER ohnehin kaum f\u00fcr Fl\u00fcge genutzt wird, konnte der @FCBayern sicherlich ein paar n\u00fctzliche Trainingseinheiten in den leeren Hallen einbauen #Rummenigge #FCBayern"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:11:13.000Z",
        "id": "1358010352080998401",
        "lang": "de",
        "text": "RT @spieltagslyrik: Skandal! Sieben(!) Stunden Versp\u00e4tung: in der Zeit h\u00e4tte der Kalle in Katar einen ganzen Haufen Luxusuhren sichten k\u00f6nn\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:11:07.000Z",
        "id": "1358010327233945600",
        "lang": "de",
        "text": "He, @FCBayern, wann lernt es der #KHR? Ist doch gar nicht so schwer. #Rummenigge https://t.co/UAx52J9U5J"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:10:56.000Z",
        "id": "1358010283441160192",
        "lang": "de",
        "text": "Eine Frage die mich rumtreibt: Sagt der @FCBayern nun den Rest der Saison ab wegen des schweren Traumas 7 Stunden l\u00e4nger in der luxuri\u00f6sten Klasse im Flieger verbringen zu m\u00fcssen?\nIch kotze immer mehr je l\u00e4nger ich dran denke.. #Rummenigge https://t.co/QrB9ZdhS5p"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:10:53.000Z",
        "id": "1358010269583233024",
        "lang": "de",
        "text": "RT @spieltagslyrik: Wer fliegt noch so sp\u00e4t durch Nacht und Wind?\nNicht die Bayern. Die am Boden sind.\nWer flucht deshalb in dieser Stille?\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:10:28.000Z",
        "id": "1358010162666233857",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge und Flugh\u00e4fen. Da war doch schon mal  was... #uhren #Zoll Ein neues \"Flughafen-Gate\" tut sich auf (oder hat sich im j\u00fcngsten Fall geschlossen ;-)) Immer wieder erstaunlich, wie man beweist, keinen barrierefreien Zugang ins Oberst\u00fcbchen zu haben!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:09:42.000Z",
        "id": "1358009971854766080",
        "lang": "de",
        "text": "@anwaltsgelaber Sie h\u00e4tten \"bis\" 23:59 abgefolgen sein m\u00fcssen, waren aber erst um 23:59 startklar. Aber Herr #Rummenigge hat ja eh den Ruf, es mit dem Gesetz nicht so genau zu nehmen. Gerade im Zusammenhang mit Uhren. \u270c\ud83c\udffb\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:09:41.000Z",
        "id": "1358009966880243713",
        "lang": "de",
        "text": "RT @90min_DE: #Rummenigge's Wut wegen des Startverbots nach Katar ist unangebracht! Es gibt schlie\u00dflich Regeln, an die sich endlich auch de\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:09:36.000Z",
        "id": "1358009945963327488",
        "lang": "de",
        "text": "RT @L_Rebecca_: Es muss traumatisch gewesen sein. #Rummenigge https://t.co/FQ753PP1z8"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:09:02.000Z",
        "id": "1358009803944165380",
        "lang": "de",
        "text": "Unertr\u00e4glich, wie sich ein Herr #Rummenigge und seinen @FCBayern offensichtlich f\u00fcr das Mass aller Dinge h\u00e4lt. Auch f\u00fcr die Beiden gelten Regeln!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:09:00.000Z",
        "id": "1358009794196570113",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DennisKBerlin: Tja, Kalle #Rummenigge....\nIch mich \u00fcbrigens auch, wenn ich sehe wie du nach 11 Monaten Pandemie immer noch deine Maske\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:08:10.000Z",
        "id": "1358009586536570880",
        "lang": "de",
        "text": "@ntvde Vielen Dank f\u00fcr das gew\u00e4hlte Bild, das sagt eigentlich alles \u00fcber den Wichtigtuer #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:08:04.000Z",
        "id": "1358009558699020288",
        "lang": "de",
        "text": "#Nachrichten #Rummenigge wer wegen Fu\u00dfball nach Qatar fliegt,braucht seine Klappe hier nicht aufreissen.Der #FCBayern hat jegliche Bodenhaftung verloren."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:07:45.000Z",
        "id": "1358009479338594304",
        "lang": "de",
        "text": "Da das Steuergrab #BER ohnehin kaum f\u00fcr Fl\u00fcge genutzt wird, konnte der @FCBayern sicherlich ein paar n\u00fctzliche Trainingseinheiten in den leeren Hallen einbauen #Rummenigge #FCBayern"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:07:35.000Z",
        "id": "1358009438083444737",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Kar0ne: Wer meint nach Quatar zur Club WM fliegen zu m\u00fcssen in einer Pandemie und sich dann beschwert weil der Flieger unp\u00fcnktlich ist,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:06:17.000Z",
        "id": "1358009113603678210",
        "lang": "de",
        "text": "Die Dummschw\u00e4tzer der Nation trenden...wegen ihres dummen Geschw\u00e4tzes...\nDeutschland, ehemaliges Land der Dichter und Denker!\n#Streeck #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:06:07.000Z",
        "id": "1358009068577816582",
        "lang": "de",
        "text": "30 Sekunden zu sp\u00e4t, Kalle. Ob der Scheich wohl jetzt die Rolex um die Ohren gehauen bekommt?!  #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:06:02.000Z",
        "id": "1358009047388192771",
        "lang": "de",
        "text": "RT @diamantencop77: Ich bin ja daf\u00fcr das der #FCBayern nach der R\u00fcckkehr von der #ClubWM 14 Tage in Quarant\u00e4ne gesteckt wird und alle vers\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:05:56.000Z",
        "id": "1358009023333888002",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Kar0ne: Wer meint nach Quatar zur Club WM fliegen zu m\u00fcssen in einer Pandemie und sich dann beschwert weil der Flieger unp\u00fcnktlich ist,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:05:11.000Z",
        "id": "1358008836557266944",
        "lang": "de",
        "text": "Wir f\u00fchlen uns auch verarscht, wenn eine Fu\u00dfballmannschaft zu solch einem unwichtigen Spiel reist...w\u00e4hrend wir Normaltrottel im Lockdown sind.\n#Rummenigge #NoFCB https://t.co/ZSmgiSIbvv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:05:02.000Z",
        "id": "1358008798548537345",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:04:56.000Z",
        "id": "1358008772065697792",
        "lang": "de",
        "text": "RT @spieltagslyrik: Wer fliegt noch so sp\u00e4t durch Nacht und Wind?\nNicht die Bayern. Die am Boden sind.\nWer flucht deshalb in dieser Stille?\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:04:32.000Z",
        "id": "1358008669955387393",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge sei so gut und bringe mir doch mal eine Uhr mit aus Katar"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:04:18.000Z",
        "id": "1358008612166266880",
        "lang": "de",
        "text": "RT @mjrieger: Aber eines muss man dem #FCBayern lassen: Der Verein schafft es auch ohne Starterlaubnis, abgehoben zu wirken.\n\n#Rummenigge h\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:04:07.000Z",
        "id": "1358008566980960262",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JonasTwentyOne: Die W\u00fcrde des FC Bayern ist unantastbar. \n#Rummenigge #FCBayern https://t.co/9L8msfKCzl"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:03:56.000Z",
        "id": "1358008521304989696",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Das_Linchen: Es wird extra ein Bundesliga Spiel vorverlegt, damit diese Mannschaft w\u00e4hrend einer Pandemie nach Doha reisen kann. Der Fl\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:03:44.000Z",
        "id": "1358008471006896128",
        "lang": "de",
        "text": "H\u00e4tte Herr #Rummenigge doch nur mal auf seine #Rolex geschaut! Dann h\u00e4tte er gewusst wieviel Uhr es ist! Ganz D muss wegen #Corona einen Lockdown nach dem anderen hinnehmen und Herr R. f\u00fchlt sich verarscht weil er w\u00e4hrend des Nachtflugverbots nich nach #Qatar fliegen darf!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:03:43.000Z",
        "id": "1358008466284171266",
        "lang": "de",
        "text": "Ich m\u00f6chte mich hier im Namen vieler anderer am 26. September Geborener entschuldigen und betone: \"Wir sind nicht alle so d\u00e4mlich wie #Rummenigge.\""
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:03:42.000Z",
        "id": "1358008463658467328",
        "lang": "de",
        "text": "Der #FCBayern h\u00e4tte doch auch fr\u00fcher losfliegen k\u00f6nnen.  Dann h\u00e4tte man sich den ganzen \u00c4rger erspart. Bei dem Spiel gegen Hertha h\u00e4tten sie doch auch digital daran teilnehmen k\u00f6nnen. Aus dem Flieger. Mit Maske. Mia san mia.\n#katar #Rummenigge #Hertha"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:03:23.000Z",
        "id": "1358008380661596160",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ichgruessesie: Finde die Fehler.\n#Rummenigge #BER #BSCFCB https://t.co/TpQ9zY9k7E"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:03:15.000Z",
        "id": "1358008347878948866",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:02:44.000Z",
        "id": "1358008218073595904",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DennisKBerlin: Tja, Kalle #Rummenigge....\nIch mich \u00fcbrigens auch, wenn ich sehe wie du nach 11 Monaten Pandemie immer noch deine Maske\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:02:41.000Z",
        "id": "1358008204752527360",
        "lang": "de",
        "text": "Furchtbar! Selbst in nordkoreanischen Folterlagern wird man besser behandelt als #Rummenigge im Flieger. #FCBayern https://t.co/ijrkuLFC95"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:02:37.000Z",
        "id": "1358008188914827264",
        "lang": "de",
        "text": "Locker bleiben Herr #Rummenigge, auch f\u00fcr Sie gilt Nachtflugverbot zwischen 23:30 - 05:00 Uhr . Seien Sie froh dass Sie die Menschen mit ihrem Fussball unterhalten d\u00fcrfen, das ist in der heutigen Zeit ein Privileg."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:02:35.000Z",
        "id": "1358008178634616843",
        "lang": "de",
        "text": "RT @L_Rebecca_: Es muss traumatisch gewesen sein. #Rummenigge https://t.co/FQ753PP1z8"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:02:11.000Z",
        "id": "1358008080991199235",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ichgruessesie: Finde die Fehler.\n#Rummenigge #BER #BSCFCB https://t.co/TpQ9zY9k7E"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:02:07.000Z",
        "id": "1358008064004268032",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JonasTwentyOne: Die W\u00fcrde des FC Bayern ist unantastbar. \n#Rummenigge #FCBayern https://t.co/9L8msfKCzl"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:02:04.000Z",
        "id": "1358008052696375296",
        "lang": "de",
        "text": "Irgendwo verstehe ich die Aufregung von #Rummenigge. Es scheinen tats\u00e4chlich Gesetze zu existieren, die auch f\u00fcr ihn gelten.\n\nIst er nicht gewohnt.\n#KlubWM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:01:50.000Z",
        "id": "1358007991354687509",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge solange du immer noch zu bl\u00f6de bist die Maske korrekt anzuziehen, ist es angebracht hier deine Fresse zu halten! #kalle #COVIDIOT #fcb #katar https://t.co/T9xW4uoNlz"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:01:47.000Z",
        "id": "1358007980889956358",
        "lang": "de",
        "text": "Egal was #Streeck und #Rummenigge sagen und wieviel #Schnee in #Schweden liegt.\nMorgen um 12:00 Uhr k\u00f6nnt ihr ein neues Gitarrenst\u00fcck von mir h\u00f6ren. \nhttps://t.co/2kHpJwkEDI"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:01:47.000Z",
        "id": "1358007978931142661",
        "lang": "de",
        "text": "Ob der #Rummenigge noch alle Latten am Zaun hat, hab ich gefragt..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:01:13.000Z",
        "id": "1358007835498602497",
        "lang": "de",
        "text": "In einer Pandemie zu einem unn\u00f6tigen Turnier fliegen zu wollen, dabei eine Versp\u00e4tung zu kassieren und sich dar\u00fcber echauffieren, kann #Rummenigge ja machen, ist aber hohl"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:00:59.000Z",
        "id": "1358007778984534016",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge was f\u00fcr arrogantes Arschloch"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:00:58.000Z",
        "id": "1358007774005837824",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge ist der kleine verw\u00f6hnte Junge, der alles in den Arsch gesteckt bekommt und sich dann bei seinen Bediensteten dar\u00fcber beschwert, dass sein Kissen nicht ordentlich aufgesch\u00fcttelt ist. Sie widern mich an, Sie und Ihre \"Politik\", m\u00f6ge das Schicksal Sie weiter strafen!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:00:49.000Z",
        "id": "1358007736169074691",
        "lang": "de",
        "text": "@MSorghum Andy M\u00f6ller trug einst den Beinamen \u201eHeulsuse\u201c.\nDen sollte man ihm aberkennen &amp; stattdessen #Rummenigge verleihen.\nBoah sein st\u00e4ndiges Gejammere geht sowas auf die Eier.\ud83d\ude16"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:59:58.000Z",
        "id": "1358007523916337152",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:59:50.000Z",
        "id": "1358007487509708801",
        "lang": "de",
        "text": "@altobelli13 @BILD Gesetzte gelten auch f\u00fcr den FC Bayern? Unversch\u00e4mtheit! #Rummenigge #FCB #FCBayern #bvbfca https://t.co/RiHkTy30lc"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:59:18.000Z",
        "id": "1358007354709663748",
        "lang": "de",
        "text": "Ich mag, wenn #Rummenigge sich \"verarscht\" vorkommt. Denn dann k\u00f6nnte ihm vielleicht aufgehen, wie sich normale Menschen angesichts Zollbetr\u00fcgern mit angeblich nur zu deklarieren vergessenen Luxusuhren am Arm und W\u00fcrde-des-Menschen-Schwaflern auf bizzaren PKs gef\u00fchlt haben.\ud83e\udd2d"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:58:44.000Z",
        "id": "1358007212967415808",
        "lang": "de",
        "text": "So manche prominente Herren wie #Rummenigge verstehen ihre Vorbildfunktion in der #Pandemie um #COVID19 noch immer nicht. Gerade im #Fussball wo der @DFB -Verband &amp; Vereine @FCBayern auf Lockerungen und das \u00d6ffnen von Stadien pochen. https://t.co/CGBu4gktch"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:58:25.000Z",
        "id": "1358007133414035457",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Korkenbenutsi: Hei\u00dfe Diskussionen rund um den Fu\u00dfball. #rummenigge #werder #Schalke04 #scfreiburg #Bundesliga #SVW\n\nhttps://t.co/0pWelI\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:58:01.000Z",
        "id": "1358007032415203328",
        "lang": "de",
        "text": "Hei\u00dfe Diskussionen rund um den Fu\u00dfball. #rummenigge #werder #Schalke04 #scfreiburg #Bundesliga #SVW\n\nhttps://t.co/0pWelIhx9M"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:57:58.000Z",
        "id": "1358007020117450752",
        "lang": "de",
        "text": "#MiaSanMia #Rummenigge wer sich grad wirklich verarscht f\u00fchlt: Krankenpflegerinnen, Erzieher, Lehrerinnen, Alleinerziehende, Veranstaltungsbranche... wie w\u00e4re es mit ner Spende an eine Berliner Obdachlosenprojekt von Herman Rummenigge pers\u00f6nlich als Entschuldigung?!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:57:00.000Z",
        "id": "1358006774507446274",
        "lang": "de",
        "text": "RT @spieltagslyrik: Wer fliegt noch so sp\u00e4t durch Nacht und Wind?\nNicht die Bayern. Die am Boden sind.\nWer flucht deshalb in dieser Stille?\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:56:58.000Z",
        "id": "1358006765980426240",
        "lang": "de",
        "text": "Live-Aufnahmen vom #FCBayern geleakt. #Rummenigge au\u00dfer sich \u2b07\ufe0f https://t.co/0hY4FOKeKN"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:56:44.000Z",
        "id": "1358006709860651008",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Kar0ne: Wer meint nach Quatar zur Club WM fliegen zu m\u00fcssen in einer Pandemie und sich dann beschwert weil der Flieger unp\u00fcnktlich ist,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:56:33.000Z",
        "id": "1358006660627902464",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Modellflugzeuge: #Rummenigge soll sich nicht \u00fcber den @berlinairport #BER ##Berlin #Brandenburg aufregen: Niemand braucht in Zeiten der\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:56:12.000Z",
        "id": "1358006572748783620",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DennisKBerlin: Tja, Kalle #Rummenigge....\nIch mich \u00fcbrigens auch, wenn ich sehe wie du nach 11 Monaten Pandemie immer noch deine Maske\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:56:03.000Z",
        "id": "1358006538162552833",
        "lang": "de",
        "text": "RT @alorenza: Maximal unsportlich von #HerthaBSC, gegen die hochwohlgeborenen Bayern volle 90 Minuten auf den Ausgleich zu dr\u00e4ngen. Statt d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:54:15.000Z",
        "id": "1358006081948184577",
        "lang": "de",
        "text": "@leroma23 Nat\u00fcrlich, niemand ist Schuld an der Lage, es ist ja auch niemand Pandemietreiber.\ud83d\ude09\n\nWenn Prominente wie #Rummenigge ihre geistige Unf\u00e4higkeit zur Schau stellen, hat das vermutlich schon Einfluss auf andere.\n\nEs ist ja nicht das erste Mal, dass er die Maske falsch tr\u00e4gt."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:54:12.000Z",
        "id": "1358006073001713665",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge \n\"Die Verantwortlichen wissen gar nicht, was sie unserer Mannschaft damit angetan haben.\u201c \nGibt's dazu schon konkretere Info's?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:53:58.000Z",
        "id": "1358006012805013508",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge l\u00e4sst uns mal wieder auf vielf\u00e4ltige Weise an seiner Intelligenz teilhaben.\n\n#BER #BSCFCB #Pimmelnase https://t.co/QAXFzF2pp7"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:53:49.000Z",
        "id": "1358005974594957312",
        "lang": "de",
        "text": "RT @alorenza: Maximal unsportlich von #HerthaBSC, gegen die hochwohlgeborenen Bayern volle 90 Minuten auf den Ausgleich zu dr\u00e4ngen. Statt d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:53:30.000Z",
        "id": "1358005896224325633",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:53:27.000Z",
        "id": "1358005881829490690",
        "lang": "de",
        "text": "Es sollte eine heftige Klage seitens #FCBayern gegen den BER und das Land Brandenburg geben. Einfach schon aus Prinzip, damit dieser nicht-funktionierende Teil Deutschlands endlich mal seine Inkompetenz vor Augen gef\u00fchrt bekommt. #Rummenigge #Nachtflugverbot"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:53:18.000Z",
        "id": "1358005844244389888",
        "lang": "de",
        "text": "RT @pflore: \u00dcber 7 Stunden lang auf dem Boden zu bleiben und nicht abzuheben ist allerdings auch f\u00fcr den FC Bayern ein Novum. #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:52:53.000Z",
        "id": "1358005738371702784",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:52:37.000Z",
        "id": "1358005672814792705",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge und der #FCBayern merken echt gar nix mehr. https://t.co/aKJdWouVls"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:52:13.000Z",
        "id": "1358005573149687810",
        "lang": "de",
        "text": "Warum noch nie #ZurStreeckeBringen trendete ist mir bei der Cancel Culture ein R\u00e4tsel.\n\n#Rummenigge &amp; #Streeck"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:52:06.000Z",
        "id": "1358005541579161601",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:52:05.000Z",
        "id": "1358005537712054272",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:51:29.000Z",
        "id": "1358005388554211328",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ichgruessesie: Finde die Fehler.\n#Rummenigge #BER #BSCFCB https://t.co/TpQ9zY9k7E"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:51:25.000Z",
        "id": "1358005370770366464",
        "lang": "de",
        "text": "RT @spieltagslyrik: Wer fliegt noch so sp\u00e4t durch Nacht und Wind?\nNicht die Bayern. Die am Boden sind.\nWer flucht deshalb in dieser Stille?\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:51:17.000Z",
        "id": "1358005336926523394",
        "lang": "de",
        "text": "Aber eines muss man dem #FCBayern lassen: Der Verein schafft es auch ohne Starterlaubnis, abgehoben zu wirken.\n\n#Rummenigge https://t.co/IpnVsVdrSE"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:51:08.000Z",
        "id": "1358005299425275904",
        "lang": "de",
        "text": "Da wurden nach Ansicht von #Rummenigge die #Menschenrechte sicher wieder mit F\u00fc\u00dfen getreten. Dass man aber nach #Qatar fliegt, wo dies tats\u00e4chlich stattfindet, interessiert den scheiss @FCBayern in keiner Weise. Euer Verhalten ist einfach nur noch widerlich \ud83e\udd2e https://t.co/HR0OIvDlwk"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:50:42.000Z",
        "id": "1358005190935392256",
        "lang": "de",
        "text": "Die Profifu\u00dfballer des #FCBayern und Manager #Rummenigge sind h\u00f6chst-bedauernswerte Opfer denen die #Corona Krise beispiellose M\u00fchen und Schrecken zugemutet hat. Tragisch. Fu\u00dfballer halt..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:50:10.000Z",
        "id": "1358005057808175105",
        "lang": "de",
        "text": "++++Eilt+++#BER verschiebt einzigen Flug auf den n\u00e4chsten Tag  #Rummenigge @FCBayern #FCBayern"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:50:07.000Z",
        "id": "1358005043379716098",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:49:42.000Z",
        "id": "1358004936429232131",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ichgruessesie: Finde die Fehler.\n#Rummenigge #BER #BSCFCB https://t.co/TpQ9zY9k7E"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:48:05.000Z",
        "id": "1358004530714083328",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sascha_p: Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich eh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:48:03.000Z",
        "id": "1358004521465741312",
        "lang": "de",
        "text": "@FlashScoreDE @FCBayern fliegt w\u00e4hrend einer Pandemie f\u00fcr die goldene Ananas um die halbe Welt aber die Nachrichten sind voll, weil ein anderer Idiot dieses Vereins ein Problem mit Regeln und Vorschriften hat...   #Rummelnigge #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:47:48.000Z",
        "id": "1358004462401560577",
        "lang": "de",
        "text": "@FCBayern Schei\u00df auf das Turnier und eurer Loyalit\u00e4t gegen\u00fcber einem homophobem und menschenfeindlichem Regim. @FCBayern #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:47:17.000Z",
        "id": "1358004329874137092",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ddeuer: Guten Tag, Herr Nasenmann! #Rummenigge https://t.co/NOepL8wYN2"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:47:01.000Z",
        "id": "1358004264463966210",
        "lang": "de",
        "text": "++++Eilt+++#BER verschiebt einzigen Flug auf den n\u00e4chste Tag  #Rummenigge #@FCBayern #FCBayern"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:46:43.000Z",
        "id": "1358004187171336194",
        "lang": "de",
        "text": "RT @alorenza: Maximal unsportlich von #HerthaBSC, gegen die hochwohlgeborenen Bayern volle 90 Minuten auf den Ausgleich zu dr\u00e4ngen. Statt d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:46:37.000Z",
        "id": "1358004162357780480",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ichgruessesie: Finde die Fehler.\n#Rummenigge #BER #BSCFCB https://t.co/TpQ9zY9k7E"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:46:20.000Z",
        "id": "1358004093072117760",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ichgruessesie: Finde die Fehler.\n#Rummenigge #BER #BSCFCB https://t.co/TpQ9zY9k7E"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:46:15.000Z",
        "id": "1358004071031066625",
        "lang": "de",
        "text": "Es ist schlimm genug, dass wir #Bayern \u00fcberhaupt gezwungen sind in die failed city #Berlin zu reisen. Aber nicht mal mehr so schnell wie m\u00f6glich abreisen zu d\u00fcrfen, ist ein gewaltt\u00e4tiger Akt. #FCBayern #FCB #BER #Rummenigge #Hertha"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:46:00.000Z",
        "id": "1358004005511774208",
        "lang": "de",
        "text": "Mal ab von allem verstehe ich halt auch die Planung null. Dann spiel doch um sechs. Oder plan den Flug gleich f\u00fcr heute. Oder verr\u00fcckt, ich wei\u00df: beides. #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:45:32.000Z",
        "id": "1358003890231377921",
        "lang": "de",
        "text": "@HnselRalf Nun, wir reden hier immerhin von der \"besten Businessclass der Welt\". Da w\u00fcrde ich freiwillig mein ganzes WE drin verbringen.\nUnd ja, ich geb ihnen recht, das ist bl\u00f6d gelaufen. Aber Herr #Rummenigge sollte mal lernen, wann es besser w\u00e4re einfach mal zu schweigen. https://t.co/XwqBUJMZvI"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:44:59.000Z",
        "id": "1358003752523939846",
        "lang": "de",
        "text": "Echt jetzt?\n#Rummenigge f\u00fchlt sich verarscht? Man hat extra das Spiel vorverlegt, damit ihr nach Quatar zu Herrchen kommt ... und wenn Euer Luxusvogel vereist ist und das Enteisen bis in die Zeit des #Nachtflugverbots dauert ... DANN IST DAS KISMET! https://t.co/W3kmuFB0lu"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:44:49.000Z",
        "id": "1358003710425788417",
        "lang": "de",
        "text": "Egal wo man liest\u2026.der #Rummenigge vom @FCBayern ist \u00fcberall nur am rum heulen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:44:13.000Z",
        "id": "1358003556574461954",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83c\udfb5 BRANDENBURG ... BRANDENBURG\nIn BRANDENBURG ist #Rummenigge des Nachts gegen den verschlossenen Flieger gegurkt ... \ud83c\udfb5"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:43:46.000Z",
        "id": "1358003444506910721",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge's Wut wegen des Startverbots nach Katar ist unangebracht! Es gibt schlie\u00dflich Regeln, an die sich endlich auch der Profifu\u00dfball zu halten hat. \n\nUnser Kommentar \u270d\ufe0f\nhttps://t.co/Fb9bIwZMH2"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:43:41.000Z",
        "id": "1358003424848142336",
        "lang": "de",
        "text": "Ich f\u00fchle mich total verarscht, wenn ich sehe wie diese Million\u00e4rskaste sich \u00fcber alle Regeln und Gesetze hinwegsetzt. #Rummenigge https://t.co/R4hwJmfjJc"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:43:41.000Z",
        "id": "1358003422700728321",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn ich jemanden sehe, der nach einem Jahr #Coronakrise immer noch nicht weiss wie man eine Maske traegt, fuehle ich mich ehrlich gesagt auch verarscht! #Rummenigge https://t.co/Wxnl2GuSJd"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:43:22.000Z",
        "id": "1358003343424159744",
        "lang": "de",
        "text": "In der Tat wird sich mehr dar\u00fcber aufgeregt, dass der @FCBayern einen Flug verpasst, als dass der Club in Pandemie Zeiten f\u00fcr einen Bekloppten- Pokal in \"Menschenrechtesindegalistan\" quer durch die Weltgeschichte d\u00fcsen musst. @SkySportDE @Sky_Uli #katar #Rummenigge #COVID19"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:43:19.000Z",
        "id": "1358003330618978305",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt konnte die Maschine nicht abheben - schlimm.\n\n...dass aber \"Rummenigge all night long\" \n\ndie ganze Nacht in Dauerschleife lief,\n\ndas hat bei der Mannschaft Spuren hinterlassen.\n\n#Rummenigge #BayernLivesMatter https://t.co/djmWy1IT8u"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:41:55.000Z",
        "id": "1358002980805607425",
        "lang": "de",
        "text": "Da m\u00f6chte die Bayern zu ner absolut \u00fcberfl\u00fcssigen Club WM nach Katar und m\u00fcssen nen paar Stunden in nem Luxusflieger \"aushalten\". Schwupps redet #Rummenigge davon, was den armen Spielern angetan wurde. Wie abgehoben kann man in der aktuellen SItuation sein?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:41:55.000Z",
        "id": "1358002978024804353",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ChristofBSauer: Geld und Intelligenz passt nicht immer zusammen. #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:41:54.000Z",
        "id": "1358002973796950016",
        "lang": "de",
        "text": "@FCBayern \"Die Verantwortlichen wissen gar nicht, was sie unserer Mannschaft damit angetan haben.\u201c - Sch\u00e4mt man sich als Bayern Fan eigentlich f\u00fcr so eine Aussage von #Rummenigge in der derzeitigen Pandemiesituation fremd?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:40:51.000Z",
        "id": "1358002709543194625",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ElMattador4: Eine Nacht in der Nobelkasse von Qatar Airways. Wer auch immer #Rummenigge und dem #FCBayern das angetan hat, er wird daf\u00fc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:40:49.000Z",
        "id": "1358002702404435969",
        "lang": "de",
        "text": "@AGordo16 @derspiegel @polizeiNB @HateAid Zum Inhalt des Tweets: An Flugh\u00e4fen gibt es Richtlinien f\u00fcr Abfertigungen &amp; alles drum herum. Wenn sich ein #Rummenigge beschweren m\u00f6chte, gibt es sicher eine offizielle Beschwerdestelle. Wo sich alle B\u00fcrger*innen sicher hinwenden k\u00f6nnen. Oder genie\u00dft man in Bayern #privilegien ?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:40:47.000Z",
        "id": "1358002694217154562",
        "lang": "de",
        "text": "#FCBayern zetert, weil die Beh\u00f6rden anscheinend das Nachtflugverbot einhalten? Warum der Fu\u00dfball weitermachen darf, w\u00e4hrend Kinder und Sch\u00fcler nicht zur Schule d\u00fcrfen, verstehe ich nicht. Von #Rummenigge noch keine Klagen geh\u00f6rt, was man den Schw\u00e4chsten in der Gesellschaft antut."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:40:19.000Z",
        "id": "1358002578043383809",
        "lang": "de",
        "text": "Die arroganten bayrischen Fu\u00dfballg\u00f6tter #H\u00f6ne\u00df und #Rummenigge sollten wir k\u00fcnftig ignorieren. #ballflachhalten"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:40:16.000Z",
        "id": "1358002564080545795",
        "lang": "de",
        "text": "Nicht jeder kriecht den FCB in den Hintern. Danke an den BER f\u00fcr konsequente Umsetzung der Sicherheitsbestimmungen. Ihr seid dann allerdings daran schuld, wenn der Mimimi- Verein nicht den Pokale holt #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:40:05.000Z",
        "id": "1358002519453106176",
        "lang": "de",
        "text": "@leroma23 Ich habe genug eigene Probleme, ein Gro\u00dfteil \u00fcbrigens deswegen, weil wir seit Monaten in einer Pandemie stecken,  was zu einem nicht unerheblichen Teil daran liegt, dass Leute unf\u00e4hig sind einfachste Regeln zu befolgen.\nSo wie ein Herr #Rummenigge zum Beispiel."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:39:58.000Z",
        "id": "1358002489526747139",
        "lang": "de",
        "text": "Der feine Herr #Rummenigge m\u00f6chte Sonderrechte f\u00fcr seine \u00dcberflieger.\nSicher w\u00fcrde es ihm auch gefallen wenn er am Zoll nicht mehr kontrolliert wird. https://t.co/plPqvZ9IQ2"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:39:58.000Z",
        "id": "1358002487169609731",
        "lang": "de",
        "text": "RT @pflore: Rummenigge l\u00e4sst endg\u00fcltig die Maske fallen. #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:39:40.000Z",
        "id": "1358002414717132801",
        "lang": "de",
        "text": "@hustendoktor @FCBayern omg. Das ist sooo peinlich. Die Unverfrorenheit eine FFP2-Maske, die den Zweck hat einen h\u00f6heren Schutz zu erzielen, unter die Nase zu ziehen, das muss man erstmal haben \n#FFP2Maske #Rummenigge #FCBayern \ndumm, bl\u00f6d, Maskenverschwendung, was soll man noch sagen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:39:15.000Z",
        "id": "1358002307041026053",
        "lang": "de",
        "text": "\"Wir f\u00fchlen uns von (...) der brandeburgischen Politik total verarscht. Die Verantwortlichen wissen gar nicht, was sie unserer Mannschaft damit angetan haben\"\n\nNimm deine Taucherbrille und bleib in Quatar am Pool! \n\ud83d\ude48\n \nKein Bezug zur aktuellen Realit\u00e4t... #Rummenigge #Corona https://t.co/WS13EaaPfP"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:38:53.000Z",
        "id": "1358002216955699201",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ichgruessesie: Finde die Fehler.\n#Rummenigge #BER #BSCFCB https://t.co/TpQ9zY9k7E"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:38:52.000Z",
        "id": "1358002212279099394",
        "lang": "de",
        "text": "Karl-Heinz R., Chef eines sympathischen bayerischen Mittelst\u00e4ndlers, f\u00fchlt sich von den Beh\u00f6rden in der Corona-Krise alleingelassen. \u201eDie Verantwortlichen wissen gar nicht, was sie unserer Mannschaft damit angetan haben.\u201c #rummenigge #nichtvondieserwelt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:38:44.000Z",
        "id": "1358002180666634241",
        "lang": "de",
        "text": "RT @alorenza: Maximal unsportlich von #HerthaBSC, gegen die hochwohlgeborenen Bayern volle 90 Minuten auf den Ausgleich zu dr\u00e4ngen. Statt d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:38:40.000Z",
        "id": "1358002163667107840",
        "lang": "de",
        "text": "Ein guter Tag \ud83d\udc4c #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:38:16.000Z",
        "id": "1358002059631611904",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JonasTwentyOne: Die W\u00fcrde des FC Bayern ist unantastbar. \n#Rummenigge #FCBayern https://t.co/9L8msfKCzl"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:38:10.000Z",
        "id": "1358002037984739328",
        "lang": "de",
        "text": "RT @neulandrebellen: Jetzt regen sich manche auf, weil #Rummenigge auf einem Bild seine #Nase aus der #FFP2-Maske hatte. Steckt eure Nase n\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:38:08.000Z",
        "id": "1358002028929310722",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JonasTwentyOne: Die W\u00fcrde des FC Bayern ist unantastbar. \n#Rummenigge #FCBayern https://t.co/9L8msfKCzl"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:38:02.000Z",
        "id": "1358002003587260416",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AOberbaum: Danke an den #BER f\u00fcr die konsequente Einhaltung der Richtlinien. Gerade in Bayern wird den Berlinern ja immer wieder Chaos\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:37:54.000Z",
        "id": "1358001967751188480",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Kar0ne: Wer meint nach Quatar zur Club WM fliegen zu m\u00fcssen in einer Pandemie und sich dann beschwert weil der Flieger unp\u00fcnktlich ist,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:37:53.000Z",
        "id": "1358001964194398210",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ddeuer: Guten Tag, Herr Nasenmann! #Rummenigge https://t.co/NOepL8wYN2"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:37:47.000Z",
        "id": "1358001938487529473",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Das_Linchen: Es wird extra ein Bundesliga Spiel vorverlegt, damit diese Mannschaft w\u00e4hrend einer Pandemie nach Doha reisen kann. Der Fl\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:37:29.000Z",
        "id": "1358001863627571200",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ddeuer: Guten Tag, Herr Nasenmann! #Rummenigge https://t.co/NOepL8wYN2"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:36:46.000Z",
        "id": "1358001685235458048",
        "lang": "de",
        "text": "Nachtflugverbot mindestens so schlimm wie Terrorismus!\n#Rummenigge https://t.co/ZX48zYPlRw"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:36:25.000Z",
        "id": "1358001595141804032",
        "lang": "de",
        "text": "Ich h\u00e4tte jetzt gern eine #PS5 aber es ist nirgendwo eine zu bekommen. Ich f\u00fchle mich von den Beh\u00f6rden verarscht. #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:36:25.000Z",
        "id": "1358001594877562881",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Kar0ne: Wer meint nach Quatar zur Club WM fliegen zu m\u00fcssen in einer Pandemie und sich dann beschwert weil der Flieger unp\u00fcnktlich ist,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:36:18.000Z",
        "id": "1358001565710381059",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DennisKBerlin: Tja, Kalle #Rummenigge....\nIch mich \u00fcbrigens auch, wenn ich sehe wie du nach 11 Monaten Pandemie immer noch deine Maske\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:36:05.000Z",
        "id": "1358001513113731072",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Transfermarkt: Der Rekordmeister hatte sich nach dem Spiel in Berlin extra beeilt, um p\u00fcnktlich in die Vorbereitung zur FIFA Klub-WM st\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:35:30.000Z",
        "id": "1358001362861236225",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge und sein #FCBayern wollen nach Katar - und kommen nicht weg aus Berlin. Umgekehrt w\u00e4re mir lieber."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:35:09.000Z",
        "id": "1358001277695889474",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ichgruessesie: Finde die Fehler.\n#Rummenigge #BER #BSCFCB https://t.co/TpQ9zY9k7E"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:33:50.000Z",
        "id": "1358000945674805255",
        "lang": "de",
        "text": "\u00dcberflieger in spe, wenn du dich \u00fcber n\u00e4chtliches Flugverbot zu Pandemiezeiten aufregst.\n\n#Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:33:14.000Z",
        "id": "1358000796269490176",
        "lang": "de",
        "text": "Seit wann interessieren sich #Rummenigge &amp;  #hoeness  f\u00fcr Gesetze und Regeln , die f\u00fcr den P\u00f6bel gemacht wurden?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:32:45.000Z",
        "id": "1358000671501529090",
        "lang": "de",
        "text": "RT @spieltagslyrik: Wer fliegt noch so sp\u00e4t durch Nacht und Wind?\nNicht die Bayern. Die am Boden sind.\nWer flucht deshalb in dieser Stille?\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:31:58.000Z",
        "id": "1358000476889972738",
        "lang": "de",
        "text": "RT @IamIllgner: In Deutschland gelten ab morgen diese Grundrechte:\n\n1. Die W\u00fcrde des Menschen ist unantastbar.\n\n2. #Rummenigge darf mit dem\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:31:01.000Z",
        "id": "1358000235704950784",
        "lang": "de",
        "text": "@rbb24 @HerthaBSC @FCBayern ... und steht f\u00fcr #Rummenigge fest, nie wieder auch nur einen Fu\u00df auf das #BER-Gel\u00e4nde. In Zukunft fahren wir nur noch mit der @DB_Presse nach und von #Berlin. Die Bahn ist ja immer p\u00fcnktlich. \ud83d\ude86"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:30:42.000Z",
        "id": "1358000158886293510",
        "lang": "de",
        "text": "@FCBayern Das interessiert niemanden, der unter der #Coronakrise leidet. Wie abgehoben seid Ihr und #Rummenigge eigentlich? Seine Beschwerde \u00fcber den #BER ist eine Blamage f\u00fcr ganz #Bayern. Abgehoben, furchtbar!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:30:22.000Z",
        "id": "1358000071502086145",
        "lang": "de",
        "text": "\u00dcber 7 h Stunden am Boden zu bleiben ist ein gutes Training f\u00fcr #Rummenigge in Sachen Bodenhaftung."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:30:20.000Z",
        "id": "1358000063897874433",
        "lang": "de",
        "text": "@FCBayern Mich w\u00fcrde gern mal ein Statement von euch hinsichtlich der Aussage vom #Rummenigge lesen. Aber da kann ich wohl lange warten oder hat euch #Hoeness schon einen Maulkorb verpasst?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:30:05.000Z",
        "id": "1358000000731664387",
        "lang": "de",
        "text": "Bayern Lives Matter\n\n#Rummenigge #BayernLivesMatter https://t.co/KZSD3StFKQ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:29:59.000Z",
        "id": "1357999977025396737",
        "lang": "de",
        "text": "Guten Tag, Herr Nasenmann! #Rummenigge https://t.co/NOepL8wYN2"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:29:42.000Z",
        "id": "1357999903339913218",
        "lang": "de",
        "text": "RT @pflore: \u00dcber 7 Stunden lang auf dem Boden zu bleiben und nicht abzuheben ist allerdings auch f\u00fcr den FC Bayern ein Novum. #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:29:40.000Z",
        "id": "1357999895899213824",
        "lang": "de",
        "text": "Ich habe mit den Bayern nichts zu tun, empfinde aber tats\u00e4chlich Fremdscham f\u00fcr #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:28:56.000Z",
        "id": "1357999712633294848",
        "lang": "de",
        "text": "@IamIllgner Bitte habt Verst\u00e4ndnis. #Rummenigge und Co. beim @FCBayern sind es einfach nicht gew\u00f6hnt, dass auch f\u00fcr sie Recht und Gesetz gelten soll \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:28:38.000Z",
        "id": "1357999638570237954",
        "lang": "de",
        "text": "Es schmerzt wohl immer noch Herr Rummenigge?\n\n#Rummenigge #BayernLivesMatter https://t.co/rUtHqL45Cv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:28:23.000Z",
        "id": "1357999576008044544",
        "lang": "de",
        "text": "RT @pflore: \u00dcber 7 Stunden lang auf dem Boden zu bleiben und nicht abzuheben ist allerdings auch f\u00fcr den FC Bayern ein Novum. #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:28:19.000Z",
        "id": "1357999555284004866",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JonasTwentyOne: Die W\u00fcrde des FC Bayern ist unantastbar. \n#Rummenigge #FCBayern https://t.co/9L8msfKCzl"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:28:19.000Z",
        "id": "1357999555233665025",
        "lang": "de",
        "text": "RT @alorenza: Maximal unsportlich von #HerthaBSC, gegen die hochwohlgeborenen Bayern volle 90 Minuten auf den Ausgleich zu dr\u00e4ngen. Statt d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:28:08.000Z",
        "id": "1357999509381541892",
        "lang": "de",
        "text": "RT @spieltagslyrik: Wer fliegt noch so sp\u00e4t durch Nacht und Wind?\nNicht die Bayern. Die am Boden sind.\nWer flucht deshalb in dieser Stille?\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:28:00.000Z",
        "id": "1357999479526416384",
        "lang": "de",
        "text": "\"Ich wollte Beluga-Kaviar, aber sie hatten nur Sevruga! \nDer Koch wei\u00df gar nicht, was er uns damit angetan hat!\" #TwitternwiedieBayern #Rummenigge #FCBayern"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:27:46.000Z",
        "id": "1357999417824010241",
        "lang": "de",
        "text": "In Deutschland gelten ab morgen diese Grundrechte:\n\n1. Die W\u00fcrde des Menschen ist unantastbar.\n\n2. #Rummenigge darf mit dem FC Bayern immer und jederzeit von allen Flugh\u00e4fen der Welt nach Katar reisen &amp; Spiele vorverlegen ohne daf\u00fcr kritisiert zu werden. #KlubWM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:27:43.000Z",
        "id": "1357999406281293824",
        "lang": "de",
        "text": "#mimimi \ud83d\ude02\ud83e\udd23 \nDie Bauern wurden verarscht. Tut mir echt leid, nicht \ud83e\udd71. \n#Rummenigge https://t.co/eOESzsAxPd https://t.co/QxBaZuq61u"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:27:43.000Z",
        "id": "1357999405786411008",
        "lang": "de",
        "text": "RT @rbb24: Das Hinspiel bei @HerthaBSC gewann der @FCBayern noch mit 1:0. Das R\u00fcckspiel am #BER aber ging knapp mit 0:7 verloren. #KlubWM #\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:27:42.000Z",
        "id": "1357999400325365764",
        "lang": "de",
        "text": "Tja, Kalle #Rummenigge....\nIch mich \u00fcbrigens auch, wenn ich sehe wie du nach 11 Monaten Pandemie immer noch deine Maske tr\u00e4gst.\n\nMal gucken ob der Scheich dir wieder Uhren schenkt und mal schauen welchen Ausgang (rot oder gr\u00fcn) du dieses mal benutzt. \n\n#FCBayern #BSCFCB https://t.co/LvBuikaGhx"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:27:36.000Z",
        "id": "1357999377118298113",
        "lang": "de",
        "text": "Bayern Lives Matter\n\n#Rummenigge #BayernLivesMatter https://t.co/XW3WxOJma4"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:27:16.000Z",
        "id": "1357999292590530563",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge bashing@best - ich hau noch einen raus, die holen den #Weltpokal selbst dann wenn sie mit dem bus nach katar fahren m\u00fc\u00dften - und an den rest der liga: rummenigge kann nichts daf\u00fcr dass der rest nur durchschnitt ist."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:27:16.000Z",
        "id": "1357999292053610496",
        "lang": "de",
        "text": "Erst Luxus-Uhren, jetzt Luxus-Fu\u00dfballer.\n\nDie kriminelle Karriere de Karl-Heinz #Rummenigge. \ud83d\ude43 https://t.co/u1Ov8lgYuy"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:27:02.000Z",
        "id": "1357999234486726663",
        "lang": "de",
        "text": "Muhaha da mussten die armen Stars tats\u00e4chlich eine Nacht first class im Flieger verbringen #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:26:37.000Z",
        "id": "1357999129058828290",
        "lang": "de",
        "text": "@FCBayern Mit @lufthansa w\u00e4re das nicht passiert. #Rummenigge #BER"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:26:37.000Z",
        "id": "1357999128698101760",
        "lang": "de",
        "text": "@BILD Mmmmh - \"Verarscht\" weil man ein paar Stunden warten musste auf einen Flug in die Sonne, zum Fu\u00dfallspielen?\n\nProbleme die Krankenhaus-/Pflegepersonal gerne h\u00e4tte\nund sich nicht mit unb\u00e4ndigem Einsatz zum Lebenretten gegen einen Virus rumschlagen m\u00fcsste\n\n#Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:26:34.000Z",
        "id": "1357999116983422979",
        "lang": "de",
        "text": "Markersch\u00fctternd, was der #FCBayern da gestern durchmachen musste. Ich hoffe, dass es allen Beteiligten gutgeht und sie uns w\u00fcrdevoll bei diesem geschichtstr\u00e4chtigen Turnier vertreten werden, trotz allen Widrigkeiten. (Ironie off)\n\n#BSCFCB #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:26:25.000Z",
        "id": "1357999080375476224",
        "lang": "de",
        "text": "Eine Nacht in der Nobelkasse von Qatar Airways. Wer auch immer #Rummenigge und dem #FCBayern das angetan hat, er wird daf\u00fcr bezahlen! https://t.co/gSRJWZAXIM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:26:13.000Z",
        "id": "1357999027837689856",
        "lang": "de",
        "text": "Alleinerbe? \n\n#Rummenigge https://t.co/m2AG1Q2g5C"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:25:11.000Z",
        "id": "1357998768751316992",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge - das Wetter hat aber auch vor niemand mehr Respekt, das ist Majest\u00e4tsbeleidigung !"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:25:02.000Z",
        "id": "1357998731510099970",
        "lang": "de",
        "text": "Heul leise, #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:24:47.000Z",
        "id": "1357998667945422852",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Fuchsbau_22: @derspiegel Krass wie ein Karl-Heinz #Rummenigge versucht hier Richtlinien woran sich jeder halten muss, f\u00fcr  #FCBayern ni\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:24:29.000Z",
        "id": "1357998594347909123",
        "lang": "de",
        "text": "RT @pflore: \u00dcber 7 Stunden lang auf dem Boden zu bleiben und nicht abzuheben ist allerdings auch f\u00fcr den FC Bayern ein Novum. #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:24:21.000Z",
        "id": "1357998557316407296",
        "lang": "de",
        "text": "Was erlauben #Rummenigge. \ud83d\ude44\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/Hehib3K2z6"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:24:17.000Z",
        "id": "1357998542145654786",
        "lang": "de",
        "text": "Gegen den @FCBayern - auch international! #rummenigge #katar"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:24:10.000Z",
        "id": "1357998511577571328",
        "lang": "de",
        "text": "Alles richtig gelaufen .... Bayern sind nicht die G\u00f6tter , die sie glauben zu sein ....  #Rummenigge https://t.co/qcuzwjDCyr"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:23:56.000Z",
        "id": "1357998452538568707",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge #BER pannenflughafen eben........"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:23:51.000Z",
        "id": "1357998434813423617",
        "lang": "de",
        "text": "RT @_SchaCo_: Endlich. Endlich. ENDLICH lernt er das Gef\u00fchl mal kennen. \n\nGeht runter wie \u00d6l. Bitte mehr davon. \n\n#Rummenigge\n#Kalle\n#FCBay\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:23:47.000Z",
        "id": "1357998414462652417",
        "lang": "de",
        "text": "@derspiegel Krass wie ein Karl-Heinz #Rummenigge versucht hier Richtlinien woran sich jeder halten muss, f\u00fcr  #FCBayern nicht gelten wissen m\u00f6chte. Keine #Sonderrechte &amp; #Privilegien #Nachtflugverbot auch f\u00fcr den #FCBayern"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:23:01.000Z",
        "id": "1357998223172976646",
        "lang": "de",
        "text": "@L_Rebecca_ \"Die Verantwortlichen, wissen gar nicht was sie uns damit angetan haben\" \n\nFragen wir doch mal die wichtigen Menschen in Deutschland, \u00c4rzte, Krankenschwestern, Pfleger, Menschen die alles daf\u00fcr um Menschenleben zu retten, was sie von solchen Aussagen halten Herr #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:22:52.000Z",
        "id": "1357998186154102784",
        "lang": "de",
        "text": "Tiefflieger, die sich \u00fcber ein Nachtflugverbot aufregen. #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:22:50.000Z",
        "id": "1357998178012921857",
        "lang": "de",
        "text": "@pflore Wenn einem Jan und alle Mann egal sind und man v\u00f6llig emphatielos ist, kann man sich genauso benehmen. \n#Rummenigge #FCBayern #FIFAClubWorldCup"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:22:32.000Z",
        "id": "1357998100082798597",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Das_Linchen: Es wird extra ein Bundesliga Spiel vorverlegt, damit diese Mannschaft w\u00e4hrend einer Pandemie nach Doha reisen kann. Der Fl\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:22:31.000Z",
        "id": "1357998098438631424",
        "lang": "de",
        "text": "ZeroFootball -w\u00e4re daf\u00fcr #Rummenigge https://t.co/sE1d9zhwS7"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:22:23.000Z",
        "id": "1357998061952389127",
        "lang": "de",
        "text": "Uff. Sei doch einfach ruhig Rolex-Kalle #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:22:11.000Z",
        "id": "1357998014569324544",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Kar0ne: Wer meint nach Quatar zur Club WM fliegen zu m\u00fcssen in einer Pandemie und sich dann beschwert weil der Flieger unp\u00fcnktlich ist,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:21:48.000Z",
        "id": "1357997919035666432",
        "lang": "de",
        "text": "Man muss #Rummenigge verstehen, das geht alles von seiner wertvollen Shoppingzeit ab (Armbanduhren, Teppiche, diesmal vielleicht Diamanten?).\n#starterlaubnis"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:21:27.000Z",
        "id": "1357997830984581121",
        "lang": "de",
        "text": "RT @L_Rebecca_: Es muss traumatisch gewesen sein. #Rummenigge https://t.co/FQ753PP1z8"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:21:13.000Z",
        "id": "1357997769877835776",
        "lang": "de",
        "text": "Meine Meinung: #Rummenigge nervt! #StayHome #Stayathome sollte in der #Coronakrise auch f\u00fcr den #FCBayern gelten. Aber wenn die Edelbabies vom @FCBayern ihren Schei\u00df spielen wollen, sollen Gesetze au\u00dfer Kraft gesetzt werden? Pfui! \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2ehttps://t.co/nolg2DZPOn #BER @berlinairport"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:20:55.000Z",
        "id": "1357997693822468097",
        "lang": "de",
        "text": "RT @L_Rebecca_: Es muss traumatisch gewesen sein. #Rummenigge https://t.co/FQ753PP1z8"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:20:54.000Z",
        "id": "1357997691456937990",
        "lang": "de",
        "text": "Das Bayern keine Sonderrechte dem Fliegen einger\u00e4umt werden ist richtig.  Immer diese selbsternannten Eliten, die von oben auf die Anderen schauen. die #Rummenigge."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:20:25.000Z",
        "id": "1357997567175516164",
        "lang": "de",
        "text": "Dass \u201eWir sind startklar\u201c auf dem Flughafen BER grunds\u00e4tzlich als \u201eWird noch ein paar Jahre dauern\u201c verstanden wird, h\u00e4tte sich aber selbst bis in ein Dorf wie M\u00fcnchen rumsprechen k\u00f6nnen.\n\nSagjanur.\n\n#rummenigge #fcbayern #BSCFCB #doha #FIFAClubWorldCup"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:19:39.000Z",
        "id": "1357997377244844034",
        "lang": "de",
        "text": "An dieser Stelle mal ein gro\u00dfes Lob an die brandenburgischen Beh\u00f6rden. \n\nIst der neue Vortrag \u00fcber die W\u00fcrde des Menschen von Uli Hoeness schon irgendwo abrufbar?  #Rummenigge https://t.co/fBtsHPiyrN"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:19:25.000Z",
        "id": "1357997319392755714",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Greendividuell: Ich habe jetzt Lust auf Pizza, aber meine Pizzeria hat noch nicht offen. Ich f\u00fchle mich von der Politik total verarscht\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:19:20.000Z",
        "id": "1357997296588357632",
        "lang": "de",
        "text": "Mitten in einer Pandemie nach Katar fliegen und sich dann lauthals \u00fcber's Flugverbot emp\u00f6ren, das auch f\u00fcr den gottgleichen FC Bayern gilt.\n\n#Rummenigge hat viel verstanden, aber nicht die aktuelle Weltlage. #KlubWM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:19:15.000Z",
        "id": "1357997274450849792",
        "lang": "de",
        "text": "@SkySportNewsHD Krass wie ein Karl-Heinz #Rummenigge versucht hier Richtlinien woran sich jeder halten muss, f\u00fcr  #FCBayern nicht gelten wissen m\u00f6chte. Keine #Sonderrechte &amp; #Privilegien"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:19:04.000Z",
        "id": "1357997227885666305",
        "lang": "de",
        "text": "RT @UUlrichsen: Wenn es ein Nachtflugverbot gibt, wird es den Verantwortlichen in Brandenburg ziehmlich egal sein was Rummenigge labert und\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:18:52.000Z",
        "id": "1357997178338373634",
        "lang": "de",
        "text": "RT @diamantencop77: Ich bin ja daf\u00fcr das der #FCBayern nach der R\u00fcckkehr von der #ClubWM 14 Tage in Quarant\u00e4ne gesteckt wird und alle vers\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:18:26.000Z",
        "id": "1357997070481821702",
        "lang": "de",
        "text": "Danke #BER, dass ihr #Rummenigge und dem @FCBayern zeigt, dass sie auch nur Menschen sind.\nIch habe schon 20h auf meinen Flug gewartet, inklusive nachts zu denken es geht los und dann wieder aus dem Flugzeug raus zu m\u00fcssen und bis 8 Uhr morgens zu warten #KlubWM #Nachtflugverbot"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:18:24.000Z",
        "id": "1357997061778636800",
        "lang": "de",
        "text": "Endlich wieder Klub-WM!\n#katar #rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:17:51.000Z",
        "id": "1357996922120904704",
        "lang": "de",
        "text": "Ob ihr dem #Rummenigge endlich mal erkl\u00e4ren k\u00f6nnt, wie man seine Maske richtig tr\u00e4gt, hab ich gefragt?\n@FCBayern #FCBayern #ZuDoofF\u00fcrDieMaske https://t.co/P6aDkMLXXD"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:17:28.000Z",
        "id": "1357996828420157441",
        "lang": "de",
        "text": "@fcbinside_de Was meint ihr eig wie viel Umsatz Leo f\u00fcr den Club generiert? Diese typisch deutsche Milchm\u00e4dchen Rechnung passt auch super zu den aktuellen Aussagen von #rummenigge. Aber vielleicht hilft euch Corona in 2021 wieder ein triple zu gewinnen \u270c\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:17:27.000Z",
        "id": "1357996821239455744",
        "lang": "de",
        "text": "RT @pflore: \u00dcber 7 Stunden lang auf dem Boden zu bleiben und nicht abzuheben ist allerdings auch f\u00fcr den FC Bayern ein Novum. #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:17:10.000Z",
        "id": "1357996751123329024",
        "lang": "de",
        "text": "Damit die Bayern auf dem R\u00fcckweg nicht wieder zu sp\u00e4t kommen, wird Karl-Heinz #Rummenigge zur Sicherheit mehrere Uhren mitnehmen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:16:42.000Z",
        "id": "1357996632189632512",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Marci_Berlin: \"Wir f\u00fchlen uns von den zust\u00e4ndigen Stellen bei der brandenburgischen Politik total verarscht. Die Verantwortlichen wisse\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:16:37.000Z",
        "id": "1357996610760953858",
        "lang": "de",
        "text": "RT @alorenza: Maximal unsportlich von #HerthaBSC, gegen die hochwohlgeborenen Bayern volle 90 Minuten auf den Ausgleich zu dr\u00e4ngen. Statt d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:16:17.000Z",
        "id": "1357996527482937345",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ichgruessesie: Finde die Fehler.\n#Rummenigge #BER #BSCFCB https://t.co/TpQ9zY9k7E"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:15:47.000Z",
        "id": "1357996404296318983",
        "lang": "de",
        "text": "RT @UlliWeger: Bayern bis Saisonende in Quarant\u00e4ne stecken ... #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:15:45.000Z",
        "id": "1357996396385812481",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AOberbaum: Danke an den #BER f\u00fcr die konsequente Einhaltung der Richtlinien. Gerade in Bayern wird den Berlinern ja immer wieder Chaos\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:15:39.000Z",
        "id": "1357996369429020672",
        "lang": "de",
        "text": "\u00dcber 7 Stunden lang auf dem Boden zu bleiben und nicht abzuheben ist allerdings auch f\u00fcr den FC Bayern ein Novum. #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:15:34.000Z",
        "id": "1357996348394635265",
        "lang": "de",
        "text": "@FCBayern Was f\u00fcr ein unsympathischer Schei\u00dfverein. Wie auch euer lieber Herr #Rummenigge.\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:15:26.000Z",
        "id": "1357996316052324352",
        "lang": "de",
        "text": "Bayern bis Saisonende in Quarant\u00e4ne stecken ... #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:15:07.000Z",
        "id": "1357996234401849344",
        "lang": "de",
        "text": "Was kommst du auch nach Berlin, Karl-Heinz #Rummenigge? \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:15:01.000Z",
        "id": "1357996208602636289",
        "lang": "de",
        "text": "RT @F_inNetzwerk: #DFBPokal f\u00fcr #FCBayern zu hohe Belastung, zwischen 2 Spieltagen nach #Katar fliegen kein Problem:\n\"Ich m\u00f6chte mich bei d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:14:52.000Z",
        "id": "1357996170304487431",
        "lang": "de",
        "text": "RT @spieltagslyrik: Wer fliegt noch so sp\u00e4t durch Nacht und Wind?\nNicht die Bayern. Die am Boden sind.\nWer flucht deshalb in dieser Stille?\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:14:51.000Z",
        "id": "1357996168047960064",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge z\u00fcrnt, weil der #FCBayern die Nacht im Flugzeug verbringt und erst Stunden sp\u00e4ter nach Katar aufbrechen kann. Am gleichen Tag sterben 690 Menschen nur in Deutschland an #COVID19de.  #CoronaPandemie\nhttps://t.co/OhRSRXkzHl"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:14:47.000Z",
        "id": "1357996152453554178",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Kar0ne: Wer meint nach Quatar zur Club WM fliegen zu m\u00fcssen in einer Pandemie und sich dann beschwert weil der Flieger unp\u00fcnktlich ist,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:14:22.000Z",
        "id": "1357996048137003008",
        "lang": "de",
        "text": "RT @diamantencop77: Ich bin ja daf\u00fcr das der #FCBayern nach der R\u00fcckkehr von der #ClubWM 14 Tage in Quarant\u00e4ne gesteckt wird und alle vers\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:14:12.000Z",
        "id": "1357996005044744194",
        "lang": "de",
        "text": "RT @alorenza: Maximal unsportlich von #HerthaBSC, gegen die hochwohlgeborenen Bayern volle 90 Minuten auf den Ausgleich zu dr\u00e4ngen. Statt d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:13:59.000Z",
        "id": "1357995950187438080",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JonasTwentyOne: Die W\u00fcrde des FC Bayern ist unantastbar. \n#Rummenigge #FCBayern https://t.co/9L8msfKCzl"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:13:30.000Z",
        "id": "1357995829534031873",
        "lang": "de",
        "text": "Und wer war\u2019s schuld? Juan Bernat! #Rummenigge #Hoene\u00df https://t.co/DndYV3Pwpy https://t.co/RuIUVEzfAo"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:13:21.000Z",
        "id": "1357995791319785472",
        "lang": "de",
        "text": "Wer fliegt noch so sp\u00e4t durch Nacht und Wind?\nNicht die Bayern. Die am Boden sind.\nWer flucht deshalb in dieser Stille?\nDer Kalle mit der Taucherbrille.\n#Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:13:13.000Z",
        "id": "1357995756318298114",
        "lang": "de",
        "text": "@L_Rebecca_ Da ist #corona in seiner schlimmsten form #pillepalle dagegen\n\n#rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:13:06.000Z",
        "id": "1357995728015130627",
        "lang": "de",
        "text": "Die Zeit der Versp\u00e4tung fehlt Kalle beim Uhrenkauf /-Schmuggel  im Orient  #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:13:04.000Z",
        "id": "1357995718598938626",
        "lang": "de",
        "text": "Hier gibt es Exklusivbilder des beschuldigten #Hertha-Fans, der am #BER arbeitet. Er ging, wie man sieht, am gestrigen Abend seiner Arbeit hochprofessionell nach. Anschuldigungen, er habe dem #FCBayern absichtlich geschadet, sind von der Hand zu weisen. #hahohe #Rummenigge https://t.co/gnR1QDGqFg"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:13:04.000Z",
        "id": "1357995717814534147",
        "lang": "de",
        "text": "Berlin ist echt T\u00f6ffte. Beim Flughafenbau mal eben 6 Jahre Versp\u00e4tung gehabt. Aber jetzt geht es um 30 Sekunden \ud83d\ude33\n#Rummenigge\n#Berlin"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:12:59.000Z",
        "id": "1357995698202017793",
        "lang": "de",
        "text": "Karl-Heinz #Rummenigge \u00fcbte nach der versp\u00e4teten Abreise des @FCBayern harsche Kritik an den Beh\u00f6rden! #SkyBuli\n\nhttps://t.co/H4ovb40GFs"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:12:49.000Z",
        "id": "1357995655617253377",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Das_Linchen: Es wird extra ein Bundesliga Spiel vorverlegt, damit diese Mannschaft w\u00e4hrend einer Pandemie nach Doha reisen kann. Der Fl\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:12:46.000Z",
        "id": "1357995643315322881",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AndreasAndy3131: Alles Gute f\u00fcr alle Barzen-Gegner!\n\n#Rummenigge https://t.co/6ryHEDvebO"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:12:07.000Z",
        "id": "1357995481411031042",
        "lang": "de",
        "text": "M\u00f6ge Corona mit dir sein #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:11:53.000Z",
        "id": "1357995421310873600",
        "lang": "de",
        "text": "Dieses Land war mal Organisationsweltmeister. Heute: Impfkampagne versaut, Alte verrecken in den Heimen. Und da hat man noch ein Aush\u00e4ngeschild und schafft es nicht, dem den genehmigten Flug abzufertigen #Rummenigge #scheissland"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:11:47.000Z",
        "id": "1357995398095339522",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ChristofBSauer: Geld und Intelligenz passt nicht immer zusammen. #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:11:24.000Z",
        "id": "1357995301546708994",
        "lang": "de",
        "text": "Was mir bei der ganzen #Rummenigge schei\u00dfe leid tut, sind die Spieler. Die kriegen die H\u00e4me ab, obwohl sie sich \u00fcberhaupt nicht beschwert haben. Wie kann man als Chef seine Mitarbeiter so reinrei\u00dfen, nur um sein ego zu profilieren?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:11:03.000Z",
        "id": "1357995210496696320",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge ist der Grund warum mir Fu\u00dfball langsam scheiss egal ist!!!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:10:44.000Z",
        "id": "1357995133124423681",
        "lang": "de",
        "text": "RT @L_Rebecca_: Es muss traumatisch gewesen sein. #Rummenigge https://t.co/FQ753PP1z8"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:10:44.000Z",
        "id": "1357995132709126144",
        "lang": "de",
        "text": "Da die Bayern in Katar laut eigener Aussage \"keine Menschenrechtsverletzungen gesehen\" haben, hat man bei der DFS wohl auch nicht gesehen, dass es nur 30 Sekunden waren... #Rummenigge #FCBayern"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:10:26.000Z",
        "id": "1357995058658738177",
        "lang": "de",
        "text": "Rummenigge l\u00e4sst endg\u00fcltig die Maske fallen. #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:10:25.000Z",
        "id": "1357995053692649475",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Kar0ne: Wer meint nach Quatar zur Club WM fliegen zu m\u00fcssen in einer Pandemie und sich dann beschwert weil der Flieger unp\u00fcnktlich ist,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:09:36.000Z",
        "id": "1357994847634866180",
        "lang": "de",
        "text": "@Das_Linchen \u00c4rzte, Krankenschwestern, Pfleger, etc, die alles f\u00fcr unsere Grundversorgung im Land tun, sich ihren Arsch aufrei\u00dfen, mit aller Energie Menschenleben zu retten, schl\u00e4gt man mit sowas vor den Kopf - #Rummenigge - So ist das mit den Privilegierten und ihren H\u00f6henfl\u00fcgen \ud83e\udd22"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:09:05.000Z",
        "id": "1357994718290997248",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge das hat der FCBayerrrrn mal wieder den FC Hollywood rausgelassen und mit Ihrer endlosen Arroganz f\u00fcr Spott gesorgt .. !!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:08:33.000Z",
        "id": "1357994583809028099",
        "lang": "de",
        "text": "Lieber Herr  #Rummenigge seien sie doch froh darum das sie \u00fcberhaupt ihren dummen Sport spielen d\u00fcrfen..DAS IST JAMMERN AUF GANZ HOHEN NIVEAU \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:08:23.000Z",
        "id": "1357994542415413248",
        "lang": "de",
        "text": "'Die Verantwortlichen wissen gar nicht, was sie unserer Mannschaft damit angetan haben'\n\n\ud83d\ude33oh gott, was ist passiert? Gehts allen gut?\n\nAchso, der FCB musste sich \u00fcberraschend auch ans Nachtflug Verbot halten. Ich hoffe alle verarbeiten es gut. \n#Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:08:10.000Z",
        "id": "1357994484345241602",
        "lang": "de",
        "text": "\"Total verarscht\" f\u00fchle man sich, schimpfte #Rummenigge gegen\u00fcber der \"Bild-Zeitung. Und zwar von den \"zust\u00e4ndigen Stellen der brandenburgischen Politik\". Dort wisse man \"gar nicht, was sie unserer Mannschaft damit angetan haben\"\nEndlich sieht mal jemand die wahren Probleme \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/jUzN1zXoj8"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:07:57.000Z",
        "id": "1357994430045818880",
        "lang": "de",
        "text": "Bringt #Rummenigge auf der R\u00fcckreise wieder Souvenirs mit ?\u231a\u23f1\ufe0f\ud83d\udd70\ufe0f\u23f0\u23f2\ufe0f \nEs bleibt spannend \ud83e\udd23"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:07:22.000Z",
        "id": "1357994283744256001",
        "lang": "de",
        "text": "RT @alorenza: Maximal unsportlich von #HerthaBSC, gegen die hochwohlgeborenen Bayern volle 90 Minuten auf den Ausgleich zu dr\u00e4ngen. Statt d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:07:19.000Z",
        "id": "1357994271337570306",
        "lang": "de",
        "text": "Skandal! Sieben(!) Stunden Versp\u00e4tung: in der Zeit h\u00e4tte der Kalle in Katar einen ganzen Haufen Luxusuhren sichten k\u00f6nnen #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:07:16.000Z",
        "id": "1357994261107642368",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge: Wie der Kampf um die #UCL die Zukunft von #Haaland, #Jovic &amp; Co. beeinflusst \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/kXEXWF6K3g https://t.co/P8OKO9vL82"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:07:15.000Z",
        "id": "1357994256774946816",
        "lang": "de",
        "text": "Alles Gute f\u00fcr alle Barzen-Gegner!\n\n#Rummenigge https://t.co/6ryHEDvebO"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:07:08.000Z",
        "id": "1357994227486121986",
        "lang": "de",
        "text": "Geld und Intelligenz passt nicht immer zusammen. #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:06:58.000Z",
        "id": "1357994184704196609",
        "lang": "de",
        "text": "Finde die Fehler.\n#Rummenigge #BER #BSCFCB https://t.co/TpQ9zY9k7E"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:06:52.000Z",
        "id": "1357994160729579520",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge #FCBayern \"was sie der Mannschaft angetan haben\" Die Bayern auf dem Weg nach (Achtung) Katar.... https://t.co/B5YuTwK8Ff"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:06:25.000Z",
        "id": "1357994044022996993",
        "lang": "de",
        "text": "Es muss traumatisch gewesen sein. #Rummenigge https://t.co/FQ753PP1z8"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:06:03.000Z",
        "id": "1357993951542845443",
        "lang": "de",
        "text": "RT @rbb24: Das Hinspiel bei @HerthaBSC gewann der @FCBayern noch mit 1:0. Das R\u00fcckspiel am #BER aber ging knapp mit 0:7 verloren. #KlubWM #\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:05:58.000Z",
        "id": "1357993933981294592",
        "lang": "de",
        "text": "@aufmplatz Es ist eine absolute Frechheit solche S\u00e4tze loszulassen\n\n\u00c4rzte, Krankenschwestern, Pfleger, etc, die alles f\u00fcr unsere Grundversorgung im Land tun, sich ihren Arsch aufrei\u00dfen, mit aller Energie Menschenleben zu retten, schl\u00e4gt man mit sowas vor den Kopf - #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:05:24.000Z",
        "id": "1357993791647588352",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DieSpoJo: Dass eine Stoffmaske mal runterrutschen kann, geschenkt.\nAber wenn eine FFP2-Maske, die einen verstellbaren B\u00fcgel f\u00fcr den Nas\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:05:09.000Z",
        "id": "1357993725268533248",
        "lang": "de",
        "text": "Ich finde 7 Stunden Versp\u00e4tung ist f\u00fcr den BER besser als 12 Jahre. #rummenigge #FCBayern #clubwm #katar #BER #versp\u00e4tung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:04:53.000Z",
        "id": "1357993658935607297",
        "lang": "de",
        "text": "RT @tristanteuto: Habe immer wieder das Gef\u00fchl, der FC Bayern glaubt wirklich, dass es f\u00fcr Deutsche von essenzieller Wichtigkeit ist, dass\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:04:40.000Z",
        "id": "1357993605265321985",
        "lang": "de",
        "text": "RT @diamantencop77: Ich bin ja daf\u00fcr das der #FCBayern nach der R\u00fcckkehr von der #ClubWM 14 Tage in Quarant\u00e4ne gesteckt wird und alle vers\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:04:31.000Z",
        "id": "1357993565947838464",
        "lang": "de",
        "text": "Hab grad festgestellt, dass meine Lohdenpracht nun bis zur H\u00fcfte geht. Ich f\u00fchle mich nun verarscht von der Politik, die wissen nicht was sie mir damit antun. \ud83d\ude0f\ud83d\ude02#Rummenigge https://t.co/UECU8NSYOm"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:04:12.000Z",
        "id": "1357993488432955394",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Tasmane1985: Und morgen liest man dann in der #BamS, ein Flugbegleiter berichtet von dramatischen Stunden an Board mit dem #fcbayern ir\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:03:44.000Z",
        "id": "1357993370153586688",
        "lang": "de",
        "text": "@Bayernboard Atmet der #Rummenigge mit seinem Kinn?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:03:20.000Z",
        "id": "1357993270685667331",
        "lang": "de",
        "text": "Erschreckende Szenen heute Nacht am BER:\n\n#Rummenigge rief laut im Flieger: \"Starten Sie sofort die Maschine, wir haben ein Attest!\" #FCBayern #KlubWM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:03:16.000Z",
        "id": "1357993254021644290",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge soll sich nicht \u00fcber den @berlinairport #BER ##Berlin #Brandenburg aufregen: Niemand braucht in Zeiten der #Coronakrise die #ClubWM in #Qatar! Sollen f\u00fcr Edelbabies vom #FCBayern  andere Regeln gelten? https://t.co/OSTpc4sr5o @FCBayern"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:03:12.000Z",
        "id": "1357993235990388737",
        "lang": "de",
        "text": "Hier die Reaktion eines betroffenen Interessenten, der nun statt f\u00fcr eine halbe Million diese Woche nur f\u00fcr 250.000 Euro fr\u00fchst\u00fccken muss... \ud83d\ude22\n\n#PrayForOilSheik #Rummenigge #FCBayern #Katar #KlubWM #WasErlaubenBER #Bundesliga #Fussball https://t.co/5NlpaU4c9y https://t.co/QbM5Thmw8A"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:03:10.000Z",
        "id": "1357993228801310722",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Das_Linchen: Es wird extra ein Bundesliga Spiel vorverlegt, damit diese Mannschaft w\u00e4hrend einer Pandemie nach Doha reisen kann. Der Fl\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:03:05.000Z",
        "id": "1357993208811241476",
        "lang": "de",
        "text": "RT @_SchaCo_: Endlich. Endlich. ENDLICH lernt er das Gef\u00fchl mal kennen. \n\nGeht runter wie \u00d6l. Bitte mehr davon. \n\n#Rummenigge\n#Kalle\n#FCBay\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:02:57.000Z",
        "id": "1357993174292172800",
        "lang": "de",
        "text": "An Arroganz nicht zu \u00fcberbieten #Rummenigge Aber so ist das halt, wenn man meint man steht \u00fcber den Dingen..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:02:38.000Z",
        "id": "1357993091827982336",
        "lang": "de",
        "text": "Aber um es mal bildlich zu beschreiben, es zeigt mal wieder wie \"abgehoben\" der Profifussball ist, auch wenn  es 7 Stunden sp\u00e4ter ist.\ud83d\ude2c#Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:02:34.000Z",
        "id": "1357993076049010688",
        "lang": "de",
        "text": "Mysteri\u00f6s, dass man sich mit #Rummenigge bei weitem seltener aufregt als \u00fcber ihn."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:02:31.000Z",
        "id": "1357993063382138886",
        "lang": "de",
        "text": "RT @alorenza: Maximal unsportlich von #HerthaBSC, gegen die hochwohlgeborenen Bayern volle 90 Minuten auf den Ausgleich zu dr\u00e4ngen. Statt d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:02:28.000Z",
        "id": "1357993050333732864",
        "lang": "de",
        "text": "BREAKING+++\nHat dieser uneinsichtige Passagier f\u00fcr erhebliche Verz\u00f6gerungen bei Abflug am #BER gesorgt? #Rummenigge #BSCFCB https://t.co/b2sbDJEMbH"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:02:22.000Z",
        "id": "1357993024618455040",
        "lang": "de",
        "text": "Sch\u00f6n, dass sie es trotzdem noch zum Traditionsturnier ins Mutterland des Fu\u00dfballs geschafft haben.\n\n#rummenigge #fcbayern #katar #clubwm #BER"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:01:44.000Z",
        "id": "1357992868573503489",
        "lang": "de",
        "text": "RT @diamantencop77: Ich bin ja daf\u00fcr das der #FCBayern nach der R\u00fcckkehr von der #ClubWM 14 Tage in Quarant\u00e4ne gesteckt wird und alle vers\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:01:14.000Z",
        "id": "1357992741121241088",
        "lang": "de",
        "text": "Wir f\u00fchlen uns auch total verarscht, wenn wir sehen, wie du im Stadion die Maske tr\u00e4gst, Kalle. #Rummenigge #FCBayern #KlubWM https://t.co/NsvPSHpUDg"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:01:03.000Z",
        "id": "1357992694543495168",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Kar0ne: Wer meint nach Quatar zur Club WM fliegen zu m\u00fcssen in einer Pandemie und sich dann beschwert weil der Flieger unp\u00fcnktlich ist,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:00:15.000Z",
        "id": "1357992495175634944",
        "lang": "de",
        "text": "Endlich. Endlich. ENDLICH lernt er das Gef\u00fchl mal kennen. \n\nGeht runter wie \u00d6l. Bitte mehr davon. \n\n#Rummenigge\n#Kalle\n#FCBayern \n#Klubwm\n#Katar\n#sgd1953 https://t.co/Zh9YMzcMTa"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:59:56.000Z",
        "id": "1357992413151772672",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ASteinBS: Ich w\u00fcrde mal sagen:\n\nDanke, Politik in #Brandenburg, dass ihr euch nicht von den #Bayern und dem widerw\u00e4rtig, arroganten #Ru\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:59:44.000Z",
        "id": "1357992362488774657",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Kar0ne: Wer meint nach Quatar zur Club WM fliegen zu m\u00fcssen in einer Pandemie und sich dann beschwert weil der Flieger unp\u00fcnktlich ist,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:59:36.000Z",
        "id": "1357992328422694916",
        "lang": "de",
        "text": "Ich bin ganz ehrlich mein Mitleid h\u00e4lt sich f\u00fcr die Herren komplett in grenzen. \ud83e\udd2e#Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:59:19.000Z",
        "id": "1357992260474920960",
        "lang": "de",
        "text": "RT @alorenza: Maximal unsportlich von #HerthaBSC, gegen die hochwohlgeborenen Bayern volle 90 Minuten auf den Ausgleich zu dr\u00e4ngen. Statt d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:59:19.000Z",
        "id": "1357992259959062530",
        "lang": "de",
        "text": "Die armen Bayern.. Man wisse gar nicht, was man der Mannschaft angetan hat mit der verweigerten Startfreigabe laut Rummenigge...\nWei\u00df der Kerl eigentlich was er den Menschenrechten und so weiter mit seinen Besten Freunden in Katar so antut? Was ein Depp... \n#rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:59:18.000Z",
        "id": "1357992254665879553",
        "lang": "de",
        "text": "RT @neulandrebellen: Jetzt regen sich manche auf, weil #Rummenigge auf einem Bild seine #Nase aus der #FFP2-Maske hatte. Steckt eure Nase n\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:59:17.000Z",
        "id": "1357992249305559040",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge @FCBayern  Und wieder einmal zeigt sich, warum man diesen schei\u00df Verein aufs abgrundtiefste hassen sollte"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:58:44.000Z",
        "id": "1357992110239137792",
        "lang": "de",
        "text": "Dass die Bundesliga glaubt, f\u00fcr sie gelten nicht die selben Regeln wie f\u00fcr Normale, ist nun mal selbstgemacht. \nWenn man jemanden fast alles erlaubt,  versteht der nicht, wenn er mal was verboten bekommt.\nLernt man als Mutter von 2Kindern \u00fcbrigens ziemlich schnell...\n#Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:58:40.000Z",
        "id": "1357992096821612545",
        "lang": "de",
        "text": "RT @aufmplatz: Hybris am Morgen vertreibt Kummer und Sorgen. #Rummenigge #FCBayern https://t.co/gi4dg5tAGy"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:58:18.000Z",
        "id": "1357992004786020352",
        "lang": "de",
        "text": "Ich hoffe bei ihrer R\u00fcckkehr aus Katar, versammelt sich Pflegepersonal am Flughafen um aus Respekt f\u00fcr die Spieler des #FCB zu klatschen.\n\nEventuell kann MP S\u00f6der einen Coronabonus f\u00fcr alle Bayernspieler erwirken. \n #Rummenigge #startverbot"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:57:59.000Z",
        "id": "1357991924481855492",
        "lang": "de",
        "text": "Sei tapfer Karl-Heinz \ud83d\ude18#Rummenigge https://t.co/6D96QSfrpC"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:57:59.000Z",
        "id": "1357991924179873792",
        "lang": "de",
        "text": "RT @aufmplatz: Hybris am Morgen vertreibt Kummer und Sorgen. #Rummenigge #FCBayern https://t.co/gi4dg5tAGy"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:56:54.000Z",
        "id": "1357991650832883712",
        "lang": "de",
        "text": "Auch wenn ich #Rummenigge nicht mag, kann ich seinen \u00c4rger verstehen, wenn es tats\u00e4chlich nur um 30 Sekunden ging und die Versp\u00e4tung durch das Enteisen des Fliegers entstanden ist. Da gibt man normalerweise eine Ausnahmegenehmigung. Aber: #Qatar boykottieren!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:56:49.000Z",
        "id": "1357991629458669569",
        "lang": "de",
        "text": "RT @neulandrebellen: Jetzt regen sich manche auf, weil #Rummenigge auf einem Bild seine #Nase aus der #FFP2-Maske hatte. Steckt eure Nase n\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:56:39.000Z",
        "id": "1357991588690071552",
        "lang": "de",
        "text": "Ich bin ja daf\u00fcr das der #FCBayern nach der R\u00fcckkehr von der #ClubWM 14 Tage in Quarant\u00e4ne gesteckt wird und alle vers\u00e4umten Spiele werden auch 3:0 gegen die gewertet. #lasttweet #Rummenigge #KlubWM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:56:36.000Z",
        "id": "1357991574941167616",
        "lang": "de",
        "text": "Zigtausend kleine und mittlere Betriebe m\u00fcssen dicht machen, aber der #Profi-#Fussball scheffelt weiter seine Millionen und tut so, als ob nichts w\u00e4re. Dieses \"Sonderprivilleg\" kotzt mich sowieso schon geraume Zeit an.\nUnd, #Rummenigge, du arroganter Sack:\nMaske \u00dcBER die Nase! https://t.co/VIVjHmaTQN https://t.co/l0HnZ8ocnK"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:56:32.000Z",
        "id": "1357991556993740802",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Greendividuell: Ich habe jetzt Lust auf Pizza, aber meine Pizzeria hat noch nicht offen. Ich f\u00fchle mich von der Politik total verarscht\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:56:15.000Z",
        "id": "1357991486181306368",
        "lang": "de",
        "text": "Auf einer Art  #Abschlussfahrt mit all deinen Mannschaftskollegen eine Nacht im Flieger h\u00e4ngen zu bleiben.  Und das noch mit free drinks - Der Traum eines jeden Amateurfussballers. \ud83d\ude0d \ud83d\ude02. Also no need to complain #FCBayern #unbezahlbar #rummenigge #uaep \n#FirstWorldProblems"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:56:07.000Z",
        "id": "1357991454904352768",
        "lang": "de",
        "text": "Was erlauben #Rummenigge?\n#FCBayern"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:55:59.000Z",
        "id": "1357991420120948737",
        "lang": "de",
        "text": "Ich habe jetzt Lust auf Pizza, aber meine Pizzeria hat noch nicht offen. Ich f\u00fchle mich von der Politik total verarscht. Sie wissen gar nicht was sie mir damit antun.\n#rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:55:54.000Z",
        "id": "1357991398256091136",
        "lang": "de",
        "text": "Habe immer wieder das Gef\u00fchl, der FC Bayern glaubt wirklich, dass es f\u00fcr Deutsche von essenzieller Wichtigkeit ist, dass der FCB international \"unser Land\" glorreich vertritt. Noch wichtiger als die Nationalelf und selbst die interessiert viele ja nur noch peripher. #rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:55:53.000Z",
        "id": "1357991393097101313",
        "lang": "de",
        "text": "Gibt mir bitte mal einer ne gro\u00dfe Nadel? Ich muss mal kurz die Blase um dieses Bayern-M\u00fcnchen-Parallel-Universum aufpieksen! Einer muss den Jungs dann sagen, was in der echten Welt abgeht! #trumanshow #rummenigge #wirfuehlenunstotalverarscht #wassiedenSpielerndamitantun"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:55:07.000Z",
        "id": "1357991200112988160",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge  Bei diesen Schnarchnasen am Museums-\nflughafen klappt nichts,dass h\u00e4tte er wissen k\u00f6nnen.Hauptsache das Denuziantenpack kann sich \u00fcber die\nGesichtslappen aufregen.Ihr Lappen"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:54:50.000Z",
        "id": "1357991129141108736",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Kar0ne: Wer meint nach Quatar zur Club WM fliegen zu m\u00fcssen in einer Pandemie und sich dann beschwert weil der Flieger unp\u00fcnktlich ist,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:54:49.000Z",
        "id": "1357991126129659904",
        "lang": "de",
        "text": "K\u00f6nnen wir Profifu\u00dfball nicht einfach erstmal einstampfen? Geht mir richtig auf den Pinsel. \n#Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:54:47.000Z",
        "id": "1357991119053869057",
        "lang": "de",
        "text": "Frage mich gerade wer der Volldepp des Tages ist... #Streeck oder #rummenigge \ud83e\udd14 ok, wollen nicht so sein; Wahl f\u00e4llt auf Beide \ud83e\udd47\ud83e\udd47"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:54:39.000Z",
        "id": "1357991084689924096",
        "lang": "de",
        "text": "Die M\u00fcnchner mussten in Berlin sieben Stunden lang auf ihren Abflug nach Doha warten. Das sorgte bei Karl-Heinz #Rummenigge f\u00fcr m\u00e4chtig \u00c4rger. #KlubWM #FCBayern https://t.co/kURhHaWce0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:54:22.000Z",
        "id": "1357991011675439104",
        "lang": "de",
        "text": "RT @IamIllgner: #Rummenigge beweist mit Aktionen wie diesem Flug oder wochenlang falsch getragenen Masken, warum ihn derart viele f\u00fcr kompl\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:54:14.000Z",
        "id": "1357990981799456771",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Transfermarkt: Der Rekordmeister hatte sich nach dem Spiel in Berlin extra beeilt, um p\u00fcnktlich in die Vorbereitung zur FIFA Klub-WM st\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:54:00.000Z",
        "id": "1357990922080964609",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge beweist mit Aktionen wie diesem Flug oder wochenlang falsch getragenen Masken, warum ihn derart viele f\u00fcr komplett abgehoben halten.\n\n(Was heute Nacht misslang)\n#klubwm"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:53:29.000Z",
        "id": "1357990791084466177",
        "lang": "de",
        "text": "Wer meint nach Quatar zur Club WM fliegen zu m\u00fcssen in einer Pandemie und sich dann beschwert weil der Flieger unp\u00fcnktlich ist, der hat \u00fcberhaupt nichts begriffen. #rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:53:03.000Z",
        "id": "1357990682217037824",
        "lang": "de",
        "text": "Ich w\u00fcrde mal sagen:\n\nDanke, Politik in #Brandenburg, dass ihr euch nicht von den #Bayern und dem widerw\u00e4rtig, arroganten #Rummenigge verarschen lasst! Ihr wisst sehr wohl, was ihr eurer Bev\u00f6lkerung damit gutes angetan habt.\n\ud83d\udc4d\n#HaltdieFresseRummenigge https://t.co/SymZUeK3Ug"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:52:31.000Z",
        "id": "1357990547756040197",
        "lang": "de",
        "text": "RT @rbb24: Das Hinspiel bei @HerthaBSC gewann der @FCBayern noch mit 1:0. Das R\u00fcckspiel am #BER aber ging knapp mit 0:7 verloren. #KlubWM #\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:52:31.000Z",
        "id": "1357990547370242048",
        "lang": "de",
        "text": "Wir halten mal fest. Der Gegner von #RBLeizig darf nicht einreisen und das Spiel wird 3:0 gegen die gewertet. Aber der #FCBayern darf ins Ausland Fu\u00dfball-Spielen und hinterher ohne Quarant\u00e4ne zur\u00fcck. Ok! #Rummenigge #KlubWM #ClubWM https://t.co/Dt8hzc5LUm"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:52:24.000Z",
        "id": "1357990517888462848",
        "lang": "de",
        "text": "Jedem, der sich dar\u00fcber aufregt, dass #Rummenigge sich verarscht f\u00fchlt, w\u00fcnsche ich, dass sein n\u00e4chster Urlaubsflug auch wegen Bl\u00f6dheit der Flughafens und 30 Sekunden auf den n\u00e4chsten Tag verschoben wird."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:51:34.000Z",
        "id": "1357990309821612032",
        "lang": "de",
        "text": "RT @aufmplatz: Hybris am Morgen vertreibt Kummer und Sorgen. #Rummenigge #FCBayern https://t.co/gi4dg5tAGy"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:50:19.000Z",
        "id": "1357989995093643266",
        "lang": "de",
        "text": "H\u00e4tte man das Spiel nicht verschoben, w\u00e4ren es nur 6,5 Stunden Wartezeit gewesen. #Rummenigge #BSCFCB https://t.co/Ggjvc49inB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:50:12.000Z",
        "id": "1357989964085133312",
        "lang": "de",
        "text": "RT @pharmagedon: @bernie_blindman @Crypto_Schurke @hanfverband @hreul @aachenerzeitung @Volksverpetzer @PresseratDE #Rummenigge #Streeck #R\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:49:13.000Z",
        "id": "1357989716700839936",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge Rumgeficke....\n... und das bitte 10x schnell hintereinander! https://t.co/l0HnZ8ocnK"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:48:42.000Z",
        "id": "1357989588225167360",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BREAD_PlTT: Passfoto von Karl Heinz #Rummenigge https://t.co/qG4Mz7rWUp"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:47:52.000Z",
        "id": "1357989376622555136",
        "lang": "de",
        "text": "RT @neulandrebellen: Jetzt regen sich manche auf, weil #Rummenigge auf einem Bild seine #Nase aus der #FFP2-Maske hatte. Steckt eure Nase n\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:47:32.000Z",
        "id": "1357989292254068736",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ElcheRennen: #Rummenigge ist der Friedrich Merz des deutschen Fu\u00dfballs"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:47:31.000Z",
        "id": "1357989287569076225",
        "lang": "de",
        "text": "Mann, der nach einem Jahr Pandemie nicht wei\u00df, wie man eine Maske richtig anzieht, tobt wie ein Rohrspatz, weil seine im Luxus und privilegierter Blase lebenden Spieler mal eine Nacht am Flughafen verbringen mussten. #Rummenigge #mimimi #FCBayern https://t.co/TRj9CE3WwE"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:47:26.000Z",
        "id": "1357989266526244866",
        "lang": "de",
        "text": "RT @alorenza: Maximal unsportlich von #HerthaBSC, gegen die hochwohlgeborenen Bayern volle 90 Minuten auf den Ausgleich zu dr\u00e4ngen. Statt d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:47:17.000Z",
        "id": "1357989230962688000",
        "lang": "de",
        "text": "Zitat #Rummenigge : \"Wir sind sehr dankbar in diesen Zeiten \u00fcberhaupt das Privileg zu haben zu einer Klub WM mit fragw\u00fcrdigen Ausrichter zu reisen.\"\n\nLeider keine wahre Geschichte"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:47:06.000Z",
        "id": "1357989186188509185",
        "lang": "de",
        "text": "RT @aufmplatz: Hybris am Morgen vertreibt Kummer und Sorgen. #Rummenigge #FCBayern https://t.co/gi4dg5tAGy"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:45:58.000Z",
        "id": "1357988899205832704",
        "lang": "de",
        "text": "RT @rbb24: Das Hinspiel bei @HerthaBSC gewann der @FCBayern noch mit 1:0. Das R\u00fcckspiel am #BER aber ging knapp mit 0:7 verloren. #KlubWM #\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:45:22.000Z",
        "id": "1357988748005437442",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nugatbrocken: Danke Brandenburg #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:45:10.000Z",
        "id": "1357988698315489284",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge ist der Friedrich Merz des deutschen Fu\u00dfballs"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:44:57.000Z",
        "id": "1357988642627682306",
        "lang": "de",
        "text": "\u201e(...) Die Verantwortlichen wissen gar nicht, was sie unserer Mannschaft damit angetan haben.\u201c #Rummenigge #mimimi #ber \ud83d\ude2d @FCBayern #eineRundeMitleid\n\nhttps://t.co/PO1PoX5Vs6"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:44:14.000Z",
        "id": "1357988462759206920",
        "lang": "de",
        "text": "RT @mediadiesel: Wenn Herr #Rummenigge aktuell keine anderen Sorgen hat, als sich von den brandenburgischen Beh\u00f6rden verarscht zu f\u00fchlen, w\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:44:13.000Z",
        "id": "1357988460850798592",
        "lang": "de",
        "text": "Der .@FCBayern startet #sieben Stunden versp\u00e4tet zur #KlubWM und #Rummenigge ist stinksauer. #FCB https://t.co/nMblPmTril"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:43:40.000Z",
        "id": "1357988318592593924",
        "lang": "de",
        "text": "Kann ich #Rummenigge gleich stumm stellen oder muss ich erst noch lesen, was passiert ist?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:43:12.000Z",
        "id": "1357988203458920449",
        "lang": "de",
        "text": "RT @rbb24: Das Hinspiel bei @HerthaBSC gewann der @FCBayern noch mit 1:0. Das R\u00fcckspiel am #BER aber ging knapp mit 0:7 verloren. #KlubWM #\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:42:30.000Z",
        "id": "1357988025565913089",
        "lang": "de",
        "text": "RT @tobeilinho: \u201e...10 Minuten, ohne, dass sie... am HBF in M\u00fcnchen starten sie Ihren Flug. 10 Minuten. Schauen sie sich mal die gro\u00dfen Flu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:42:25.000Z",
        "id": "1357988006511132677",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Das_Linchen: Es wird extra ein Bundesliga Spiel vorverlegt, damit diese Mannschaft w\u00e4hrend einer Pandemie nach Doha reisen kann. Der Fl\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:42:24.000Z",
        "id": "1357988003319328770",
        "lang": "de",
        "text": "Man kann nur hoffen, dass diese Fu\u00dfballblase platzt und dieser ganze Irrsinn ein Ende hat.  #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:42:10.000Z",
        "id": "1357987943751761920",
        "lang": "de",
        "text": "@bernie_blindman @Crypto_Schurke @hanfverband @hreul @aachenerzeitung @Volksverpetzer @PresseratDE #Rummenigge #Streeck #ReLegalisierung #Cannabis #Haschisch #Hanf #RichterFischer #RichterM\u00fcller #RichterLandes @BMVI @TOODALOO5 \n\nMan schickt den @hreul \ud83d\ude02\ud83d\ude07\neinfach ins #Bataillon zu \n#Frontexgay \ud83d\udc47\ud83d\ude18\ud83e\udd2d @Team_Luftwaffe https://t.co/OqFX8eDiFC"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:41:39.000Z",
        "id": "1357987811744440323",
        "lang": "de",
        "text": "@cucki316 Bayern! M\u00fcnchen! Vollidioten! Was will man eigentlich von dort auch erwarten?!?!?! Die Einhaltung von Gesetzen? #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:41:32.000Z",
        "id": "1357987785739821056",
        "lang": "de",
        "text": "RT @aufmplatz: Hybris am Morgen vertreibt Kummer und Sorgen. #Rummenigge #FCBayern https://t.co/gi4dg5tAGy"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:40:46.000Z",
        "id": "1357987590763347968",
        "lang": "de",
        "text": "RT @neulandrebellen: Jetzt regen sich manche auf, weil #Rummenigge auf einem Bild seine #Nase aus der #FFP2-Maske hatte. Steckt eure Nase n\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:40:37.000Z",
        "id": "1357987551521476610",
        "lang": "de",
        "text": "RT @neulandrebellen: Jetzt regen sich manche auf, weil #Rummenigge auf einem Bild seine #Nase aus der #FFP2-Maske hatte. Steckt eure Nase n\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:39:08.000Z",
        "id": "1357987179184668684",
        "lang": "de",
        "text": "Ist #Rummenigge klar im Kopf,@FCBayern ?\n\n#Corona"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:38:10.000Z",
        "id": "1357986935051010049",
        "lang": "de",
        "text": "Es wird extra ein Bundesliga Spiel vorverlegt, damit diese Mannschaft w\u00e4hrend einer Pandemie nach Doha reisen kann. Der Flieger hebt nicht planm\u00e4\u00dfig ab, weil ein Nachtflugverbot halt auch f\u00fcr den #FCBayern gilt. Wie ekelhaft privilegiert die Aussagen von #Rummenigge sind."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:38:09.000Z",
        "id": "1357986930261172225",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt regen sich manche auf, weil #Rummenigge auf einem Bild seine #Nase aus der #FFP2-Maske hatte. Steckt eure Nase nicht st\u00e4ndig in anderer Leute Gesichter, ihr Fascialfaschisten!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:37:36.000Z",
        "id": "1357986795590475776",
        "lang": "de",
        "text": "@FCBayernEN Weil er grade mal wieder trendet: Karl-Heinz- #Rummenigge what a man... https://t.co/xmHZGLufCr immer wieder sch\u00f6n :)"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:37:10.000Z",
        "id": "1357986683808014338",
        "lang": "de",
        "text": "Wei\u00df  #Rummenigge nicht was sie MIR angetan haben als ich gestern um 20.05 Uhr tippen wollte?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:36:22.000Z",
        "id": "1357986484851245056",
        "lang": "de",
        "text": "Herrlich. Dass ich mal #Rummenigge Recht gebe. \nGut, dass es ein Bayernflieger ist, der jetzt f\u00fcr Stimmung sorgt. Vielleicht kommt dann mal Bewegung in die Betonk\u00f6pfe, die \u201eErmessensentscheidung\u201c f\u00fcr eine alberne Erfindung der Neuzeit halten. https://t.co/e8v3i8qXTn"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:36:20.000Z",
        "id": "1357986474487128064",
        "lang": "de",
        "text": "\u201eDas Land muss f\u00fcr den FC Bayern da sein. Nicht umgekehrt.\u201c\n\nK\u00f6nig Karl Heinz #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:36:15.000Z",
        "id": "1357986453469413378",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge vom @FCBayern kann ja mal ein Arbeitercamp vor Ort besuchen und fragen wie sich die Bedingungen da so gestalten und wie es da bspw. mit der P\u00fcnktlichkeit der Lohnzahlung aussieht.\nDie Antwort w\u00e4re dieselbe..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:35:58.000Z",
        "id": "1357986383823044614",
        "lang": "de",
        "text": "Man muss schon komplett an Realit\u00e4tsverlust leider, um aus seiner schei\u00df privilegierten Blase heraus, weil man einmal keine Sonderbehandlung erh\u00e4lt, so ein Statement zu treffen. #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:35:39.000Z",
        "id": "1357986304420675585",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge  .....der einzige Fehler war es, dass der #FCBayern sich auf die Kompetenz und Arbeitskraft von Ossis verlassen hat\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f das war ja abzusehen. Wer Ossis kennt, dem war klar, dass das nix hat werden k\u00f6nnen \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f die kriegen halt nix hin, weder Flughafens, noch Start"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:35:33.000Z",
        "id": "1357986280085331968",
        "lang": "de",
        "text": "Dieses Land geht unter, keine Frage #Rummenigge hat recht, hier sind Leute absolut unf\u00e4hig...und ich bin kein Bayern Fan, damit das mal klar ist"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:34:34.000Z",
        "id": "1357986032445227009",
        "lang": "de",
        "text": "Keine extra Wurst f\u00fcr #Rummenigge und seinen scheiss #FCBayern! Liebe Nachtverbot jetzt noch mal mehr! https://t.co/D1JNRAW158"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:33:57.000Z",
        "id": "1357985876018671616",
        "lang": "de",
        "text": "\u201e...10 Minuten, ohne, dass sie... am HBF in M\u00fcnchen starten sie Ihren Flug. 10 Minuten. Schauen sie sich mal die gro\u00dfen Flugh\u00e4fen an, wenn sie in Heathrow in London o. sonst wo, meine sehr... \u00e4h, Charles de Gaulle in Frankreich o. in... in... in Rom... Brandenburg...\u201c #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:33:32.000Z",
        "id": "1357985770527678465",
        "lang": "de",
        "text": "Kann #Rummenigge nicht die Fresse halten? Der Fussball hat doch schon genug Freiheiten. \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:33:30.000Z",
        "id": "1357985760671064066",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn es jemanden gibt, von dem die Regierungen gerade keine Tips brauchen, dann sind das Fu\u00dfballfunktion\u00e4re. Halt doch einfach mal die Fresse #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:32:45.000Z",
        "id": "1357985575324811266",
        "lang": "de",
        "text": "Wie ich die Aussagen von #Rummenigge lese. #FCBayern https://t.co/BmU9eDnuOC"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:32:31.000Z",
        "id": "1357985515480432640",
        "lang": "de",
        "text": "RT @mediadiesel: Wenn Herr #Rummenigge aktuell keine anderen Sorgen hat, als sich von den brandenburgischen Beh\u00f6rden verarscht zu f\u00fchlen, w\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:32:00.000Z",
        "id": "1357985385993957379",
        "lang": "de",
        "text": "Passfoto von Karl Heinz #Rummenigge https://t.co/qG4Mz7rWUp"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:31:36.000Z",
        "id": "1357985281870356480",
        "lang": "de",
        "text": "RT @UUlrichsen: Wenn es ein Nachtflugverbot gibt, wird es den Verantwortlichen in Brandenburg ziehmlich egal sein was Rummenigge labert und\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:31:28.000Z",
        "id": "1357985252325605376",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge Es bricht mir das Herz. Hier sehen wir die wahren Opfer der Krise: Profifu\u00dfballer und deren Manager. https://t.co/m0WHHShY8Q"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:30:42.000Z",
        "id": "1357985059551207432",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Der_alles_seher: Kinder d\u00fcrfen sich nicht mit Freunden treffen, nicht Rodeln e.t.c, aber die Herren Fu\u00dfballmillion\u00e4re an forderste Fron\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:30:31.000Z",
        "id": "1357985012281466883",
        "lang": "de",
        "text": "@FCBayern Willkommen in der Welt des gemeinen P\u00f6bels, Herr #Rummenigge. Dass keine Starterlaubnis erteilt wurde, wird Gr\u00fcnde haben. Das hat nichts mit den verw\u00f6hnten Million\u00e4ren des @FCBayern zu tun!\nSeien Sie froh: der P\u00f6bel darf in Pandemie-Zeiten nicht reisen! Ihre Doppelmoral nervt!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:30:10.000Z",
        "id": "1357984924696014848",
        "lang": "de",
        "text": "RT @rbb24: Das Hinspiel bei @HerthaBSC gewann der @FCBayern noch mit 1:0. Das R\u00fcckspiel am #BER aber ging knapp mit 0:7 verloren. #KlubWM #\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:29:46.000Z",
        "id": "1357984821558018051",
        "lang": "de",
        "text": "In meinen Trends erscheint #Rummenigge vor #Frontex.\n\nJa, so kenne ich Twitter. Weiter machen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:29:02.000Z",
        "id": "1357984639298772995",
        "lang": "de",
        "text": "@berlinerzeitung @FCBayern Willkommen in der Welt des gemeinen P\u00f6bels, Herr #Rummenigge. Dass keine Starterlaubnis erteilt wurde, wird Gr\u00fcnde haben. Das hat nichts mit den verw\u00f6hnten Million\u00e4ren des @FCBayern zu tun!\nSeien Sie froh: der P\u00f6bel darf in Pandemie-Zeiten nicht reisen! Ihre Doppelmoral nervt!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:27:52.000Z",
        "id": "1357984344405667840",
        "lang": "de",
        "text": "@rbb24 @HerthaBSC @FCBayern Willkommen in der Welt des gemeinen P\u00f6bels, Herr #Rummenigge. Dass keine Starterlaubnis erteilt wurde, wird Gr\u00fcnde haben. Das hat nichts mit den verw\u00f6hnten Million\u00e4ren des @FCBayern zu tun!\nSeien Sie froh: der P\u00f6bel darf in Pandemie-Zeiten nicht reisen! Ihre Doppelmoral nervt!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:26:55.000Z",
        "id": "1357984104285958145",
        "lang": "de",
        "text": "Hey, Kalle, Du hast da was in der Abflughalle liegenlassen!\n\n#fcbayern #rummenigge #doha #BSCFCB https://t.co/c9fFRvC3V4"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:26:49.000Z",
        "id": "1357984080407715840",
        "lang": "de",
        "text": "Der Grund \u00fcbrigens: eine nicht erteilte Starterlaubnis wg. Nachtflugverbot und eine verbrachte Nacht im Flieger. Bayern reist nun erst seit heute Morgen um 9 zur Klub-WM.\nVielleicht ja wieder ein Fall f\u00fcrs Grundgesetz? \n\n#Rummenigge #FCBayern #Kalle #FCB https://t.co/sAp6ODppVa"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:26:42.000Z",
        "id": "1357984050754056195",
        "lang": "de",
        "text": "@sereuter @faznet @FCBayern Willkommen in der Welt des gemeinen P\u00f6bels, Herr #Rummenigge. Dass keine Starterlaubnis erteilt wurde, wird Gr\u00fcnde haben. Das hat nichts mit den verw\u00f6hnten Million\u00e4ren des @FCBayern zu tun!\nSeien Sie froh: der P\u00f6bel darf in Pandemie-Zeiten nicht reisen! Ihre Doppelmoral nervt!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:26:08.000Z",
        "id": "1357983906818117632",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge braucht ne neue Rolex und die lassen unseren armen Rekordmeister, den wichtigsten Verein, \u00e4h die wichtigste AG, der Welt nicht fliegen... Skandal"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:25:46.000Z",
        "id": "1357983815373893632",
        "lang": "de",
        "text": "Fu\u00dfball-Funktion\u00e4re zeigen, wie abgehoben sie sind (no pun intended) Part 247. #rummenigge #fcbayern https://t.co/PYjWLszQVM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:25:27.000Z",
        "id": "1357983736365780994",
        "lang": "de",
        "text": "Kinder d\u00fcrfen sich nicht mit Freunden treffen, nicht Rodeln e.t.c, aber die Herren Fu\u00dfballmillion\u00e4re an forderste Front #Rummenigge d\u00fcsen durch die Welt und maulen noch rum, Sch\u00f6ne \"Vorbilder\" die Bayern \ud83e\udd11 #Covidioten #CoronaVirusDE #StayHomeStaySafe #fcbayern https://t.co/gGA7mhLQMV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:25:14.000Z",
        "id": "1357983682095706112",
        "lang": "de",
        "text": "Die Nachtruhe von Menschen ist #Rummenigge egal. In #Katar w\u00e4re sowas nicht passiert!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:24:47.000Z",
        "id": "1357983570275545089",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge und ich sind ja im selben Krankenhaus* geboren. Ich finde ihr solltet das wissen. Irgendwann rentiert sich das noch! \n\n*vermute ich. Gibt eigentlich nur eins wo regul\u00e4r Geburten stattfinden in Lippstadt, soweit ich wei\u00df"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:24:13.000Z",
        "id": "1357983424003325953",
        "lang": "de",
        "text": "@DFL_Official @DFB @FCBayern @Bundesliga_DE Es  ist jedesmal ein Arschrtritt von Rummenigge und von euch an den Rest der Gesellschaft. Wann sperrt ihr diese ignorante nicht belehrbare Person endlich vom Spielbetrieb ?\n\n#Maskengate #Rummenigge #Vorbildfunktion #AusschlussSofort https://t.co/3fW1eNMWCQ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:24:12.000Z",
        "id": "1357983422745088000",
        "lang": "de",
        "text": "Ist der unsympathisch der #Rummenigge\nDanke und Respekt an die verantwortlichen brandenburgerischen Beh\u00f6rden! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:22:13.000Z",
        "id": "1357982920733044736",
        "lang": "de",
        "text": "RT @alorenza: Maximal unsportlich von #HerthaBSC, gegen die hochwohlgeborenen Bayern volle 90 Minuten auf den Ausgleich zu dr\u00e4ngen. Statt d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:21:22.000Z",
        "id": "1357982709633679360",
        "lang": "de",
        "text": "Tja Kalle...Willkommene in der Reise-Welt der \"Normalos\".\n#FCB #Rummenigge\n\nFC Bayern mit chaotischer Reise zur Klub-WM - Rummenigge poltert: \"F\u00fchlen uns total verarscht\" https://t.co/PT1bZGQjoo"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:20:04.000Z",
        "id": "1357982381685280769",
        "lang": "de",
        "text": "@ntvde Wann wird #Rummenigge endlich lernen, die Maske richtig zu tragen?!? \ud83d\ude21\n#Nasenpimmel #asozial"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:16:38.000Z",
        "id": "1357981518065451008",
        "lang": "de",
        "text": "RT @aufmplatz: Hybris am Morgen vertreibt Kummer und Sorgen. #Rummenigge #FCBayern https://t.co/gi4dg5tAGy"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:14:14.000Z",
        "id": "1357980913313996801",
        "lang": "de",
        "text": "Berlin! Brandenburg! Flughafen! Politik! Was will man eigentlich von dort auch erwarten?!?!?! \u201eF\u00fchlen uns total verarscht!\u201c: Bayern-Flieger nach Katar gestoppt #FCBayern #Rummenigge https://t.co/nZdfdee2rh"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:13:10.000Z",
        "id": "1357980646229082112",
        "lang": "de",
        "text": "Maximal unsportlich von #HerthaBSC, gegen die hochwohlgeborenen Bayern volle 90 Minuten auf den Ausgleich zu dr\u00e4ngen. Statt den Sternen des S\u00fcdens nach 70 Min. beim Duschen zu helfen, um sie mit Herthino-Eskorte zum BER zu bringen. \nDiese Welt ist kalt und ungerecht! #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:12:39.000Z",
        "id": "1357980515681320960",
        "lang": "de",
        "text": "Danke Brandenburg #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:11:53.000Z",
        "id": "1357980321812201477",
        "lang": "de",
        "text": "Ohhh die Multimillion\u00e4re d\u00fcrfen nicht wie gewohnt reisen wie sie m\u00f6chten... evtl sollte Kalle beim BER einsteigen. Dann gibt es 15 Cent mehr Lohn und das niedere Volk arbeitet schneller. #Rummenigge #FCBayern"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:11:40.000Z",
        "id": "1357980268515229696",
        "lang": "de",
        "text": "@miriam_vollmer @breitnigge Hauptsache der @FCBayern kann rechtzeitig nach #qatar #rummenigge #wahnsinn"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:11:37.000Z",
        "id": "1357980253784838144",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge ich mach mir die Welt, wie Sie mir gef\u00e4llt:\nErst auf ner l\u00e4cherlichen Pressekonferenz ans Grundgesetz \u201edie W\u00fcrde des Menschen ist unantastbar\u201c appellieren und nun rumheulen wenn man sich selber ans Nachtflugverbot halten muss!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:10:54.000Z",
        "id": "1357980072746119169",
        "lang": "de",
        "text": "RT @aufmplatz: Hybris am Morgen vertreibt Kummer und Sorgen. #Rummenigge #FCBayern https://t.co/gi4dg5tAGy"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:09:37.000Z",
        "id": "1357979752196411396",
        "lang": "de",
        "text": "Danke an den #BER f\u00fcr die konsequente Einhaltung der Richtlinien. Gerade in Bayern wird den Berlinern ja immer wieder Chaos und Schludrigkeit vorgehalten. Dieses vorbildliche Verhalten des Flughafens d\u00fcrfte das Gegenteil beweisen. #Rummenigge #FCBayern"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:08:41.000Z",
        "id": "1357979516044509184",
        "lang": "de",
        "text": "Ob sich die Angeh\u00f6rigen des Flugpersonals wohl auch \u201etotal verarscht\u201c gef\u00fchlt h\u00e4tten, w\u00e4re der Flug nach Katar trotz widriger Verh\u00e4ltnisse gestartet und etwas passiert w\u00e4re? #rummenigge #fcbayern #fcb"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:08:22.000Z",
        "id": "1357979435538989058",
        "lang": "de",
        "text": "Die zust\u00e4ndigen Stellen in der brandenburgischen Politik vielleicht jetzt schon mit der Geste des Jahres. #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:07:19.000Z",
        "id": "1357979170983321600",
        "lang": "de",
        "text": "@iMiaSanMia_GER Herr Rummenigge: Verarscht f\u00fchlen wir uns, dass Sie in dieser Zeit zu einer reinen Kommerzveranstaltung durch die Welt fliegen. Es h\u00e4tte dem FCB gut zu Gesicht gestanden und Sympathien gebracht, auf die Teilnahme zu verzichten. Und das sagt ein Bayern Fan seit 1964. #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:07:18.000Z",
        "id": "1357979168236064768",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Tasmane1985: Und morgen liest man dann in der #BamS, ein Flugbegleiter berichtet von dramatischen Stunden an Board mit dem #fcbayern ir\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:05:46.000Z",
        "id": "1357978782259441664",
        "lang": "de",
        "text": "#noFussball sollte heute trenden. Damit auch ein #Bayernsack wie #Rummenigge merkt, wo die #Maske hin geh\u00f6rt. #FCBayern #FCB #MNS"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:04:53.000Z",
        "id": "1357978560145801216",
        "lang": "de",
        "text": "Heul doch. #bayern #Rummenigge #bild\n https://t.co/UckQk7jTmV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:03:54.000Z",
        "id": "1357978313076191238",
        "lang": "de",
        "text": "Herr #Rummenigge sollte sich mal mit dem Thema #Gaming auseinander setzen:\nhttps://t.co/k9IkuGHO4c"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:01:50.000Z",
        "id": "1357977792311361537",
        "lang": "de",
        "text": "@ntvde Der Arsch ist ja nicht Mal in der Lage, seine Maske vern\u00fcnftig \u00fcber die Nase zu ziehen. Ignoranten Bayernsack. #Rummenigge #FCB #FCBayern"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:00:54.000Z",
        "id": "1357977559741435904",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LinleyHRO: @hustendoktor @FCBayern #Rummenigge f\u00fchlt sich verarscht? Ooooooch, getz tut er mir abba leid.\nWer nichtmal schafft, seinen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:00:03.000Z",
        "id": "1357977345756459008",
        "lang": "de",
        "text": "Das Hinspiel bei @HerthaBSC gewann der @FCBayern noch mit 1:0. Das R\u00fcckspiel am #BER aber ging knapp mit 0:7 verloren. #KlubWM #Doha #BSCFCB #Rummenigge https://t.co/rni7ocFI3v https://t.co/Sg2aM20XAp"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:56:42.000Z",
        "id": "1357976503011725314",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SPORT1: \"Wundert mich\" - #Bierhoff reagiert auf #Rummenigge-Kritik https://t.co/Ep6xQvzOhl"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:54:07.000Z",
        "id": "1357975852517097472",
        "lang": "de",
        "text": "Wie unversch\u00e4mt ist #Rummenigge eigentlich. Wenn es ein Verbot gibt dann ja bitte f\u00fcr alle. @FCBayern ihr seid ganz sch\u00f6n weit weg von den \u201enormalen\u201c Menschen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:52:56.000Z",
        "id": "1357975551823200256",
        "lang": "de",
        "text": "Das ist so typisch #Rummenigge https://t.co/kHVaFusRUv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:52:06.000Z",
        "id": "1357975341650874368",
        "lang": "de",
        "text": "@Rheuma_am_Meer @hustendoktor @FCBayern Alles schon gesehen. Geht selbst die Tragevariante \"Doppelkinn- St\u00fctz\" #FFP2 #Rummenigge #MNS #FrischluftRuessel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:48:27.000Z",
        "id": "1357974423643578368",
        "lang": "de",
        "text": "@BILD M\u00f6glicherweise fiel hier dem hochn\u00e4sigen Herrn #Rummenigge seine st\u00e4ndig unter der Nase getragene Schutzmaske auf die F\u00fc\u00dfe...Sie f\u00fchlen sich von den Beh\u00f6rden \u201everarscht\u201c? Regeln einhalten! Auf Flugh\u00e4fen und in Gesichtern! Mal an die eigene Nase fassen...sie liegt ja wohl frei!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:48:08.000Z",
        "id": "1357974344694120448",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge und #Klopp sind aktuell nur zwei Beispiele daf\u00fcr, warum dieser ganze #Fu\u00dfball-Zirkus sich immer mehr von den Menschen entfernt.\n\nW\u00e4hrend sich alle an g\u00e4ngige Regeln halten m\u00fcssen, seien es jetzt COVID19-Regeln oder ein Nachtflugverbot, so sind diese doch bitte f\u00fcr 1/2"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:47:17.000Z",
        "id": "1357974130088431616",
        "lang": "de",
        "text": "Die W\u00fcrde des FC Bayern ist unantastbar. \n#Rummenigge #FCBayern https://t.co/9L8msfKCzl"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:46:27.000Z",
        "id": "1357973923275636736",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn es ein Nachtflugverbot gibt, wird es den Verantwortlichen in Brandenburg ziehmlich egal sein was Rummenigge labert und was sie angeblich der Mannschaft antun. \n#rummenigge #fcbayern"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:46:23.000Z",
        "id": "1357973903138820097",
        "lang": "de",
        "text": "Regeln gelten halt auch f\u00fcr Champions League Sieger...#Rummenigge #FCB https://t.co/1owrrUhbOE"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:43:12.000Z",
        "id": "1357973104165859329",
        "lang": "de",
        "text": "@FCBayern Ach Kalle, nicht weinen. Sowas nennt man Gesetze an die sich alle anderen hier auch halten m\u00fcssen. Und ich bin \u00fcberzeugt, dass der FC Bayern sich bestens bei den gesetzlosen Scheichs von den Strapazen erholen wird! #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:42:15.000Z",
        "id": "1357972865736400896",
        "lang": "de",
        "text": "@junger_herr_ Schon hart, sone Nacht in der ersten Klasse von irgendsoeiner tollen Airline die sonst schwerreiche Schwerverbrecher durch die Welt fliegt - oh warte. \ud83e\udd14\nVllt mag #Rummenigge ja einfach in Doha bleiben? Da wird er als reicher nichtmal an Menschenrechte gebunden."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:38:12.000Z",
        "id": "1357971846403080193",
        "lang": "de",
        "text": "Der Rekordmeister hatte sich nach dem Spiel in Berlin extra beeilt, um p\u00fcnktlich in die Vorbereitung zur FIFA Klub-WM starten zu k\u00f6nnen. Am Ende bleiben Wut und Unverst\u00e4ndnis. #FCBayern #Rummenigge #BSCFCB #FIFAClubWorldCup \nhttps://t.co/XfelzbGtjw"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:36:59.000Z",
        "id": "1357971538369269762",
        "lang": "de",
        "text": "Und morgen liest man dann in der #BamS, ein Flugbegleiter berichtet von dramatischen Stunden an Board mit dem #fcbayern irgendwo in Brandenburg. Neuer hatte die ganze Zeit reklamierarm! Das Personal musste #Rummenigge alle 30 Sek, erinnern die Maske richtig aufzusetzen. #fcb"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:35:01.000Z",
        "id": "1357971046033477632",
        "lang": "de",
        "text": "FC Bayern mit 7 Std Versp\u00e4tung nach Katar gereist \u2013 Rummenigge: \u201eF\u00fchlen uns verarscht\u201c https://t.co/JQ6OFCbHgH #transfermarkt #goretzka #martinez #rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:33:59.000Z",
        "id": "1357970783503601666",
        "lang": "de",
        "text": "@FCBayern M\u00f6glicherweise fiel hier dem hochn\u00e4sigen Herrn #Rummenigge seine st\u00e4ndig unter der Nase getragene Schutzmaske auf die F\u00fc\u00dfe...Sie f\u00fchlen sich von den Beh\u00f6rden \u201everarscht\u201c? Regeln einhalten! Auf Flugh\u00e4fen und in Gesichtern! Mal an die eigene Nase fassen...sie liegt ja wohl frei!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:32:31.000Z",
        "id": "1357970413389819909",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn Herr #Rummenigge aktuell keine anderen Sorgen hat, als sich von den brandenburgischen Beh\u00f6rden verarscht zu f\u00fchlen, wegen Flugproblemen... Gut, dass diese feinen Pinkel in einer Blase leben und nicht mitbekommen, welche Probleme die Normalsterblichen haben #FCBayern #COVID19"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:29:58.000Z",
        "id": "1357969771736801280",
        "lang": "de",
        "text": "@FCBayern M\u00f6glicherweise fiel hier dem hochn\u00e4sigen Herrn #Rummenigge seine st\u00e4ndig unter der Nase getragene Schutzmaske auf die F\u00fc\u00dfe...Sie f\u00fchlen sich von den Beh\u00f6rden \u201everarscht\u201c? Mal an die eigene Nase fassen...sie liegt ja frei!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:27:38.000Z",
        "id": "1357969186224541696",
        "lang": "de",
        "text": "RT @aufmplatz: Hybris am Morgen vertreibt Kummer und Sorgen. #Rummenigge #FCBayern https://t.co/gi4dg5tAGy"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:26:48.000Z",
        "id": "1357968977436291072",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge regt sich dar\u00fcber auf, dass der gro\u00dfe @FCBayern pl\u00f6tzlich Regeln und Gesetze einhalten musste. Sonst steht er halt \u00fcber dem Gesetz. https://t.co/HgHsrdUPYI"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:23:57.000Z",
        "id": "1357968260738797568",
        "lang": "de",
        "text": "Guten Morgen! Habt ihr heute fr\u00fch auch schon so geweint? Der arme @FCBayern musste warten, das ist ja bodenlos. #Rummenigge heult Krokodilstr\u00e4nen, weil die Nachbarn des #BER schlafen wollen. Ich kann gar nicht so viel essen wie ich k..... m\u00f6chte. @heuteshow https://t.co/uT8VhEPUob"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:23:37.000Z",
        "id": "1357968176328359936",
        "lang": "de",
        "text": "\"Wir f\u00fchlen uns von den zust\u00e4ndigen Stellen bei der brandenburgischen Politik total verarscht. Die Verantwortlichen wissen gar nicht, was sie unserer Mannschaft damit angetan haben.\u201c - Karl-Heinz #Rummenigge in Bild. \n\nIst die n\u00e4chste Grundrechte-PK schon terminiert? #FCBayern"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:16:25.000Z",
        "id": "1357966364913373184",
        "lang": "de",
        "text": "@FCBayern Mehr Demut #Rummenigge #rolex #zoll #sonderrechte #corona #StayAtHome #wird\u00fcrfennichtarbeiten #fussballerd\u00fcrfenalles #tattoo #friseur #schwarzarbeit"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:15:42.000Z",
        "id": "1357966184247939074",
        "lang": "de",
        "text": "@hustendoktor @FCBayern #Rummenigge f\u00fchlt sich verarscht? Ooooooch, getz tut er mir abba leid.\nWer nichtmal schafft, seinen Zinken unter nem St\u00fcck Gewebe zu parken, hat kein Recht, rumzuheulen, er w\u00fcrde sich verarscht vorkommen, der verarscht alle, die versuchen, die Ausbreitung zu stoppen!\n#NaseRein"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:08:37.000Z",
        "id": "1357964401123479558",
        "lang": "de",
        "text": "Tja, jetzt wei\u00df Kalle #Rummenigge auch mal, wie man sich als Fan bei Ausw\u00e4rtsspielen f\u00fchlt - immer im Ungewissen, ob man den knapp kalkulierten letzten Zug nach Hause noch bekommt. #FCBayern"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:05:23.000Z",
        "id": "1357963587931799553",
        "lang": "de",
        "text": "@aufmplatz @TorstenWieland Ich f\u00fchle mich als Endoskopie Pfleger verarscht, wenn sie unter ihrer gro\u00dfen Nase die FFP2 Maske baumeln haben , oder mit einer Taucherbrille \ud83e\udd3f in einem Stadion rumturnen . Wo ich denke, braucht der Mann einen Betreuer oder ist es pure Absicht ? #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:04:07.000Z",
        "id": "1357963268288098304",
        "lang": "de",
        "text": "RT @aufmplatz: Hybris am Morgen vertreibt Kummer und Sorgen. #Rummenigge #FCBayern https://t.co/gi4dg5tAGy"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:03:47.000Z",
        "id": "1357963184624308225",
        "lang": "de",
        "text": "@FCBayern absolut richtig, wenn man sich wie #Rummenigge an seit Wochen so an die Hygieneregeln h\u00e4lt geh\u00f6rt einem die Ein- und Ausreise nach Deutschland grunds\u00e4tzlich verweigert. Immer sch\u00f6n weiter mit #MiaSanMia https://t.co/hBes6YMjOb"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:01:36.000Z",
        "id": "1357962636789485570",
        "lang": "de",
        "text": "RT @aufmplatz: Hybris am Morgen vertreibt Kummer und Sorgen. #Rummenigge #FCBayern https://t.co/gi4dg5tAGy"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:00:53.000Z",
        "id": "1357962452944769025",
        "lang": "de",
        "text": "Hybris am Morgen vertreibt Kummer und Sorgen. #Rummenigge #FCBayern https://t.co/gi4dg5tAGy"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T07:59:34.000Z",
        "id": "1357962121313726465",
        "lang": "de",
        "text": "Der #FCBayern hat seinen Abflug nach Doha am Freitagabend um 30 Sekunden (!!!) verpasst und hob erst mit siebenst\u00fcndiger Versp\u00e4tung am Samstagmorgen ab.\n\nKarl-Heinz #Rummenigge f\u00fchlt sich \"verarscht\".\n\n#KlubWM\nhttps://t.co/aYMM4MTNg5"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T23:31:15.000Z",
        "id": "1357834202390155266",
        "lang": "de",
        "text": "@welt Man sollte nicht so viel #Rummenigge Meinung beachten. Er ist vorbestraft und versteht die Verwendung eines Mund Nasen Schutzes nicht."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T22:47:15.000Z",
        "id": "1357823127519133696",
        "lang": "de",
        "text": "#DFB-Direktor #Bierhoff kontert Kritik von #Rummenigge: \"Kalle sollte bei den Fakten bleiben\" #FCBayern \n\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/oe55Brdx0u https://t.co/mi4SCryYgs"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T20:47:18.000Z",
        "id": "1357792940396081157",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge ist Bayrisch und hei\u00dft \u00fcbersetzt \"Ich bin zu arrogant, um eine FFP2-Maske 90 Minuten lang richtig \u00fcber meiner schei\u00df Nase zu tragen\". \n\n#BSCFCB #hahohe \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T20:46:06.000Z",
        "id": "1357792641442840580",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Sonnenschein500: Kann die @DFL_Official dem #Rummenigge mal eine fette Strafe verpassen damit er endlich lernt wie man eine Maske trage\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T20:45:29.000Z",
        "id": "1357792485540528130",
        "lang": "de",
        "text": "Kann die @DFL_Official dem #Rummenigge mal eine fette Strafe verpassen damit er endlich lernt wie man eine Maske tragen mu\u00df? Oder der @FCBayern eine interne fette Geldstrafe zu wohlt\u00e4tigen Zwecken?  #BSCFCB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T20:44:49.000Z",
        "id": "1357792315943882753",
        "lang": "de",
        "text": "Da sitzen Millionen Menschen daheim, d\u00fcrfen nicht arbeiten und die #Bundesliga darf spielen. Unter umfangreichen Hygieneschutzbedingungen. Und der #Rummenigge schafft/will es nicht 90 Minuten einen MNS korrekt zu tragen. Unfassbar! #BSCFCB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T20:44:24.000Z",
        "id": "1357792211673378816",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge Hoffentlich wirft den mal bald einer aus dem Stadion wegen Verst\u00f6\u00dfen gegen die Corona Regeln. Der tr\u00e4gt die Maske seit Wochen nicht richtig. Warum greift der #DFB nicht ein. #Bayernbonus"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T20:42:00.000Z",
        "id": "1357791606875766786",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge Mit einer goldenen Rolex kann er halt besser umgehen #bscfcb https://t.co/3OnGHPdIqe"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T20:41:43.000Z",
        "id": "1357791535786565633",
        "lang": "de",
        "text": "Der #Rummenigge rafft das mit der Maske immer noch nicht #BSCFCB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T20:40:40.000Z",
        "id": "1357791271331504132",
        "lang": "de",
        "text": "Dass eine Stoffmaske mal runterrutschen kann, geschenkt.\nAber wenn eine FFP2-Maske, die einen verstellbaren B\u00fcgel f\u00fcr den Nasenr\u00fccken hat, unter der Nase sitzt, dann WILLST du offenbar einfach keinen Maske tragen.\n\n#BSCFCB #Rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T20:39:54.000Z",
        "id": "1357791080549335041",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge wieder #mundschutz unter der Nase.......der typ lernt es einfach nicht #bscfcb"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T20:00:54.000Z",
        "id": "1357781265378922498",
        "lang": "de",
        "text": "\"Wundert mich\" - #Bierhoff reagiert auf #Rummenigge-Kritik https://t.co/Ep6xQvzOhl"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T19:59:14.000Z",
        "id": "1357780843310292996",
        "lang": "de",
        "text": "#Bierhoff reagiert auf #Rummenigge-Kritik: \"Er sollte schon bei den Fakten bleiben\" https://t.co/MocK1Hdb0a"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T19:30:15.000Z",
        "id": "1357773552292950016",
        "lang": "de",
        "text": "@faznet @FCBayern Ist das eine der #Rolex-Uhren, wegen denen #Rummenigge vorbestraft ist? \nhttps://t.co/Cu80hZMrZK https://t.co/jl2nCiujvM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T19:26:14.000Z",
        "id": "1357772541507604480",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn er wenigstens eine Brille tragen w\u00fcrde!! #Rummenigge #NoCovid #BSCFCB #Vorbild https://t.co/P4snsqtYSp"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T19:23:39.000Z",
        "id": "1357771889654063104",
        "lang": "de",
        "text": "Die Maskenkompetenz von #rummenigge endet immer noch knapp unterhalb der Nase @FCBayern #bscfcb @DAZN_DE #maske #vorbild"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T19:21:53.000Z",
        "id": "1357771447658233857",
        "lang": "de",
        "text": "Oh. Er scheint es wieder verlernt zu haben \ud83d\ude44\ud83d\ude11 #Rummenigge #BSCFCB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T19:11:01.000Z",
        "id": "1357768710593925120",
        "lang": "de",
        "text": "Die Krise des der DFB-Elf besch\u00e4ftigt auch den @FCBayern. Nun \u00e4u\u00dfert sich Vorstandschef Karl-Heinz #Rummenigge. Dabei schie\u00dft er vor allem gegen Oliver #Bierhoff: https://t.co/UqEmNAdzwn"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T18:07:23.000Z",
        "id": "1357752696212717573",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Plettigoal: \u2757\ufe0fBundestrainer Flick? Das sagt #Rummenigge @SPORT1! #FCBayern https://t.co/sxOeYi0Ami"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T17:50:19.000Z",
        "id": "1357748401052540930",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Plettigoal: \ud83d\udde3\ufe0f Interview mit FCB-Boss #Rummenigge: Deutliche Kritik an Bierhoff &amp; f\u00fcr dessen Vorsto\u00df bei Flick (\u201eilloyal\u201d)! Flick bleib\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T17:23:21.000Z",
        "id": "1357741614693769217",
        "lang": "de",
        "text": "RT @fabiandoehla: Was wird #Rummenigge eigentlich? https://t.co/mRXALbY5fV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T17:22:19.000Z",
        "id": "1357741356177883138",
        "lang": "de",
        "text": "Bayern-Boss #Rummenigge stellt Ultimatum an #Tolisso: Entweder Verl\u00e4ngerung oder Wechsel im Sommer \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/3mpBRt6QTi https://t.co/JX4akP8Wps"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T17:16:25.000Z",
        "id": "1357739869045485571",
        "lang": "de",
        "text": "RT @fabiandoehla: Was wird #Rummenigge eigentlich? https://t.co/mRXALbY5fV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T17:11:46.000Z",
        "id": "1357738702525652995",
        "lang": "de",
        "text": "Was wird #Rummenigge eigentlich? https://t.co/mRXALbY5fV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T16:30:52.000Z",
        "id": "1357728407208013826",
        "lang": "de",
        "text": "Abschiedsspiel f\u00fcr #Alaba? #Rummenigge wird deutlich. https://t.co/fCAo42TH5m"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T16:08:06.000Z",
        "id": "1357722680284307462",
        "lang": "de",
        "text": "Bayern-Boss #Rummenigge schliesst Mega-Transfers vorl\u00e4ufig aus https://t.co/7N9iynwx1o #FCBayern"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T15:47:38.000Z",
        "id": "1357717526302588928",
        "lang": "de",
        "text": "Die Krise der DFB-Elf besch\u00e4ftigt auch den FC Bayern. Nun \u00e4u\u00dfert sich Vorstandschef Karl-Heinz #Rummenigge. Dabei schie\u00dft er vor allem gegen Oliver Bierhoff, dem er illoyales Verhalten gegen\u00fcber dem Bundestrainer vorwirft. https://t.co/b9Pvfzecdd"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T15:47:37.000Z",
        "id": "1357717525358915588",
        "lang": "de",
        "text": "Die Krise der DFB-Elf besch\u00e4ftigt auch den FC Bayern. Nun \u00e4u\u00dfert sich Vorstandschef Karl-Heinz #Rummenigge. Dabei schie\u00dft er vor allem gegen Oliver Bierhoff, dem er illoyales Verhalten gegen\u00fcber dem Bundestrainer vorwirft. https://t.co/2jOKzWPjfM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T15:27:02.000Z",
        "id": "1357712343388598272",
        "lang": "de",
        "text": "Bayern Rummenigge: \u201cBierhoff sleale con L\u00f6w. Flick non va in nazionale e resta con noi al 100%\u201d -  #Bayern #Rummenigge: #\u201cBierhoff  https://t.co/x2Ki015FEu"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T15:23:45.000Z",
        "id": "1357711517030957056",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Plettigoal: \u2757\ufe0fBundestrainer Flick? Das sagt #Rummenigge @SPORT1! #FCBayern https://t.co/sxOeYi0Ami"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T15:20:08.000Z",
        "id": "1357710609165529089",
        "lang": "de",
        "text": "Ansage von Karl-Heinz #Rummenigge! So geht es f\u00fcr Corentin #Tolisso beim #FCBayern weiter. #FCB #MiaSanMia https://t.co/9d2T2zWp5Z https://t.co/nHfBNwWBBe"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T15:10:07.000Z",
        "id": "1357708085545078784",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn ein Fu\u00dfball-Unsympath \u00fcber den anderen urteilt, wei\u00df ich nicht, wie ich f\u00fchlen soll. Soll ich Mitleid mit dem einen haben oder dem anderen Recht in seinem Urteil geben? #Bierhoff #rummenigge"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T14:47:48.000Z",
        "id": "1357702469439078405",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83d\udde3\ufe0f#Rummenigge: \u201eWir werden nicht die Probleme des DFB l\u00f6sen. Und wenn ich ehrlich bin: W\u00e4re ich Trainer und sollte vom Arbeitgeber FC Bayern zum Arbeitgeber DFB wechseln, w\u00fcrde mir das lediglich ein Schmunzeln entlocken.\u201c [@SPORT1]\n\nhttps://t.co/gDyrrtf3XL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T14:20:07.000Z",
        "id": "1357695504969310211",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge kritisiert Bierhoff: Illoyales Verhalten gegen\u00fcber L\u00f6w. https://t.co/2Tk1rBnDjU https://t.co/dUPDWdgq6y"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T14:14:12.000Z",
        "id": "1357694015332896768",
        "lang": "de",
        "text": "Karl-Heinz #Rummenigge bekr\u00e4ftigt Flick-Verbleib \u00fcber die Saison hinaus. Und kritisiert #Bierhoff harsch. \n\nhttps://t.co/eK4BQu1fpP"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T14:13:02.000Z",
        "id": "1357693719244374016",
        "lang": "de",
        "text": "Wem fehlt da noch ein: \u201eUnd au\u00dferdem hoffe ich und gehe auch fest davon aus, dass Hansi #Flick dem @FCBayern noch f\u00fcr lange Zeit erhalten bleibt\u201c? #Rummenigge #FCBayern https://t.co/sGfktXGyzX"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T14:10:28.000Z",
        "id": "1357693073891942400",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Plettigoal: \u2757\ufe0fBundestrainer Flick? Das sagt #Rummenigge @SPORT1! #FCBayern https://t.co/sxOeYi0Ami"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T14:07:20.000Z",
        "id": "1357692285438353414",
        "lang": "de",
        "text": "\u2757\ufe0fBundestrainer Flick? Das sagt #Rummenigge @SPORT1! #FCBayern https://t.co/sxOeYi0Ami"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T13:53:44.000Z",
        "id": "1357688862814961665",
        "lang": "de",
        "text": "Scharfe Kritik an Oliver #Bierhoff: #FCBayern-Boss Karl-Heinz #Rummenigge greift #DFB-Direktor an\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/bTi6duGc4j https://t.co/3CeRhELNCL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T13:45:35.000Z",
        "id": "1357686811208929281",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge macht deutlich: \"Es wird kein Abschiedsspiel f\u00fcr #Alaba geben\" #FCBayern https://t.co/6seAxLcnTJ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T13:34:57.000Z",
        "id": "1357684136530558976",
        "lang": "de",
        "text": "Bayern-Boss #Rummenigge spricht \u00fcber die Flick-Zukunft und kritisiert DFB-Manager Oliver #Bierhoff scharf! https://t.co/ADHBnkeP6Q #DFB #FCBayern"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T13:23:27.000Z",
        "id": "1357681243991736320",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Plettigoal: \ud83d\udde3\ufe0f Interview mit FCB-Boss #Rummenigge: Deutliche Kritik an Bierhoff &amp; f\u00fcr dessen Vorsto\u00df bei Flick (\u201eilloyal\u201d)! Flick bleib\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T13:20:57.000Z",
        "id": "1357680615227850754",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Plettigoal: \ud83d\udde3\ufe0f Interview mit FCB-Boss #Rummenigge: Deutliche Kritik an Bierhoff &amp; f\u00fcr dessen Vorsto\u00df bei Flick (\u201eilloyal\u201d)! Flick bleib\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T13:18:34.000Z",
        "id": "1357680013416542208",
        "lang": "de",
        "text": "Tisch. Ich kann weder die eine noch die andere ausschlie\u00dfen.\n\n@SPORT1: Deutschland oder England, welche Entscheidung erwarten Sie bei Jamal #Musiala?\n\n#Rummenigge: Unsere Priorit\u00e4t liegt jetzt erst einmal darin, unseren Vertrag mit Jamal langfristig zu verl\u00e4ngern."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T13:17:41.000Z",
        "id": "1357679793404338177",
        "lang": "de",
        "text": "@SPORT1: Muss der FC Bayern im Sommer einen Spieler wie Corentin #Tolisso verkaufen, um Einnahmen zu generieren? Auch sein Vertrag l\u00e4uft 2022 aus.\n\n#Rummenigge: Bei einer Kaderplanung spielt die Gegenwart und Zukunft eine Rolle. Das Bestreben von uns allen ist, den"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T13:17:01.000Z",
        "id": "1357679623207845890",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Plettigoal: \ud83d\udde3\ufe0f Interview mit FCB-Boss #Rummenigge: Deutliche Kritik an Bierhoff &amp; f\u00fcr dessen Vorsto\u00df bei Flick (\u201eilloyal\u201d)! Flick bleib\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T13:16:43.000Z",
        "id": "1357679547274166275",
        "lang": "de",
        "text": "nicht alles mitmachen k\u00f6nnen und brauchen da auch das Verst\u00e4ndnis der Spieler.\n\n@SPORT1: Soll hei\u00dfen, dass die Zeiten der ganz gro\u00dfen Vertr\u00e4ge coronabedingt vorbei sind?\n\n#Rummenigge: Grunds\u00e4tzlich muss man ja sagen, dass Profifu\u00dfballer zu allen Zeiten \u00fcberproportional"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T13:15:43.000Z",
        "id": "1357679298505830402",
        "lang": "de",
        "text": "@SPORT1: Sind Sie optimistisch, dass Leon #Goretzka langfristig verl\u00e4ngern wird?\n\n#Rummenigge: Vor einem Jahr war Leon mal bei mir im B\u00fcro und meinte, dass er ein wichtiger Spieler f\u00fcr den FC Bayern werden will. Dann habe ich ihm eine Frage gestellt:"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T13:15:07.000Z",
        "id": "1357679147720593408",
        "lang": "de",
        "text": "@SPORT1: Liegt es an offenen Transfers wie dem von Dayot #Upamecano oder warum z\u00f6gert man eine Zukunftsentscheidung von #Boateng hinaus?\n\n#Rummenigge: Bei uns ist es Usus, dass wir bei Spielern \u00fcber 30 um Geduld bitten. Auch, wenn der Vertrag ausl\u00e4uft. J\u00e9r\u00f4me wei\u00df in dieser"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T13:14:20.000Z",
        "id": "1357678948575023106",
        "lang": "de",
        "text": "Topleistungen zum Wohle des Vereins abgeliefert. Es ist eine Verpflichtung des FC Bayern, ihn so zu verabschieden, wie er es verdient.\n\n@SPORT1: Ist J\u00e9r\u00f4me #Boateng der aktuell formst\u00e4rkste deutsche Innenverteidiger?\n\n#Rummenigge: Er spielt auf alle F\u00e4lle eine sehr"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T13:12:56.000Z",
        "id": "1357678598073823232",
        "lang": "de",
        "text": "ja damit erwiesenerma\u00dfen sehr hoch ist.\n\n@SPORT1: Zum Personal: Wird David #Alaba eines Tages ein Abschiedsspiel bekommen? Ist etwas in diese Richtung geplant? \n\n#Rummenigge: Das Abschiedsspiel h\u00e4tten wir ihm geschenkt, wenn er seine Karriere hier beendet h\u00e4tte. Als vor kurzem"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T13:11:57.000Z",
        "id": "1357678348860874754",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge: #Corona hat die ganze Welt besch\u00e4digt und den Fu\u00dfball extrem. In dieser schweren Situation steht FC Bayern noch vergleichsweise gut da. Es ist uns aber nicht m\u00f6glich, irgendeinen finanziellen Wahnsinn zu veranstalten und zu glauben, wir k\u00f6nnen jetzt die #Mbapp\u00e9's"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T13:10:35.000Z",
        "id": "1357678003103408129",
        "lang": "de",
        "text": "@SPORT1: So energisch wie jetzt h\u00f6rt man Sie aufgrund der #Geisterspiele derzeit \u00f6fter in den Stadien.\n\n#Rummenigge: Ich war immer so, nur hat man mich fr\u00fcher nicht geh\u00f6rt, weil Zuschauer im Stadion waren. Ich lebe mit und f\u00fcr den Fu\u00dfball und liebe diese Mannschaft."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T13:10:02.000Z",
        "id": "1357677864947249152",
        "lang": "de",
        "text": "@SPORT1: W\u00fcrden Sie Hansi #Flick vorzeitig aus seinem Vertrag entlassen, wenn er Sie darum bittet, Bundestrainer werden zu wollen?\n\n#Rummenigge: Ich habe immer gesagt, dass der Trainer der wichtigste Angestellte ist und wir eine Vertrags-Vereinbarung haben, die bekannt ist."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T13:09:14.000Z",
        "id": "1357677663243145217",
        "lang": "de",
        "text": "#Flick ein m\u00f6glicher Nachfolger von Joachim #L\u00f6w sein k\u00f6nne. Wie denken Sie \u00fcber diese Aussage?\n\n#Rummenigge: Ich muss offen und ehrlich sagen: Oliver #Bierhoff tut im Moment immer so, als w\u00e4re er der gro\u00dfe Aufr\u00e4umer und Modernisierer beim #DFB."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T13:05:37.000Z",
        "id": "1357676754371022848",
        "lang": "de",
        "text": "@SPORT1: Hansi #Flick k\u00f6nnte binnen einer Saison alle Titel einfahren, die m\u00f6glich w\u00e4ren. Sind Sie nicht in Sorge, dass er danach sagt: \"Mehr kann ich hier nicht erreichen. Ich h\u00f6re auf\"?\n\n#Rummenigge: Es gibt von Hansi Flick den ber\u00fchmten Satz: Erfolg ist nur gemietet."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T13:04:13.000Z",
        "id": "1357676402338914308",
        "lang": "de",
        "text": "an das Team. Aber wie hei\u00dft es so sch\u00f6n, vor den Erfolg haben die G\u00f6tter den Schwei\u00df gesetzt.\n\n@SPORT1: Wie bereitet man sich auf diesen unbekannten Gegner Al-Ahly eigentlich vor?\n\n#Rummenigge: Unser Trainer wird eine Gegneranalyse von Al-Ahly betreiben. Denn man darf nicht"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T13:03:44.000Z",
        "id": "1357676281488437248",
        "lang": "de",
        "text": "@SPORT1: Haben die #Bayern-Stars bei ihren Geh\u00e4ltern Pr\u00e4mien n\u00f6tig?\n\n#Rummenigge: Alle Spieler verdienen sehr gutes Geld, trotzdem ist es bei uns gelebte Praxis, dass die Mannschaft an Titeln partizipiert. Daran m\u00f6chten wir nichts \u00e4ndern, denn es ist eine Anerkennung vom Verein"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T13:02:54.000Z",
        "id": "1357676072981127168",
        "lang": "de",
        "text": "@SPORT1: Finanziell lohnt sich der Gewinn der #KlubWM ebenfalls\u2026\n\n#Rummenigge: Der Gewinner des Turniers erh\u00e4lt f\u00fcnf Millionen Dollar, das ist auch ein angenehmer Effekt. Wenn die Mannschaft diesen Titel gewinnen sollte, wird sie daf\u00fcr eine Pr\u00e4mie erhalten. Das h\u00e4tte sie sich"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T13:00:20.000Z",
        "id": "1357675425565188102",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Plettigoal: \ud83d\udde3\ufe0f Interview mit FCB-Boss #Rummenigge: Deutliche Kritik an Bierhoff &amp; f\u00fcr dessen Vorsto\u00df bei Flick (\u201eilloyal\u201d)! Flick bleib\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T12:59:53.000Z",
        "id": "1357675311496892417",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge kritisiert #Bierhoff scharf: \"Er verh\u00e4lt sich illoyal gegen\u00fcber #L\u00f6w\" https://t.co/0IDAhMKvfB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T12:57:43.000Z",
        "id": "1357674764970655745",
        "lang": "de",
        "text": "@SPORT1: Spielt der FC Bayern besser, wenn\u2019s w\u00e4rmer ist?\n\n#Rummenigge: Ich bin mit dem FC Bayern jetzt schon so lange behaftet und es war immer so: Bei ganz kaltem Wetter im November und Dezember hatten wir regelm\u00e4\u00dfig Spiele, die nicht so top waren. Franz Beckenbauer sprach"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T12:56:59.000Z",
        "id": "1357674580886884359",
        "lang": "de",
        "text": "@SPORT1: Die Vitamin-D-Zufuhr in der katarischen Sonne k\u00f6nnte ein sch\u00f6ner Nebeneffekt sein. \n\n#Rummenigge: Das Wetter in M\u00fcnchen war diese Woche \u00fcberwiegend bescheiden. Dort dr\u00fcben werden wir sehr angenehme Klimabedingungen haben. Das war immer der Grund, weshalb wir in den"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T12:55:56.000Z",
        "id": "1357674316788346882",
        "lang": "de",
        "text": "@SPORT1: Herr #Rummenigge, wie wichtig ist dieser sechste m\u00f6gliche Titel f\u00fcr den FC Bayern?\n\nKarl-Heinz Rummenigge: Die Mannschaft ist mit dem Trainer nicht umsonst bei mir vorstellig geworden, als die #FIFA die Gedankeng\u00e4nge hatte, das Turnier in dieser Saison aufgrund von"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T12:54:39.000Z",
        "id": "1357673994074398720",
        "lang": "de",
        "text": "In einem Interview mit \"SPORT1\" kritisierte Vorstandsboss Karl-Heinz #Rummenigge die DFB-Anzeige auf Hansi #Flick, die beim FC Bayern bleiben soll. Er beschuldigte Oliver #Bierhoff der Untreue. [@Plettigoal,@SPORT1] https://t.co/4AMEEu0KsV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T12:47:55.000Z",
        "id": "1357672301182017539",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Interview mit FCB-Boss #Rummenigge: Deutliche Kritik an Bierhoff &amp; f\u00fcr dessen Vorsto\u00df bei Flick (\u201eilloyal\u201d)! Flick bleibt \u201ehundertprozentig\u201d! Alaba h\u00e4tte Abschiedsspiel bekommen! Spieler m\u00fcssen sich auf Einschnitte gefasst machen! @SPORT1 #FCBayern + https://t.co/SOZIOZAOgk +"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T01:48:59.000Z",
        "id": "1357506476240220166",
        "lang": "de",
        "text": "RT @F_inNetzwerk: #DFBPokal f\u00fcr #FCBayern zu hohe Belastung, zwischen 2 Spieltagen nach #Katar fliegen kein Problem:\n\"Ich m\u00f6chte mich bei d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-04T18:10:59.000Z",
        "id": "1357391215315066880",
        "lang": "de",
        "text": "RT @F_inNetzwerk: #DFBPokal f\u00fcr #FCBayern zu hohe Belastung, zwischen 2 Spieltagen nach #Katar fliegen kein Problem:\n\"Ich m\u00f6chte mich bei d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-04T16:20:45.000Z",
        "id": "1357363474062540805",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayern: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 Vorstandsvorsitzender Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/xGI2utrMcM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-04T12:57:04.000Z",
        "id": "1357312216597463045",
        "lang": "de",
        "text": "RT @F_inNetzwerk: #DFBPokal f\u00fcr #FCBayern zu hohe Belastung, zwischen 2 Spieltagen nach #Katar fliegen kein Problem:\n\"Ich m\u00f6chte mich bei d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-04T12:48:22.000Z",
        "id": "1357310026478723074",
        "lang": "de",
        "text": "RT @F_inNetzwerk: #DFBPokal f\u00fcr #FCBayern zu hohe Belastung, zwischen 2 Spieltagen nach #Katar fliegen kein Problem:\n\"Ich m\u00f6chte mich bei d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-04T12:28:41.000Z",
        "id": "1357305072137437192",
        "lang": "de",
        "text": "RT @F_inNetzwerk: #DFBPokal f\u00fcr #FCBayern zu hohe Belastung, zwischen 2 Spieltagen nach #Katar fliegen kein Problem:\n\"Ich m\u00f6chte mich bei d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-04T11:59:18.000Z",
        "id": "1357297679043342337",
        "lang": "de",
        "text": "RT @F_inNetzwerk: #DFBPokal f\u00fcr #FCBayern zu hohe Belastung, zwischen 2 Spieltagen nach #Katar fliegen kein Problem:\n\"Ich m\u00f6chte mich bei d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-04T11:58:11.000Z",
        "id": "1357297395781029888",
        "lang": "de",
        "text": "RT @F_inNetzwerk: #DFBPokal f\u00fcr #FCBayern zu hohe Belastung, zwischen 2 Spieltagen nach #Katar fliegen kein Problem:\n\"Ich m\u00f6chte mich bei d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-04T11:38:37.000Z",
        "id": "1357292473060646915",
        "lang": "de",
        "text": "RT @F_inNetzwerk: #DFBPokal f\u00fcr #FCBayern zu hohe Belastung, zwischen 2 Spieltagen nach #Katar fliegen kein Problem:\n\"Ich m\u00f6chte mich bei d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-04T11:38:28.000Z",
        "id": "1357292434640818178",
        "lang": "de",
        "text": "RT @F_inNetzwerk: #DFBPokal f\u00fcr #FCBayern zu hohe Belastung, zwischen 2 Spieltagen nach #Katar fliegen kein Problem:\n\"Ich m\u00f6chte mich bei d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-04T11:31:35.000Z",
        "id": "1357290702552653824",
        "lang": "de",
        "text": "R\u00fchrend, das muss diese echte (alte wei\u00dfe) Mennersfreundschaft sein.  #Rummenigge #Infantino #Katar #FCBayern https://t.co/XATXLmyZVH"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-04T11:22:20.000Z",
        "id": "1357288375036882946",
        "lang": "de",
        "text": "#DFBPokal f\u00fcr #FCBayern zu hohe Belastung, zwischen 2 Spieltagen nach #Katar fliegen kein Problem:\n\"Ich m\u00f6chte mich bei der #FIFA und ihrem Pr\u00e4sidenten Gianni #Infantino bedanken, dass es auch in Zeiten von #Corona m\u00f6glich ist, um diesen Titel zu spielen.\" Karl-Heinz #Rummenigge https://t.co/ilq6wCO598"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-04T10:44:29.000Z",
        "id": "1357278849063550976",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KarlAlBundy33: @kicker_bl_li Der #FCBayern baut weiter an seinem FC Frankreich. Wem @Brazzo und #rummenigge bei der EM wohl zujubeln? B\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-04T10:40:29.000Z",
        "id": "1357277845156995074",
        "lang": "de",
        "text": "@kicker_bl_li Der #FCBayern baut weiter an seinem FC Frankreich. Wem @Brazzo und #rummenigge bei der EM wohl zujubeln? Bestimmt Frankreich, da spielen ja auch die meisten ihrer Spieler. Schade. Naja, gibt ja noch andere Vereine."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-04T08:44:02.000Z",
        "id": "1357248536778309632",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayern: \ud83d\udde3 Karl-Heinz #Rummenigge: \"Wir treten bei der Klub-WM mit dem klaren Ziel an, den Weltpokal nach M\u00fcnchen zu holen.\" \n\n\ud83d\udd17 https\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T20:46:25.000Z",
        "id": "1357067943583088642",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Dallinho1893: Warum beschwert sich eigentlich niemand, dass #Eberl hier auf der Gladbacher Bank den #Rummenigge macht??\n\n#VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T20:20:49.000Z",
        "id": "1357061501463519233",
        "lang": "de",
        "text": "@Dallinho1893 Weil\u2018s nicht #Rummenigge ist \ud83d\ude1c"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T20:18:28.000Z",
        "id": "1357060908003037184",
        "lang": "de",
        "text": "Warum beschwert sich eigentlich niemand, dass #Eberl hier auf der Gladbacher Bank den #Rummenigge macht??\n\n#VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T16:25:26.000Z",
        "id": "1357002266985832450",
        "lang": "de",
        "text": "4/7 Beispiele k\u00f6nnen beliebig fortgef\u00fchrt werden. Hat Herr #Rummenigge einen Hinweis darauf erhalten, dass er die Maske immer wieder f\u00fcr l\u00e4ngere Zeit auf der Trib\u00fcne nicht korrekt auf hat? So komme ich hier in keinen Supermarkt und kein Amt rein."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T08:16:39.000Z",
        "id": "1356879258988253184",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayern: \ud83d\udde3 Karl-Heinz #Rummenigge: \"Wir treten bei der Klub-WM mit dem klaren Ziel an, den Weltpokal nach M\u00fcnchen zu holen.\" \n\n\ud83d\udd17 https\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T08:05:26.000Z",
        "id": "1356876435839995905",
        "lang": "de",
        "text": "FCBayernEN: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 CEO Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/SKVxqNF2xI #fcbayern"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T00:24:39.000Z",
        "id": "1356760476173160453",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayern: \ud83d\udde3 Karl-Heinz #Rummenigge: \"Wir treten bei der Klub-WM mit dem klaren Ziel an, den Weltpokal nach M\u00fcnchen zu holen.\" \n\n\ud83d\udd17 https\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T23:27:30.000Z",
        "id": "1356746094823305219",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayern: \ud83d\udde3 Karl-Heinz #Rummenigge: \"Wir treten bei der Klub-WM mit dem klaren Ziel an, den Weltpokal nach M\u00fcnchen zu holen.\" \n\n\ud83d\udd17 https\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T23:01:22.000Z",
        "id": "1356739515222794240",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayern: \ud83d\udde3 Karl-Heinz #Rummenigge: \"Wir treten bei der Klub-WM mit dem klaren Ziel an, den Weltpokal nach M\u00fcnchen zu holen.\" \n\n\ud83d\udd17 https\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T22:50:54.000Z",
        "id": "1356736881669586948",
        "lang": "de",
        "text": "@_duman____ Ach, das f\u00e4llt jetzt auf einmal auf \ud83d\ude02\nSorry, aber #Rummenigge ist doch derjenige, der schon seit Jahren die Ungleichheit in den deutschen Bundesligen vorantreibt."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T22:37:31.000Z",
        "id": "1356733514507550727",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayernEN: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 CEO Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/gDMw6B7IJL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T21:52:41.000Z",
        "id": "1356722233331372038",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayern: \ud83d\udde3 Karl-Heinz #Rummenigge: \"Wir treten bei der Klub-WM mit dem klaren Ziel an, den Weltpokal nach M\u00fcnchen zu holen.\" \n\n\ud83d\udd17 https\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T19:42:41.000Z",
        "id": "1356689516464119812",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayern: \ud83d\udde3 Karl-Heinz #Rummenigge: \"Wir treten bei der Klub-WM mit dem klaren Ziel an, den Weltpokal nach M\u00fcnchen zu holen.\" \n\n\ud83d\udd17 https\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T17:44:33.000Z",
        "id": "1356659789015756801",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MatzeMietze: @AGordo16 Haha, hab vorranging nur #Rummenigge und diesen unbeholfenen Sportdirektor zu diesem Thema geh\u00f6rt. Bin auf die R\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T17:26:36.000Z",
        "id": "1356655270601101312",
        "lang": "de",
        "text": "@AGordo16 Haha, hab vorranging nur #Rummenigge und diesen unbeholfenen Sportdirektor zu diesem Thema geh\u00f6rt. Bin auf die Reaktion von #FCBayern gespannt, wenn einer ihrer Spieler in der \u00d6ffentlichkeit mitten in der Saison von einem CL Konkurrenten \u00f6ffentlich umworben wird \ud83d\ude09"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T17:02:41.000Z",
        "id": "1356649251036659712",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayernEN: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 CEO Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/gDMw6B7IJL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T16:49:26.000Z",
        "id": "1356645918418821125",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayern: \ud83d\udde3 Karl-Heinz #Rummenigge: \"Wir treten bei der Klub-WM mit dem klaren Ziel an, den Weltpokal nach M\u00fcnchen zu holen.\" \n\n\ud83d\udd17 https\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T16:38:46.000Z",
        "id": "1356643232189321217",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayernEN: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 CEO Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/gDMw6B7IJL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T16:26:00.000Z",
        "id": "1356640019495219203",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayern: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 Vorstandsvorsitzender Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/xGI2utrMcM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T16:05:01.000Z",
        "id": "1356634738572873728",
        "lang": "de",
        "text": "Der Rekordmeister @FCBayern sieht sich durch die #Coronakrise kein bisschen geschw\u00e4cht. Vorstandschef Karl-Heinz #Rummenigge g\u00f6nnt der Konkurrenz sogar ein Lob. https://t.co/gQ7ICFBWpS"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T16:03:06.000Z",
        "id": "1356634257700061184",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayernEN: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 CEO Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/gDMw6B7IJL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T16:00:32.000Z",
        "id": "1356633610053378058",
        "lang": "de",
        "text": "Im Interview mit \u201e@SkySportNewsHD\u201c deutete Klubchef Karl-Heinz #Rummenigge an, dass es auch nach #Upamecano noch den einen oder anderen Transfer geben k\u00f6nnte: \u201eWir werden heute nicht mit unseren Transferplanungen fertig sein\u201c. Zeitgleich betonte der 65-j\u00e4hrige, dass die Finanzen"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T15:38:31.000Z",
        "id": "1356628070908760070",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayern: \ud83d\udde3 Karl-Heinz #Rummenigge: \"Wir treten bei der Klub-WM mit dem klaren Ziel an, den Weltpokal nach M\u00fcnchen zu holen.\" \n\n\ud83d\udd17 https\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T15:38:23.000Z",
        "id": "1356628037899583489",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayern: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 Vorstandsvorsitzender Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/xGI2utrMcM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T15:35:23.000Z",
        "id": "1356627283163848704",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayernEN: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 CEO Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/gDMw6B7IJL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T15:15:57.000Z",
        "id": "1356622391602896897",
        "lang": "de",
        "text": "\"Werden nicht fertig sein\" - #Rummenigge deutet weitere Sommer-Transfers an #FCBayern https://t.co/EaUiNQ54gn"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T15:00:18.000Z",
        "id": "1356618453877223427",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayernEN: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 CEO Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/gDMw6B7IJL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T14:59:52.000Z",
        "id": "1356618342145155072",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayernEN: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 CEO Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/gDMw6B7IJL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T14:59:03.000Z",
        "id": "1356618140050948100",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayernEN: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 CEO Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/gDMw6B7IJL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T14:58:55.000Z",
        "id": "1356618104957239297",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayern: \ud83d\udde3 Karl-Heinz #Rummenigge: \"Wir treten bei der Klub-WM mit dem klaren Ziel an, den Weltpokal nach M\u00fcnchen zu holen.\" \n\n\ud83d\udd17 https\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T14:43:43.000Z",
        "id": "1356614280045600770",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayern: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 Vorstandsvorsitzender Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/xGI2utrMcM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T14:42:01.000Z",
        "id": "1356613849663823879",
        "lang": "de",
        "text": "Der @FCBayern hat mit der Verpflichtung von Leroy #San\u00e9 hohe Erwartungen verbunden. Der Vorstandsvorsitzende Karl-Heinz #Rummenigge \u00e4u\u00dfert sich nun ein weiteres Mal zu dieser wichtigen Personalie: https://t.co/yg3PMr9rBE #FCB #MiaSanMia"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T14:38:52.000Z",
        "id": "1356613058089607169",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayern: \ud83d\udde3 Karl-Heinz #Rummenigge: \"Wir treten bei der Klub-WM mit dem klaren Ziel an, den Weltpokal nach M\u00fcnchen zu holen.\" \n\n\ud83d\udd17 https\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T14:38:36.000Z",
        "id": "1356612992415186944",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayern: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 Vorstandsvorsitzender Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/xGI2utrMcM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T14:24:01.000Z",
        "id": "1356609321782681600",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayern: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 Vorstandsvorsitzender Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/xGI2utrMcM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T14:17:09.000Z",
        "id": "1356607591544193027",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayernEN: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 CEO Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/gDMw6B7IJL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T14:15:00.000Z",
        "id": "1356607052060180481",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayernEN: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 CEO Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/gDMw6B7IJL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T13:57:00.000Z",
        "id": "1356602521708597248",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayern: \ud83d\udde3 Karl-Heinz #Rummenigge: \"Wir treten bei der Klub-WM mit dem klaren Ziel an, den Weltpokal nach M\u00fcnchen zu holen.\" \n\n\ud83d\udd17 https\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T13:54:32.000Z",
        "id": "1356601900767064066",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayernEN: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 CEO Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/gDMw6B7IJL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T13:53:29.000Z",
        "id": "1356601635850620929",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayernEN: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 CEO Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/gDMw6B7IJL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T13:42:50.000Z",
        "id": "1356598958085275650",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayern: \ud83d\udde3 Karl-Heinz #Rummenigge: \"Wir treten bei der Klub-WM mit dem klaren Ziel an, den Weltpokal nach M\u00fcnchen zu holen.\" \n\n\ud83d\udd17 https\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T13:42:27.000Z",
        "id": "1356598859716255744",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayernEN: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 CEO Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/gDMw6B7IJL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T13:37:58.000Z",
        "id": "1356597733025599493",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayernEN: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 CEO Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/gDMw6B7IJL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T13:37:00.000Z",
        "id": "1356597489810477056",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayernEN: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 CEO Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/gDMw6B7IJL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T13:36:37.000Z",
        "id": "1356597393681231875",
        "lang": "de",
        "text": "Der FC Bayern wird aller Voraussicht nach David #Alaba im kommenden Sommer verlieren. Karl-Heinz #Rummenigge best\u00e4tigte exklusiv bei @SkySportNewsHD, dass der Abgang des \u00d6sterreichers zu ''99,9 Prozent'' fix sei. Nach Sky Infos verdichten sich die Anzeichen auf einen Wechsel nach https://t.co/vJV3vws9pI"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T13:31:56.000Z",
        "id": "1356596213219549187",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayernEN: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 CEO Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/gDMw6B7IJL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T13:30:00.000Z",
        "id": "1356595726323744769",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayern: \ud83d\udde3 Karl-Heinz #Rummenigge: \"Wir treten bei der Klub-WM mit dem klaren Ziel an, den Weltpokal nach M\u00fcnchen zu holen.\" \n\n\ud83d\udd17 https\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T13:28:35.000Z",
        "id": "1356595372429344770",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayernEN: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 CEO Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/gDMw6B7IJL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T13:28:22.000Z",
        "id": "1356595317123252224",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayernEN: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 CEO Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/gDMw6B7IJL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T13:26:55.000Z",
        "id": "1356594952273297409",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayernEN: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 CEO Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/gDMw6B7IJL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T13:26:43.000Z",
        "id": "1356594900146470913",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayernEN: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 CEO Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/gDMw6B7IJL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T13:26:22.000Z",
        "id": "1356594814595252232",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 CEO Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/gDMw6B7IJL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T13:22:21.000Z",
        "id": "1356593802673283072",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayern: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 Vorstandsvorsitzender Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/xGI2utrMcM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T12:51:06.000Z",
        "id": "1356585938856640517",
        "lang": "de",
        "text": "Warum schweigen alle bezgl. der Verst\u00f6\u00dfe gegen die #Fairplay Regeln durch #Rummenigge? Ich mein wie un-integer ist der #FCBayern in der Kausa #Upamecano? Haben die wirklich die Bux voll bez\u00fcglich der nahenden Konkurrenz durch #RBLeipzig? \nhttps://t.co/WzifIpo2aC"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T12:16:43.000Z",
        "id": "1356577286204620802",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayern: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 Vorstandsvorsitzender Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/xGI2utrMcM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T12:12:28.000Z",
        "id": "1356576214790660097",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47Vorstandsvorsitzender Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/Mo8ezq1e6C"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T12:11:39.000Z",
        "id": "1356576011958300672",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayern: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 Vorstandsvorsitzender Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/xGI2utrMcM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T12:10:47.000Z",
        "id": "1356575793313382400",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayern: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 Vorstandsvorsitzender Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/xGI2utrMcM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T12:10:26.000Z",
        "id": "1356575706109669376",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayern: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 Vorstandsvorsitzender Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/xGI2utrMcM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T12:10:23.000Z",
        "id": "1356575693577089029",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayern: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 Vorstandsvorsitzender Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/xGI2utrMcM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T12:09:43.000Z",
        "id": "1356575525435813888",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayern: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 Vorstandsvorsitzender Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/xGI2utrMcM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T12:09:12.000Z",
        "id": "1356575395680821249",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc47 Vorstandsvorsitzender Karl-Heinz #Rummenigge. https://t.co/xGI2utrMcM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T12:08:50.000Z",
        "id": "1356575301631959041",
        "lang": "de",
        "text": "#Rummenigge: \"Gerade jetzt, da Corona uns leider zur Distanz zwingt, ist dieser Dokumentarfilm eine wunderbare Gelegenheit f\u00fcr unsere Fans, aus erster Hand zu erfahren, was in unserer Mannschaft und in unserem Verein vor sich geht.\""
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T12:08:37.000Z",
        "id": "1356575248255221762",
        "lang": "de",
        "text": "KH #Rummenigge: \"Wir sind stolz darauf, mit diesem Dokumentarfilm die Geschichte des FC Bayern erz\u00e4hlen zu k\u00f6nnen, denn es ist eine gro\u00dfe Erfolgsgeschichte - von der traditionellen Vergangenheit \u00fcber die Gegenwart mit ihrem gro\u00dfen Erfolg bis zu unserer ehrgeizigen Zukunft.\""
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T11:54:35.000Z",
        "id": "1356571713937498116",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayern: \ud83d\udde3 Karl-Heinz #Rummenigge: \"Wir treten bei der Klub-WM mit dem klaren Ziel an, den Weltpokal nach M\u00fcnchen zu holen.\" \n\n\ud83d\udd17 https\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T11:47:56.000Z",
        "id": "1356570042134052865",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBayern: \ud83d\udde3 Karl-Heinz #Rummenigge: \"Wir treten bei der Klub-WM mit dem klaren Ziel an, den Weltpokal nach M\u00fcnchen zu holen.\" \n\n\ud83d\udd17 https\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-02T11:40:16.000Z",
        "id": "1356568112724926464",
        "lang": "de",
        "text": "Der @FCBayern hat mit der Verpflichtung von Leroy #San\u00e9 hohe Erwartungen verbunden. Der Vorstandsvorsitzende Karl-Heinz #Rummenigge \u00e4u\u00dfert sich nun ein weiteres Mal zu dieser wichtigen Personalie. #FCB #MiaSanMia https://t.co/TtmN6QiAwB"
    }
]