[
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:45:01.000Z",
        "id": "1357112891514773510",
        "lang": "de",
        "text": "RT @rannilein: Meine Fresse: H\u00e4usliche Gewalt passiert auch ohne Lockdown. Wieso wird da die Schuld beim Lockdown gesucht und nicht bei den\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:44:08.000Z",
        "id": "1357112668067418112",
        "lang": "de",
        "text": "Erz\u00e4hl mir doch einer noch ernsthaft hier geht es um einen Virus? #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:42:32.000Z",
        "id": "1357112266391445504",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CharlottaCow: Die Kinder finden es bestimmt super, wenn sie st\u00e4ndig von allen Seiten h\u00f6ren, dass sie total nervig und eine Belastung f\u00fc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:40:35.000Z",
        "id": "1357111772159893505",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MrMarcelP: Wenn Lauterbach das Video von der Lufen sieht: #sterntv https://t.co/0YK0R2bx8j"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:40:02.000Z",
        "id": "1357111634846765061",
        "lang": "de",
        "text": "@bal_syn @MimiMaid Das mag sein. Ich sollte mir vielleicht wieder etwas mehr Vertrauen in die Menschen antrainieren.\nEigentlich sollte man dann eher #sterntv anprangern, dass sie dem Video zu noch mehr Reichweite verholfen haben"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:39:22.000Z",
        "id": "1357111466013376515",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BorbertNolz8: das schlimmste am lockdown ist doch die pl\u00f6tzlich geheuchelte sorge \u00fcber depressive, einsame, alte menschen und geringver\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:38:36.000Z",
        "id": "1357111274912497668",
        "lang": "de",
        "text": "RT @taris_jeanne: Ich leide unter Angstst\u00f6rungen. Und ja, sie sind seit der Pandemie und im Lockdown schlimmer geworden.\n\nAber: Ich finde d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:35:48.000Z",
        "id": "1357110569510273029",
        "lang": "de",
        "text": "RT @HerrPhteven: Der Lockdown ist notwendig. Er ist hart und zehrt bei jedem an den Kr\u00e4ften. Was nicht sein kann: staatliche Hilfen die nic\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:33:48.000Z",
        "id": "1357110068056096768",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hsvandreas: #sternTV: Lufen: \"Lockdown ist doof, alle werden depressiv, dadurch sterben Tausende. Das wird nicht richtig abgewogen!!!!\"\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:33:27.000Z",
        "id": "1357109979971547141",
        "lang": "de",
        "text": "RT @taris_jeanne: Ich leide unter Angstst\u00f6rungen. Und ja, sie sind seit der Pandemie und im Lockdown schlimmer geworden.\n\nAber: Ich finde d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:32:50.000Z",
        "id": "1357109822081089541",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hsvandreas: #sternTV: Lufen: \"Lockdown ist doof, alle werden depressiv, dadurch sterben Tausende. Das wird nicht richtig abgewogen!!!!\"\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:32:17.000Z",
        "id": "1357109685988515842",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hsvandreas: #sternTV: Lufen: \"Lockdown ist doof, alle werden depressiv, dadurch sterben Tausende. Das wird nicht richtig abgewogen!!!!\"\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:31:54.000Z",
        "id": "1357109587250466816",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MrMarcelP: Wenn Lauterbach das Video von der Lufen sieht: #sterntv https://t.co/0YK0R2bx8j"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:31:52.000Z",
        "id": "1357109582196260870",
        "lang": "de",
        "text": "Eins ist klar, Herr Lauterbach hat mehr Ahnung von Viren, als der Scheuer von PKW Maut...#sterntv #ScheuerRuecktritt  #scheuerr\u00fccktritt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:31:28.000Z",
        "id": "1357109478882238471",
        "lang": "de",
        "text": "Es gibt wirklich Menschen, die #sterntv gucken? \ud83d\ude33"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:31:11.000Z",
        "id": "1357109408963170304",
        "lang": "de",
        "text": "RT @taris_jeanne: Ich leide unter Angstst\u00f6rungen. Und ja, sie sind seit der Pandemie und im Lockdown schlimmer geworden.\n\nAber: Ich finde d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:31:04.000Z",
        "id": "1357109379162587136",
        "lang": "de",
        "text": "RT @chlenka: Wer Frau Lufen btw komplett egal mit ihren psychischen Belastungen ist, ist das Pflegepersonal, die bei einem leichteren Lockd\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:30:58.000Z",
        "id": "1357109353854205955",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hsvandreas: #sternTV: Lufen: \"Lockdown ist doof, alle werden depressiv, dadurch sterben Tausende. Das wird nicht richtig abgewogen!!!!\"\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:30:45.000Z",
        "id": "1357109301161115649",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MrMarcelP: Wenn Lauterbach das Video von der Lufen sieht: #sterntv https://t.co/0YK0R2bx8j"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:30:05.000Z",
        "id": "1357109131413487616",
        "lang": "de",
        "text": "#sterntv ist mittlerweile auch nicht viel von Politik aber"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:28:48.000Z",
        "id": "1357108806652690436",
        "lang": "de",
        "text": "RT @fachheiler: \"Ich will mich auf die Diskussion nicht einlassen...\" Damit hat Frau Lufen eigentlich alles gesagt. Oder mal \u00fcbersetzt: \"Ve\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:27:24.000Z",
        "id": "1357108454523949056",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Eulenweise: Es soll nicht alles \u00f6ffnen, aber die Fris\u00f6re mit Hygiene-Konzept, die schon. Das sorgt dann f\u00fcr weniger h\u00e4usliche Gewalt un\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:26:20.000Z",
        "id": "1357108186889793538",
        "lang": "de",
        "text": "Wir haben gerade eine Pandemie in einem weltweiten Ausma\u00df, das uns nicht bekannt war. Das bedeutet, es ist Neuland. Und bei allem Neuen macht man Fehler. Bis der erste Raketenstart klappte, gab es auch ne Menge Fehlschl\u00e4ge. #sterntv https://t.co/VMksYyGwOk"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:26:03.000Z",
        "id": "1357108115821518851",
        "lang": "de",
        "text": "RT @fachheiler: \"Ich will mich auf die Diskussion nicht einlassen...\" Damit hat Frau Lufen eigentlich alles gesagt. Oder mal \u00fcbersetzt: \"Ve\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:24:09.000Z",
        "id": "1357107636651630592",
        "lang": "de",
        "text": "RT @rannilein: Meine Fresse: H\u00e4usliche Gewalt passiert auch ohne Lockdown. Wieso wird da die Schuld beim Lockdown gesucht und nicht bei den\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:22:59.000Z",
        "id": "1357107346900672513",
        "lang": "de",
        "text": "@Parry79836976 So schienen aber einzelne Aussagen, die Frau Lufen bei #sterntv getroffen hat (Drosten und Wiehler w\u00fcssten das nicht)\nDass es keinen Schuldigen gibt, ist ja gerade das, was das so schwer zu ertragen macht, weil man seine Wut \u00fcber die Situation nicht an einer Person auslassen kann"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:22:51.000Z",
        "id": "1357107312771690499",
        "lang": "de",
        "text": "Das ist einfach. Wie Steinmeier auch lullt er die Leute in den Schlaf. Dann widerspricht auch keiner mehr. #sterntv https://t.co/xEppXC779X"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:21:51.000Z",
        "id": "1357107058802384897",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PippiLotto23: Opa hat Krieg mitgemacht... und zu mir hat er gesagt: Geld musste haben um 1/2 Jahr Miete, Strom u Wasser zu bezahlen, di\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:21:50.000Z",
        "id": "1357107057502154754",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RonaldR17241637: #Lauterbach mal wieder auf Reisen. Jeden zweiten Tag ist er in einer anderen Talkshow zu Gast und labert irgendeinen S\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:21:09.000Z",
        "id": "1357106882536693760",
        "lang": "de",
        "text": "RT @chlenka: Wer Frau Lufen btw komplett egal mit ihren psychischen Belastungen ist, ist das Pflegepersonal, die bei einem leichteren Lockd\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:19:54.000Z",
        "id": "1357106569234812929",
        "lang": "de",
        "text": "@marlenelufen Wo war ihr Insta Video vor 2-3 Jahren bez\u00fcglich Depressionen, H\u00e4usliche Gewalt etc? Diese Sachen gibt's nicht erst seit Covid 19. Vllt sollten manche das Sprichwort: Schuster bleib bei deinen Leisten mal ernstnehmen. #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:19:25.000Z",
        "id": "1357106447251894273",
        "lang": "de",
        "text": "Herr Lauterbach sagt, die Impfung wirkt nicht bei den Mutationen aus Brasilien und S\u00fcdafrika. Wieso fragt da keiner  nach?#sternTV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:18:49.000Z",
        "id": "1357106295715864576",
        "lang": "de",
        "text": "Ich frage mich, wie man den Mensch @Karl_Lauterbach bei #sterntv so feiern kann. Man sollte mal \u00fcber sein Versagen bei #Lipobay und den Todesf\u00e4llen darau\u00df aufkl\u00e4ren. #Lauterbach #Corona #keinexperte #COVID19 #lockdown #Wissenschafter oder #Politiker"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:18:45.000Z",
        "id": "1357106279546822659",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Marco_Lipke: Stellt euch vor, Hallaschka w\u00fcrde in Diskussionen \u00fcber Rassismus den Leuten so ins Wort fallen, wie bei Experten, die \u00fcber\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:18:43.000Z",
        "id": "1357106270709366787",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Jssy_Lnn: Risikogruppen o Angeh\u00f6rige von Toten haben auch psychische Belastungen zu tragen. Warum werden Depressive und Covid Tote gege\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:17:51.000Z",
        "id": "1357106054518169611",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Lars9596: @mariae_gloria Hystrionische Gestalten, wie Friseurin Bianca aus Dortmund, sind auch nie meine bevorzugten Faktenquellen. \n\n#\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:17:33.000Z",
        "id": "1357105976428609536",
        "lang": "de",
        "text": "@mariae_gloria Hystrionische Gestalten, wie Friseurin Bianca aus Dortmund, sind auch nie meine bevorzugten Faktenquellen. \n\n#SternTV #CoronaPleiten"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:15:39.000Z",
        "id": "1357105498445783040",
        "lang": "de",
        "text": "So ein peinlicher Auftritt bei #sterntv von der Lufen \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f - klar macht einfach alles auf schei\u00df auf Menschenleben ist doch nur Kollateralschaden \ud83d\udca9 Das @sat1 so jemanden besch\u00e4ftigt daf\u00fcr sollte man den Sender Boykottieren!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:14:11.000Z",
        "id": "1357105128814370817",
        "lang": "de",
        "text": "#sterntv schaut mal vorbei https://t.co/inWRic9QUQ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:13:39.000Z",
        "id": "1357104994164555781",
        "lang": "de",
        "text": "RT @IamIllgner: Nochmal kurz zu Lufen: Nat\u00fcrlich sind Lockdowns immer furchtbar, besonders der 2. Lockdown, aber man h\u00e4lt es mit letzten Kr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:12:12.000Z",
        "id": "1357104633206956032",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Eulenweise: Liebe Marlene, ich geh\u00f6re zu einigen Deiner aufgez\u00e4hlten Gruppen. Und wei\u00dft Du was? Es ist viel mehr an mich gedacht, wenn\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:11:39.000Z",
        "id": "1357104494295867397",
        "lang": "de",
        "text": "https://t.co/mpGxsYdPAk\n#VfBBMG #SSVKOE #sterntv #Bachelor #Lanz Handspiel Gladbach Elfer Bredlow Elfmeter mimi Regensburg Lingard Brighton Netto F\u00f6rsterArafat Origi Silas Fehlentscheidung #BCHSW Brighton Sabuni #fplsverige Lingard #zib2 #ProContra Platter Tirol #Sobotka LUKE fip"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:11:00.000Z",
        "id": "1357104328545366024",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Eulenweise: Es soll nicht alles \u00f6ffnen, aber die Fris\u00f6re mit Hygiene-Konzept, die schon. Das sorgt dann f\u00fcr weniger h\u00e4usliche Gewalt un\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:10:03.000Z",
        "id": "1357104092066312192",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Quasselkasper1: @StefanMalter @dunjahayali #marlenelufen \u00fcbt Populistisches Gesabbel. Sie kann recherchieren, wenn sie will, aber sie m\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:09:39.000Z",
        "id": "1357103988559208453",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nicht_nett112: Finde es beeindruckend, wie die beiden Damen ihren gesamten Unmut an Karl Lauterbach auslassen.\n\nMacht schon richtig Sin\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:09:20.000Z",
        "id": "1357103908599050240",
        "lang": "de",
        "text": "Opa hat Krieg mitgemacht... und zu mir hat er gesagt: Geld musste haben um 1/2 Jahr Miete, Strom u Wasser zu bezahlen, die Papiere in Ordnung sein  u dass du Geld f Suppe hast..allet was dr\u00fcber ist kannste sparen oder ausgeben. \n\nOpa jetzt verstehe ich was Du meintest\n\n  #SternTV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:08:54.000Z",
        "id": "1357103799257755649",
        "lang": "de",
        "text": "@LieutenantGustl @SDamarsch Meine G\u00fcte. Die Eltern k\u00f6nnen sich doch um ihre Kinder k\u00fcmmern oder ist das so schwer? Die sind zu Hause. Ich spreche jetzt nur von dem Beitrag von #sterntv."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:08:39.000Z",
        "id": "1357103738524217346",
        "lang": "de",
        "text": "@LeitungsW Kontroverse Themen ziehen leider mehr Aufmerksamkeit und daran musste man sich wohl anpassen #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:08:21.000Z",
        "id": "1357103661260959744",
        "lang": "de",
        "text": "RT @IamIllgner: Falls ihr euch fragt, warum Karl Lauterbach heute wieder bei #sterntv ist:\n\nHallaschka und Lanz teilen sich das Sorgerecht."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:08:00.000Z",
        "id": "1357103575298674693",
        "lang": "de",
        "text": "RT @zwillizwei: Ich k\u00f6nnte ausflippen wenn ich mir so was anschauen muss! Warum kann die Reichweite einer solchen Sendung nicht genutzt wer\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:07:42.000Z",
        "id": "1357103497045508097",
        "lang": "de",
        "text": "RT @rannilein: Meine Fresse: H\u00e4usliche Gewalt passiert auch ohne Lockdown. Wieso wird da die Schuld beim Lockdown gesucht und nicht bei den\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:07:30.000Z",
        "id": "1357103448240578561",
        "lang": "de",
        "text": "RT @fachheiler: \"Ich will mich auf die Diskussion nicht einlassen...\" Damit hat Frau Lufen eigentlich alles gesagt. Oder mal \u00fcbersetzt: \"Ve\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:05:18.000Z",
        "id": "1357102894663819273",
        "lang": "de",
        "text": "RT @rannilein: Meine Fresse: H\u00e4usliche Gewalt passiert auch ohne Lockdown. Wieso wird da die Schuld beim Lockdown gesucht und nicht bei den\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:04:19.000Z",
        "id": "1357102647338221570",
        "lang": "de",
        "text": "Denkmal steht #karinritter #sterntv https://t.co/5h3a7LGQkU"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:04:05.000Z",
        "id": "1357102590199291911",
        "lang": "de",
        "text": "#sterntv\nNorman und Co. w\u00e4ren arbeitender Mittelstand gewesen.\nKeine Bekanntschaft mit Knast und Alkohol.\nKarin w\u00e4re Mitglied im Seniorensportverein gewesen.\nLebenslauf ohne Gefl\u00fcchtete?\n\nNoch Fragen, wie man pers\u00f6nliches Versagen Staat und anderen in die Schuhe schiebt?\nTraurig."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:02:56.000Z",
        "id": "1357102301136224257",
        "lang": "de",
        "text": "RT @__elke__: Ich muss echt mal sagen, Karl Lauterbachs Unaufgeregtheit ist absolut h\u00f6chstes Ma\u00df an L\u00e4ssigkeit\n\n #SternTV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:02:51.000Z",
        "id": "1357102280055660551",
        "lang": "de",
        "text": "#sterntv \n\nseine letzten Worte gerade,welches Studio mu\u00df ich jetzt \ud83d\ude44"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:02:37.000Z",
        "id": "1357102220609810432",
        "lang": "de",
        "text": "Ein Clip reicht aus, um zu zeigen, dass diese Frau nie den Arsch in der Hose hatte, f\u00fcr ihre Fehler geradezustehen. #sterntv https://t.co/XeZX87rFXJ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:02:37.000Z",
        "id": "1357102217925451777",
        "lang": "de",
        "text": "Olivia Jones wartet mit laufendem Motor auf Lauterbach und f\u00e4hrt ihn jetzt nach Hause. Gute Nacht. #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:02:25.000Z",
        "id": "1357102170227826693",
        "lang": "de",
        "text": "Ist der Typ betrunken \ud83e\udd14 #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:02:19.000Z",
        "id": "1357102144613154820",
        "lang": "de",
        "text": "Mein Fazit zur heutigen Sendung ... Fahr zur H\u00f6lle Frau R..... #Sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:02:16.000Z",
        "id": "1357102133259173889",
        "lang": "de",
        "text": "RT @lehoenie: \"Es wurde jetzt schon genug \u00fcber die Fakten gesprochen. Ich mag \u00fcber meine Gef\u00fchle reden. \"\n\nWieso gebt ihr dieser Frau eine\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:02:09.000Z",
        "id": "1357102099922907149",
        "lang": "de",
        "text": "Wie kann man \u201eSelbsttest und dann  zum Friseur\u201c Frage stellen!\n\n#sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:01:51.000Z",
        "id": "1357102028338704386",
        "lang": "de",
        "text": "RT @IamIllgner: Nochmal kurz zu Lufen: Nat\u00fcrlich sind Lockdowns immer furchtbar, besonders der 2. Lockdown, aber man h\u00e4lt es mit letzten Kr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:01:46.000Z",
        "id": "1357102004389240836",
        "lang": "de",
        "text": "Tscherimi ist traurig, weil er nicht D\u00f6ner essen gehen kann?! Lasst das arme Kind zur\u00fcck in die Schule! #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:01:44.000Z",
        "id": "1357101995505639427",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BorbertNolz8: das schlimmste am lockdown ist doch die pl\u00f6tzlich geheuchelte sorge \u00fcber depressive, einsame, alte menschen und geringver\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:01:40.000Z",
        "id": "1357101980825628672",
        "lang": "de",
        "text": "Muss man verstehen, wieso s\u00e4mtliche Kinder nicht umgehend aus der Familie genommen wurden? #karinritter  #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:01:38.000Z",
        "id": "1357101970671218690",
        "lang": "de",
        "text": "\"Der Impfstoff wirkt bei der mutierten version wohl nur zu so 50%\" dann macht die verdammten L\u00e4nder dicht \ud83d\ude44 #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:01:32.000Z",
        "id": "1357101948059721729",
        "lang": "de",
        "text": "Das Problem ist, die Bev\u00f6lkerung verzichtet momentan nicht auf einen Haarschnitt, sondern nutzt den Schwarzmarkt daf\u00fcr. Daher fordern die Friseure eine \u00d6ffnung, um die Menschen in eine Umgebung mit Hygienekonzept zur\u00fcckzuf\u00fchren. #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:01:31.000Z",
        "id": "1357101942330314754",
        "lang": "de",
        "text": "Ok, wir erfahren nicht, was mit Normans Fischen passiert ist.\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\n\nIch bin damit raus! Gute Nacht!\n\nPS: Wer erinnert sich noch an \u201eHitler\u201c die Bartagame? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02#sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:01:00.000Z",
        "id": "1357101814441730055",
        "lang": "de",
        "text": "@RTLde #sternTV IHR KOTZT MICH AN!\nJahrelang habt ihr dieser Familie Ritter FRESSEN vor die F\u00fc\u00dfe geworfen u kein einziges Mal wirklich geholfen! H\u00e4tte die Familie nur 5% der Hilfen gehabt, die f\u00fcr Migraten \"normal\" sind,w\u00e4ren die Kinder wertvolle Mitglieder der Gesellschaft!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:00:59.000Z",
        "id": "1357101808582352897",
        "lang": "de",
        "text": "\"Eigentlich kommt jetzt Werbung, aber ich soll 'Unterbrechung' sagen...\" (Thomas Freitag). #sterntv https://t.co/qDWJjmbKu5"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:00:20.000Z",
        "id": "1357101646032076800",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sleepykoala_1: sorry aber hat sie die Zahl der Depressiven zB eigentlich auch vor dem Lockdown so interessiert? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f  #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:00:07.000Z",
        "id": "1357101590012911617",
        "lang": "de",
        "text": "RT @taris_jeanne: Ich leide unter Angstst\u00f6rungen. Und ja, sie sind seit der Pandemie und im Lockdown schlimmer geworden.\n\nAber: Ich finde d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:59:56.000Z",
        "id": "1357101546136346631",
        "lang": "de",
        "text": "Der #Lauterbach sieht aus wie ein #Ritter! \ud83d\ude01\n\n#sterntv\n#karinritter"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:59:53.000Z",
        "id": "1357101533100466177",
        "lang": "de",
        "text": "Ich bin daf\u00fcr das man die verblieben Ritters ins #Dschungelcamp steckt #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:59:42.000Z",
        "id": "1357101484668837894",
        "lang": "de",
        "text": "Frage an Herrn Lauterbach: \nWo werden wir Sie als N\u00e4chstes sehen?\nVielleicht \ud83e\udd14 eine eigene Sendung? \ud83d\ude01#sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:59:32.000Z",
        "id": "1357101442264408065",
        "lang": "de",
        "text": "Die Urne von #karinritter #sternTV https://t.co/bODMap6G3n"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:59:30.000Z",
        "id": "1357101436446908416",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn man zu hause nichts zu melden hat, ergreift man jede andere Chance...#sterntv https://t.co/t7DQYWggJx"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:58:59.000Z",
        "id": "1357101302954811392",
        "lang": "de",
        "text": "Nochmal kurz zu Lufen: Nat\u00fcrlich sind Lockdowns immer furchtbar, besonders der 2. Lockdown, aber man h\u00e4lt es mit letzten Kr\u00e4ften aus, weil die Angst am Beatmungsger\u00e4t zu ersticken doch gr\u00f6\u00dfer ist.\n\n#sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:58:15.000Z",
        "id": "1357101120062111750",
        "lang": "de",
        "text": "Angstzust\u00e4nde als Grund zu missbrauchen um einen Lockdown zu beenden der nur f\u00fcr die Wirtschaft nachteilig ist finde ich unmenschlich #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:58:13.000Z",
        "id": "1357101110335520771",
        "lang": "de",
        "text": "Was bringt denn mehr Geld f\u00fcr Hartz4-Empf\u00e4nger so per se? Also inwiefern k\u00f6nnen die die Krise dadurch besser meistern? Nur Wahlkampf. #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:58:00.000Z",
        "id": "1357101057126658055",
        "lang": "de",
        "text": "Karin Ritter sagt, sie sei nicht Schuld daran, was aus ihren Kindern geworden ist. Sie h\u00e4tte sie anst\u00e4ndig erzogen. Das ist dieselbe Frau, die ihren Kindern und Enkeln von klein auf den Hitlergru\u00df beigebracht hat und sie zu kriminellen, asozialen Menschen erzogen hat. #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:57:37.000Z",
        "id": "1357100960506650634",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ruhrpottfanatik: Die Friseur Dame ist eine etwas zwielichtige Person \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/lNwcifXIB9 #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:57:31.000Z",
        "id": "1357100935638515712",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hsvandreas: #sternTV: Lufen: \"Lockdown ist doof, alle werden depressiv, dadurch sterben Tausende. Das wird nicht richtig abgewogen!!!!\"\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:57:30.000Z",
        "id": "1357100932492836864",
        "lang": "de",
        "text": "Kann mir eigentlich jemand erkl\u00e4ren, warum man \u00fcber Jahre einer Nazifamilie so regelm\u00e4\u00dfig eine riesen Plattform gegeben hat? Ich m\u00f6chte es halt echt nur verstehen #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:57:11.000Z",
        "id": "1357100851127582720",
        "lang": "de",
        "text": "Familie Ritter war mit ein Grund wieso Ich Nazis verabscheue. Vielen Dank #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:56:38.000Z",
        "id": "1357100714623926272",
        "lang": "de",
        "text": "RT @chlenka: Wer Frau Lufen btw komplett egal mit ihren psychischen Belastungen ist, ist das Pflegepersonal, die bei einem leichteren Lockd\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:56:24.000Z",
        "id": "1357100656604102656",
        "lang": "de",
        "text": "Ich habe auch ne Frage an Lauterbach, in welchen TV-Studio sitzt er am liebsten ?   #Sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:55:58.000Z",
        "id": "1357100545308246017",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BorbertNolz8: das schlimmste am lockdown ist doch die pl\u00f6tzlich geheuchelte sorge \u00fcber depressive, einsame, alte menschen und geringver\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:55:20.000Z",
        "id": "1357100388084830215",
        "lang": "de",
        "text": "Wie viel Werbung sollen wir abspielen ? RTL: Ja #RTL #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:55:09.000Z",
        "id": "1357100338520743941",
        "lang": "de",
        "text": "RT @lehoenie: \"Es wurde jetzt schon genug \u00fcber die Fakten gesprochen. Ich mag \u00fcber meine Gef\u00fchle reden. \"\n\nWieso gebt ihr dieser Frau eine\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:55:00.000Z",
        "id": "1357100300507746306",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn bei #sternTV Familie Ritter Thema ist und @kTiixx dazu noch nichts getwittert hat https://t.co/itIrGxfvKF"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:54:48.000Z",
        "id": "1357100252835311616",
        "lang": "de",
        "text": "#sterntv und seine Langzeitreportagen sind ja schon interessant, man hatte offensichtlich immer Vertrauen in dieses Format"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:54:45.000Z",
        "id": "1357100240575340545",
        "lang": "de",
        "text": "RT @stefexikon: @Karl_Lauterbach hochachtung davor dass sie gerade bei #sterntv nich einfach die b\u00fchne verlassen bei den gleichen schei\u00df fr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:54:42.000Z",
        "id": "1357100225308016642",
        "lang": "de",
        "text": "Danke Karin Ritter, f\u00fcr so unglaubliche S\u00e4tze, wie:\n\nRaus mit die Viecher!\n\nGeht hier was kaputt, pfeift der Fuchs!\n\nUnd mein pers\u00f6nlicher Favorit:\n\nMach dein Arsch zu, mach dich aus meine Leitung raus, du Birne!\n\nRIP \n#Ritterlove \n#sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:54:39.000Z",
        "id": "1357100215979884548",
        "lang": "de",
        "text": "#sterntv welchen journalistisch wertvollen Beitrag wollte #karinritter #Hallaschka heute mit diesem beitrag leisten? Die ganze Zeit systemkonform und heute Lob-R\u00fcckblick ?\ud83e\udd26\ud83c\udffb"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:54:37.000Z",
        "id": "1357100204152000514",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Marco_Lipke: Stellt euch vor, Hallaschka w\u00fcrde in Diskussionen \u00fcber Rassismus den Leuten so ins Wort fallen, wie bei Experten, die \u00fcber\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:54:33.000Z",
        "id": "1357100188066848768",
        "lang": "de",
        "text": "Frau Ritter hat leider schon immer und konsequent jegliche beh\u00f6rdliche Hilfe verweigert. #sterntv https://t.co/cWbsMn5rHP"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:54:30.000Z",
        "id": "1357100175605592065",
        "lang": "de",
        "text": "RT @IamIllgner: \"Tsch\u00fc\u00df, ja verpiss dich.\"\n\nWenigstens verliefen die letzten Verabschiedungen emotional und herzlich. #SternTV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:54:23.000Z",
        "id": "1357100147935744000",
        "lang": "de",
        "text": "Wir haben f\u00fcr die n\u00e4chsten Jahre noch die Ritter Kinder  #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:53:45.000Z",
        "id": "1357099986694135812",
        "lang": "de",
        "text": "RT @__elke__: Ich muss echt mal sagen, Karl Lauterbachs Unaufgeregtheit ist absolut h\u00f6chstes Ma\u00df an L\u00e4ssigkeit\n\n #SternTV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:53:41.000Z",
        "id": "1357099972655726594",
        "lang": "de",
        "text": "#Sterntv \n\noch n\u00f6.....\n\nhab gerade keinen Appetit https://t.co/uuRKqq78p3"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:53:37.000Z",
        "id": "1357099952548290565",
        "lang": "de",
        "text": "@chlenka Und wenn man sich um Depressive, Gewaltopfer etc k\u00fcmmern m\u00f6chte, gut so &gt; es gibt Unmengen M\u00f6glichkeiten direkt f\u00fcr Menschen im Umfeld ein offenes Ohr zu haben und andere  Hilfen zu unterst\u00fctzen. #Lufen #SternTV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:53:30.000Z",
        "id": "1357099924987531265",
        "lang": "de",
        "text": "also tats\u00e4chlich k\u00f6nnte man \u00fcberlegen, ob einige nicht tats\u00e4chlich wegen der hohen Todeszahlen verzweifelt sind und den Lebenssinn ein wenig hinterfragen und vielleicht nicht unbedingt der gleichzeitig stattfindende Lockdown #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:53:28.000Z",
        "id": "1357099915319668741",
        "lang": "de",
        "text": "Ich hatte ja selbst Videos, GIFs und Memes erstellt. Nach ihrem Tod ist diese Comedy-Sache aber nun durch und man sollte realistisch (ernster) auf diese Chose blicken. #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:53:24.000Z",
        "id": "1357099901218340865",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt hei\u00dft es nicht mehr dat jibt ne Anzeije sondern dat jibt ne todesanzeije #sterntv #ritter #KarinRitter https://t.co/SCqSRj0Sdu"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:52:38.000Z",
        "id": "1357099707533819910",
        "lang": "de",
        "text": "RT @howo1: #Sterntv \n\nwenn kein Reis da is \nnimm ne Nudel zum verschlie\u00dfen"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:52:19.000Z",
        "id": "1357099625774272514",
        "lang": "de",
        "text": "Mich wundert immer noch, dass Karin Ritter die piepsende Reporterin nicht hochkant rausgeworfen hat. \n\n#SternTV #KarinRitter #ritterlove #sympathisch"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:51:41.000Z",
        "id": "1357099466357174273",
        "lang": "de",
        "text": "Nach der Werbung beantwortet Karl Lauterbach Fragen zu Karin Ritter. #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:51:35.000Z",
        "id": "1357099441820475393",
        "lang": "de",
        "text": "#Sterntv  \n\nrasieren mit deutschen Klingen"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:51:23.000Z",
        "id": "1357099393736974336",
        "lang": "de",
        "text": "Ich muss immer daran denken, wieviele Tiere die vermutlich auf dem Gewissen haben...\ud83d\ude14 #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:51:21.000Z",
        "id": "1357099384262057984",
        "lang": "de",
        "text": "@gamepaddy Weil Karin #Ritter das Gesicht von #RTL war.\n#sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:51:12.000Z",
        "id": "1357099344755896323",
        "lang": "de",
        "text": "Meine Erziehung verbietet es mir zu sagen, dass der Tod von #KarinRitter etwas Gutes f\u00fcr die Welt ist. Deswegen schreibe ich es hier in mein Tagebuch. Liest ja keiner. Ist geheim. #SternTV #RTL #FamilieRitter"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:51:09.000Z",
        "id": "1357099334244970496",
        "lang": "de",
        "text": "RT @wetflannel: \"Ja danke, verpisst euch.\"\nIst sie nicht liebenswert? #SternTV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:51:07.000Z",
        "id": "1357099324644204544",
        "lang": "de",
        "text": "Ihr Sarg war sicher eine \u00fcbergro\u00dfe Tabakdose. #SternTV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:51:06.000Z",
        "id": "1357099321930510336",
        "lang": "de",
        "text": "Unser Deutschland \ud83e\udd23 Ja Frau Ritter war eine echte Musterdeutsche \ud83d\udc4d #sternTV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:51:02.000Z",
        "id": "1357099304469598218",
        "lang": "de",
        "text": "Wie bitter.\n\nAber auf Twitter ist sie unsterblich.\n\n #sterntv https://t.co/0FwnDq9WjM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:50:59.000Z",
        "id": "1357099291500806152",
        "lang": "de",
        "text": "Mache es gut, Karin. Zeige dem Teufel was 'ne H\u00f6lle ist. #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:50:53.000Z",
        "id": "1357099265038970882",
        "lang": "de",
        "text": "Eigentlich k\u00f6nnte man ne komplette Sondersendung machen, nicht nur die paar Minuten. #SternTV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:50:47.000Z",
        "id": "1357099242301571075",
        "lang": "de",
        "text": "Hei\u00dft das jetzt, wir schalten nie wieder #SternTV ein?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:50:32.000Z",
        "id": "1357099179521245193",
        "lang": "de",
        "text": "\"Tsch\u00fc\u00df, ja verpiss dich.\"\n\nWenigstens verliefen die letzten Verabschiedungen emotional und herzlich. #SternTV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:50:30.000Z",
        "id": "1357099168980942855",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Eulenweise: Liebe Marlene, ich geh\u00f6re zu einigen Deiner aufgez\u00e4hlten Gruppen. Und wei\u00dft Du was? Es ist viel mehr an mich gedacht, wenn\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:50:08.000Z",
        "id": "1357099079612923905",
        "lang": "de",
        "text": "B\u00e4h! Stellt Euch vor, ihr h\u00e4ttet deren Kinder in der Schule als Klassenkameraden eurer Konder! In der Pandemie! #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:50:08.000Z",
        "id": "1357099076303618049",
        "lang": "de",
        "text": "#SternTV weil die auch vor Corona jeden Tag zwei Stunden joggen war..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:50:04.000Z",
        "id": "1357099061766205441",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sleepykoala_1: sorry aber hat sie die Zahl der Depressiven zB eigentlich auch vor dem Lockdown so interessiert? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f  #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:49:47.000Z",
        "id": "1357098990974730242",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MahlzeitProst: #sterntv Hitler Honecker Merkel. Wichtig ist, dass man immer bedingungslos f\u00fchrergehorsam mitl\u00e4uft und nichts in Frage s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:49:47.000Z",
        "id": "1357098990790148098",
        "lang": "de",
        "text": "Hitlergru\u00df = anst\u00e4ndige Erziehung. Also weg mit den ganzen Erziehungsratgebern. Bei RTL sprechen nur Experten #sterntv #RTL #fckafd #FCKNZS #ritters"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:49:47.000Z",
        "id": "1357098990093946880",
        "lang": "de",
        "text": "#sterntv  \n\ndie h\u00e4tte man ja auch bei #HartzUndHerzlich unterbringen\nk\u00f6nnen\ud83e\udd14meine wegen der Spenden \ud83d\ude09"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:49:45.000Z",
        "id": "1357098981441077256",
        "lang": "de",
        "text": "So wie ich das hier lese scheint #Sterntv ein absolutes Desaster zu sein.\nDer #Wendler wird es gut finden."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:49:34.000Z",
        "id": "1357098937187000321",
        "lang": "de",
        "text": "Anst\u00e4ndige Erziehung? #sterntv https://t.co/vHuwJ0kQJk"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:49:14.000Z",
        "id": "1357098852516581378",
        "lang": "de",
        "text": "1 Schande wie Familie Ritter 25 Jahre vorgef\u00fchrt wurde, anstatt die Beh\u00f6rden zu verunglimpfen, die versagt haben! Damals h\u00e4tte die Frau mit kl. Kindern Hilfe gebraucht, keinen Dreggs Sender, der sich jahrzehntelang an ihr bereichert. Die Kinder hatten keine Chance! #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:49:10.000Z",
        "id": "1357098835420581894",
        "lang": "de",
        "text": "Karin #Ritter ist tot. Sie ist der Devise von Helmut #K\u00f6rschgen bis zu ihrem Ableben treugeblieben... #SternTV https://t.co/1c3JBDsUOe"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:49:08.000Z",
        "id": "1357098826079887362",
        "lang": "de",
        "text": "#sterntv \n\nbei promi-bb h\u00e4tte ich noch gesagt: ach, marlenchen!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:49:03.000Z",
        "id": "1357098803233456129",
        "lang": "de",
        "text": "Anst\u00e4ndige Erziehung hat mir gefallen. #SternTV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:49:02.000Z",
        "id": "1357098800473645059",
        "lang": "de",
        "text": "Die Ritter h\u00e4tte ich auf der Tour im obdachlosenheim ausgelassen #sternTV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:49:00.000Z",
        "id": "1357098791527153666",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MahlzeitProst: Unsere Gro\u00dfeltern konnten nichts gegen Hitler Unternehmen wie meine Eltern und ich nichts gegen Honecker machen konnten\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:48:58.000Z",
        "id": "1357098784728227846",
        "lang": "de",
        "text": "Anst\u00e4ndige Erziehung \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:48:57.000Z",
        "id": "1357098782115176448",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FrauTi_SH: #sterntv Kann es sein, dass #MarleneLufen einfach total dumm ist?! #Portugal, du dumme Kuh? Wollen wir das auch?! Dieses ein\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:48:56.000Z",
        "id": "1357098775634997248",
        "lang": "de",
        "text": "Was f\u00fcr 'ne Frau ey. Kriegt Geschenke und anstatt sich wie ein Mensch zu bedanken: \"Ja verpiss dich\". zu lustig #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:48:50.000Z",
        "id": "1357098752146890755",
        "lang": "de",
        "text": "\"Ja danke, verpisst euch.\"\nIst sie nicht liebenswert? #SternTV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:48:46.000Z",
        "id": "1357098732114829312",
        "lang": "de",
        "text": "Was ist mit dieser TrauerMusik ? Sollen wir Karin bemitleiden ?# Bye du Nazi ! Ekelhaft diese Frau \ud83d\ude44 #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:48:35.000Z",
        "id": "1357098686376009731",
        "lang": "de",
        "text": "\u201eAch, Joa. Verpisst Euch.\u201c \n\nIch, wenn der x-Telekom Mitarbeiter in der Woche klingelt #SternTV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:48:28.000Z",
        "id": "1357098659406618627",
        "lang": "de",
        "text": "\u201eJa, verpisst euch!\u201c #SternTV https://t.co/iyxTiKgvyw"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:48:25.000Z",
        "id": "1357098647838728201",
        "lang": "de",
        "text": "Nazis haben weder Essen noch Unterkunft verdient  #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:48:25.000Z",
        "id": "1357098645145935872",
        "lang": "de",
        "text": "RT @the_asta: Alles schwierig, aber von lebenslangen Sch\u00e4den zu reden, finde ich reichlich \u00fcbertrieben. Was ist aus den Kindern geworden, d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:48:07.000Z",
        "id": "1357098568612462592",
        "lang": "de",
        "text": "Kommt der Fliesentisch auch mit ins Grab?  #sternTV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:48:05.000Z",
        "id": "1357098560811057154",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KnuffelwuffLOVE: #sterntv Was hat Herr Lauterbach f\u00fcr eine Ruhe. Ich k\u00f6nnte mit dieser nicht willens des zuh\u00f6rens und verstehens, nur a\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:48:02.000Z",
        "id": "1357098551436836869",
        "lang": "de",
        "text": "Einer Karin Ritter h\u00e4tte man mit dem Dschungelcamp durchaus helfen k\u00f6nnen. Aber wozu belohnen, wenn Memes ausreichen. Nazipfeifen belohnt man nicht.\n\n#SternTV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:48:01.000Z",
        "id": "1357098546231730176",
        "lang": "de",
        "text": "RT @the_asta: Und welchen Alternativvorschlag hat die Frau Lufen? Fr\u00f6hliches Anstecken allerorten? #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:47:56.000Z",
        "id": "1357098526153584640",
        "lang": "de",
        "text": "Die Zigarettenindustrie m\u00fcsste ihr ein Denkmal schenken  #SternTV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:47:54.000Z",
        "id": "1357098515466485765",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Anneliehsemarie: Was ist die Mission von #sterntv heute?\n\nGegen die Corona-Ma\u00dfnahmen Stimmung machen? Super. Gelungen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:47:53.000Z",
        "id": "1357098510886334466",
        "lang": "de",
        "text": "#sternTV Was mich \u00e4rgert, ist, dass sich ja einer ihre S\u00f6hne als damals noch Knirps in der Pflegefamilie ?) regelrecht seelisch erholte, aber dann zur\u00fcck in diese Assifamilie geschmissen wurde. Irgendwie macht das Magengrummeln."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:47:52.000Z",
        "id": "1357098506914267137",
        "lang": "de",
        "text": "Mensch, da haben sich die ganzen Berichte von RTL doch gelohnt, K\u00fchlschrank ist voll #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:47:45.000Z",
        "id": "1357098477835202562",
        "lang": "de",
        "text": "Ach, ich wei\u00df auch nicht. Nat\u00fcrlich ist die Frau an ihrem eigenen Schicksal \u00e4u\u00dferst aktiv beteiligt gewesen, aber ich hatte schon immer irgendwie einen Funken Mitgef\u00fchl mit ihr. Sie hat sich ihr Leben sicherlich auch anders vorgestellt. #SternTV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:47:40.000Z",
        "id": "1357098458692354052",
        "lang": "de",
        "text": "M\u00fcddi wie jehts dich? #sterntv #KarinRitter #FamilieRitter"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:47:38.000Z",
        "id": "1357098450437955584",
        "lang": "de",
        "text": "\"Halle bleibt Deutsch\"\n\n#Sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:47:33.000Z",
        "id": "1357098428807991298",
        "lang": "de",
        "text": "Alter Schwede.... #sterntv https://t.co/QGwz8aXOOp"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:47:28.000Z",
        "id": "1357098406565584899",
        "lang": "de",
        "text": "Im Knast sind die asozialen S\u00f6hne auf jeden Fall am besten aufgehoben #Sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:47:26.000Z",
        "id": "1357098397837250562",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sweettweetangie: Wieso ist der Hund die einzige M\u00f6glichkeit noch raus zu kommen??? Man kann auch ohne Hund rausgehen. Was ein Drama. #S\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:47:19.000Z",
        "id": "1357098370368700416",
        "lang": "de",
        "text": "Ich dachte Jasmin schafft es \n\n #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:47:10.000Z",
        "id": "1357098330891894789",
        "lang": "de",
        "text": "Eins meiner Highlight als Karin Ritter ihre Geburtstagsgeschenke gezeigt hat #sterntv https://t.co/yvD4NxVK43"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:47:01.000Z",
        "id": "1357098294984519683",
        "lang": "de",
        "text": "RT @__elke__: Ich muss echt mal sagen, Karl Lauterbachs Unaufgeregtheit ist absolut h\u00f6chstes Ma\u00df an L\u00e4ssigkeit\n\n #SternTV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:47:00.000Z",
        "id": "1357098289011769344",
        "lang": "de",
        "text": "Immerhin kann sie sich merken, in welchen Knasts ihre Kinder und Enkel sitzen. #SternTV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:46:57.000Z",
        "id": "1357098277343272960",
        "lang": "de",
        "text": "Ich hoffe es gibt kein Erbrechtsstreit wegen des Fliesentisches. #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:46:54.000Z",
        "id": "1357098264189956096",
        "lang": "de",
        "text": "Diese ganzen Klassiker machen mich hier fertig:\n\nRaus mit die Viecher.\n\nKarin Ritter sitzt auf dem Sofa im Freien.\n\nKarin Ritter raucht.\n\n #sterntv https://t.co/pXMUBTxsfI"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:46:54.000Z",
        "id": "1357098262965215233",
        "lang": "de",
        "text": "Ich bezweifle, dass die S\u00f6hne oder Enkel \u00fcberhaupt schreiben k\u00f6nnen  #SternTV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:46:48.000Z",
        "id": "1357098238197833729",
        "lang": "de",
        "text": "#sterntv\n\nEnkel sitzen auch schon im Knast. L\u00e4uft...."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:46:45.000Z",
        "id": "1357098226076254212",
        "lang": "de",
        "text": "Fliesentisch #sternTV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:46:41.000Z",
        "id": "1357098211568189445",
        "lang": "de",
        "text": "Die Ritter-S\u00f6hne haben nen eigenen Block im Knast #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:46:29.000Z",
        "id": "1357098159542071299",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hsvandreas: #sternTV: Lufen: \"Lockdown ist doof, alle werden depressiv, dadurch sterben Tausende. Das wird nicht richtig abgewogen!!!!\"\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:46:17.000Z",
        "id": "1357098110300942336",
        "lang": "de",
        "text": "Das Nazi-Oberhaupt verbringt die meiste Zeit im italienischen Eiscafe... #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:46:12.000Z",
        "id": "1357098086749904902",
        "lang": "de",
        "text": "Erst widerlegt #JanineKunze das mit dem Rassismus, dann erkl\u00e4rt #marlenelufen den #lockdown \nIch melde mich schon mal an f\u00fcr eine live durchgef\u00fchrt Herz-OP. Hab ich n\u00e4mlich auch keine Ahnung von. \n\n #sterntv #letzteinstanz #hatnLauf #besteVoraussetzung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:46:11.000Z",
        "id": "1357098082614317056",
        "lang": "de",
        "text": "RT @taris_jeanne: Ich leide unter Angstst\u00f6rungen. Und ja, sie sind seit der Pandemie und im Lockdown schlimmer geworden.\n\nAber: Ich finde d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:46:00.000Z",
        "id": "1357098038502821888",
        "lang": "de",
        "text": "\"Raus mit die Viechaaa\" \ud83d\ude31\nOh mein Gott \ud83d\ude0e\ud83d\ude20\n\n#sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:45:52.000Z",
        "id": "1357098004902215680",
        "lang": "de",
        "text": "Sie wollte ja nie arbeiten, sonst h\u00e4tte man es noch nachvollziehen k\u00f6nnen, mit der Wende, Wegfall von vielen Arbeitspl\u00e4tzen und Fl\u00fcchtlingen aus dem Kosovo die, die wenigen Arbeitspl\u00e4tze hier wegnehmen. War ja damals ein Problem hier.\u00b4im Osten #sternTV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:45:50.000Z",
        "id": "1357097994278043650",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn du Heiligabend nicht ins Geschenk schaust und es sich p\u00fcnktlich zu Knut selbst aus dem Fenster wirft. #KarinRitter #Sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:45:40.000Z",
        "id": "1357097955120062469",
        "lang": "de",
        "text": "Hab die ganzen Ausschnitte jetzt schon so oft gesehen. Und es schockiert mich immer wieder.  #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:45:40.000Z",
        "id": "1357097954272813060",
        "lang": "de",
        "text": "RT @fachheiler: \"Ich will mich auf die Diskussion nicht einlassen...\" Damit hat Frau Lufen eigentlich alles gesagt. Oder mal \u00fcbersetzt: \"Ve\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:45:38.000Z",
        "id": "1357097945540263936",
        "lang": "de",
        "text": "zumindest der fliesentisch war dabei #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:45:30.000Z",
        "id": "1357097910387822592",
        "lang": "de",
        "text": "Sie sitzt in der H\u00f6lle am Fliesentisch #SternTV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:45:29.000Z",
        "id": "1357097906738778113",
        "lang": "de",
        "text": "Ist schon alle irre. Hab sie nie gesehen, auch nicht am Bahnhof in K\u00f6then. Gut, so lange haben wir da nie gehalten und seit Abellio da f\u00e4hrt, komme ich da auch gar nicht mehr hin. #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:45:29.000Z",
        "id": "1357097905937612802",
        "lang": "de",
        "text": "Sexy Matratze\n\n#Sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:45:27.000Z",
        "id": "1357097901231603714",
        "lang": "de",
        "text": "Die Matratze habt ihr gesehen, ne.\ud83e\udd22 #SternTV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:45:26.000Z",
        "id": "1357097895586062338",
        "lang": "de",
        "text": "Exzessiv Trinken und exzessiv rauchen, ziemliche Doppelmoral das eine zu steinigen und das andere durchzuziehen \n#SternTV https://t.co/2vpXEcXggP"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:45:24.000Z",
        "id": "1357097886056673283",
        "lang": "de",
        "text": "Man sollte hier mal klar zugeben, dass #SternTV das sehr recht war, wie sich diese Parasiten vor der Kamera \u00e4u\u00dferten."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:45:19.000Z",
        "id": "1357097863751340034",
        "lang": "de",
        "text": "Iiihhhh, die Matratze... #SternTV https://t.co/PlXLo8oA2z"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:45:13.000Z",
        "id": "1357097840359714818",
        "lang": "de",
        "text": "ihhhh die Matratze grad \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31  #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:45:12.000Z",
        "id": "1357097837004226565",
        "lang": "de",
        "text": "Hoffentlich sehen Tscherimi und Jeymi vom Beitrag vorher die Ritters nicht.  #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:45:07.000Z",
        "id": "1357097816317960197",
        "lang": "de",
        "text": "Da hilft auch keine Therapie. \nZur\u00fcck ins alte Umfeld und zack R\u00fcckfall #Sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:45:05.000Z",
        "id": "1357097808206135296",
        "lang": "de",
        "text": "Ich kann #Streeck nicht ertragen. Ich schau mir die Ritter (RIP) auf #sterntv an.  #lanz"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:44:59.000Z",
        "id": "1357097783686291456",
        "lang": "de",
        "text": "Eine \u00c4ra geht zu Ende. Ein Denkmal wie es nicht laufen sollte. Aber unterhaltsam alle mal #Sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:44:49.000Z",
        "id": "1357097740476514306",
        "lang": "de",
        "text": "Als eine Person mit Migrationshintergrund finde ich diese Nazi Familie schlimm! \nWarum haben sie eine Plattform bekommen?! \n#sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:44:45.000Z",
        "id": "1357097721820282882",
        "lang": "de",
        "text": "F\u00fcr RTL sind die Ritters auch eine Art Kulturgut oder?\n#sterntv #RTL #NazisRaus #ritter #fckafd"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:44:44.000Z",
        "id": "1357097717953138688",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Eulenweise: Es soll nicht alles \u00f6ffnen, aber die Fris\u00f6re mit Hygiene-Konzept, die schon. Das sorgt dann f\u00fcr weniger h\u00e4usliche Gewalt un\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:44:42.000Z",
        "id": "1357097711221305345",
        "lang": "de",
        "text": "Ob heute gekl\u00e4rt wird was mit Norman seinen Fischen ist? Oder gibt es da eine Sondersendung? #sternTV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:44:38.000Z",
        "id": "1357097692451778566",
        "lang": "de",
        "text": "Eigentlich habe ich erwartet, dass der eine Sohn mit Leber oder nierenschaden bald verstirbt  #SternTV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:44:32.000Z",
        "id": "1357097669718642688",
        "lang": "de",
        "text": "Ich seit Jahren: Was ist denn nun mit Norman seine Fische???\n#sterntv https://t.co/gem3sqOGJ6"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:44:30.000Z",
        "id": "1357097659287412738",
        "lang": "de",
        "text": "Die kippen den juten Pfeffi weg, wie Wasser \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #sterntv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:44:28.000Z",
        "id": "1357097652878528518",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Sandravdeste: Es ist ja schon alles richtug und nat\u00fcrlich auch schlimm. Aber die tun immer so als w\u00fcrde der Staat zum Spa\u00df einen Lockdo\u2026"
    }
]