[
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:34.000Z",
        "id": "1335663944745291776",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RikyPalm: Wo war euer Aufschrei bei dieser Aktion? \n#SVWVfB https://t.co/LJ95B4ejft"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:34.000Z",
        "id": "1335663942832689153",
        "lang": "de",
        "text": "#Bundesliga | 10. Spieltag \nDie beiden Sonntagsspiele im \u00dcberblick #SVWVfB #S04B04 https://t.co/jWGSr8lAiS"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:32.000Z",
        "id": "1335663936759336962",
        "lang": "de",
        "text": "Wamangituka hei\u00dft auf kongolesisch wohl unsportlich. #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:24.000Z",
        "id": "1335663904597413890",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DeichStube: #Werder verliert gegen den #VfB Stuttgart, der Absturz droht, Trainer Florian #Kohfeldt schl\u00e4gt Alarm! #DeichStube-Reporter\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:15.000Z",
        "id": "1335663865686876162",
        "lang": "de",
        "text": "@fums_magazin @cordsauer @DerPoppe Wie war eigentlich die xG-Rate bei diesem Tor? 1.0?\n\n#SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:57.000Z",
        "id": "1335663788050313217",
        "lang": "de",
        "text": "#Werder verliert gegen den #VfB Stuttgart, der Absturz droht, Trainer Florian #Kohfeldt schl\u00e4gt Alarm! #DeichStube-Reporter @DanielCottaeus berichtet vom Weserstadion \ud83d\udc49 https://t.co/rEJnglwlii\n\n#SVWVfB https://t.co/vUDCTP2kFf"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:45.000Z",
        "id": "1335663740486815745",
        "lang": "de",
        "text": "\u00c4tzend #SVWVfB #silas"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:18.000Z",
        "id": "1335663625713946626",
        "lang": "de",
        "text": "BEVOR DAVIE SELKE IRGENDJEMANDEN UNSPORTLICHKEIT VORWERFEN DARF, WIRD DONALD TRUMP ANF\u00dcHRER DER BLACK LIFES MATTER BEWEGUNG!\n#SVWVfB \n#abwerdern\n#haltdiefressedavieselke"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:43.000Z",
        "id": "1335663478061867009",
        "lang": "de",
        "text": "In 5 Min er\u00f6ffnet. Jetzt zur kostenlosen mobile #Bank #N26 wechseln &amp; 50\u20ac #Guthaben erhalten. #ApplePay &amp; #Mastercard inklusive. Benutze diesen #PromoCode um den Bonus zu erhalten: https://t.co/LznvPECm3f #Duesseldorf #SVWVfB #S04B04 #wunschvorstellung #ZweiterAdvent #XRP #BTC"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:17.000Z",
        "id": "1335663368150134788",
        "lang": "de",
        "text": "W\u00e4re es Thomas M\u00fcller gewesen, h\u00e4tte die BILD von einer Kultur lustigen Aktion gesprochen. #SVWVfB  #bild https://t.co/RoGM38IOKI"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:48.000Z",
        "id": "1335663249979826179",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Admiral_Iblis: Aus Prinzip &amp; \u00dcberzeugung #VfB #SVWVfB https://t.co/SdjIv2NpBG"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:22.000Z",
        "id": "1335663140357410818",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RikyPalm: Wo war euer Aufschrei bei dieser Aktion? \n#SVWVfB https://t.co/LJ95B4ejft"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:05.000Z",
        "id": "1335663067485581312",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn sich Selke mal so Fu\u00dfball spielen w\u00fcrde wie er gegen Silas meckert w\u00fcrde er f\u00fcr uns vielleicht nach seiner Einwechslung mal eine Bereicherung sein anstatt eine Belastung #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:16.000Z",
        "id": "1335662863680233475",
        "lang": "de",
        "text": "RT @l_sauerwald: Ich \u00e4rgere mich \u00fcber das Gepose von #Wamangituka wahrscheinlich mehr als ich sollte, aber ich will sowas - auch das endlos\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:24.000Z",
        "id": "1335662645760897027",
        "lang": "de",
        "text": "RT @fums_magazin: Respektlosigkeit oder nicht?\n\nIn unserer Redaktion macht FUMS-Gr\u00fcnder @cordsauer  den Selke, w\u00e4hrend Head of Humor @DerPo\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:16.000Z",
        "id": "1335662612785352706",
        "lang": "de",
        "text": "Fand die Aktion von Silas auch \u00fcberfl\u00fcssig, aber sie war sicherlich nicht das eigentliche Problem der Bremer heute.  #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:08.000Z",
        "id": "1335662578362707970",
        "lang": "de",
        "text": "Respektlosigkeit oder nicht?\n\nIn unserer Redaktion macht FUMS-Gr\u00fcnder @cordsauer  den Selke, w\u00e4hrend Head of Humor @DerPoppe sich sch\u00fctzend vor #Wamangituka wirft. Eine Szene, zwei Meinungen. #SVWVfB #VfB #Werder \n\nhttps://t.co/M4PjevULpN"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:47.000Z",
        "id": "1335662238271725570",
        "lang": "de",
        "text": "Unn\u00f6tige Aktion, fertig.\n\nWie man Silas daf\u00fcr aber feiert weil\n\n- Kohfeldt und Selke\n- man das selber aufm Bolzplatz gemacht hat\n- er jung ist\n- er ein VfB-Spieler ist\n\nfinde ich etwas befremdlich. #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:24.000Z",
        "id": "1335662141882441729",
        "lang": "de",
        "text": "RT @raabjona: F\u00fcr mich ganz klar ein Kandidat f\u00fcr das #tordesmonats, liebe @sportschau! \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\u26bd\ufe0f #SVWVfB #VfB #SVW @VfB https://t.co/9pgWYHMcFQ"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:07.000Z",
        "id": "1335662070780583937",
        "lang": "de",
        "text": "RT @raabjona: F\u00fcr mich ganz klar ein Kandidat f\u00fcr das #tordesmonats, liebe @sportschau! \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\u26bd\ufe0f #SVWVfB #VfB #SVW @VfB https://t.co/9pgWYHMcFQ"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:07.000Z",
        "id": "1335661566344253440",
        "lang": "de",
        "text": "Der allerletzte der die Silas Szene kommentieren sollte ist Florian Kohfeldt. Der soll sein dummes Maul halten, dieser abgehobene Pausenclown #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:34.000Z",
        "id": "1335661427844030464",
        "lang": "de",
        "text": "RT @VfB: Ausw\u00e4rtssieg in Bremen\u203c\ufe0f\n\n#VfB #SVWVfB \ud83d\udfe9 1:2 \u2b1b\ufe0f https://t.co/xuYpfFu9Xt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:24.000Z",
        "id": "1335661386236649476",
        "lang": "de",
        "text": "RT @am_weserstadion: Spieler brauchen angeblich \"Eier\", st\u00e4ndig h\u00f6rt man von \"gesunder H\u00e4rte\", ein Sieg muss auch mal \"dreckig\" sein d\u00fcrfen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:17.000Z",
        "id": "1335661357878960129",
        "lang": "de",
        "text": "Spieler brauchen angeblich \"Eier\", st\u00e4ndig h\u00f6rt man von \"gesunder H\u00e4rte\", ein Sieg muss auch mal \"dreckig\" sein d\u00fcrfen, es wird nach Spielern mit \"Ecken&amp;Kanten\" verlangt - aber wenn einer aufs leere Tor zul\u00e4uft und etwas aufreizend abstoppt - \"UnSpOrTLiIiIiCh!!1!\" #SVWVfB #Werder"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:04.000Z",
        "id": "1335661303059329024",
        "lang": "de",
        "text": "Was man halt nach au\u00dfen so sagt, um einen jungen Spieler in Schutz zu nehmen. Richtig so. Nach innen ist die Aussage hoffentlich ne andere. #SVWVfB #VfB https://t.co/fCBhDoLi0s"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:55.000Z",
        "id": "1335661263507120128",
        "lang": "de",
        "text": "RT @elhadji_kleckso: Wenn Thomas M\u00fcller vor dem Tor gewartet h\u00e4tte, w\u00e4re es kultig von dem alten Schlitzohr und ganz Fu\u00dfballdeutschland w\u00fcr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:39.000Z",
        "id": "1335661196591108097",
        "lang": "de",
        "text": "RT @elhadji_kleckso: Werder Bremen feiert sich seit Jahren wegen einer Papierkugel ab und will mir jetzt was von Fairplay erz\u00e4hlen. Alles k\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:20.000Z",
        "id": "1335660867321466905",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RikyPalm: Wo war euer Aufschrei bei dieser Aktion? \n#SVWVfB https://t.co/LJ95B4ejft"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:45.000Z",
        "id": "1335660719929516033",
        "lang": "de",
        "text": "RT @VfB: 3\ufe0f\u20e3 Punkte am Geburtstag! \ud83e\udd73\n\nWei\u00df-rote Gr\u00fc\u00dfe von Gregor an alle #VfBler! \ud83d\ude4c\n\n#VfB #SVWVfB 1:2 #Kobel https://t.co/ZzyHle2xbw"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:36.000Z",
        "id": "1335660683401326603",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LossnerK: David Selke beschwert sich \u00fcber die Unsportlichkeit eines anderen Spielers. Humor hat der Mann.  #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:22.000Z",
        "id": "1335660622806200320",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt seid Ihr dran - her mit Euren #VfB-Noten f\u00fcr #SVWVfB \ud83d\udc49 https://t.co/zMK8GQTusi https://t.co/4r2Ikrx8pP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:41.000Z",
        "id": "1335660198531391496",
        "lang": "de",
        "text": "Auch Christoph Daum ist zufrieden mit der Leistung \ud83d\ude1c\ud83d\ude01\ud83d\udc4d So kann es weiter gehen #SVWVfB https://t.co/n7fHAgndYQ"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:18.000Z",
        "id": "1335659852673265664",
        "lang": "de",
        "text": "Silas verh\u00f6hnt die Bremer nicht. Er verh\u00e4lt sich taktisch klug um das Maximum f\u00fcr seine Mannschaft rauszuholen. Nachspielzeit, enge Kiste, Ballbesitz - da ist es doch legitim dass er sich Zeit l\u00e4sst wenn ihm dies die Bremer erm\u00f6glichen. Wie Ballhalten an der Eckfahne. #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:30.000Z",
        "id": "1335659398459498497",
        "lang": "de",
        "text": "K\u00f6nnen wir mal bitte festhalten wie unglaublich gut Mangala ist. Meiner Meinung nach einer der besten Mittelfeldspieler der Bundesliga. Unter 30 Mio w\u00fcrde ich keine Gespr\u00e4che anfangen. Bockstark der Mann. #VfB #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:02.000Z",
        "id": "1335658778721726472",
        "lang": "de",
        "text": "Die gelbe Karte f\u00fcr Silas in meinen Augen die gr\u00f6\u00dfte Lachnummer!\n#SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:03.000Z",
        "id": "1335658028109066246",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:38.000Z",
        "id": "1335657921129156611",
        "lang": "de",
        "text": "Geile Leistung #vfb. Endlich mal belohnt. Silas taktisch schlug, nicht respektlos. Werder sollte das Ergebnis nicht die Art vom zwei zu null analysieren. #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:49.000Z",
        "id": "1335657714035339267",
        "lang": "de",
        "text": "Sila juckt es nicht was Werderkasper nun unter seinen 6 Tage alten Instapost schreibt, er bleibt einfach cool wie beim 0:2 #SVWVfB #vfb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:46.000Z",
        "id": "1335657201206255625",
        "lang": "de",
        "text": "@dotzer1893 #VfB #SVWVfB #Silas #Wamangituka \n\nSo vielleicht?\n\n(Ist fast 40 Jahre her...)\nhttps://t.co/AOXrRy3w2n"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:11.000Z",
        "id": "1335657053545762817",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:51.000Z",
        "id": "1335656719062609927",
        "lang": "de",
        "text": "Ganz ehrlich: Ich seh die Unsportlichkeit von Silas einfach nicht. Jeder Torwart wartet in der 90. Minute bei F\u00fchrung darauf, dass er angelaufen wird, bevor er den Ball in die Hand nimmt. Normales Zeitspiel. #Wamangituka macht das Gleiche, nur vorm Tor... #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:23.000Z",
        "id": "1335656601999597571",
        "lang": "de",
        "text": "RT @HapJet: #svwvfb #vfb #svw das haben schon ganz andere gemacht.... https://t.co/4mAERK7pi9"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:06.000Z",
        "id": "1335656528540471304",
        "lang": "de",
        "text": "#svwvfb #vfb #svw das haben schon ganz andere gemacht.... https://t.co/4mAERK7pi9"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:05.000Z",
        "id": "1335656523305988097",
        "lang": "de",
        "text": "\u26bd\ufe0f Drei Punkte, Platz 8 @Bundesliga_DE, gut gespielt und ein \u00fcberragender #Silas, der leider beim zweiten Tor den Respekt vor dem Gegner vermissen lie\u00df. Schade. Trotzdem freue ich mich f\u00fcr meinen @VfB \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:42:15.000Z",
        "id": "1335655812291846145",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn die Trottel in der Bremer Abwehr zu bl\u00f6d sind den Ball zu kl\u00e4ren, kann #Wamangituka  den Ball doch bitte so ins Tor schie\u00dfen, wie er m\u00f6chte. Zumal auch kein Bremer auch nur irgendwie direkt nachsetzt. \n#SVWVfB https://t.co/pZRaeL8PPa"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:41:28.000Z",
        "id": "1335655613498613770",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:41:07.000Z",
        "id": "1335655527859236865",
        "lang": "de",
        "text": "@davieselke27 konnte es nur nicht ertragen dass sich jemand noch arroganter verh\u00e4lt als er selbst. #SVWVfB #selke #arroganterlauch"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:41:05.000Z",
        "id": "1335655518241775620",
        "lang": "de",
        "text": "#svwvfb ich finde es unsportlich das Toprak und der Torwart einfach nicht weiter spielen und lieber Kaffeekr\u00e4nzchen halten, das ist Silas gegen\u00fcber nicht wertsch\u00e4tzend!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:40:49.000Z",
        "id": "1335655452064047105",
        "lang": "de",
        "text": "RT @larskranenkamp: \"Um den Klassenerhalt spielen\" hei\u00dft im unteren Tabellendrittel spielen. Jeder Versuch, aus Niederlagen eine neue Drama\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:40:37.000Z",
        "id": "1335655399081484288",
        "lang": "de",
        "text": "RT @emwiemaikel1966: Auf Schalke ist weiter Verlass. \n#Werder #SVWVFB #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:40:26.000Z",
        "id": "1335655354022158337",
        "lang": "de",
        "text": "RT @wk_werder: \"Momentan befinden wir uns in einer gef\u00e4hrlichen Saisonphase\", sagt #Werder-Trainer Florian #Kohfeldt. Weitere Stimmen zu #s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:40:17.000Z",
        "id": "1335655316470583297",
        "lang": "de",
        "text": "Dass die Aktion von Silas unn\u00f6tig war, sagte ich bereits. Dass da jetzt ein Fass aufgemacht wird ist der n\u00e4chste Beleg, dass es um alles m\u00f6gliche geht, um Show, um Stories, Skandale, Superlative. Nur nicht um Sport. #svwVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:38:53.000Z",
        "id": "1335654964220276736",
        "lang": "de",
        "text": "RT @wk_werder: \"Momentan befinden wir uns in einer gef\u00e4hrlichen Saisonphase\", sagt #Werder-Trainer Florian #Kohfeldt. Weitere Stimmen zu #s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:38:51.000Z",
        "id": "1335654955680673792",
        "lang": "de",
        "text": "#SVWVfB: Warum der #VfB auch schmutzig gewinnen kann https://t.co/gwQFvvXNia https://t.co/U5pBxszl11"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:38:45.000Z",
        "id": "1335654933056589825",
        "lang": "de",
        "text": "\"Momentan befinden wir uns in einer gef\u00e4hrlichen Saisonphase\", sagt #Werder-Trainer Florian #Kohfeldt. Weitere Stimmen zu #svwvfb gibt es hier:\n\nhttps://t.co/QtYxSdS3T4"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:38:08.000Z",
        "id": "1335654776713981952",
        "lang": "de",
        "text": "Zum 0:2: Muss Silas nicht machen, finde ich aber auch nicht unsportlich oder verh\u00f6hnend. Finde es legitim hier Zeit von der Uhr zu nehmen. Die Gelbe f\u00fcr Silas verstehe ich \u00fcberhaupt nicht. Selke hat gelb verdient. Der hat einfach \u00fcbertrieben.  #SVWVFB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:37:23.000Z",
        "id": "1335654587391483905",
        "lang": "de",
        "text": "RT @emwiemaikel1966: Auf Schalke ist weiter Verlass. \n#Werder #SVWVFB #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:37:21.000Z",
        "id": "1335654577920741377",
        "lang": "de",
        "text": "Auf Schalke ist weiter Verlass. \n#Werder #SVWVFB #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:36:56.000Z",
        "id": "1335654472073220111",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RikyPalm: Wo war euer Aufschrei bei dieser Aktion? \n#SVWVfB https://t.co/LJ95B4ejft"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:36:44.000Z",
        "id": "1335654423930998787",
        "lang": "de",
        "text": "Schade erinnert an alte VfB Zeiten. Anstatt \u00fcber den Sieg zu reden ist Silas' Faux Pas Thema Nr.1. Ja, wenns dem Schwob z'wohl w'rd...       #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:36:34.000Z",
        "id": "1335654380377436162",
        "lang": "de",
        "text": "Hab Ich das richtig Verstanden?\nSilas bekommt eine Gelbe Karte weil Selke meint er muss \u00fcber den halben Platz rennen? \ud83d\ude02\n#Wamangituka #VfB #SVWVFB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:35:23.000Z",
        "id": "1335654084406366209",
        "lang": "de",
        "text": "David Selke beschwert sich \u00fcber die Unsportlichkeit eines anderen Spielers. Humor hat der Mann.  #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:35:00.000Z",
        "id": "1335653985672421381",
        "lang": "de",
        "text": "RT @werderbremen: \u23f1 90.+3 Min\n\n\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\n\nWir unterliegen dem @VfB mit 1:2.\n\n\u26bd\ufe0f 1:2 #svwvfb https://t.co/z7xCFMAIb6"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:33:51.000Z",
        "id": "1335653699226624000",
        "lang": "de",
        "text": "RT @larskranenkamp: \"Um den Klassenerhalt spielen\" hei\u00dft im unteren Tabellendrittel spielen. Jeder Versuch, aus Niederlagen eine neue Drama\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:33:41.000Z",
        "id": "1335653654309859331",
        "lang": "de",
        "text": "Ich \u00e4rgere mich \u00fcber das Gepose von #Wamangituka wahrscheinlich mehr als ich sollte, aber ich will sowas - auch das endlose Rollen nach harmlosen Fouls - von #VfB-Spielern einfach nicht sehen, Punkt.\n\nSo ein geiler Kicker, auch heute wieder, aber leider noch etwas unreif. #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:33:23.000Z",
        "id": "1335653579856764933",
        "lang": "de",
        "text": "RT @larskranenkamp: \"Um den Klassenerhalt spielen\" hei\u00dft im unteren Tabellendrittel spielen. Jeder Versuch, aus Niederlagen eine neue Drama\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:33:16.000Z",
        "id": "1335653553185169408",
        "lang": "de",
        "text": "\"Um den Klassenerhalt spielen\" hei\u00dft im unteren Tabellendrittel spielen. Jeder Versuch, aus Niederlagen eine neue Dramatik abzuleiten ist nicht angemessen. Es ging von Anfang an um den Klassenerhalt und nichts anderes. Weiter geht's! #SVWVfB #Werder"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:32:40.000Z",
        "id": "1335653401019858944",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Bundesliga_DE: 2x Silas Wamangituka: Der @vfb feiert einen Ausw\u00e4rtssieg bei @werderbremen! #SVWVFB zum Nachlesen in unserem Liveticker\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:32:08.000Z",
        "id": "1335653264650620929",
        "lang": "de",
        "text": "Wo ist der Unterschied, ob ich kurz vor Schluss mit dem Ball zur Eckfahne laufe oder an der Torlinie warte!? @davieselke27 \u00e4rgert sich doch nur \u00fcber sich selbst...\n@SWamangituka #SVWVfB #skybuli"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:31:54.000Z",
        "id": "1335653205246701568",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RikyPalm: Wo war euer Aufschrei bei dieser Aktion? \n#SVWVfB https://t.co/LJ95B4ejft"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:31:29.000Z",
        "id": "1335653102737879042",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:31:26.000Z",
        "id": "1335653091002249216",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:31:05.000Z",
        "id": "1335653001646776321",
        "lang": "de",
        "text": "RT @0711King: Der Sprint von Selke zu Silas war bestimmt sein schnellster Sprint im ganzen Spiel. Und das nur um Silas zu fragen, ob er nac\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:30:56.000Z",
        "id": "1335652963084275722",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RikyPalm: Wo war euer Aufschrei bei dieser Aktion? \n#SVWVfB https://t.co/LJ95B4ejft"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:30:53.000Z",
        "id": "1335652950304296962",
        "lang": "de",
        "text": "RT @eltrombonero: Ich habe die Bef\u00fcrchtung, dass heute etwas in der Mannschaft zerbrochen ist. Wie im vergangenen Dezember. Mit Orientierun\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:30:38.000Z",
        "id": "1335652886496358400",
        "lang": "de",
        "text": "Ich habe die Bef\u00fcrchtung, dass heute etwas in der Mannschaft zerbrochen ist. Wie im vergangenen Dezember. Mit Orientierungslosigkeit und Slapstickeinlagen. Und dass der freie Fall droht. #werder #svwvfb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:29:09.000Z",
        "id": "1335652513316540419",
        "lang": "de",
        "text": "Kann man mal bei #Sosa nachschauen, ob die ihm ein Sauerstoffzelt oder ein Uhrwerk oder beides eingebaut haben? \ud83e\uddd0 #Pferdelunge ist ja gar kein Ausdruck mehr! Richtig stark der Junge! #VfB #SVWVfB https://t.co/b9mJ8Vpqvc"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:28:21.000Z",
        "id": "1335652312333889546",
        "lang": "de",
        "text": "RT @m_eiles: #Wamangituka hat keine Unsportlichkeit begangen. Der Ball war im Spiel und Bremen h\u00e4tte den Ball noch kl\u00e4ren k\u00f6nnen (theoretis\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:26:05.000Z",
        "id": "1335651744651636736",
        "lang": "de",
        "text": "RT @solea666: #svwvfb\nWenn das so \"unsportlich\" ist, was silas wamangituka macht dann m\u00fcssen ab jetzt ja alle Spieler, die in der 90. Minut\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:25:59.000Z",
        "id": "1335651719439650823",
        "lang": "de",
        "text": "Man sollte ihn f\u00fcr seinen Ballgewinn feiern, anstatt ihn f\u00fcr seine Zeitspielaktion kritisieren. Alles richtig gemacht Silas! #VfB #SVWVfB https://t.co/UEeTok7fNt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:25:53.000Z",
        "id": "1335651691325218819",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Hasu95608226: @DeichStube Wachsam muss man sein, wenn man qualitativ einigerma\u00dfen auf Augenh\u00f6he mit der Konkurrenz ist. Da der #SVW, wi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:25:45.000Z",
        "id": "1335651660782309376",
        "lang": "de",
        "text": "@thisiskritz Die gelbe Karte ist l\u00e4cherlich. Nar\u00fcrlich war es aufreizend, aber wo steht, in welchem Zeitfenster der Torsch\u00fctze den Ball \u00fcber die Linie schieben muss. Wie oft legt ein Torwart den Ball aus der Hand und wartet, dass er angelaufen wird. Warum darf das nicht der St\u00fcrmer? #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:25:40.000Z",
        "id": "1335651636912545792",
        "lang": "de",
        "text": "@DeichStube Wachsam muss man sein, wenn man qualitativ einigerma\u00dfen auf Augenh\u00f6he mit der Konkurrenz ist. Da der #SVW, wie man im heutigen Spiel #SVWVfB, aber weit entfernt vom Bundesliganiveau ist, kann man eigentlich nur auf Aussetzer der Gegner hoffen. \ud83e\udd37\ud83d\ude48"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:25:28.000Z",
        "id": "1335651588069847041",
        "lang": "de",
        "text": "Hat #Kohfeldt nach dem Spiel #Matarazzo wirklich den Handschlag verwehrt? #SVWVfB #VfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:24:35.000Z",
        "id": "1335651364823838720",
        "lang": "de",
        "text": "Tor von Silas feier ich \u00fcbrigens mega. \n\nIst f\u00fcr mich nichts anderes, als wenn der TW der f\u00fchrenden Mannschaft sich in die hinterste Ecke des 16ers zur\u00fcckzieht, wartet bis ein Gegenspieler kommt und sich dann auf den Ball wirft. \nGelbe Karte verstehe ich 0. \n\n#VfB #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:24:23.000Z",
        "id": "1335651317126213633",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RikyPalm: Wo war euer Aufschrei bei dieser Aktion? \n#SVWVfB https://t.co/LJ95B4ejft"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:23:48.000Z",
        "id": "1335651169448890371",
        "lang": "de",
        "text": "Verstehe die Aufregung um Silas' zweiten Treffer nur bedingt. Klar wirkt es unsportlich, doch was ist dann mit den Torh\u00fctern, die mit dem Ball am Fuss warten bis der St\u00fcrmer sie anl\u00e4uft um ihn dann aufzunehmen? #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:23:46.000Z",
        "id": "1335651158652751872",
        "lang": "de",
        "text": "Na, da hat der Stuttgarter ja Gl\u00fcck gehabt - #FloKo verzeiht ihm... \ud83d\ude44 #SVWVFB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:22:22.000Z",
        "id": "1335650806712963074",
        "lang": "de",
        "text": "Thread meiner Meinung nach lesenswert, sehe die gelbe Karte als fairen Denkzettel f\u00fcr #Wamangituka an. Er wird\u2019s hoffentlich in Zukunft besser wissen, bevor er derart Schatten \u00fcber seine Leistungen wirft. #VfB #SVWVfB https://t.co/TFZc9VPTTE"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:21:21.000Z",
        "id": "1335650552508784643",
        "lang": "de",
        "text": "Ich weiss nid wirklich ob ich jemals auf Twitter so laut stark gelacht habe wie nach #SVWVFB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:20:55.000Z",
        "id": "1335650444761329677",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:20:53.000Z",
        "id": "1335650432803287040",
        "lang": "de",
        "text": "RT @NDRsport: Blo\u00df nicht wieder in Abstiegsgefahr geraten. #Werder Bremen k\u00e4mpft gegen den Absturz. \"Wir m\u00fcssen jetzt extrem wachsam sein\",\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:20:35.000Z",
        "id": "1335650360128643073",
        "lang": "de",
        "text": "Abschlie\u00dfende Meinung zum 0:2:\nMit der Begr\u00fcndung f\u00fcr die gelbe Karte (moral. Mitverantwortung) wird die Karte zu nem schlechten Scherz. \nIch bin aber nach wie vor der Meinung, dass man da auch gelb und ind. FS h\u00e4tte geben d\u00fcrfen. \nSR-Gl\u00fcck heute mehrfach auf #VfB-Seite. #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:20:28.000Z",
        "id": "1335650330571403265",
        "lang": "de",
        "text": "Blo\u00df nicht wieder in Abstiegsgefahr geraten. #Werder Bremen k\u00e4mpft gegen den Absturz. \"Wir m\u00fcssen jetzt extrem wachsam sein\", fordert Trainer Florian #Kohfeldt im Interview: https://t.co/9B9QsCGI8K #SVWVFB https://t.co/jnQclElew0"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:20:04.000Z",
        "id": "1335650228351930369",
        "lang": "de",
        "text": "Kann mich bitte jemand aufkl\u00e4ren wo jetzt genau die Unsportlichkeit des Stuttgarters war? Wo kommen wir denn hin, wenn den Spielern nichtmal \u00fcberlassen wird wie sie Tore erzielen. Demn\u00e4chst gibts dann auch f\u00fcr Tunnler Gelb oder wie? #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:20:02.000Z",
        "id": "1335650219472662528",
        "lang": "de",
        "text": "Davie Selke hat nach dem Spiel mit Becksflaschen auf dem Deich gewartet, aber Silas liess es kalt denn er wusste die Flasche trifft eh nicht #SVWVfB #vfb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:19:25.000Z",
        "id": "1335650067563352065",
        "lang": "de",
        "text": "RT @buzze: Wer belohnt den #VfB?\nDer Wamangitukolaus. #SVWVfB https://t.co/ROP9wrOwfR"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:18:03.000Z",
        "id": "1335649722091118598",
        "lang": "de",
        "text": "#SVWVfB silas mit abstand bester mann. N\u00e4chstes mal bitte mit dem kopf hahahhha"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:17:52.000Z",
        "id": "1335649676633247745",
        "lang": "de",
        "text": "RT @EisenBremen: Hab mir noch nie in meinem Leben so sehr eine Uli-Borowka-Ged\u00e4chtnis-Blutgr\u00e4tsche gew\u00fcnscht.\n\n#svwvfb\n#werder https://t.co\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:17:48.000Z",
        "id": "1335649657670803458",
        "lang": "de",
        "text": "RT @groemuc: #SVWVfB H\u00e4tte Silas dieses Tor gegen Bayern geschossen, w\u00fcrde Kalle den Ausschluss des VfB bei der DFL per Email beantragen un\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:17:42.000Z",
        "id": "1335649633335463937",
        "lang": "de",
        "text": "RT @EisenBremen: Hab mir noch nie in meinem Leben so sehr eine Uli-Borowka-Ged\u00e4chtnis-Blutgr\u00e4tsche gew\u00fcnscht.\n\n#svwvfb\n#werder"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:17:22.000Z",
        "id": "1335649550661513216",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TEutinger: These: \nWegen des klugen Zeitspiels unseres Doppeltorsch\u00fctzen #Silas, haben wir nicht noch das 2:2 gefangen, weshalb wir gl\u00fc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:17:19.000Z",
        "id": "1335649536388321281",
        "lang": "de",
        "text": "These: \nWegen des klugen Zeitspiels unseres Doppeltorsch\u00fctzen #Silas, haben wir nicht noch das 2:2 gefangen, weshalb wir gl\u00fccklich &amp; dankbar \u00fcber solch clevere Jungs sind!\nIn 2 Wochen kr\u00e4ht kein Hahn \ud83d\udc13 mehr danach \ud83e\udd23. \nGell, bl\u00f6d wenn\u2019s nix zum Bruddeln gibt.\n#VfB #SVWVfB #SVW"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:17:01.000Z",
        "id": "1335649460328787968",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RikyPalm: Wo war euer Aufschrei bei dieser Aktion? \n#SVWVfB https://t.co/LJ95B4ejft"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:16:22.000Z",
        "id": "1335649298919329793",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DeichStube: #Kohfeldt ist alarmiert: \u201eWir m\u00fcssen jetzt wachsam sein\u201c - die Stimmen zur #Werder-Niederlage gegen den #VfB #Stuttgart! -\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:16:17.000Z",
        "id": "1335649276144345091",
        "lang": "de",
        "text": "#Kohfeldt ist alarmiert: \u201eWir m\u00fcssen jetzt wachsam sein\u201c - die Stimmen zur #Werder-Niederlage gegen den #VfB #Stuttgart! - https://t.co/qh0JsxNVlL\n\n#SVWVFB https://t.co/cLLV53mut0"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:16:08.000Z",
        "id": "1335649239209226245",
        "lang": "de",
        "text": "Warte mal. Er sieht Gelb f\u00fcr die Aktion mit Selke? Weil er quasi von Selke wegl\u00e4uft? Spannende Entscheidung. Aber egal - 3 Punkte. #VfB #SVWVfB https://t.co/sk2KOFKE2u"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:15:34.000Z",
        "id": "1335649096934232064",
        "lang": "de",
        "text": "\u201eAlle sind so ernst geworden\u201c\n- Silas #Wamangituka \n\n#SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:15:33.000Z",
        "id": "1335649092723224576",
        "lang": "de",
        "text": "RT @wesergeist: Einen sch\u00f6nen 2.Advent! #SVWVfB #werder \u2066@werderbremen\u2069 https://t.co/UYVV6FT7AQ"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:15:06.000Z",
        "id": "1335648979044986886",
        "lang": "de",
        "text": "Stimmen zu #SVWVfB: \u201eInsgesamt war es eine reife Leistung von uns\u201c #VfB https://t.co/d2tuaZoEKY https://t.co/zJ8mE6muZl"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:14:22.000Z",
        "id": "1335648795187703808",
        "lang": "de",
        "text": "RT @rtwSZ: Noch 4 Punkte vor Platz 16. Man muss kein Prophet sein, um zu ahnen, wohin die Reise f\u00fcr #Werder ab jetzt (wieder) gehen wird. 2\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:13:52.000Z",
        "id": "1335648667475341315",
        "lang": "de",
        "text": "Noch 4 Punkte vor Platz 16. Man muss kein Prophet sein, um zu ahnen, wohin die Reise f\u00fcr #Werder ab jetzt (wieder) gehen wird. 2 Niederlagen nach Unentschiedenserie, dazu wichtige Spieler verletzt, gegen 'nen Aufsteiger verloren - klassisches D\u00e9j\u00e0-vu. #SVWVfB #svw @werder"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:13:44.000Z",
        "id": "1335648633430155267",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:13:23.000Z",
        "id": "1335648547077812225",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:12:31.000Z",
        "id": "1335648328793485314",
        "lang": "de",
        "text": "RT @VfB: 3\ufe0f\u20e3 Punkte am Geburtstag! \ud83e\udd73\n\nWei\u00df-rote Gr\u00fc\u00dfe von Gregor an alle #VfBler! \ud83d\ude4c\n\n#VfB #SVWVfB 1:2 #Kobel https://t.co/ZzyHle2xbw"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:11:52.000Z",
        "id": "1335648165454819329",
        "lang": "de",
        "text": "\"Moralische Mitverantwortung\" ist die sch\u00f6nste Alliteration im deutschen Fu\u00dfball seit \"Kevin Kuranyi\". #SVWVfB https://t.co/YzD7dQN0Vj"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:11:30.000Z",
        "id": "1335648073561812992",
        "lang": "de",
        "text": "Intensives Spiel heute, Werder ist ein richtig ekliger, wenn auch nicht wirklich gef\u00e4hrlicher Gegner. #VfB hat den Kampf nach dem ersten 15 Schw\u00e4chen Minuten gut angenommen. Sch\u00f6n dreckiger Sieg, genau solche brauchst Du. #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:10:33.000Z",
        "id": "1335647833714794498",
        "lang": "de",
        "text": "Am Ende des Tages muss man sagen dass #selke werder nicht weiterhilft. Er entgegen eigenen Vorstellungen nicht in der Nationalmanschaft kickt und er \u00fcber die Distanz gesehen als erfolgloser #Kotzbrocken in die #Bundesliga Geschichte eingeht. \n\nSelke -- geh scheissen\n\n#SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:10:24.000Z",
        "id": "1335647798629457923",
        "lang": "de",
        "text": "Silas hat sich halt in jeglicher Konfrontation extrem defensiv verhalten, von daher ist Gelb albern. #svwVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:10:04.000Z",
        "id": "1335647714755960835",
        "lang": "de",
        "text": "Unsportlich? #VfB-Star Wamangituka sorgt mit diesem kuriosen Treffer f\u00fcr gro\u00dfe Diskussion! #SVWVfB @VfB  https://t.co/NBr7WQjzOK https://t.co/GLXZ457d4U"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:09:54.000Z",
        "id": "1335647672146022403",
        "lang": "de",
        "text": "RT @VfB: Ausw\u00e4rtssieg in Bremen\u203c\ufe0f\n\n#VfB #SVWVfB \ud83d\udfe9 1:2 \u2b1b\ufe0f https://t.co/xuYpfFu9Xt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:09:42.000Z",
        "id": "1335647619515867141",
        "lang": "de",
        "text": "@Juppel55 Das macht er ja so oder so ununterbrochen. Ausgerechnet er, der das respektloseste Verhalten \u00fcberhaupt an den Tag legt, nimmt sich das Recht raus, das Silas Tor als Provokation zu werten. Matarazzo hat ihm ja gesagt, dass es seinem Spieler nur um Zeitspiel ging #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:09:30.000Z",
        "id": "1335647570195046405",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LukasWolf_99: Sorry, aber die Aktion von Silas zu kritisieren ist eine Sache, aber ihn so ekelhaft zu beleidigen ist einfach nur trauri\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:08:59.000Z",
        "id": "1335647442054811662",
        "lang": "de",
        "text": "RT @YungAsylant: Kleine Aufmunterung f\u00fcr alle meine Werder Bres, lasst uns dieses Tor nicht vergessen #SVWVfB https://t.co/Rv9iskhAcw"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:07:42.000Z",
        "id": "1335647118053216256",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:07:03.000Z",
        "id": "1335646953414201344",
        "lang": "de",
        "text": "Ich m\u00f6chte die ganzen Stuttgarter hier sehen wenn das Lewandowski letze Woche gemacht h\u00e4tte.Unsportlich hoch 10!#SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:06:40.000Z",
        "id": "1335646857188560898",
        "lang": "de",
        "text": "RT @VfB: Ausw\u00e4rtssieg in Bremen\u203c\ufe0f\n\n#VfB #SVWVfB \ud83d\udfe9 1:2 \u2b1b\ufe0f https://t.co/xuYpfFu9Xt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:06:39.000Z",
        "id": "1335646854613266432",
        "lang": "de",
        "text": "Ich w\u00fcrde meine TL gerne h\u00f6ren, wenn die Bayern letzte Woche ein Tor auf diese Weise gegen uns erzielt h\u00e4tten. #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:05:56.000Z",
        "id": "1335646671645143044",
        "lang": "de",
        "text": "Finde schon nach wenigen Stunden ist das Echo in den sozialen Medien direkt wieder diskussionsw\u00fcrdiger als die Szene selbst. Rassistische oder andere abartige Aussagen gegen Silas weil er sich mal vermeintlich unsportlich verh\u00e4lt? Da l\u00e4uft bei vielen alles schief.  #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:05:52.000Z",
        "id": "1335646655790583809",
        "lang": "de",
        "text": "Jeder der beleidigt und es unsportlich nennt sollte sich auch jedes Spiel, bei dem Team X mit einem Tor f\u00fchrt und dann ziellos und unsportlich zur Eckfahne l\u00e4uft genauso aufregen  oder wenn Spieler Y einen Einwurf machen kann und dann doch den Ball liegen l\u00e4sst oder ...  #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:05:33.000Z",
        "id": "1335646577709510663",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KramerSimeon: Wer war euer #VfB-Spieler des Spiels gegen #Werder? Stimmt hier ab \ud83d\udc47\nhttps://t.co/2veQd4jZWC #SVWVFB #Bundesliga"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:05:29.000Z",
        "id": "1335646559271350274",
        "lang": "de",
        "text": "@Spiderm68840764 Als #SVWVFB -Neutrum kam das f\u00fcr mich auch eher unsportlich,\nprovokant und respektlos gg\u00fc. dem Gegner r\u00fcber. Macht man einfach nicht. \ud83d\udc4e Naja.. wie man so vieles nicht macht... da k\u00f6nnte man ewig aufz\u00e4hlen, was sich alles nicht geh\u00f6rt auf dem Rasen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:05:22.000Z",
        "id": "1335646528405442560",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KramerSimeon: Hier gibt es unsere #VfB-Berichterstattung im \u00dcberblick:\n\u27a1\ufe0f Spielbericht: https://t.co/tGmpdWxbrN\n\u27a1\ufe0f Einzelkritiken: http\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:05:16.000Z",
        "id": "1335646504783122432",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KramerSimeon: Hier gibt es unsere #VfB-Berichterstattung im \u00dcberblick:\n\u27a1\ufe0f Spielbericht: https://t.co/tGmpdWxbrN\n\u27a1\ufe0f Einzelkritiken: http\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:04:59.000Z",
        "id": "1335646434499170304",
        "lang": "de",
        "text": "Hier gibt es unsere #VfB-Berichterstattung im \u00dcberblick:\n\u27a1\ufe0f Spielbericht: https://t.co/tGmpdWxbrN\n\u27a1\ufe0f Einzelkritiken: https://t.co/kcJJYXEHVq\n\u27a1\ufe0f Stimmen zur Szene vor dem 2:0: https://t.co/v7XdcS5V2k\n\u27a1\ufe0f ZVW-Voting: https://t.co/2veQd4jZWC #SVWVFB #Bundesliga #Werder https://t.co/XNKyF07tKI"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:03:58.000Z",
        "id": "1335646178025885697",
        "lang": "de",
        "text": "@jan_ahlers95 Unsportlichkeit. Kannst du regeltechnisch allein mit diesem Stichwort vertreten. Korrekt von Willenborg - in Osnabr\u00fcck wei\u00df man das ;) #svwvfb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:02:02.000Z",
        "id": "1335645689880203264",
        "lang": "de",
        "text": "Mal im Ernst, respektlos w\u00e4re gewesen, wenn sich Silas hingekniet und den Ball mit dem Kopf reingemacht h\u00e4tte, sich den zum Fallr\u00fcckzieher nochmal hochgelegt oder mit der Hacke reingemacht h\u00e4tte. Kann die Aufregung nicht nachvollziehen #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:01:21.000Z",
        "id": "1335645521164316672",
        "lang": "de",
        "text": "RT @eisapfelmus: Erleben Sie Florian #Kohfeldt mit seinem Klassiker zum Auftakt der PK \"Zun\u00e4chst einmal Gl\u00fcckwunsch an den Gegner...\" #Werd\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:01:21.000Z",
        "id": "1335645518291226630",
        "lang": "de",
        "text": "Erleben Sie Florian #Kohfeldt mit seinem Klassiker zum Auftakt der PK \"Zun\u00e4chst einmal Gl\u00fcckwunsch an den Gegner...\" #Werder #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:00:54.000Z",
        "id": "1335645404730421252",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:00:52.000Z",
        "id": "1335645395461021698",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KramerSimeon: Wer war euer #VfB-Spieler des Spiels gegen #Werder? Stimmt hier ab \ud83d\udc47\nhttps://t.co/2veQd4jZWC #SVWVFB #Bundesliga"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:00:30.000Z",
        "id": "1335645304415260675",
        "lang": "de",
        "text": "Wer war euer #VfB-Spieler des Spiels gegen #Werder? Stimmt hier ab \ud83d\udc47\nhttps://t.co/2veQd4jZWC #SVWVFB #Bundesliga"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:00:25.000Z",
        "id": "1335645283657658374",
        "lang": "de",
        "text": "Das klingt schon wieder, als h\u00e4tten wir ungl\u00fccklich Verloren. Haben wir aber nicht. Wir waren schlecht und Niederlage geht in Ordnung. #werder #svwvfb https://t.co/dCSzEQWjWM"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:00:22.000Z",
        "id": "1335645271850676225",
        "lang": "de",
        "text": "Damit ist es auch gut. Der Schiri hat Gelb wegen der Konfrontation mit Selke gegeben und das Tor nicht als Respektlosigkeit bewertet. Thema f\u00fcr mich damit auch beendet. #VfB #SVWVfB https://t.co/1kLkjgv6vy"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:00:02.000Z",
        "id": "1335645186140090372",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:59:52.000Z",
        "id": "1335645145450987520",
        "lang": "de",
        "text": "#SVWVfB\nDas ist viel cooler gewesen:\n\nhttps://t.co/AGecupdlQ3"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:59:50.000Z",
        "id": "1335645138438287363",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:58:46.000Z",
        "id": "1335644870627774464",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:58:35.000Z",
        "id": "1335644822724603905",
        "lang": "de",
        "text": "Wie w\u00e4re es denn mit einer Spielgemeinschaft Werder-Schalke...?\nBeide spielen einfach nur unterirdisch - das ist nicht mal ansatzweise erstklassig...! \n#SVWVFB #S04B04 https://t.co/zvwbSUSUej"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:58:33.000Z",
        "id": "1335644812704436226",
        "lang": "de",
        "text": "RT @VfB: Ausw\u00e4rtssieg in Bremen\u203c\ufe0f\n\n#VfB #SVWVfB \ud83d\udfe9 1:2 \u2b1b\ufe0f https://t.co/xuYpfFu9Xt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:58:29.000Z",
        "id": "1335644799458828289",
        "lang": "de",
        "text": "Ich bin richtig stolz auf die Jungs! #SVWVfB \u26bd\ufe0f\nF\u00fcr immer #VFB!\ud83d\udcaa"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:58:21.000Z",
        "id": "1335644765623345153",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Juppel55: #SVWVfB \nTja, da wird dem st\u00e4ndig kaugummikauenden Ekelpaket an der Linie von #WerderBremen wohl wieder der Stift gehen und d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:58:17.000Z",
        "id": "1335644748669915138",
        "lang": "de",
        "text": "RT @VfB: 3\ufe0f\u20e3 Punkte am Geburtstag! \ud83e\udd73\n\nWei\u00df-rote Gr\u00fc\u00dfe von Gregor an alle #VfBler! \ud83d\ude4c\n\n#VfB #SVWVfB 1:2 #Kobel https://t.co/ZzyHle2xbw"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:58:07.000Z",
        "id": "1335644704327806978",
        "lang": "de",
        "text": "#SVWVfB \nTja, da wird dem st\u00e4ndig kaugummikauenden Ekelpaket an der Linie von #WerderBremen wohl wieder der Stift gehen und die Abstiegsangst wird ihn wieder zu Schimpfkanonaden gegen den Schiri hinrei\u00dfen lassen.#Kohfeldt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:58:01.000Z",
        "id": "1335644681535954950",
        "lang": "de",
        "text": "Die gr\u00f6bste Unsportlichkeit wurde doch von Toprak und Pavlenka begangen. #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:57:42.000Z",
        "id": "1335644602099851264",
        "lang": "de",
        "text": "Kohfeldt und sein armes Team ist mal wieder unsportlich und respektlos behandelt worden? Es ist nur noch grausam! \ud83d\ude2a #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:57:33.000Z",
        "id": "1335644560949710849",
        "lang": "de",
        "text": "Was da ein Drama drum gemacht wird. Albern\n#svwvfb https://t.co/GB7Cssc416"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:55:43.000Z",
        "id": "1335644102579408897",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:55:36.000Z",
        "id": "1335644073953210369",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Aleksch1893: Ich m\u00f6chte Davie Selke gr\u00fc\u00dfen. #VfB #SVWVfB https://t.co/hoIEsOxTtk"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:55:15.000Z",
        "id": "1335643985780600833",
        "lang": "de",
        "text": "RT @VfB: 3\ufe0f\u20e3 Punkte am Geburtstag! \ud83e\udd73\n\nWei\u00df-rote Gr\u00fc\u00dfe von Gregor an alle #VfBler! \ud83d\ude4c\n\n#VfB #SVWVfB 1:2 #Kobel https://t.co/ZzyHle2xbw"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:55:09.000Z",
        "id": "1335643959067074569",
        "lang": "de",
        "text": "RT @VfB: 3\ufe0f\u20e3 Punkte am Geburtstag! \ud83e\udd73\n\nWei\u00df-rote Gr\u00fc\u00dfe von Gregor an alle #VfBler! \ud83d\ude4c\n\n#VfB #SVWVfB 1:2 #Kobel https://t.co/ZzyHle2xbw"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:55:02.000Z",
        "id": "1335643928847147010",
        "lang": "de",
        "text": "RT @elhadji_kleckso: Wenn Thomas M\u00fcller vor dem Tor gewartet h\u00e4tte, w\u00e4re es kultig von dem alten Schlitzohr und ganz Fu\u00dfballdeutschland w\u00fcr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:54:44.000Z",
        "id": "1335643852997349380",
        "lang": "de",
        "text": "3\ufe0f\u20e3 Punkte am Geburtstag! \ud83e\udd73\n\nWei\u00df-rote Gr\u00fc\u00dfe von Gregor an alle #VfBler! \ud83d\ude4c\n\n#VfB #SVWVfB 1:2 #Kobel https://t.co/ZzyHle2xbw"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:54:13.000Z",
        "id": "1335643724911685634",
        "lang": "de",
        "text": "RT @elhadji_kleckso: Wenn Thomas M\u00fcller vor dem Tor gewartet h\u00e4tte, w\u00e4re es kultig von dem alten Schlitzohr und ganz Fu\u00dfballdeutschland w\u00fcr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:54:13.000Z",
        "id": "1335643723292610564",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:54:11.000Z",
        "id": "1335643715440930818",
        "lang": "de",
        "text": "Wer unter euch ohne S\u00fcnde ist, der werfe die erste Papierkugel. #Wamangituka #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:53:38.000Z",
        "id": "1335643577188311040",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KramerSimeon: Hier kommen die Einzelkritiken zum #VfB-Sieg gegen #Werder. K\u00f6nnt ihr da mitgehen oder seht ihr #Castro und Co. anders?\nh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:53:25.000Z",
        "id": "1335643522981126151",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:53:25.000Z",
        "id": "1335643520695209984",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KramerSimeon: \"Nicht \u00fcberdramatisieren\": So denken Pellegrino #Matarazzo und Florian #Kohfeldt \u00fcber die Szene vor dem 2:0 \ud83d\udc47\nhttps://t.c\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:53:16.000Z",
        "id": "1335643485626654724",
        "lang": "de",
        "text": "Kein wunder, dass die dummen Wutb\u00fcrger \u201eL\u00fcgenpresse\u201c rumgr\u00f6len, wenn nichtmals so ein einfacher Satz der verschiedene Aussagen trifft, richtig zitiert wird. \n#kicker #skysport #SVWVfB #selke #l\u00fcgenpresse https://t.co/ASfS2Mx0R1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:53:10.000Z",
        "id": "1335643459655495681",
        "lang": "de",
        "text": "\"Nicht \u00fcberdramatisieren\": So denken Pellegrino #Matarazzo und Florian #Kohfeldt \u00fcber die Szene vor dem 2:0 \ud83d\udc47\nhttps://t.co/LL0y0an3GJ #VfB #SVWVFB #Wamangituka"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:53:00.000Z",
        "id": "1335643418131898373",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:52:16.000Z",
        "id": "1335643232156389376",
        "lang": "de",
        "text": "Also gut, damit endg\u00fcltig erledigt das Ganze. Hatte ich anders eingesch\u00e4tzt bez\u00fcglich der Gelben Karte. #SVWVfB https://t.co/gNsGd3FlHZ"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:51:48.000Z",
        "id": "1335643115118587908",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:51:38.000Z",
        "id": "1335643073741778944",
        "lang": "de",
        "text": "#SVWVfB: Das sagt das Netz zur umstrittenen Aktion von Silas #Wamangituka #VfB https://t.co/so8CvsA2lh https://t.co/npZ2fHoJ9C"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:51:31.000Z",
        "id": "1335643045002358785",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:51:31.000Z",
        "id": "1335643044910149634",
        "lang": "de",
        "text": "Semmer mal ehrlich, mir k\u00f6nnet froh sein, dass Silas den reingemacht hat. Dr Harnik h\u00e4tt den n\u00e4mlich noch irgendwie vorbeizirkelt #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:51:26.000Z",
        "id": "1335643021594030084",
        "lang": "de",
        "text": "Leidenschaft, ordentliche Statistiken, aber am Ende eben verloren.\nDie #Werder-Reaktionen nach #svwvfb.\ud83c\udf99\ufe0f \n\n\u2b07\ufe0f https://t.co/H1wnafQdrR \u2b07\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:51:24.000Z",
        "id": "1335643014354653192",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:51:11.000Z",
        "id": "1335642961787367425",
        "lang": "de",
        "text": "Vielen lieben Dank an die @SiWiMaDe die mich hat #SVWVfB mit @VfBSTR hat schauen und h\u00f6ren lassen. Beste Gastgeberin. \ud83d\ude0d \nAber jetzt ab zu den #Colts \ud83d\ude0a"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:51:04.000Z",
        "id": "1335642930061709312",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RikyPalm: Wo war euer Aufschrei bei dieser Aktion? \n#SVWVfB https://t.co/LJ95B4ejft"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:50:36.000Z",
        "id": "1335642813439074308",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:50:35.000Z",
        "id": "1335642810209464332",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:50:28.000Z",
        "id": "1335642780094373892",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:49:52.000Z",
        "id": "1335642628080214016",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:49:45.000Z",
        "id": "1335642598644527111",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:49:29.000Z",
        "id": "1335642534740193280",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MissVfB: Aber Leute, Silas ist 21 Jahre alt. Als h\u00e4tten wir alle nicht auch schon mal was gemacht, was sich nicht geh\u00f6rt. Wer ohne S\u00fcnd\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:49:07.000Z",
        "id": "1335642441433698307",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:49:07.000Z",
        "id": "1335642441173622785",
        "lang": "de",
        "text": "H\u00e4tte Silas den Ball auf der Linie gestoppt und mit dem Kopf \u00fcber die Linie gedr\u00fcckt oder angefangen, den Ball vor dem Tor zu jonglieren um ihn dann per Seitfallzieher zu versenken, dann w\u00e4re die Karte regelkonform und die moralische Emp\u00f6rung noch nachvollziehbar gewesen\n#SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:48:44.000Z",
        "id": "1335642343236644866",
        "lang": "de",
        "text": "RT @glitterritter: Einfach nur komplette Volltrottel die Silas jetzt wegen der Aktion rassistisch beleidigen. #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:48:24.000Z",
        "id": "1335642258943696901",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SkySportDE: \"Der Junge macht ein gutes Spiel, dann soll er einfach den Ball reinschieben nach so einem individuellen Fehler von uns und\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:48:23.000Z",
        "id": "1335642254061563904",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:48:17.000Z",
        "id": "1335642229797482497",
        "lang": "de",
        "text": "Aufreizend l\u00e4ssige Aktion von Silas. Fr\u00fcher hat man sich wegen sowas Filme mit Paul Newman angeguckt. #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:47:42.000Z",
        "id": "1335642085333078018",
        "lang": "de",
        "text": "Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Referee darin eine Verh\u00f6hnung des Gegners gesehen, dann w\u00e4re das Tor annulliert worden, und es h\u00e4tte einen indireken Freisto\u00df f\u00fcr Werder gegeben. (1/5)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:47:42.000Z",
        "id": "1335642084586483712",
        "lang": "de",
        "text": "Einfach nur komplette Volltrottel die Silas jetzt wegen der Aktion rassistisch beleidigen. #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:47:41.000Z",
        "id": "1335642080400564226",
        "lang": "de",
        "text": "RT @VfB: Mit \"Mannschaftsgeist\" und einer \"reifen Leistung\" zum dritten Ausw\u00e4rtssieg der Saison \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\ud83d\udcaf\u2757\ufe0f\n\n\ud83d\uddef\ufe0f Die Stimmen zu #SVWVfB:\nhttps://\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:47:25.000Z",
        "id": "1335642014545743877",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Jojo_Maier: Silas, was f\u00fcr ein Bossmove. \ud83d\ude0d #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:46:55.000Z",
        "id": "1335641887320006657",
        "lang": "de",
        "text": "RT @elhadji_kleckso: Wenn Thomas M\u00fcller vor dem Tor gewartet h\u00e4tte, w\u00e4re es kultig von dem alten Schlitzohr und ganz Fu\u00dfballdeutschland w\u00fcr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:45:48.000Z",
        "id": "1335641607354376196",
        "lang": "de",
        "text": "Das Ding am Tor von Silas ist halt nicht ob das cool oder asozial ist, sondern dass es nicht h\u00e4tte z\u00e4hlen d\u00fcrfen. #SVWVfB"
    }
]