[
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:41:29.000Z",
        "id": "1357111999369531394",
        "lang": "de",
        "text": "@CollinasErben Wie ist das angebliche Handspiel von Lainer und der Nachspielzeit von #VfBBMG zu bewerten? Ich sehe hier auch kein strafbares Handspiel."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:40:42.000Z",
        "id": "1357111804284051458",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: Schluss in Stuttgart! #DieFohlen schlagen den @VfB. \ud83d\ude0d\n\n#DFBPokal #VFBBMG https://t.co/GCfqKHTlJF"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:39:53.000Z",
        "id": "1357111598222049281",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: Er hat #dieFohlen ins @DFB_Pokal-Viertelfinale gef\u00fchrt und ist euer \u201eSpieler des Spiels\u201c: @stindl28!\nGl\u00fcckwunsch, \u00a9\ufe0fapitano!\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:39:10.000Z",
        "id": "1357111416944283648",
        "lang": "de",
        "text": "@CollinasErben\nIst das ein strafbares Handspiel?\n#VFBBMG https://t.co/BdHx2VOqFm"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:33:00.000Z",
        "id": "1357109865085345795",
        "lang": "de",
        "text": "Gl\u00fcckwunsch an Leipzig, Wolfsburg, Regensburg und Gladbach f\u00fcr den Einzug ins #DFBPokal Viertelfinale! \u26bd\ufe0f\n\n#VfBBMG  #WOBS04 #SSVKOE  #RBLBOC"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:31:01.000Z",
        "id": "1357109366080552960",
        "lang": "de",
        "text": "RT @butterflaenkle: Ohne Witz, ich piss ne Linie die gerader ist als dieser Witz  #VfBBMG https://t.co/TphfzTUBDB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:30:55.000Z",
        "id": "1357109343272005632",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: Schluss in Stuttgart! #DieFohlen schlagen den @VfB. \ud83d\ude0d\n\n#DFBPokal #VFBBMG https://t.co/GCfqKHTlJF"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:28:41.000Z",
        "id": "1357108779117125637",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schlauchi3330: Kein Hand? #vfbbmg #dfbpokal @DFB #var @VfB https://t.co/i3MUpwsUct"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:28:20.000Z",
        "id": "1357108689908477952",
        "lang": "de",
        "text": "Hab echt gar nix gegen #Bredlow. Klar das 2:1 war ungl\u00fccklich aber er hat auch paar mal klasse pariert. F\u00fcr mich immer noch: Fabi Bredlow Fu\u00dfballgott #VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:17:09.000Z",
        "id": "1357105874884517889",
        "lang": "de",
        "text": "RT @qu4nd: @butterflaenkle Ich versuche es Mal mit einem Bildchen... #VfBBMG https://t.co/3mFiL43TPZ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:13:25.000Z",
        "id": "1357104937767997445",
        "lang": "de",
        "text": "Schaut mal vorbei https://t.co/inWRic9QUQ  #VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:11:39.000Z",
        "id": "1357104494295867397",
        "lang": "de",
        "text": "https://t.co/mpGxsYdPAk\n#VfBBMG #SSVKOE #sterntv #Bachelor #Lanz Handspiel Gladbach Elfer Bredlow Elfmeter mimi Regensburg Lingard Brighton Netto F\u00f6rsterArafat Origi Silas Fehlentscheidung #BCHSW Brighton Sabuni #fplsverige Lingard #zib2 #ProContra Platter Tirol #Sobotka LUKE fip"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:09:39.000Z",
        "id": "1357103990589321216",
        "lang": "de",
        "text": "RT @taxman1893: \ud83d\udd28 \ud83e\udd1c \ud83e\udd1b Geht doch! #hitz #vogt #TeamVfB #VfB #VfBBMG https://t.co/LAjPcw6Qg2"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:09:08.000Z",
        "id": "1357103860817539073",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: Er hat #dieFohlen ins @DFB_Pokal-Viertelfinale gef\u00fchrt und ist euer \u201eSpieler des Spiels\u201c: @stindl28!\nGl\u00fcckwunsch, \u00a9\ufe0fapitano!\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:08:27.000Z",
        "id": "1357103685390594049",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: \ud83c\udfc6 VIERTELFINALE! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\n#DFBPokal #VFBBMG https://t.co/6eSutQ7wr0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:08:15.000Z",
        "id": "1357103638569766914",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: \ud83c\udfc6 VIERTELFINALE! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\n#DFBPokal #VFBBMG https://t.co/6eSutQ7wr0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:08:09.000Z",
        "id": "1357103611751317505",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: Schluss in Stuttgart! #DieFohlen schlagen den @VfB. \ud83d\ude0d\n\n#DFBPokal #VFBBMG https://t.co/GCfqKHTlJF"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:07:15.000Z",
        "id": "1357103383937757185",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: Schluss in Stuttgart! #DieFohlen schlagen den @VfB. \ud83d\ude0d\n\n#DFBPokal #VFBBMG https://t.co/GCfqKHTlJF"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:07:09.000Z",
        "id": "1357103358889320450",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: Er hat #dieFohlen ins @DFB_Pokal-Viertelfinale gef\u00fchrt und ist euer \u201eSpieler des Spiels\u201c: @stindl28!\nGl\u00fcckwunsch, \u00a9\ufe0fapitano!\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:07:07.000Z",
        "id": "1357103353248051200",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Jens1893: Die Elfmeterszene wurde bei @sportschau seit Abpfiff im Studio mit keinem einzigen Wort erw\u00e4hnt w\u00e4hrend es vor zwei Wochen qu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:07:00.000Z",
        "id": "1357103322856124418",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: Er hat #dieFohlen ins @DFB_Pokal-Viertelfinale gef\u00fchrt und ist euer \u201eSpieler des Spiels\u201c: @stindl28!\nGl\u00fcckwunsch, \u00a9\ufe0fapitano!\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:06:43.000Z",
        "id": "1357103249732628482",
        "lang": "de",
        "text": "Er hat #dieFohlen ins @DFB_Pokal-Viertelfinale gef\u00fchrt und ist euer \u201eSpieler des Spiels\u201c: @stindl28!\nGl\u00fcckwunsch, \u00a9\ufe0fapitano! \ud83d\ude4c\ud83d\udca5\n\n#VFBBMG #DFBPokal https://t.co/dJBrwnHwF5"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:05:10.000Z",
        "id": "1357102859599372288",
        "lang": "de",
        "text": "Wo @MarcusThuram das wohl gelernt hat? \ud83e\udd14 #VfBBMG https://t.co/9e2t7goXem"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:05:05.000Z",
        "id": "1357102838086795265",
        "lang": "de",
        "text": "RT @butterflaenkle: Ohne Witz, ich piss ne Linie die gerader ist als dieser Witz  #VfBBMG https://t.co/TphfzTUBDB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:04:30.000Z",
        "id": "1357102695123927041",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TomHerzog27: Finde das hier ist ziemlich \u00e4hnlich zu dem Handspiel von Lainer. \nHier gab es auch kein Elfmeter in der 94\u2018 Minute. #VFBBM\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:03:12.000Z",
        "id": "1357102366831611905",
        "lang": "de",
        "text": "Wir werden so SAFE in Dortmund oder Leipzig spielen, ich seh\u2018s schon kommen haha #VFBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:02:50.000Z",
        "id": "1357102273369931776",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schweigru: Da sich beim VfB Stuttgart einige \u00fcber ein vermeintliches Handspiel durch Stefan #Lainer aufregen. Mithilfe der Gegenkamera\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T23:02:45.000Z",
        "id": "1357102254088613890",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: Gut gemacht, Fohlen! \ud83d\ude0d\n\n#DFBPokal #VFBBMG https://t.co/FRlCI5ELDd"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:59:24.000Z",
        "id": "1357101408122773508",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83d\udd28 \ud83e\udd1c \ud83e\udd1b Geht doch! #hitz #vogt #TeamVfB #VfB #VfBBMG https://t.co/LAjPcw6Qg2"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:59:18.000Z",
        "id": "1357101386220109831",
        "lang": "de",
        "text": "@butterflaenkle Ich versuche es Mal mit einem Bildchen... #VfBBMG https://t.co/3mFiL43TPZ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:58:32.000Z",
        "id": "1357101191180808197",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: Schluss in Stuttgart! #DieFohlen schlagen den @VfB. \ud83d\ude0d\n\n#DFBPokal #VFBBMG https://t.co/GCfqKHTlJF"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:58:27.000Z",
        "id": "1357101169961795590",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schlauchi3330: Kein Hand? #vfbbmg #dfbpokal @DFB #var @VfB https://t.co/i3MUpwsUct"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:57:13.000Z",
        "id": "1357100859402973195",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: Schluss in Stuttgart! #DieFohlen schlagen den @VfB. \ud83d\ude0d\n\n#DFBPokal #VFBBMG https://t.co/GCfqKHTlJF"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:55:28.000Z",
        "id": "1357100418300575747",
        "lang": "de",
        "text": "kurzer, ab heute t\u00e4glicher, reminder, dass muslime einen propheten anbeten, der ne neunj\u00e4hrige gefickt hat.\n#vfbbmg #fehlentscheidung #NieMehrCDU  #Eventim"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:52:27.000Z",
        "id": "1357099659056021507",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: Schluss in Stuttgart! #DieFohlen schlagen den @VfB. \ud83d\ude0d\n\n#DFBPokal #VFBBMG https://t.co/GCfqKHTlJF"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:51:53.000Z",
        "id": "1357099517066231808",
        "lang": "de",
        "text": "Folge uns, Schei\u00dfe Prinz!\n#ZeigtHerEureLieblingsFilme #NieMehrCDU\n#WOBS04 #VfBBMG\n#Hochwasser\n#Drosten #dieanstalt\n#janinekunze\n#GretaThunberg\n#GretaThunbergExposed\n#Lauterbach\n#Merkel #MerkelRuecktritt\n#letzteinstanz\n#Lanz\n @yottasgaycommunitysupport\nhttps://t.co/2Xxucl1I3J"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:51:24.000Z",
        "id": "1357099396714921985",
        "lang": "de",
        "text": "Wurde der Rasen vor kurzem nicht neu verlegt? Wieso sah der dann aus wie aus dem Jahre 1977? #VfB #VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:47:46.000Z",
        "id": "1357098483266813955",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: Schluss in Stuttgart! #DieFohlen schlagen den @VfB. \ud83d\ude0d\n\n#DFBPokal #VFBBMG https://t.co/GCfqKHTlJF"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:47:28.000Z",
        "id": "1357098406209073153",
        "lang": "de",
        "text": "#VfBBMG\nF\u00fcr alle Gladbacher, die nachdem klaren Handspiel auf die \"Fehlentscheidung\" im Bundesligaspiel verweisen, zitiere ich den kicker \"der Elfmeter f\u00fcr den VfB war regeltechnisch vertretbar, die Entscheidungsfindung wurde in der Folge der Misskommunikation zwischen VAR ..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:47:23.000Z",
        "id": "1357098385489166342",
        "lang": "de",
        "text": "RT @s_hermanns: Innerhalb von zwei Wochen zweimal 2:1 beim VfB gewonnen. Kann sich sehen lassen. #VFBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:46:56.000Z",
        "id": "1357098272633081858",
        "lang": "de",
        "text": "Heute Abend haben mir die Ergebnisse wesentlich besser gefallen als gestern Abend. Vor allem das von #Regensburg! Hoffentlich fliegt #Kiel n\u00e4chste Runde endlich raus! #DFBPokal #VfBBMG #SSVKOE"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:46:47.000Z",
        "id": "1357098235198898176",
        "lang": "de",
        "text": "VfB bubble gerade im Blockmodus :D #VfBBMG https://t.co/oTweXTxnCW"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:46:17.000Z",
        "id": "1357098108967145472",
        "lang": "de",
        "text": "#VfBBMG Da heulen die Gladbacher wegen eines Elfmeters im Ligaspiel rum. Und es scheint sich gelohnt zu haben. Am Ende der Nachspielzeit ist das Elfmeter f\u00fcr Stuttgart. Und es wird im TV kaum erw\u00e4hnt, w\u00e4hrend man die Beschwerden der Lamas (Fohlen) noch tagelang h\u00f6ren konnte"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:45:47.000Z",
        "id": "1357097982508883971",
        "lang": "de",
        "text": "Drei Favoritensiege und eine \u00dcberraschung - so liefen die Achtelfinalspiele im #DFBPokal am Mittwoch: https://t.co/gldUUiyrnA\n\n#WOBS04 \n#RBLBOC \n#VfBBMG \n#SSVKOE"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:44:54.000Z",
        "id": "1357097761036902401",
        "lang": "de",
        "text": "Das sagt Stevie Lainer zu #VFBBMG \ud83d\udcac\n\nAlle Stimmen zum #DFBPokal-Fight \ud83d\udc47"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:44:13.000Z",
        "id": "1357097589225717761",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: Schluss in Stuttgart! #DieFohlen schlagen den @VfB. \ud83d\ude0d\n\n#DFBPokal #VFBBMG https://t.co/GCfqKHTlJF"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:43:53.000Z",
        "id": "1357097506153324545",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: \ud83c\udfc6 VIERTELFINALE! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\n#DFBPokal #VFBBMG https://t.co/6eSutQ7wr0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:43:36.000Z",
        "id": "1357097432060809219",
        "lang": "de",
        "text": "RT @11Freunde_de: Stuttgart macht das gut. Mag die eh, diese junge, offensiv denkende Truppe, die von den Medien schon als die \"neuen junge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:43:16.000Z",
        "id": "1357097349185736706",
        "lang": "de",
        "text": "ich glaube kobel h\u00e4tte heute den schuss zum 1:1 easy gehalten, einen doppelpack geschn\u00fcrt und wir h\u00e4tten gladbach 5:0 aus der stadt gepustet weil die k\u00f6nnen ja eh nichts. matarazzo raus mislintat k\u00fcndigen #vfbbmg #bredlow"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:43:09.000Z",
        "id": "1357097320521818112",
        "lang": "de",
        "text": "Schweini, cooler Typ, echt! L\u00e4ssig, sympathisch und so. Aber bitteeeee, lass deine Glaskugel einfach daheim! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc #VfBBMG #VfB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:43:08.000Z",
        "id": "1357097318214995972",
        "lang": "de",
        "text": "Viertelfinale ! Sehr wichtig ! #VFBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:42:39.000Z",
        "id": "1357097192629166084",
        "lang": "de",
        "text": "@UndercoverEnte @toby1396 @borussia @Deniszakaria8 @MatzeGinter @tobi_sippel @YannSommer1 @bensebainiRams Nanu, L\u00e4cherlichkeit? Gladbach hat verdient gewonnen...und brauchte auch die gl\u00fccklichen Momente. So etwas nennt man Spielgl\u00fcck. Gegen sehr respektable Stuttgarter mit drei, vier wirklich herausragenden Talenten. #VFBBMG #FohlenElf"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:42:37.000Z",
        "id": "1357097188061548548",
        "lang": "de",
        "text": "Letztes mal f\u00fcr heute: Man betrachtet die kalibrierte ,,Linie\" (eher Schr\u00e4ge) im Vergleich zu Mittellinie. Dazu die verzerrte Kameraperspektive. Der VAR bringt auf keiner Ebene Gerechtigkeit, es ist einfach nur l\u00e4cherlich. #VfB #VfBBMG #VAR https://t.co/0dLHVHxXU1"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:42:11.000Z",
        "id": "1357097078288244739",
        "lang": "de",
        "text": "Der @VfB geht ganz fr\u00fch in F\u00fchrung, dann aber dreht @borussia M\u00f6nchengladbach in nur wenigen Minuten die Partie. Am Ende wird das Spiel in Stuttgart noch einmal turbulent \u2013 auch wegen der Witterungsbedingungen. #VFBBMG #DFBPokal https://t.co/kJCdnyoSSH"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:42:04.000Z",
        "id": "1357097048605159425",
        "lang": "de",
        "text": "Ok #VfB ist raus.. ein bisschen mehr Effektivit\u00e4t von #BMG, ein wenig Unverm\u00f6gen, ein paar Individuelle Fehler und eine ungl\u00fcckliche Strafraumszene... mit bisschen Abstand kann ich mit leben.. aber dann soll #Gladbach den #DFBPokal auch bitte gewinnen! Sei Euch geg\u00f6nnt! #VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:41:19.000Z",
        "id": "1357096859039387649",
        "lang": "de",
        "text": "Bisschen gute Laune im Hause #Elvedi heute #SSVKOE #VfBBMG #DFBPokal"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:40:59.000Z",
        "id": "1357096776432562178",
        "lang": "de",
        "text": "Was f\u00fcr ein Witz \ud83d\ude10\n#VfBbmg #var https://t.co/mkqj3IEO68"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:40:53.000Z",
        "id": "1357096748490063872",
        "lang": "de",
        "text": "Ich glaube langsam die VAR machen genau in der 90min Feierabend. Nachspielzeit oder Verl\u00e4ngerung juckt nicht mehr #VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:40:37.000Z",
        "id": "1357096684023664647",
        "lang": "de",
        "text": "Gladbach hat ausnahmsweise mal Gl\u00fcck, und K*** wird in Zeckenfarben im Elfmeterschie\u00dfen von Regensburg abgezogen. Ich liebe DFB-Pokal #VfBBMG #DFBPokal"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:40:18.000Z",
        "id": "1357096601404256256",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TomHerzog27: Finde das hier ist ziemlich \u00e4hnlich zu dem Handspiel von Lainer. \nHier gab es auch kein Elfmeter in der 94\u2018 Minute. #VFBBM\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:39:54.000Z",
        "id": "1357096504578744321",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: 50': Es z\u00e4hlt! GOALASSO PLEA! \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a\n\n#DFBPokal #VFBBMG 1:2 https://t.co/qiMh5ShRve"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:39:52.000Z",
        "id": "1357096493962973189",
        "lang": "de",
        "text": "Bei jeder Handspiel Situation wird unterschiedlich gepfiffen. Das ist mittlerweile Wettbewerbsverzerrung pur. #VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:39:34.000Z",
        "id": "1357096416859090951",
        "lang": "de",
        "text": "Gladbach souver\u00e4n weiter! #VfBBMG\nhttps://t.co/YUkrb74xdf"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:39:14.000Z",
        "id": "1357096336575840259",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: \ud83c\udfc6 VIERTELFINALE! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\n#DFBPokal #VFBBMG https://t.co/6eSutQ7wr0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:39:08.000Z",
        "id": "1357096308922851328",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: Gut gemacht, Fohlen! \ud83d\ude0d\n\n#DFBPokal #VFBBMG https://t.co/FRlCI5ELDd"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:38:54.000Z",
        "id": "1357096252731781121",
        "lang": "de",
        "text": "So, jetzt erst mal sch\u00f6n nach Essen fahren und ein Bad nehmen! #VfBBMG #DFBPokal"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:38:53.000Z",
        "id": "1357096246180200448",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schlauchi3330: Kein Hand? #vfbbmg #dfbpokal @DFB #var @VfB https://t.co/i3MUpwsUct"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:38:30.000Z",
        "id": "1357096152252964864",
        "lang": "de",
        "text": "RT @bmg_edits: Kein Elfmeter. Lainer ber\u00fchrt den Ball nichtmal. Zudem ist seine Handbewegung nicht unnat\u00fcrlich (zieht den Arm weg, Brusth\u00f6h\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:38:06.000Z",
        "id": "1357096048821481472",
        "lang": "de",
        "text": "10x mal pro Spiel wird irgendwas \u00fcberpr\u00fcft. Immer wieder kommen fragw\u00fcrdige und nicht nachvollziehbare Entscheidungen heraus. Ist das noch unser Fu\u00dfball? Ich finde, der Videobeweis geh\u00f6rt wieder abgeschafft. #SSVKOE #VFBBMG #BVBSCP #VFLS04 #DFBPokal #VAC"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:38:06.000Z",
        "id": "1357096047718375425",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83d\uddef Die Stimmen zu Achtelfinale #VfBBMG im #DFBPokal:\nhttps://t.co/jo0lwGY1VX"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:37:32.000Z",
        "id": "1357095908811415552",
        "lang": "de",
        "text": "Kein Elfmeter. Lainer ber\u00fchrt den Ball nichtmal. Zudem ist seine Handbewegung nicht unnat\u00fcrlich (zieht den Arm weg, Brusth\u00f6he, sehr kurze Distanz) #VFBBMG https://t.co/otUh40Ygrn"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:37:30.000Z",
        "id": "1357095897662914561",
        "lang": "de",
        "text": "RT @dw_sports: Football 101: \n\nAlways watch Marco Rose's Borussia M\u00f6nchengladbach.\n\n#VfBBMG #DFBPokal https://t.co/owhyuxbdi4"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:36:42.000Z",
        "id": "1357095698852962305",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DFB_Pokal: .@borussia dreht das Spiel und l\u00f6st das Ticket f\u00fcr die n\u00e4chste #DFBPokal-Runde! \ud83d\udc4f\n\n#VfBBMG 1:2 #BERLIN2021 https://t.co/CL04\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:36:15.000Z",
        "id": "1357095584759484418",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schweigru: Da sich beim VfB Stuttgart einige \u00fcber ein vermeintliches Handspiel durch Stefan #Lainer aufregen. Mithilfe der Gegenkamera\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:35:39.000Z",
        "id": "1357095433189875725",
        "lang": "de",
        "text": "Da kannste heute nochmal das komplette Interview vom Baumgart bei #BVBSCP gestern reinschneiden...dass sowas nicht \u00fcberpr\u00fcft wird am Ende, ist schlicht l\u00e4cherlich #VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:34:49.000Z",
        "id": "1357095224774901769",
        "lang": "de",
        "text": "Ihre Stellungnahme bitte, Frau Merkel...\n#VfBBMG\nhttps://t.co/hgxuTUBTx7"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:34:46.000Z",
        "id": "1357095210208100360",
        "lang": "de",
        "text": "RT @memerkette: K\u00f6lner Keller beim \u00dcberpr\u00fcfen des Handspiels\n#VfBBMG https://t.co/GrBXAzmT7V"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:34:24.000Z",
        "id": "1357095119762120704",
        "lang": "de",
        "text": "Das war offensiv in der zweiten Halbzeit leider \u00fcberhaupt nichts. #F\u00f6rster wieder engagiert, aber im Strafraum unbrauchbar, #Gonzalez viel zu verkrampft und vor allem viel zu viele verschenkte B\u00e4lle im offensiven Mittelfeld. So knackst Du die nicht. #VfB #VfBBMG https://t.co/OdJUTdQcAM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:34:20.000Z",
        "id": "1357095101370167296",
        "lang": "de",
        "text": "Jedes Mal wenn Stuttgart einen Elfer oder eine Abseitsposition bekommt wird dar\u00fcber wochenlang geredet, jedes Mal wenn eine klare Fehlentscheidung gegen uns f\u00e4llt juckt es keinen. Es geht mir so auf den Sack! K\u00fcmmert euch um das Regelwerk ihr Saggbatschr! #VfB #VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:34:06.000Z",
        "id": "1357095042394034188",
        "lang": "de",
        "text": "Bastian Schweinsteiger scheint Experte f\u00fcr Whataboutism zu sein. \n#VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:33:20.000Z",
        "id": "1357094850022277129",
        "lang": "de",
        "text": "Also die Leistung der Schiedsrichter bei #BVBSCP und #VfBBMG ist der Wahnsinn"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:32:46.000Z",
        "id": "1357094707067813888",
        "lang": "de",
        "text": "RT @butterflaenkle: Ohne Witz, ich piss ne Linie die gerader ist als dieser Witz  #VfBBMG https://t.co/TphfzTUBDB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:32:22.000Z",
        "id": "1357094604970016774",
        "lang": "de",
        "text": "Perfekter Pokalabend \ud83d\udca5\ud83d\udc0e\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\ud83d\udfe2#VFBBMG #SSVKOE"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:32:04.000Z",
        "id": "1357094529254494209",
        "lang": "de",
        "text": "DFB-Pokal weiterkommen + 2 Millionen bekommen &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; 1 Punkt in Bundesliga\n#VfB #VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:31:30.000Z",
        "id": "1357094388837539842",
        "lang": "de",
        "text": "Meine Prediction zur Auslosung:\n\nEssen-Dortmund\nLeipzig-Gladbach\nKiel-Bremen\nJahn Regensburg-Wolfsburg\n#DFBPokal #vfbbmg"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:31:08.000Z",
        "id": "1357094295258423297",
        "lang": "de",
        "text": "#DFBPokal | Achtelfinale \n#K\u00f6ln, #Schalke, #Bochum und #Stuttgart sind raus #WOBS04 #RBLBOC #SSVKOE #VfBBMG https://t.co/8u2xbamGqk"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:30:39.000Z",
        "id": "1357094173829193729",
        "lang": "de",
        "text": "RT @fohlenkanal: Als TV-Zuschauer nehmen wir mit:\n @SkySportDE steht mit seinem Format zurecht in der Kritik, aber was @sportschau heute an\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:30:34.000Z",
        "id": "1357094153964945410",
        "lang": "de",
        "text": "Erste Niederlage der Saison bei der ich so richtig angefrssen bin:\n1. Handspiel\n2. ich bin immer noch nicht so ganz \u00fcberzeugt, dass das vor dem 1:2 wirklich kein Abseits war\n3. Bredlows unn\u00f6tiges hochspringen\n4. Schlafm\u00fctzigkeit von Mavro vor beiden GG (sonst gut)\n#VfB #VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:30:18.000Z",
        "id": "1357094086562504704",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DFB_Pokal: .@borussia dreht das Spiel und l\u00f6st das Ticket f\u00fcr die n\u00e4chste #DFBPokal-Runde! \ud83d\udc4f\n\n#VfBBMG 1:2 #BERLIN2021 https://t.co/CL04\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:30:14.000Z",
        "id": "1357094068350640129",
        "lang": "de",
        "text": "Die andere Perspektive. #VfBBMG https://t.co/APqjhEUQAn"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:30:04.000Z",
        "id": "1357094026315448320",
        "lang": "de",
        "text": "In Zukunft dann Schietsrichterexperten im TV anstatt unbeholfener Ex-Fu\u00dfballer, die die Szenen mit Fu\u00dfballromantik seit Jahren veralteten Regeln bewerten... \ud83e\udd21 \n#VfB #VfBbmg #DFBPokal"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:29:29.000Z",
        "id": "1357093880018178056",
        "lang": "de",
        "text": "RT @clemensv: Ein perfekter Fussballabend \n\n#VFBBMG #SSVKOE"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:29:26.000Z",
        "id": "1357093869511454726",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: Gut gemacht, Fohlen! \ud83d\ude0d\n\n#DFBPokal #VFBBMG https://t.co/FRlCI5ELDd"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:29:21.000Z",
        "id": "1357093846245650433",
        "lang": "de",
        "text": "Sehr sch\u00f6ner Abend heute \ud83d\ude0d #SSVKOE #vfbbmg"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:29:11.000Z",
        "id": "1357093805745438727",
        "lang": "de",
        "text": "#VFBBMG l\u00e4uft bei uns ... sorry #BILD ... DANKE Tobi, danke Max.. Danke #borussia \ud83d\ude0d"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:29:06.000Z",
        "id": "1357093785377923074",
        "lang": "de",
        "text": "Einfach nur geil \ud83d\ude02\n\ud83d\udc9a\ud83d\udda4\ud83d\udc9a #DFBPokal #SSVKOE #VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:28:50.000Z",
        "id": "1357093717493039107",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: \ud83c\udfc6 VIERTELFINALE! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\n#DFBPokal #VFBBMG https://t.co/6eSutQ7wr0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:28:48.000Z",
        "id": "1357093710710927369",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: Schluss in Stuttgart! #DieFohlen schlagen den @VfB. \ud83d\ude0d\n\n#DFBPokal #VFBBMG https://t.co/GCfqKHTlJF"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:28:05.000Z",
        "id": "1357093527621091329",
        "lang": "de",
        "text": "RT @dotzer1893: Wurde der Schiri eigentlich schon vors Mikro gezerrt um sich quasi zu entschuldigen und um auszuf\u00fchren, wie gl\u00fccklich sich\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:27:31.000Z",
        "id": "1357093386243760139",
        "lang": "de",
        "text": "Ein perfekter Fussballabend \n\n#VFBBMG #SSVKOE"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:27:28.000Z",
        "id": "1357093371957940226",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Kaliba1893: VAR Diskussionen bei #VfBBMG haben mehr Tradition als RB Leipzig"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:27:07.000Z",
        "id": "1357093284452184071",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LucasOfficail: Der #VAR 1 zu 1 bei #VfBBMG https://t.co/RHKsFlGYfE"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:26:53.000Z",
        "id": "1357093228084924421",
        "lang": "de",
        "text": "Den richtigen VAR-Wahnsinn heute gabs ja eh eher bei Regensburg-K\u00f6ln kurz vor der Pause. Lass das mal nicht die Paderborner sehen. #VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:26:29.000Z",
        "id": "1357093127014797318",
        "lang": "de",
        "text": "VAR war heute \u00fcbrigens Tobias Welz - der, der auch das Volleyballspiel von Rekik vor zwei Jahren \u00fcbersehen hat, ,,weil sich ja keiner vom VfB beschwert hat\" #VfB #VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:26:09.000Z",
        "id": "1357093042763796486",
        "lang": "de",
        "text": "Geil war auch, dass man Gregor Kobel, obwohl auf der Bank, deutlich \u00f6fter und lauter schreien geh\u00f6rt hat, als F. Bredlow. #VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:26:04.000Z",
        "id": "1357093022022987778",
        "lang": "de",
        "text": "Unterm Strich hat heute die reifere, abgezocktere und souver\u00e4nere Mannschaft gewonnen. \u00dcber den VAR und Bredlow l\u00e4sst sich streiten, sind aber beide am Ende nicht ausschlaggebend f\u00fcr das Aus.....\n#VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:25:43.000Z",
        "id": "1357092931539267587",
        "lang": "de",
        "text": "Wurde der Schiri eigentlich schon vors Mikro gezerrt um sich quasi zu entschuldigen und um auszuf\u00fchren, wie gl\u00fccklich sich die Gladbacher doch sch\u00e4tzen k\u00f6nnen?\n#VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:25:29.000Z",
        "id": "1357092874819694594",
        "lang": "de",
        "text": "Also versteh ich den VAR richtig? Er soll nicht gerecht und neutral sein sondern er soll eine ausgleichende Gerechtigkeit bringen? Seit Jahren falsch verstanden, gut das ich ARD schaue #VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:24:49.000Z",
        "id": "1357092707756363781",
        "lang": "de",
        "text": "VAR Diskussionen bei #VfBBMG haben mehr Tradition als RB Leipzig"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:24:19.000Z",
        "id": "1357092581939818497",
        "lang": "de",
        "text": "RT @blogcannstatt: Im Bundesliga-Hinspiel wurde wegen einer \u00e4hnlichen VAR-Entscheidung ein Bundesliga-Sondergipfel einberufen, heute intere\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:23:23.000Z",
        "id": "1357092344970043392",
        "lang": "de",
        "text": "Konzentration auf die Bundesliga my ass. #VfB #VfBBMG https://t.co/es3z2f6l4x"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:23:21.000Z",
        "id": "1357092337793531908",
        "lang": "de",
        "text": "Kannst auch Lotto spielen, da ist die Trefferquote h\u00f6her als beim #VAR. #VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:23:17.000Z",
        "id": "1357092321481924611",
        "lang": "de",
        "text": "#VfBBMG\n#Sportschau\nUnd jetzt bitte noch die kalibrierte Linie zeigen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:23:07.000Z",
        "id": "1357092277131304966",
        "lang": "de",
        "text": "Ich glaube, ich w\u00fcrde mich \u00fcber einen Sieg von @SSVJAHN fast mehr freuen als den Sieg von @borussia\n#VfBBMG\n#REGKOE"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:22:28.000Z",
        "id": "1357092114841153536",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Jens1893: Die Elfmeterszene wurde bei @sportschau seit Abpfiff im Studio mit keinem einzigen Wort erw\u00e4hnt w\u00e4hrend es vor zwei Wochen qu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:22:07.000Z",
        "id": "1357092027603836928",
        "lang": "de",
        "text": "Wow @sportschau \nImmerhin noch reagiert.\n#VFBBMG Handspiel #noVAR"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:21:40.000Z",
        "id": "1357091913183211520",
        "lang": "de",
        "text": "RT @artib1893: Alles was bleibt ist, Bier aus dem Glas zu trinken und tief durchzuatmen. Morgen kommt ein neuer Tag #VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:21:35.000Z",
        "id": "1357091891473494018",
        "lang": "de",
        "text": "#VfBBMG\nSchweinsteiger der Fusballnostalgiker, der wohl die letzten 5 Jahre Profifu\u00dfball verschlafen hat."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:21:24.000Z",
        "id": "1357091846795767811",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schweigru: Jetzt bitte darauf achten, dass Embolo nicht in Richtung Essen abbiegt. #VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:21:15.000Z",
        "id": "1357091808401063940",
        "lang": "de",
        "text": "aber rr war jetzt ja kein schlechtes spiel. F\u00fcr ne junge Mannschaft \u00fcbliche Fehler waren halt drin und durch nen Patzer bekommst du halt das entscheidende Tor. Dazu der VAR halt wie gewohnt lost. W\u00fcrde jetzt sagen schade, aber man kennts ja: in der Liga ist wichtiger #VfBBMG #VfB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:21:01.000Z",
        "id": "1357091748665778177",
        "lang": "de",
        "text": "@dfbschiris Es ist zum kotzen ! Ihr versaut den ganzen Fu\u00dfball mit euren ahnungslosen Mitarbeitern aufn Feld und im Keller. \nL\u00e4cherlicher Haufen #VFBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:20:46.000Z",
        "id": "1357091688670519298",
        "lang": "de",
        "text": "Gute Analyse von Schweini #VFBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:20:43.000Z",
        "id": "1357091674690904064",
        "lang": "de",
        "text": "@sven_sation War nicht unser bestes Spiel, grade im vorderen Drittel, und da war Gladbach einfach den Tick besser heute. Passiert. #vfbbmg"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:20:37.000Z",
        "id": "1357091651064365056",
        "lang": "de",
        "text": "Sehr komplexes Regelwerk. Wenn man doch nur nen Experten da h\u00e4tte \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f @sportschau #VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:20:28.000Z",
        "id": "1357091611939905538",
        "lang": "de",
        "text": "#VfBBMG\nEin Meter, wirklich unglaublich knapp liebe Sportschau. \nNach einem Meter kommen ja nur noch 99 Zentimeter"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:20:21.000Z",
        "id": "1357091583745753090",
        "lang": "de",
        "text": "RT @l_sauerwald: Mir geht es nicht mal ums Ausscheiden. Das ist v\u00f6llig verdient. Ich versteh nur nicht, wie bei fast jede Entscheidung die\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:20:16.000Z",
        "id": "1357091560463233026",
        "lang": "de",
        "text": "Immer noch recht alberne Gegentore, immer noch kein 'Deckel drauf' vorne - aber eine gewisse Reife und Entwicklung der Mannschaft gegen\u00fcber der Hinrunde ist zu erkennen. #VFBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:19:43.000Z",
        "id": "1357091423502413832",
        "lang": "de",
        "text": "Schweini ist Liebhaber des Fu\u00dfball. Regeln egal.  Kein Elfmeter sagt er. #vfbbmg"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:19:42.000Z",
        "id": "1357091420134334466",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: Schluss in Stuttgart! #DieFohlen schlagen den @VfB. \ud83d\ude0d\n\n#DFBPokal #VFBBMG https://t.co/GCfqKHTlJF"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:19:41.000Z",
        "id": "1357091416770568193",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schweigru: Jetzt bitte darauf achten, dass Embolo nicht in Richtung Essen abbiegt. #VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:19:39.000Z",
        "id": "1357091406972669954",
        "lang": "de",
        "text": "RT @buzze: Wenn du Karl-Heinz Rummenigge bei Wish bestellst. #VfBBMG https://t.co/XgzswlkGyZ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:19:38.000Z",
        "id": "1357091401725526020",
        "lang": "de",
        "text": "Wahnsinn. Die ARD kriegt es nach Shirtstorm tats\u00e4chlich geschissen. Und der Stehgeiger mit Handregeln von vor 20 Jahren. #VfBbmg UND HALT DEIN MAUL MIT GERECHTIGKEIT."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:19:36.000Z",
        "id": "1357091395425751046",
        "lang": "de",
        "text": "RT @dirksteins: Jaaaa! Spiel gedreht! Jetzt dranbleiben und am besten nachlegen @borussia ! #VFBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:19:36.000Z",
        "id": "1357091394637201410",
        "lang": "de",
        "text": "@benwhaatelse @KuranyiSeiOma @CollinasErben Schon ein bisschen unheimlich... die BMG-Lobby... \ud83c\udfa5\ud83d\udc0e\ud83d\udc0e\ud83d\udc0e #VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:19:35.000Z",
        "id": "1357091388505137152",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FUMS_magazin: Wir haben da was f\u00fcr alle #VfB-Fans heute Abend \ud83e\udd2c #FCKVAR #VfBBMG \n\n\ud83d\udea8 https://t.co/zEfRN4o8Ze \ud83d\udea8 [unbezahlte werbung] http\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:19:34.000Z",
        "id": "1357091387573960704",
        "lang": "de",
        "text": "#VfBBMG Schweini halt die Klappe einfach"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:19:30.000Z",
        "id": "1357091367281954816",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: Gut gemacht, Fohlen! \ud83d\ude0d\n\n#DFBPokal #VFBBMG https://t.co/FRlCI5ELDd"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:19:24.000Z",
        "id": "1357091342757855232",
        "lang": "de",
        "text": "Stuttgarter am ausrasten. Ich kann es verstehen. Nat\u00fcrlich bin ich ultra gl\u00fccklich, dass nix passiert ist. Aber dass diese Szene mal wieder nicht vom Schiri angeschaut wird, raff ich halt wieder gar nicht\ud83d\ude05 #VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:19:03.000Z",
        "id": "1357091254257999872",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DFB_Pokal: .@borussia dreht das Spiel und l\u00f6st das Ticket f\u00fcr die n\u00e4chste #DFBPokal-Runde! \ud83d\udc4f\n\n#VfBBMG 1:2 #BERLIN2021 https://t.co/CL04\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:19:00.000Z",
        "id": "1357091243097022464",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: Gut gemacht, Fohlen! \ud83d\ude0d\n\n#DFBPokal #VFBBMG https://t.co/FRlCI5ELDd"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:18:56.000Z",
        "id": "1357091227406114818",
        "lang": "de",
        "text": "Kopf hoch Jungs wieder ein gutes Spiel gezeigt, leider nicht das Gl\u00fcck auf unsere Seite... Als Fan kann man echt stolz sein auf unsere Mannschaft #VfBBMG #DFBPokal #immerweiter #nurderVfB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:18:54.000Z",
        "id": "1357091216245088259",
        "lang": "de",
        "text": "Was hat uns der #DFBPokal diese Woche gelehrt? Richtig, der #VAR ist, in seiner es\u00adsen\u00adzi\u00adellen Destination, der irrelevanteste Depp im deutschen Fu\u00dfball.\n#VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:18:45.000Z",
        "id": "1357091181771935744",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: 50': Es z\u00e4hlt! GOALASSO PLEA! \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a\n\n#DFBPokal #VFBBMG 1:2 https://t.co/qiMh5ShRve"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:18:30.000Z",
        "id": "1357091118786174980",
        "lang": "de",
        "text": "Ich muss es wissen, wie fandet Ihr die \u00dcbertragung der #ARD ?#VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:18:17.000Z",
        "id": "1357091060913168384",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Trashkob: Eine letzte Sache muss ich dann doch noch zu #VfBBMG loswerden, bis ich in die Zukunft schauen kann. Die Berichterstattung zu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:18:16.000Z",
        "id": "1357091056349827075",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TomHerzog27: Finde das hier ist ziemlich \u00e4hnlich zu dem Handspiel von Lainer. \nHier gab es auch kein Elfmeter in der 94\u2018 Minute. #VFBBM\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:18:15.000Z",
        "id": "1357091054286176257",
        "lang": "de",
        "text": "Stuttgart ist ne geile Truppe, will jetzt blo\u00df nicht mit irgendwelchen Fans von denen Diskutieren, wir in Gladbach wissen am besten wie ihr euch f\u00fchlt. #VFBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:18:11.000Z",
        "id": "1357091035457982464",
        "lang": "de",
        "text": "Hat @CollinasErben schon was zu #VfBBMG gesagt?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:18:00.000Z",
        "id": "1357090993221304321",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: Gut gemacht, Fohlen! \ud83d\ude0d\n\n#DFBPokal #VFBBMG https://t.co/FRlCI5ELDd"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:17:55.000Z",
        "id": "1357090971452919816",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: 50': Es z\u00e4hlt! GOALASSO PLEA! \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a\n\n#DFBPokal #VFBBMG 1:2 https://t.co/qiMh5ShRve"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:17:51.000Z",
        "id": "1357090952200994825",
        "lang": "de",
        "text": "RT @laberkalypse: Kein Handspiel #VfBBMG #VfB https://t.co/WijKTsia7G"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:17:46.000Z",
        "id": "1357090930470322176",
        "lang": "de",
        "text": "@dfbschiris na, ihr habt wieder alles daf\u00fcr getan das es beim Spiel #VFBBMG 2:1 bleibt, was ? Sch\u00e4mt ihr euch nicht langsam ?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:17:34.000Z",
        "id": "1357090883561263105",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: Schluss in Stuttgart! #DieFohlen schlagen den @VfB. \ud83d\ude0d\n\n#DFBPokal #VFBBMG https://t.co/GCfqKHTlJF"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:17:28.000Z",
        "id": "1357090856562548747",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: \ud83c\udfc6 VIERTELFINALE! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\n#DFBPokal #VFBBMG https://t.co/6eSutQ7wr0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:17:28.000Z",
        "id": "1357090855077699589",
        "lang": "de",
        "text": "Videobeweis abschaffen!!\n#VfBBMG https://t.co/tfRywfxqgs"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:17:22.000Z",
        "id": "1357090832285892608",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Phil18933: Das ist eine Linie paralell zur Mittellinie\n#VfB #VfBBMG https://t.co/cqkJaISdMS"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:17:11.000Z",
        "id": "1357090786567888896",
        "lang": "de",
        "text": "RT @VfB: \u23f9\ufe0f Gek\u00e4mpft bis zum Schluss, aber am Ende ausgeschieden. Kopf hoch, Jungs!\n\n\ud83c\udfc6 #DFBPokal #VfB #VfBBMG 1:2 https://t.co/ktOcOk2LHX"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:17:07.000Z",
        "id": "1357090767735578624",
        "lang": "de",
        "text": "F\u00fcr.Was.Gibts.Einen.VAR\nDas kannst doch keinem erz\u00e4hlen...\n#VfBBMG\nSo eine klare Fehlentscheidung und dann nicht mal \u00fcberpr\u00fcfen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:16:45.000Z",
        "id": "1357090678040322055",
        "lang": "de",
        "text": "Titel-Traum lebt weiter! #VfBBMG #DFBPokal #Borussia #DieFohlen https://t.co/0OxfrOxUHm"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:16:42.000Z",
        "id": "1357090665037987840",
        "lang": "de",
        "text": "Jeder Spieler kann mal ausrutschen und Fehler machen. Als Nico den Elfmeter vergeigt hat wurde er zurecht hier aufgefangen und verteidigt, so geh\u00f6rt sichs auch bei Bredlow. Fehler passieren. H\u00e4tte auch Kobel passieren k\u00f6nnen. #vfb #vfbbmg"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:16:37.000Z",
        "id": "1357090643592556546",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schweigru: Da sich beim VfB Stuttgart einige \u00fcber ein vermeintliches Handspiel durch Stefan #Lainer aufregen. Mithilfe der Gegenkamera\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:16:12.000Z",
        "id": "1357090537027883009",
        "lang": "de",
        "text": "Ich bleibe \u00fcbrigens auch nach dem heutigen #VfBBMG dabei. https://t.co/0x3OULc3lk"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:15:53.000Z",
        "id": "1357090458397073410",
        "lang": "de",
        "text": "Ein neues 1973 ist zur Zeit noch m\u00f6glich! #DFBPokal #SSVKOE #VFBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:15:52.000Z",
        "id": "1357090452797878272",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Tobbbbes: \u201eJa bitte?\u201c\n\n\u201e\u00c4h ja Daniel, der DFB hier. Folgendes: Heute rasieren wir Gladbach nicht. Schon gar nicht in der Nachspielzeit.\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:15:43.000Z",
        "id": "1357090414872961030",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schweigru: Da sich beim VfB Stuttgart einige \u00fcber ein vermeintliches Handspiel durch Stefan #Lainer aufregen. Mithilfe der Gegenkamera\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:15:40.000Z",
        "id": "1357090402340384768",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Tobbbbes: \u201eJa bitte?\u201c\n\n\u201e\u00c4h ja Daniel, der DFB hier. Folgendes: Heute rasieren wir Gladbach nicht. Schon gar nicht in der Nachspielzeit.\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:15:32.000Z",
        "id": "1357090371260600321",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Jens1893: Die Elfmeterszene wurde bei @sportschau seit Abpfiff im Studio mit keinem einzigen Wort erw\u00e4hnt w\u00e4hrend es vor zwei Wochen qu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:15:29.000Z",
        "id": "1357090359269015559",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schlauchi3330: Kein Hand? #vfbbmg #dfbpokal @DFB #var @VfB https://t.co/i3MUpwsUct"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:15:25.000Z",
        "id": "1357090342856753155",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Jens1893: Die Elfmeterszene wurde bei @sportschau seit Abpfiff im Studio mit keinem einzigen Wort erw\u00e4hnt w\u00e4hrend es vor zwei Wochen qu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:15:21.000Z",
        "id": "1357090325282586626",
        "lang": "de",
        "text": "ARD Kommentator auch eher m\u00e4\u00dfig bis Gladbach Fanboy \n#VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:15:17.000Z",
        "id": "1357090306584363008",
        "lang": "de",
        "text": "@borussia @Deniszakaria8 @MatzeGinter @tobi_sippel @YannSommer1 @bensebainiRams Na Jonas Hofmann, bist heute ruhig?\nKeine Anklagen an die Schiedsrichter?\nAch ja, war ja in eurem Sinne.\n#VfBBMG https://t.co/0oyXAHfVlR"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:15:12.000Z",
        "id": "1357090286791516163",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Phil18933: Das ist eine Linie paralell zur Mittellinie\n#VfB #VfBBMG https://t.co/cqkJaISdMS"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:15:08.000Z",
        "id": "1357090268105867270",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schlauchi3330: Kein Hand? #vfbbmg #dfbpokal @DFB #var @VfB https://t.co/i3MUpwsUct"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:15:04.000Z",
        "id": "1357090253119619076",
        "lang": "de",
        "text": "Interessehalber \ud83d\ude44 #VfBbmg"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:14:54.000Z",
        "id": "1357090209544962050",
        "lang": "de",
        "text": "Nat\u00fcrliche Armhaltung unter 9 Uhr, Arm nicht unter Spannung und wird weggezogen, und wahrscheinlich kurze Distanz (der Ball wird im Kopfballduell ber\u00fchrt?)... nat\u00fcrlich kein Elfer... es gibt nicht immer n Elfergeschenk zum  Schluss... #VFBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:14:40.000Z",
        "id": "1357090152980623360",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schweigru: Da sich beim VfB Stuttgart einige \u00fcber ein vermeintliches Handspiel durch Stefan #Lainer aufregen. Mithilfe der Gegenkamera\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:14:36.000Z",
        "id": "1357090135997878272",
        "lang": "de",
        "text": "Darf ich kurz daran erinnern, dass das hier minutenlang \u00fcberpr\u00fcft wurde, obwohl der Ball dadurch nicht mal die Richtung ge\u00e4ndert hat? #VfBBMG https://t.co/dILe44A8Xr"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:14:23.000Z",
        "id": "1357090080763109379",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schlauchi3330: Kein Hand? #vfbbmg #dfbpokal @DFB #var @VfB https://t.co/i3MUpwsUct"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:14:19.000Z",
        "id": "1357090064665169921",
        "lang": "de",
        "text": "Was ich auch nicht versteh : wie wird entschieden wann sich ein Schiedsrichter eine Szene selbst anschaut und wann nicht, wann sich Zeit genommen wird und wann man nach 10 Sekunden eine Entscheidung trifft.  #VfB #VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:14:14.000Z",
        "id": "1357090044423585793",
        "lang": "de",
        "text": "RT @blogcannstatt: Im Bundesliga-Hinspiel wurde wegen einer \u00e4hnlichen VAR-Entscheidung ein Bundesliga-Sondergipfel einberufen, heute intere\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:14:12.000Z",
        "id": "1357090033166123008",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: Gut gemacht, Fohlen! \ud83d\ude0d\n\n#DFBPokal #VFBBMG https://t.co/FRlCI5ELDd"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:14:06.000Z",
        "id": "1357090008390397952",
        "lang": "de",
        "text": "Keine Transparenz \nWillk\u00fcrlich wann eingesetzt wird bzw wann der Schiedsrichter drauf zur\u00fcckgreift \nEgal ob f\u00fcr uns oder gegen uns im Gesamtbild bleibt der VAR keine Bereicherung \nVideobeweis abschaffen !!\n#VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:14:03.000Z",
        "id": "1357089996264656901",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Tobbbbes: \u201eJa bitte?\u201c\n\n\u201e\u00c4h ja Daniel, der DFB hier. Folgendes: Heute rasieren wir Gladbach nicht. Schon gar nicht in der Nachspielzeit.\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:13:51.000Z",
        "id": "1357089945391882240",
        "lang": "de",
        "text": "RT @butterflaenkle: Ohne Witz, ich piss ne Linie die gerader ist als dieser Witz  #VfBBMG https://t.co/TphfzTUBDB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:13:50.000Z",
        "id": "1357089943412170753",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schweigru: Da sich beim VfB Stuttgart einige \u00fcber ein vermeintliches Handspiel durch Stefan #Lainer aufregen. Mithilfe der Gegenkamera\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:13:50.000Z",
        "id": "1357089942598483972",
        "lang": "de",
        "text": "Das ist eine Linie paralell zur Mittellinie\n#VfB #VfBBMG https://t.co/cqkJaISdMS"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:13:46.000Z",
        "id": "1357089925821251587",
        "lang": "de",
        "text": "#lasttweet (ihr seid manchmal echt anstrengend ey...)\n\nWer ohne Fehler ist werfe den ersten Stein.\n\n#Bredlow #VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:13:34.000Z",
        "id": "1357089875267305475",
        "lang": "de",
        "text": "@schweigru #VFBBMG Ah OK, hmm das sah man echt vorher nicht..na dann ist es eh klar."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:13:34.000Z",
        "id": "1357089874575298568",
        "lang": "de",
        "text": "RT @schlauchi3330: Kein Hand? #vfbbmg #dfbpokal @DFB #var @VfB https://t.co/i3MUpwsUct"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:13:18.000Z",
        "id": "1357089810339495939",
        "lang": "de",
        "text": "\u201eJa bitte?\u201c\n\n\u201e\u00c4h ja Daniel, der DFB hier. Folgendes: Heute rasieren wir Gladbach nicht. Schon gar nicht in der Nachspielzeit. Sonst wirds zu auff\u00e4llig...\u201c\n\n\u201eVerstanden!\u201c\n\n#VfBBMG https://t.co/YE06xdYvzn"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:13:17.000Z",
        "id": "1357089805302194178",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Ziege4President: Als Pr\u00e4sident setze ich mich daf\u00fcr ein, dass wir mehr Budget in die Schiedsrichter investieren. #VfBBMG #VfB #JaZuZiege"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:13:11.000Z",
        "id": "1357089777393238019",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: Gut gemacht, Fohlen! \ud83d\ude0d\n\n#DFBPokal #VFBBMG https://t.co/FRlCI5ELDd"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:13:09.000Z",
        "id": "1357089770049073152",
        "lang": "de",
        "text": "Mir scheint, als habe der Elfmeter im Ligaspiel ein Trauma bei dem ein oder anderen BMG-Fan ausgel\u00f6st. Unglaublich, wie sie heute noch daran zu knabbern haben #VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:12:37.000Z",
        "id": "1357089637446131717",
        "lang": "de",
        "text": "@sportschau Gestern erleben wir eine gro\u00dfe Aufregung wegen solcher Schiri Schnitzer und jetzt tun wir einfach so, als w\u00e4re nichts passiert ? Schon die verhaltene Reaktion des Kommentators war extrem seltsam.  #VfBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:12:36.000Z",
        "id": "1357089630265503745",
        "lang": "de",
        "text": "RT @eLMauserrito: Wie sie sehen sehen sie nichts also ?\ud83e\udd14 @kicker @dfbschiris #VfBBMG https://t.co/bwFCQSyA83"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:12:34.000Z",
        "id": "1357089622568939521",
        "lang": "de",
        "text": "Wir haben die besten Schiris der Welt, @DFL_Official! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #VfBBMG #VfB  #Fickteuch https://t.co/Y716cDA4tP"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:12:31.000Z",
        "id": "1357089613127507984",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TomHerzog27: Finde das hier ist ziemlich \u00e4hnlich zu dem Handspiel von Lainer. \nHier gab es auch kein Elfmeter in der 94\u2018 Minute. #VFBBM\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:12:21.000Z",
        "id": "1357089567413788675",
        "lang": "de",
        "text": "RT @butterflaenkle: Ohne Witz, ich piss ne Linie die gerader ist als dieser Witz  #VfBBMG https://t.co/TphfzTUBDB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:12:19.000Z",
        "id": "1357089561722167298",
        "lang": "de",
        "text": "RT @s_hermanns: Innerhalb von zwei Wochen zweimal 2:1 beim VfB gewonnen. Kann sich sehen lassen. #VFBBMG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T22:12:18.000Z",
        "id": "1357089557989257217",
        "lang": "de",
        "text": "RT @borussia: Gut gemacht, Fohlen! \ud83d\ude0d\n\n#DFBPokal #VFBBMG https://t.co/FRlCI5ELDd"
    }
]