[
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:40.000Z",
        "id": "1359496758867468288",
        "lang": "de",
        "text": "Ich scrolle gerade ein wenig durch die #wahlomat -Tweets und bin verz\u00fcckt, da\u00df @DiePARTEI  bei vielen sehr hoch im Kurs steht."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:38.000Z",
        "id": "1359496499219095555",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Grandor95: Hey @spdlandtagbw,\nHat sich da jemand verklickt oder haltet ihr es wirklich f\u00fcr eine gute Idee Sanktionen auf ein Existenzmi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:35.000Z",
        "id": "1359496234243923975",
        "lang": "de",
        "text": "RT @NetzWelthandel: Vor der #Landtagswahl in #RheinlandPfalz befragten wir die Parteien nach ihrer Position zum EU-Kanada-Abkommen #CETA: W\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:39.000Z",
        "id": "1359495998993805314",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hgbruenker: Der #WahlOMat f\u00fcr Rheinland-Pfalz und Badem-W\u00fcrttemberg ist online - scheint so als ob ich in der richtigen Partei sei :)\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:00.000Z",
        "id": "1359495838716858369",
        "lang": "de",
        "text": "W\u00fcrde ich in Baden-W\u00fcrttemberg leben, ich w\u00fcrde dieses Jahr wohl in diese Richtung w\u00e4hlen. \ud83d\ude09\ud83d\udfe3\ud83d\udd34\n\n@VoltBW @spdbawue \n\nJetzt den Wahl-O-Mat zur #Landtagswahl in #Baden-W\u00fcrttemberg 2021 spielen @bpb_de #WahlOMat #bwwahl https://t.co/9rBYdtbzp6 \n\n#bw2021 https://t.co/AMcczDaX5z"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:41.000Z",
        "id": "1359495756021923845",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KohlerLanges: Mein Ergebnis beim #wahlomat. Und der erste Platz geht eindeutig an Volt. Gl\u00fcck gehabt ;), dann kandidiere ich wohl f\u00fcr d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:16.000Z",
        "id": "1359495399938129920",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Maurice_Conrad: Der #wahlomat ist da! \ud83e\udd73 https://t.co/13bVFVT32k"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:39.000Z",
        "id": "1359495245600276482",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Maurice_Conrad: Der #wahlomat ist da! \ud83e\udd73 https://t.co/13bVFVT32k"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:19.000Z",
        "id": "1359495161378705417",
        "lang": "de",
        "text": "Ich lasse das #wahlomat Ergebnis mal so stehen. https://t.co/g4RsEXxI0z"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:02.000Z",
        "id": "1359494588122210307",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ademoye_mercy: #wahlomat  Abonnieren Sie https://t.co/pWntYdJd0F und sehen Sie sich die gr\u00f6\u00dfte Reality-Show I AM LAYCON an, die morgen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:29.000Z",
        "id": "1359494449324302338",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ademoye_mercy: #wahlomat  Abonnieren Sie https://t.co/pWntYdJd0F und sehen Sie sich die gr\u00f6\u00dfte Reality-Show I AM LAYCON an, die morgen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:25.000Z",
        "id": "1359494432442228737",
        "lang": "de",
        "text": "Vor der #Landtagswahl in #RheinlandPfalz befragten wir die Parteien nach ihrer Position zum EU-Kanada-Abkommen #CETA: Wer wird sich im Bundesrat f\u00fcr die Ratifizierung von CETA, und wer wird sich dagegen einsetzen? \nAlle Antworten unter: https://t.co/ikfV9KYuNk #wahlomat #ltwrlp https://t.co/73YikLOHYs"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:24.000Z",
        "id": "1359494177751519237",
        "lang": "de",
        "text": "Der #wahlomat ist da! \ud83e\udd73 https://t.co/13bVFVT32k"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:25.000Z",
        "id": "1359493929142538245",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Kai3k: Wenn ich in #RheinlandPfalz wohnen w\u00fcrde, w\u00fcrde ich dank #wahlomat bei der #Landtagswahl die @piratenrlp w\u00e4hlen! #LTWRLP21 https\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:25.000Z",
        "id": "1359493174222348291",
        "lang": "de",
        "text": "Linksgr\u00fcnversifft, aber sehr gut. #wahlomat https://t.co/0hPUrxd7PI"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:12.000Z",
        "id": "1359493118710738950",
        "lang": "de",
        "text": "RT @konsfeist: Habt ihr schon den #Wahlomat f\u00fcr die Landtagswahlen in #BadenWuerttemberg &amp; #RheinlandPfalz gemacht?\n\nWas kommt bei euch so\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:09.000Z",
        "id": "1359493105964220427",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KohlerLanges: Mein Ergebnis beim #wahlomat. Und der erste Platz geht eindeutig an Volt. Gl\u00fcck gehabt ;), dann kandidiere ich wohl f\u00fcr d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:04.000Z",
        "id": "1359493084673884161",
        "lang": "de",
        "text": "@konsfeist Mein #wahlomat Ergebnis f\u00fcr #BadenWuerttemberg https://t.co/gUGnN1IoIW"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:22.000Z",
        "id": "1359492656192253955",
        "lang": "de",
        "text": "Wen soll ich blo\u00df w\u00e4hlen?! Der #WahlOMat hilft: https://t.co/GumI5rXjIz\n#ltwbw21 #ltwrlp21"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:57.000Z",
        "id": "1359492051813957635",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ejemenofili: #wahlomat #IamLayconShowmaxEve Abonnieren Sie https://t.co/DNYCufOdhT und sehen Sie sich die gr\u00f6\u00dfte Reality-Show I AM LAYC\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:55.000Z",
        "id": "1359492040883654664",
        "lang": "de",
        "text": "Der #wahlomat ist online und auch wenn ich in der Heimat nicht mehr w\u00e4hlen darf, dr\u00fccke ich den Liberalen im Stammland die Daumen. #ltwbw21 https://t.co/I0ISGSzFvj"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:46.000Z",
        "id": "1359492004833591296",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn ich in #RheinlandPfalz wohnen w\u00fcrde, w\u00fcrde ich dank #wahlomat bei der #Landtagswahl die @piratenrlp w\u00e4hlen! #LTWRLP21 https://t.co/ZFC2pcwZdi"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:08.000Z",
        "id": "1359491845886214146",
        "lang": "de",
        "text": "RT @enavigo: Erstaunlich wie weit die #Gr\u00fcnen bei mir im #Wahlomat nach unten gerutscht sind...\n\nGut das #Piraten ganz oben stehen ist bei\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:17:49.000Z",
        "id": "1359491764596400130",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KlimalisteVB: ++ Pressemitteilung ++ \n\nzum offenen Brief (A49 Trinkwasserschutz) der Klimaliste Vogelsberg.\n\n#Trinkwasserschutz #A49 #k\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:16:08.000Z",
        "id": "1359491339466006530",
        "lang": "de",
        "text": "RT @krafts_werk: 48. #Politikstunde: Start in das Superwahljahr mit dem #WahlOMat https://t.co/aq1uKCp6s0 via @bpb_de"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:14.000Z",
        "id": "1359490864238776323",
        "lang": "de",
        "text": "#wahlomat \n\nPlatz 1 #B\u00fcndnisC ?\n\nPlatz 2 #AfD \n\nPlatz 3 #Klimaliste \n\nInteressante Kombinationen \ud83e\udd14"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:13:47.000Z",
        "id": "1359490750237573130",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Simonfragtnach: Liebe @FDPBW das kann ja nicht euer Ernst sein. Zum einen sollte man mit dieser Begr\u00fcndung hier NEIN ausw\u00e4hlen und zum\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:13:01.000Z",
        "id": "1359490557429641217",
        "lang": "de",
        "text": "RT @spdrlp: Ab heute online: der #WahlOMat zur Landtagswahl! Abgestimmt werden kann schon jetzt per Briefwahl oder am 14. M\u00e4rz im Wahllokal\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:12:23.000Z",
        "id": "1359490399069495299",
        "lang": "de",
        "text": "#wahlomat 38 bis 40% falschpositiv https://t.co/YJvXu6eqe4"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:12:13.000Z",
        "id": "1359490354643415044",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ballphilosoph: Warnhinweis: Mitglieder der Gr\u00fcnen Jugend sollten den #Wahlomat nur ausf\u00fcllen, wenn ein Defibrillator in der N\u00e4he ist. #\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:11:08.000Z",
        "id": "1359490083099918338",
        "lang": "de",
        "text": "#Pleitewelle, #Jobverlust, #Einsamkeit, #Isolation, #spaltung #Existenzverluste. alles woran die #Politik denkt sind #Macht und #Wahlen  #CDU #CSU #SPD #Gruene #Linke #AFD #FDP #wahlomat #lockdownverlaengerung Kommt der #Denkzettel?? https://t.co/PCCH16IBUB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:10:00.000Z",
        "id": "1359489797123936262",
        "lang": "de",
        "text": "Trotzdem w\u00fcrde ich nicht CDU w\u00e4hlen, weil Kretschmann auch Wahl vor Gesundheit stellt.  #wahlomat https://t.co/qxeFkFKhku"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:07:53.000Z",
        "id": "1359489265567162374",
        "lang": "de",
        "text": "Das ist der Beweis, warum Kleinparteien wichtig f\u00fcr unsere #Demokratie sind - sie spiegeln alle Meinungen wieder. \n\nBitte gebt Ihnen eine Chance, gerne auch der @spdrlp, denn auf Malu Dreyer als Ministerpr\u00e4sidentin m\u00f6chte ich nicht verzichten m\u00fcssen. #ltwrlp21 #wahlomat"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:07:36.000Z",
        "id": "1359489193504890886",
        "lang": "de",
        "text": "RT @enavigo: Erstaunlich wie weit die #Gr\u00fcnen bei mir im #Wahlomat nach unten gerutscht sind...\n\nGut das #Piraten ganz oben stehen ist bei\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:05:53.000Z",
        "id": "1359488760531009548",
        "lang": "de",
        "text": "@RZitelmann Noch deutlicher als bei mir \ud83d\udc4d#wahlomat"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:04:47.000Z",
        "id": "1359488482771615748",
        "lang": "de",
        "text": "#wahlomat \nGr\u00fcne in B-W \u00dcbereinstimmung 62%\n\nGr\u00fcne in RLP \u00dcbereinstimmung 75%\n\nWeshalb kann ich nicht in RLP wohnen?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:04:25.000Z",
        "id": "1359488394359881732",
        "lang": "de",
        "text": "RT @shelltered: Was sagt ein Wahlomat \u00fcber unsere Demokratie aus?\n\n#Wahlomat #shelltered"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:04:17.000Z",
        "id": "1359488358871891969",
        "lang": "de",
        "text": "#wahlomat FDP ganz oben, Linke und Kommunisten ganz unten. Ich stehe 100 % zu Demokratie und Wirtschaft."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:04:05.000Z",
        "id": "1359488307680456712",
        "lang": "de",
        "text": "Erstaunlich wie weit die #Gr\u00fcnen bei mir im #Wahlomat nach unten gerutscht sind...\n\nGut das #Piraten ganz oben stehen ist bei deren zukunftsf\u00e4higem Programm nicht \u00fcberraschend!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:04:02.000Z",
        "id": "1359488294225145856",
        "lang": "de",
        "text": "Der #WahlOMat ist als Entscheidungshilfe zwischen FDP und AfD durchaus brauchbar. \ud83d\ude07"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:59:40.000Z",
        "id": "1359487199159476226",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DerSchildertyp: Damit best\u00e4tigt der #wahlomat mein Empfinden, dass ich mit @VoltDeutschland vielleicht endlich die passende Partei f\u00fcr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:59:05.000Z",
        "id": "1359487048411979779",
        "lang": "de",
        "text": "RT @bpb_de: Zur #Landtagswahl in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz startet heute auch der #Wahlomat ins #Superwahljahr 2021! Jetzt spie\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:58:52.000Z",
        "id": "1359486994259324928",
        "lang": "de",
        "text": "RT @VoltRlp: Was ist eigentlich Volt? Am 14. M\u00e4rz findet die #LTWRLP statt und erstmals steht mit Volt eine europ\u00e4ische Partei zur Wahl.\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:58:11.000Z",
        "id": "1359486822599036931",
        "lang": "de",
        "text": "@SWRAktuellBW @bpb_de Ich w\u00e4hle nur eine Partei die eine \"sofortige Beendigung aller Cornamassnahmen\" fordert. Durch #SeehoferGate ist jegliche Legitimation f\u00fcr #Lockdown und #Maskenpflicht nicht mehr vorhanden. Leider fehlt diese Frage im #wahlomat. Damit ist er nutzlos."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:56:22.000Z",
        "id": "1359486364631375873",
        "lang": "de",
        "text": "RT @VoltRlp: Der #Wahlomat zur #ltwrlp21 ist online! Erstmals k\u00f6nnt ihr bei der #ltwrlp mit einer neuen Funktionen alle Parteien direkt mit\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:55:50.000Z",
        "id": "1359486234238849026",
        "lang": "de",
        "text": "RT @VoltRlp: Was ist eigentlich Volt? Am 14. M\u00e4rz findet die #LTWRLP statt und erstmals steht mit Volt eine europ\u00e4ische Partei zur Wahl.\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:55:03.000Z",
        "id": "1359486036049559559",
        "lang": "de",
        "text": "Hey @spdlandtagbw,\nHat sich da jemand verklickt oder haltet ihr es wirklich f\u00fcr eine gute Idee Sanktionen auf ein Existenzminimum drauf zu packen?\n#BaW\u00dc #wahlomat #Landtagswahl https://t.co/Q47vQUnoTV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:54:27.000Z",
        "id": "1359485883200724994",
        "lang": "de",
        "text": "RT @InspectorBrunel: Am #wahlomat -Hashtag kann man sch\u00f6n beobachten...\n\n...wie linke Minderheiten verzweifelt versuchen Mehrheiten vorzut\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:53:49.000Z",
        "id": "1359485724878376960",
        "lang": "de",
        "text": "RT @spdrlp: Ab heute online: der #WahlOMat zur Landtagswahl! Abgestimmt werden kann schon jetzt per Briefwahl oder am 14. M\u00e4rz im Wahllokal\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:53:18.000Z",
        "id": "1359485593839939585",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KlimalisteVB: ++ Pressemitteilung ++ \n\nzum offenen Brief (A49 Trinkwasserschutz) der Klimaliste Vogelsberg.\n\n#Trinkwasserschutz #A49 #k\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:53:02.000Z",
        "id": "1359485529054715906",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DrAndreasS: Es geht weiter mit den Fragen des des #wahlomat zur #ltwbw21\n\nDeutlich mehr Dynamik als im WahlSwiper. \n4 Bl\u00f6cke:\n- Fern-Li\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:52:30.000Z",
        "id": "1359485393981370368",
        "lang": "de",
        "text": "Statt Wiener #Opernball #ImpeachmentTrial vom Capitol. Leere Impfzentren in D, #Impfstoff fehlt. Lust auf Spaziergang kippte die #Ausgangssperre in BW. #K\u00e4ltewelle in Deutschland, so wie #FFF es will. Der Programmvergleicher #wahlomat ist online. Ich hab schon 3mal Schnee ger\u00e4umt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:52:28.000Z",
        "id": "1359485384535736320",
        "lang": "de",
        "text": "Der #wahlomat hat gesprochen. #diePARTEI https://t.co/lZsxieeG5n"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:52:27.000Z",
        "id": "1359485379271938050",
        "lang": "de",
        "text": "Wie der Vater, so der Sohn: Dass der Filius @DiePARTEI ganz oben und die #cdu ganz unten hat, ist dabei nur eine Nuance. Bin durchaus zufrieden mit dem Herrn Student ... #rlp #wahlomat"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:51:58.000Z",
        "id": "1359485257838448646",
        "lang": "de",
        "text": "RT @p0mmesgabel: @shelltered Das die Parteien es nicht schaffen ihre W\u00e4hlerschaft zu erreichen. Es fehlt die Transparenz, weil alles immer\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:51:40.000Z",
        "id": "1359485184693964805",
        "lang": "de",
        "text": "RT @shelltered: Was sagt ein Wahlomat \u00fcber unsere Demokratie aus?\n\n#Wahlomat #shelltered"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:49:41.000Z",
        "id": "1359484684225380352",
        "lang": "de",
        "text": "Und das ohne Feintuning... Deswegen wohl nur ~85%. AfD, wie erwartet, aufm letzten Rang. #wahlomat #BadenWuerttemberg #diehumanisten https://t.co/e19K5MeBX5"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:49:28.000Z",
        "id": "1359484631058423812",
        "lang": "de",
        "text": "RT @bpb_de: Zur #Landtagswahl in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz startet heute auch der #Wahlomat ins #Superwahljahr 2021! Jetzt spie\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:46:41.000Z",
        "id": "1359483930248966148",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RG_PdH: Der #WahlOMat ist online und scheint noch eine bessere Differenzierung als beim WahlSwiper zu erlauben.\n\nIch hab mit meiner Ent\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:46:40.000Z",
        "id": "1359483927145119745",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RLP_AfD: Ab heute ist der Wahl-O-Mat zur Landtagswahl freigeschaltet!\n\nW\u00e4hlen k\u00f6nnen Sie bereits jetzt via Briefwahl oder am 14.03 im W\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:44:59.000Z",
        "id": "1359483503411355656",
        "lang": "de",
        "text": "Ein Teil meiner #wahlomat - Ergebnisse w\u00fcrde die Bev\u00f6lkerung verunsichern.\n\nTrotzdem immer wieder interessant, um ein paar Themen zu sehen, die u.a. in anderen Bundesl\u00e4ndern besprochen werden."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:43:53.000Z",
        "id": "1359483225408737280",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ejemenofili: #wahlomat #IamLayconShowmaxEve Abonnieren Sie https://t.co/DNYCufOdhT und sehen Sie sich die gr\u00f6\u00dfte Reality-Show I AM LAYC\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:43:42.000Z",
        "id": "1359483180978479104",
        "lang": "de",
        "text": "Dieses mal der #wahlomat f\u00fcr die #Landtagswahl BW. An erster Stelle nat\u00fcrlich die @PdH_BW  \ud83d\ude03 https://t.co/agkowc99wX"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:42:49.000Z",
        "id": "1359482955408809985",
        "lang": "de",
        "text": "Da die Frage nach der \"sofortigen Abschaffung aller Coronamassnahmen\" fehlt, scheint mir der #wahlomat in diesem Jahr nutzlos zu sein. #SeehoferGate #Lockdown #Maskenpflicht #Coronadiktatur"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:42:32.000Z",
        "id": "1359482885246509058",
        "lang": "de",
        "text": "Der Wahl-O-Mat f\u00fcr die #Landtagswahl in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz ist online, auch der #Wahlomat ins #Superwahljahr 2021. \ud83d\udc4d \n - https://t.co/cINPoqO83Z - \n@bpb_de #LTWBW21 #LTWRP21 #BadenWuerttemberg #RheinlandPfalz https://t.co/W2snl27HR6"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:41:51.000Z",
        "id": "1359482713728823303",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RLP_AfD: Ab heute ist der Wahl-O-Mat zur Landtagswahl freigeschaltet!\n\nW\u00e4hlen k\u00f6nnen Sie bereits jetzt via Briefwahl oder am 14.03 im W\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:41:46.000Z",
        "id": "1359482691108958209",
        "lang": "de",
        "text": "RT @InspectorBrunel: #wahlomat \n\nDie zum Teil irrsinnigen \"Thesen\" sagen eine Menge \u00fcber die derzeitig Regierenden in #BadenWuerttemberg  a\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:41:39.000Z",
        "id": "1359482661794942976",
        "lang": "de",
        "text": "RT @InspectorBrunel: Am #wahlomat -Hashtag kann man sch\u00f6n beobachten...\n\n...wie linke Minderheiten verzweifelt versuchen Mehrheiten vorzut\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:41:14.000Z",
        "id": "1359482556920528898",
        "lang": "de",
        "text": "RT @_don_sebo: Ich: Hey #wahlomat, welche Partei hat die Pandemie gut gehandhabt und sich ernsthaft um die Gesundheit der Menschen gek\u00fcmmer\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:40:38.000Z",
        "id": "1359482405753663489",
        "lang": "de",
        "text": "Welche Partei bei den kommenden Landtagswahlen ist f\u00fcr eine sofortige Abschaffung aller Coronamassnahmen? Alle anderen sind f\u00fcr mich nach #SeehoferGate kriminell und unw\u00e4hlbar. #ltwbw21 #ltwrp21 #Lockdown #Maskenpflicht #Wissenschaftsbetrug #Coronadikatatur #wahlomat"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:40:27.000Z",
        "id": "1359482359553400832",
        "lang": "de",
        "text": "Was, 91%?? Verdammt, ich bin in der falschen Partei!\ud83d\ude33 #wahlomat \nAllerdings trage ich das untere Ende der Liste jetzt wie einen Orden.\nUnd mal ehrlich, wenn ich Klimaschutz priorisiere und dann 90% mit meiner PARTEI erhalte, aber nur etwa 60% mit den Gr\u00fcnen.. Jungs.. was los!? https://t.co/XzmCSV2tGR"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:40:19.000Z",
        "id": "1359482326774919168",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RLP_AfD: Ab heute ist der Wahl-O-Mat zur Landtagswahl freigeschaltet!\n\nW\u00e4hlen k\u00f6nnen Sie bereits jetzt via Briefwahl oder am 14.03 im W\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:39:48.000Z",
        "id": "1359482196164284418",
        "lang": "de",
        "text": "Ab heute ist der Wahl-O-Mat zur Landtagswahl freigeschaltet!\n\nW\u00e4hlen k\u00f6nnen Sie bereits jetzt via Briefwahl oder am 14.03 im Wahllokal. Mit @Michael_Frisch_ steht die #AfD f\u00fcr konsequente, sachliche und starke Opposition. #RLP braucht uns! #wahlomat https://t.co/QYQJ5UopjF"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:38:42.000Z",
        "id": "1359481922422980609",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt den Wahl-O-Mat zur #Landtagswahl in #Baden-W\u00fcrttemberg 2021 spielen @bpb_de #WahlOMat #bwwahl https://t.co/FzLnbnxdpx"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:38:10.000Z",
        "id": "1359481785671962625",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JermaineCharmin: Der #wahlomat enth\u00fcllt: \n\nDie #NoAfD ist die einzige am #14Mrz w\u00e4hlbare Partei, die sich gegen kostenlose Deutschkurse\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:38:08.000Z",
        "id": "1359481776750608386",
        "lang": "de",
        "text": "RT @J__Ludwig: vieles w\u00e4re m\u00f6glich und noch mehr #achsoistdas #Linke #ltwbw #ltwbw21 #noafd #R2G - bish.Wahlprogramm-Aussagen #wahlomat \n@s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:38:06.000Z",
        "id": "1359481769024749569",
        "lang": "de",
        "text": "#wahlomat brauche ich nicht. Ich wei\u00df, dass bei mir AfD rauskommen w\u00fcrde, ich wei\u00df aber auch, dass ich diese nie w\u00e4hlen werde."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:37:41.000Z",
        "id": "1359481666260115458",
        "lang": "de",
        "text": "Der #wahlomat enth\u00fcllt: \n\nDie #NoAfD ist die einzige am #14Mrz w\u00e4hlbare Partei, die sich gegen kostenlose Deutschkurse f\u00fcr Gefl\u00fcchtete ausspricht. \n\nIst das nicht dieselbe Partei, die ganz laut schreit, wenn Menschen nicht integriert sind und die dt. Sprache im GG verankern will?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:37:33.000Z",
        "id": "1359481631606718464",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KlimalisteVB: ++ Pressemitteilung ++ \n\nzum offenen Brief (A49 Trinkwasserschutz) der Klimaliste Vogelsberg.\n\n#Trinkwasserschutz #A49 #k\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:37:18.000Z",
        "id": "1359481569015181312",
        "lang": "de",
        "text": "Hab beim #wahlomat einfach eine Partei mit \u00fcber 90% \u00dcbereinstimmung... oops \ud83d\udc40"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:32:53.000Z",
        "id": "1359480455523934209",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JordanGriz95: Wichtiger Hinweis f\u00fcr #wahlomat und #WahlSwiper:\n\nLest euch bei kritischen Fragen die Begr\u00fcndungen der Parteien durch und\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:32:20.000Z",
        "id": "1359480317464236035",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JordanGriz95: Wichtiger Hinweis f\u00fcr #wahlomat und #WahlSwiper:\n\nLest euch bei kritischen Fragen die Begr\u00fcndungen der Parteien durch und\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:32:11.000Z",
        "id": "1359480278683705345",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Nordhessische: Es gibt wieder einen #WahlOMat zu den Landtagswahlen in Rheinland-Pfalz und Baden-W\u00fcrttemberg: https://t.co/ZYu16tbMBg I\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:31:57.000Z",
        "id": "1359480222295478273",
        "lang": "de",
        "text": "Wichtiger Hinweis f\u00fcr #wahlomat und #WahlSwiper:\n\nLest euch bei kritischen Fragen die Begr\u00fcndungen der Parteien durch und wiederholt den Test anschlie\u00dfend. Die Schw\u00e4che des Thesenformates ist die Auslegungssache."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:31:57.000Z",
        "id": "1359480220504498176",
        "lang": "de",
        "text": "RT @bpb_de: Zur #Landtagswahl in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz startet heute auch der #Wahlomat ins #Superwahljahr 2021! Jetzt spie\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:31:55.000Z",
        "id": "1359480214401736707",
        "lang": "de",
        "text": "In Rheinland-Pfalz ist das Ergebnis vom #wahlomat f\u00fcr mich schon mal eindeutig \ud83d\ude05 Freut mich @VoltDeutschland @VoltRlp #ltwrlp #LTWRP21 https://t.co/KEifXWyaK2"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:31:04.000Z",
        "id": "1359479999338848256",
        "lang": "de",
        "text": "#wahlomat\n\n\u201eIn Rheinland-Pfalz gibt es keine ausgepr\u00e4gte Massentierhaltung...\u201c\n\nMit der Lobbypartei @cdurlp wird es, mangels Einsicht, auch in Zukunft Tierleid und Billigfleisch geben.\n\n#GoVegan https://t.co/vRqeGIxQa0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:30:28.000Z",
        "id": "1359479849698615300",
        "lang": "de",
        "text": "RT @VoltRlp: Unsere Kampagnenvorstellung ist \u00fcbrigens nach wie vor zum Nachschauen in #YouTube verf\u00fcgbar! #VoteVolt #ltwrlp #wahlomat #wirm\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:30:18.000Z",
        "id": "1359479806363115520",
        "lang": "de",
        "text": "RT @VoltRlp: Unsere Kampagnenvorstellung ist \u00fcbrigens nach wie vor zum Nachschauen in #YouTube verf\u00fcgbar! #VoteVolt #ltwrlp #wahlomat #wirm\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:30:16.000Z",
        "id": "1359479798297468932",
        "lang": "de",
        "text": "Ja, doch. Recht zufrieden mit meinem #WahlSwiper-Ergebnis\n#wahlomat https://t.co/0kwvBOaXdc"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:29:45.000Z",
        "id": "1359479666457915392",
        "lang": "de",
        "text": "RT @InspectorBrunel: Am #wahlomat -Hashtag kann man sch\u00f6n beobachten...\n\n...wie linke Minderheiten verzweifelt versuchen Mehrheiten vorzut\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:29:14.000Z",
        "id": "1359479539244670979",
        "lang": "de",
        "text": "vieles w\u00e4re m\u00f6glich und noch mehr #achsoistdas #Linke #ltwbw #ltwbw21 #noafd #R2G - bish.Wahlprogramm-Aussagen #wahlomat \n@spdlandtagbw @die_linke_bw @GrueneBW https://t.co/FJ0Rhon9RF"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:28:14.000Z",
        "id": "1359479286965686272",
        "lang": "de",
        "text": "Ihr seid damit informiert: Wer CDU w\u00e4hlt, macht sich mitschuldig. #wahlomat #Corona #COVID19 https://t.co/TQNbk09eR0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:26:32.000Z",
        "id": "1359478859557699586",
        "lang": "de",
        "text": "Hm, SPD. Ich w\u00fcrde mir als angeblich linke Partei Sorgen dar\u00fcber machen, dass solch ein Ranking anhand der Wahlaussagen m\u00f6glich ist.\n\nBzgl. CDU und FDP: Don't get me started. #wahlomat https://t.co/xTs0q6J9sN"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:25:03.000Z",
        "id": "1359478487011254272",
        "lang": "de",
        "text": "Unsere Kampagnenvorstellung ist \u00fcbrigens nach wie vor zum Nachschauen in #YouTube verf\u00fcgbar! #VoteVolt #ltwrlp #wahlomat #wirmitihr #wirmachendas #ltwrlp21 #ltrlp https://t.co/W31w497vvg"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:23:45.000Z",
        "id": "1359478157116645381",
        "lang": "de",
        "text": "RT @spdrlp: Ab heute online: der #WahlOMat zur Landtagswahl! Abgestimmt werden kann schon jetzt per Briefwahl oder am 14. M\u00e4rz im Wahllokal\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:23:28.000Z",
        "id": "1359478088137142276",
        "lang": "de",
        "text": "Am #wahlomat -Hashtag kann man sch\u00f6n beobachten...\n\n...wie linke Minderheiten verzweifelt versuchen Mehrheiten vorzut\u00e4uschen...!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:22:50.000Z",
        "id": "1359477926379597828",
        "lang": "de",
        "text": "Und Baden-W\u00fcrttemberg \ud83e\udd14 #wahlomat https://t.co/loxSxPVqEb"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:22:13.000Z",
        "id": "1359477771542618116",
        "lang": "de",
        "text": "#Wahlomat f\u00fcr #BaW\u00fc scheint weitgehend nutzlos.\n\nKeine einzige Partei mehr als 2/3 \u00dcbereinstimmung \u2013 ok, DAS glaub ich.\n\nAuf Platz 2 #W2020 \ud83d\ude31 \u2013 ja, die #Coronaleugner-Partei, die au\u00dferdem \"#Alternativmedizin\" toll findet. Maximale Ausschlusskriterien, kamen in Fragen nicht vor."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:21:58.000Z",
        "id": "1359477707772481541",
        "lang": "de",
        "text": "Ich wei\u00df nicht, was ihr habt: Mein #wahlomat Ergebnis f\u00fcr #BadenW\u00fcrttemberg ist stabil. https://t.co/hrTli1NeeP"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:20:19.000Z",
        "id": "1359477292746080260",
        "lang": "de",
        "text": "RT @lpb_rlp: \ud83d\udce2Es ist soweit: Ab sofort ist der #WahlOMat, das interaktive Tool zur #Landtagswahl in #RheinlandPfalz, unter https://t.co/RNl\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:18:29.000Z",
        "id": "1359476831800487939",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt den Wahl-O-Mat zur #Landtagswahl in #Baden-W\u00fcrttemberg 2021 spielen @bpb_de #WahlOMat #bwwahl https://t.co/3RYVVcC6il"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:17:42.000Z",
        "id": "1359476634907258882",
        "lang": "de",
        "text": "RT @jakob4justice: Parteien werden in Regierungsverantwortung das tun, was das nationale Kapital, die Lobbies verlangen. Wahlprogramme sind\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:16:24.000Z",
        "id": "1359476310435893251",
        "lang": "de",
        "text": "Die ganz hei\u00dfen Eisen fassen die Rheinland-Pf\u00e4lzer da an. Die ganz hei\u00dfen Eisen. #wahlomat https://t.co/AkplaDNjvd"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:14:18.000Z",
        "id": "1359475779474763778",
        "lang": "de",
        "text": "RT @VoltRlp: Was ist eigentlich Volt? Am 14. M\u00e4rz findet die #LTWRLP statt und erstmals steht mit Volt eine europ\u00e4ische Partei zur Wahl.\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:12:59.000Z",
        "id": "1359475449982836744",
        "lang": "de",
        "text": "RT @jakob4justice: Parteien werden in Regierungsverantwortung das tun, was das nationale Kapital, die Lobbies verlangen. Wahlprogramme sind\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:12:46.000Z",
        "id": "1359475396144750600",
        "lang": "de",
        "text": "RT @jakob4justice: Parteien werden in Regierungsverantwortung das tun, was das nationale Kapital, die Lobbies verlangen. Wahlprogramme sind\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:12:40.000Z",
        "id": "1359475367367614466",
        "lang": "de",
        "text": "#WahlOMat #ltwbw zwischen links und rechts https://t.co/5ODlXk2QMv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:12:26.000Z",
        "id": "1359475311130382339",
        "lang": "de",
        "text": "RT @VoltRlp: Was ist eigentlich Volt? Am 14. M\u00e4rz findet die #LTWRLP statt und erstmals steht mit Volt eine europ\u00e4ische Partei zur Wahl.\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:12:19.000Z",
        "id": "1359475279933149190",
        "lang": "de",
        "text": "Es gibt wieder einen #WahlOMat zu den Landtagswahlen in Rheinland-Pfalz und Baden-W\u00fcrttemberg: https://t.co/ZYu16tbMBg Ich empfehle immer, sich auch kleinere Parteien im Vergleich anzuschauen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:11:46.000Z",
        "id": "1359475142737489920",
        "lang": "de",
        "text": "RT @VoltRlp: Was ist eigentlich Volt? Am 14. M\u00e4rz findet die #LTWRLP statt und erstmals steht mit Volt eine europ\u00e4ische Partei zur Wahl.\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:11:14.000Z",
        "id": "1359475007424987136",
        "lang": "de",
        "text": "Gabs schon  wieder das Gezeter von den Braunen und Konservativen , der #wahlomat w\u00fcrde fehlerhafte Ergebnisse  liefern?  Tja... \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:10:32.000Z",
        "id": "1359474832732286981",
        "lang": "de",
        "text": "Parteien werden in Regierungsverantwortung das tun, was das nationale Kapital, die Lobbies verlangen. Wahlprogramme sind nette Absichtsversprechen, mehr nicht. W\u00e4hlen zu gehen ist gut, aber auch der minimalste Akt der politischen Auseinandersetzung. \n\n#wahlomat"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:10:31.000Z",
        "id": "1359474826277236739",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Der_Dutschi: Rheinland-Pfalz \ud83e\udd14 #wahlomat https://t.co/J1GL0P7yLX"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:10:27.000Z",
        "id": "1359474809407758337",
        "lang": "de",
        "text": "Mein Ergebnis des #Wahlomat|en f\u00fcr die #Landtagswahl in #RheinlandPfalz. #LandtagswahlRheinlandPfalz @AfD @fdp https://t.co/EHa3QtY3UZ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:10:24.000Z",
        "id": "1359474798619942913",
        "lang": "de",
        "text": "RT @VoltRlp: Was ist eigentlich Volt? Am 14. M\u00e4rz findet die #LTWRLP statt und erstmals steht mit Volt eine europ\u00e4ische Partei zur Wahl.\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:10:18.000Z",
        "id": "1359474773441601540",
        "lang": "de",
        "text": "https://t.co/47lik5OAOZ\n\nCheck out my Gig on fiverr for quality job\n\n#lockdownverlaengerung\n#wahlomat\n#CoronaGipfel\nMitte M\u00e4rz\n#mittelfingermittwoch\n#LasstDieSchulenUndKitasZu\nBoateng\nFriseure\nKasia\nFree-TV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:09:57.000Z",
        "id": "1359474683876376577",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ademoye_mercy: #wahlomat  Abonnieren Sie https://t.co/pWntYdJd0F und sehen Sie sich die gr\u00f6\u00dfte Reality-Show I AM LAYCON an, die morgen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:09:32.000Z",
        "id": "1359474579052367872",
        "lang": "de",
        "text": "Ich h\u00e4tte gern eine #wahlomat f\u00fcr die Kommunalwahl in Hessen. \nMit Palatschinken und Subtrahieren oder wie das hei\u00dft.\nDanke"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:08:58.000Z",
        "id": "1359474438950047744",
        "lang": "de",
        "text": "Ich verrate euch einfach nicht wen ich w\u00e4hle, denn das geht niemanden etwas an :P #wahlomat"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:08:50.000Z",
        "id": "1359474405655650308",
        "lang": "de",
        "text": "Die Pandemie wirkt wie ein Katalysator.\nSie verst\u00e4rkt Probleme, die eh schon da waren.\nAn irgendwas krankt die Gesellschaft und es nicht nur #Covid!\n##lockdownverlaengerung #CoronaGipfel #Impfdesaster #wahlomat"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:08:40.000Z",
        "id": "1359474364559802368",
        "lang": "de",
        "text": "RT @_HelloPunk: Mein #Wahlomat von Rheinland-Pfalz. Die Top 6 ziemlich genau wie erwartet. https://t.co/7Ajneqa3tM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:08:26.000Z",
        "id": "1359474304451248130",
        "lang": "de",
        "text": "Ei verbibbschd... \ud83d\ude0e\n#wahlomat https://t.co/wdYbdbrxBi"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:08:03.000Z",
        "id": "1359474206606516232",
        "lang": "de",
        "text": "Die Spitze meines #Wahlomat-Ergebnisses irritiert mich etwas. Das Ende weniger #ltwbw\n\nhttps://t.co/wqtL29uTMs https://t.co/BtX0MES1RM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:07:58.000Z",
        "id": "1359474186872365058",
        "lang": "de",
        "text": "Liebe Mitglieder der linken Filterblase, habt Ihr zu viel Zeit oder warum schreibt st\u00e4ndig niveaulose, grammatikalisch inkorrekte und oft hasserf\u00fcllte Kommentare auf \"b\u00f6sen, rechten\" Twitterseiten? #lockdown #Corona #COVID19 #CoronaGipfel #wahlomat"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:05:01.000Z",
        "id": "1359473444233052160",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn der #Wahlomat dich perfekt beschreibt https://t.co/RnkQvSkETz"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:04:48.000Z",
        "id": "1359473390357262337",
        "lang": "de",
        "text": "Was ist eigentlich Volt? Am 14. M\u00e4rz findet die #LTWRLP statt und erstmals steht mit Volt eine europ\u00e4ische Partei zur Wahl.\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Wer wir sind? @rike_schier beantwortet kurz und knapp die wichtigsten Fragen!\u270c\ufe0f #VoteVolt\n#ltwrlp21 #ltrlp #wirmachendas #WirMitIhr #ltwrlp #Wahlomat https://t.co/l174snJLMi"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:04:05.000Z",
        "id": "1359473209079459840",
        "lang": "de",
        "text": "Ja, ich will! \ud83d\ude0d\n#wahlomat https://t.co/zeZ4zX9fPS"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:03:33.000Z",
        "id": "1359473076656824320",
        "lang": "de",
        "text": "#wahlomat ist ein gutes Ergebnis. https://t.co/94sLLWnKpS"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:03:25.000Z",
        "id": "1359473043203055616",
        "lang": "de",
        "text": "Der #WahlOMat f\u00fcr Rheinland-Pfalz und Badem-W\u00fcrttemberg ist online - scheint so als ob ich in der richtigen Partei sei :) \n\nhttps://t.co/e5DUAwqrH6\n\n#volt #votevolt #jetztbistdudran #landtagswahl2021 https://t.co/HlIIaS4qT0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:02:16.000Z",
        "id": "1359472751732531200",
        "lang": "de",
        "text": "Ok das kam wirklich unerwartet \ud83e\udd14\nGr\u00fcn ist hierzulande halt doch nur ein hellers Schwarz.\n\n#BadenW\u00fcrttemberg #Landtagswahl #wahlomat https://t.co/nHwUCe1WqV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:01:28.000Z",
        "id": "1359472550624063489",
        "lang": "de",
        "text": "Mein Ergebnis des #Wahlomat|en f\u00fcr die #Landtagswahl in Baden-W\u00fcrttemberg. #B\u00fcndnisC @AfD @CDU #LandtagswahlBadenW\u00fcrttemberg https://t.co/wy7Mv8wUKs"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:00:51.000Z",
        "id": "1359472393694150657",
        "lang": "de",
        "text": "#wahlomat \nPasst. Platz 3 w\u00e4re nat\u00fcrlich keine Option das will ich hier nochmal ganz deutlich sagen https://t.co/SdwznaO6lw"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:59:30.000Z",
        "id": "1359472054295273472",
        "lang": "de",
        "text": "Wie ambivalent kann meine politische Einstellung sein? #wahlomat #bw21 https://t.co/pbAEjZHN8o"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:59:20.000Z",
        "id": "1359472014113857539",
        "lang": "de",
        "text": "Der #WahlOMat ne tolle Sache!\nEinfach mal probieren:\n\nhttps://t.co/3syhVbK7nO https://t.co/P7ArKE2D8N"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:58:19.000Z",
        "id": "1359471759225946112",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Der_Dutschi: Rheinland-Pfalz \ud83e\udd14 #wahlomat https://t.co/J1GL0P7yLX"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:58:04.000Z",
        "id": "1359471695678029828",
        "lang": "de",
        "text": "So ein #Parteisoldat war ich aber bisher bei noch keinem #wahlomat. Go @FDPBW https://t.co/0FvNNqwQLw"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:58:04.000Z",
        "id": "1359471695397019648",
        "lang": "de",
        "text": "Bei beiden #wahlomat en die A*d auf dem letzten Platz."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:56:34.000Z",
        "id": "1359471317569974277",
        "lang": "de",
        "text": "RT @humanisten_ria: Wie zu erwarten liegt die @PdH_BW  beim #wahlomat zur #LTWBW21 auf Platz 1 bei mir :) \nAlso, auch als Berliner oder Bra\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:56:28.000Z",
        "id": "1359471292257345539",
        "lang": "de",
        "text": "RT @lpb_rlp: \ud83d\udce2Es ist soweit: Ab sofort ist der #WahlOMat, das interaktive Tool zur #Landtagswahl in #RheinlandPfalz, unter https://t.co/RNl\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:56:23.000Z",
        "id": "1359471273307373573",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PdH_Bayern: Der #wahlomat f\u00fcr die #ltwbw21 bei unseren westlichen Nachbarn ist jetzt online!\n\nBist du Humanist? \u00dcberpr\u00fcfe es selbst:\n\n#\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:55:05.000Z",
        "id": "1359470943622606852",
        "lang": "de",
        "text": "Hier noch mein #wahlomat Ergebnis f\u00fcr die #ltwbw21. Die 90 % DKP \u00fcberraschen mich jetzt etwas, obwohl ich und diese Partei innerhalb des Sozialismus wohl eher auf gegen\u00fcberliegenden Seiten liegen. Daf\u00fcr ist der Wahl-O-Mat wohl auch nicht pr\u00e4zise genug. #ltwbw https://t.co/tieC6b5RtG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:54:01.000Z",
        "id": "1359470677678514178",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sixtus: #Wahlomat BaW\u00fc empfiehlt mir @dieLinke vor @Klimaliste und @VoltDeutschland. Interessant. \ud83e\udd14 \nhttps://t.co/jKAGUoRiyS"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:53:09.000Z",
        "id": "1359470455569211393",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sixtus: #Wahlomat BaW\u00fc empfiehlt mir @dieLinke vor @Klimaliste und @VoltDeutschland. Interessant. \ud83e\udd14 \nhttps://t.co/jKAGUoRiyS"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:52:23.000Z",
        "id": "1359470264812199936",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JoachimHeck: Hier lang wer noch unschl\u00fcssig ist bei der #ltwbw21:\n\nhttps://t.co/HKnMegDHjL\n\nhttps://t.co/C3dvCn2rov\n\n#Wahlomat #Klimawa\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:52:21.000Z",
        "id": "1359470254276149250",
        "lang": "de",
        "text": "Was oben steht, ist egal. Wichtig ist, was gaaaanz unten steht. \ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddea\n\n#wahlomat https://t.co/fUdACupsWB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:51:54.000Z",
        "id": "1359470144842592260",
        "lang": "de",
        "text": "Von meinen Top-6 Parteien im #Wahlomat Ba-W\u00fc kenne ich 5 gar nicht.. https://t.co/UlN21TILjz"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:50:54.000Z",
        "id": "1359469892756463617",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Der_Dutschi: Rheinland-Pfalz \ud83e\udd14 #wahlomat https://t.co/J1GL0P7yLX"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:47:39.000Z",
        "id": "1359469075282468866",
        "lang": "de",
        "text": "#wahlomat \n\nDie zum Teil irrsinnigen \"Thesen\" sagen eine Menge \u00fcber die derzeitig Regierenden in #BadenWuerttemberg  aus...."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:46:18.000Z",
        "id": "1359468732024782848",
        "lang": "de",
        "text": "RT @spdrlp: Ab heute online: der #WahlOMat zur Landtagswahl! Abgestimmt werden kann schon jetzt per Briefwahl oder am 14. M\u00e4rz im Wahllokal\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:45:58.000Z",
        "id": "1359468650147811328",
        "lang": "de",
        "text": "Hier lang wer noch unschl\u00fcssig ist bei der #ltwbw21:\n\nhttps://t.co/HKnMegDHjL\n\nhttps://t.co/C3dvCn2rov\n\n#Wahlomat #Klimawahl #Landtagswahl #ltwbw"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:45:48.000Z",
        "id": "1359468606057283587",
        "lang": "de",
        "text": "@salomon_alex @lpbbw @FraktionGruenBW mein #ltwbw21 #WahlOMat Ergebnis:\n(deshalb brauchen wir \u00fcberall #RankedChoiceVoting ) https://t.co/3YzlXT4dih"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:45:21.000Z",
        "id": "1359468493490556929",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SWRAktuellBW: Welche Parteien passen am besten zu meinen Standpunkten? F\u00fcr die #Landtagswahl am 14. M\u00e4rz in Baden-W\u00fcrttemberg bietet de\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:45:20.000Z",
        "id": "1359468489916956682",
        "lang": "de",
        "text": "RT @_HelloPunk: Mein #Wahlomat von Rheinland-Pfalz. Die Top 6 ziemlich genau wie erwartet. https://t.co/7Ajneqa3tM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:45:06.000Z",
        "id": "1359468433629405184",
        "lang": "de",
        "text": "Warnhinweis: Mitglieder der Gr\u00fcnen Jugend sollten den #Wahlomat nur ausf\u00fcllen, wenn ein Defibrillator in der N\u00e4he ist. #ltwbw21"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:43:24.000Z",
        "id": "1359468004405313549",
        "lang": "de",
        "text": "#Wahlomat BaW\u00fc empfiehlt mir @dieLinke vor @Klimaliste und @VoltDeutschland. Interessant. \ud83e\udd14 \nhttps://t.co/jKAGUoRiyS"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:43:10.000Z",
        "id": "1359467944913350659",
        "lang": "de",
        "text": "@shelltered Das die Parteien es nicht schaffen ihre W\u00e4hlerschaft zu erreichen. Es fehlt die Transparenz, weil alles immer durch Personendebatten \u00fcberlagert wird.\n#Wahlomat #shelltered"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:43:09.000Z",
        "id": "1359467942589644801",
        "lang": "de",
        "text": "Der #wahlomat braucht eine neue Funktion: Wenn jemensch die Fragen so beantwortet hat, dass CDU, FDP oder AfD hohe Zustimmungswerte haben, sollte die*er Benutzer*inx darauf hingewiesen werden, dass die Wahl ausf\u00e4llt."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:42:48.000Z",
        "id": "1359467853968269313",
        "lang": "de",
        "text": "Wer denkt sich so einen Schwachsinn im #wahlomat eigentlich aus? \ud83e\udd14\n@bpb_de https://t.co/Jvlu1XbgFH"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:42:31.000Z",
        "id": "1359467781146767365",
        "lang": "de",
        "text": "RT @shelltered: Was sagt ein Wahlomat \u00fcber unsere Demokratie aus?\n\n#Wahlomat #shelltered"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:42:17.000Z",
        "id": "1359467721465954305",
        "lang": "de",
        "text": "Liebe @FDPBW das kann ja nicht euer Ernst sein. Zum einen sollte man mit dieser Begr\u00fcndung hier NEIN ausw\u00e4hlen und zum anderen ist das doch ein sehr fragw\u00fcrdiges Verst\u00e4ndnis -jedenfalls nicht mein Verst\u00e4ndnis- von Liberalit\u00e4t. #FDP #wahlomat #Landtagswahl #BadenWuerttemberg https://t.co/5wmpKD0wZe"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:41:57.000Z",
        "id": "1359467638515204103",
        "lang": "de",
        "text": "RT @_don_sebo: Ich: Hey #wahlomat, welche Partei hat die Pandemie gut gehandhabt und sich ernsthaft um die Gesundheit der Menschen gek\u00fcmmer\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:41:28.000Z",
        "id": "1359467516762992642",
        "lang": "de",
        "text": "Was sagt ein Wahlomat \u00fcber unsere Demokratie aus?\n\n#Wahlomat #shelltered"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:41:11.000Z",
        "id": "1359467446638362627",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BASDeutschland: Das Thema \"Abschaffung der Studiengeb\u00fchren f\u00fcr alle internationalen Studierenden\" hat in den #wahlomat  #BadenW\u00fcrttembe\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:40:50.000Z",
        "id": "1359467356003647489",
        "lang": "de",
        "text": "Die @bpb_de hat den Wahl-O-Mat f\u00fcr Baden-W\u00fcrttemberg ver\u00f6ffentlicht. Wem die Themen #Wald und #Forstwirtschaft darin zu kurz kommen: N\u00e4chste Woche startet der \"Wald-O-Mat\" der Forstkammer! Freut euch drauf \ud83d\ude07\n#waldomat #wahlomat #forstkammer https://t.co/jLztwbjwEA"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:38:38.000Z",
        "id": "1359466804469465090",
        "lang": "de",
        "text": "Der #wahlomat f\u00fcr die Landtagswahlen in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz ist online! \n\nMein Ergebnis ist, nun ja, wenig \u00fcberraschend \ud83d\ude09 https://t.co/TaifJ4OUiC"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:38:11.000Z",
        "id": "1359466691747581958",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Der_Dutschi: Rheinland-Pfalz \ud83e\udd14 #wahlomat https://t.co/J1GL0P7yLX"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:37:25.000Z",
        "id": "1359466498973192199",
        "lang": "de",
        "text": "RT @_don_sebo: Ich: Hey #wahlomat, welche Partei hat die Pandemie gut gehandhabt und sich ernsthaft um die Gesundheit der Menschen gek\u00fcmmer\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:37:07.000Z",
        "id": "1359466424406786048",
        "lang": "de",
        "text": "https://t.co/NCZz1HVXz0 \nDer #Wahlomat f\u00fcr Rheinland Pfalz ist da\n#wahlrlp #rlp2021 https://t.co/OJPnvvM6OP"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:37:04.000Z",
        "id": "1359466409483509763",
        "lang": "de",
        "text": "Mein #Wahlomat von Rheinland-Pfalz. Die Top 6 ziemlich genau wie erwartet. https://t.co/7Ajneqa3tM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:37:03.000Z",
        "id": "1359466407684153346",
        "lang": "de",
        "text": "RT @_Sakrosankt: Fr\u00fcher hie\u00df das Mal \"verfassungsgem\u00e4\u00dfe Grundrechte\". Heute hei\u00dft es \"\u00d6ffnungsorgie\".\nUnd schon hat man ein schlechtes Gewi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:34:26.000Z",
        "id": "1359465748394082307",
        "lang": "de",
        "text": "RT @bpb_de: Zur #Landtagswahl in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz startet heute auch der #Wahlomat ins #Superwahljahr 2021! Jetzt spie\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:33:48.000Z",
        "id": "1359465589119549442",
        "lang": "de",
        "text": "RT @_don_sebo: Ich: Hey #wahlomat, welche Partei hat die Pandemie gut gehandhabt und sich ernsthaft um die Gesundheit der Menschen gek\u00fcmmer\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:32:12.000Z",
        "id": "1359465184025337856",
        "lang": "de",
        "text": "Vielleicht ist es gut, dass ich nicht mehr in BaW\u00fc lebe. :) #wahlomat https://t.co/8z3RJQRp2s https://t.co/dttEsePn2b"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:31:53.000Z",
        "id": "1359465104010596354",
        "lang": "de",
        "text": "RT @zeitonline: Welche Partei vertritt welche Positionen? Vor der #Landtagswahl in Baden-W\u00fcrttemberg gibt der #WahlOMat einen \u00dcberblick. #l\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:31:24.000Z",
        "id": "1359464983285891075",
        "lang": "de",
        "text": "@WatchingBurn1 Hmmmm... #Wahlomat #BadenWuerttemberg \n\nKlare Sache: \nMeine eigene #Partei muss sich mehr #anstrengen,\nmit meinen Ansichten #\u00fcberein zu stimmen \ud83d\ude43 https://t.co/i7J0nrjxq1"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:30:55.000Z",
        "id": "1359464864087965698",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PdH_Bayern: Der #wahlomat f\u00fcr die #ltwbw21 bei unseren westlichen Nachbarn ist jetzt online!\n\nBist du Humanist? \u00dcberpr\u00fcfe es selbst:\n\n#\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:30:36.000Z",
        "id": "1359464784828264453",
        "lang": "de",
        "text": "#wahlomat r\u00fcckt die #afd in die n\u00e4he von #fdp und #afd. skandal!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:28:07.000Z",
        "id": "1359464156110467072",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PdH_Bayern: Der #wahlomat f\u00fcr die #ltwbw21 bei unseren westlichen Nachbarn ist jetzt online!\n\nBist du Humanist? \u00dcberpr\u00fcfe es selbst:\n\n#\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:27:26.000Z",
        "id": "1359463986333384705",
        "lang": "de",
        "text": "Zwar nicht aus der Pfalz aber dennoch mal den Wahl-O-Mat zur #Landtagswahl in #Rheinland-Pfalz 2021 spielen @bpb_de #WahlOMat #rlpwahl https://t.co/EqBi1JPqTs"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:26:16.000Z",
        "id": "1359463693025705984",
        "lang": "de",
        "text": "RT @WOM_Forschung: Wahl-O-Mat-Forschung startet in das Super-Wahljahr 2021!\nHier findet man jetzt auch die aktuelle Pressemitteilung unsere\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:25:55.000Z",
        "id": "1359463602554630150",
        "lang": "de",
        "text": "Rheinland-Pfalz \ud83e\udd14 #wahlomat https://t.co/J1GL0P7yLX"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:25:41.000Z",
        "id": "1359463547290402816",
        "lang": "de",
        "text": "Mein #Wahlomat-Ergebnis:\n1. @fdprlp (Wer h\u00e4tts gedacht)\n2. @VoltRlp \n3. @spdrlp https://t.co/rQ05ISKTs5"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:25:33.000Z",
        "id": "1359463510636449792",
        "lang": "de",
        "text": "Der #wahlomat ist online und ich habe die Fragen mal beantwortet m, obwohl ich nicht in #BadenW\u00fcrttemberg lebe. #ltwbw21\nhttps://t.co/bd4nSbzgGU https://t.co/gBowvfhuyY"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:24:53.000Z",
        "id": "1359463344093204482",
        "lang": "de",
        "text": "++ Pressemitteilung ++ \n\nzum offenen Brief (A49 Trinkwasserschutz) der Klimaliste Vogelsberg.\n\n#Trinkwasserschutz #A49 #keineA49 #wahlomat #Klima #Klimaliste #Vogelsberg #Kreistag https://t.co/9almnOhKAJ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:24:52.000Z",
        "id": "1359463339626287105",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PdH_Bayern: Der #wahlomat f\u00fcr die #ltwbw21 bei unseren westlichen Nachbarn ist jetzt online!\n\nBist du Humanist? \u00dcberpr\u00fcfe es selbst:\n\n#\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:24:40.000Z",
        "id": "1359463288485146626",
        "lang": "de",
        "text": "ABER ICH VERSCHWENDE DOCH MEINE STIMME, WENN ICH EINE SPLITTERPARTEI W\u00c4HLE? \nWas denkst du was deine Stimme f\u00fcr CDU/CSU/SPD wert ist. \ud83d\ude02 #wahlomat"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:24:35.000Z",
        "id": "1359463267962400768",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ademoye_mercy: #wahlomat  Abonnieren Sie https://t.co/pWntYdJd0F und sehen Sie sich die gr\u00f6\u00dfte Reality-Show I AM LAYCON an, die morgen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:24:34.000Z",
        "id": "1359463265336782850",
        "lang": "de",
        "text": "Der #wahlomat f\u00fcr die #ltwbw21 bei unseren westlichen Nachbarn ist jetzt online!\n\nBist du Humanist? \u00dcberpr\u00fcfe es selbst:\n\n#DieHumanisten\n\nhttps://t.co/6rgQLIU2QZ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:23:57.000Z",
        "id": "1359463110713569280",
        "lang": "de",
        "text": "RT @_Sakrosankt: Fr\u00fcher hie\u00df das Mal \"verfassungsgem\u00e4\u00dfe Grundrechte\". Heute hei\u00dft es \"\u00d6ffnungsorgie\".\nUnd schon hat man ein schlechtes Gewi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:23:25.000Z",
        "id": "1359462973346037761",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SWRAktuellBW: Welche Parteien passen am besten zu meinen Standpunkten? F\u00fcr die #Landtagswahl am 14. M\u00e4rz in Baden-W\u00fcrttemberg bietet de\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:22:32.000Z",
        "id": "1359462754265026562",
        "lang": "de",
        "text": "\"Welches Schweinderl...\" \u00e4h, \"Welche Partei passt zu mir?\" (II)\n\nMeine durch #Algorithmen &amp; Parteiprogramme determinierte #Wahlomat-Pr\u00e4ferenz f\u00fcr die Toskana, \u00e4h #BaW\u00fc.\n\nW2020 71,1 %\nB\u00fcndnis C 71,1 %\nEine f\u00fcr Alle - Partei 65,8 %\nFDP 64,5 %\nCDU 64,5 %\n\nKein Bundesland f\u00fcr mich.\ud83d\ude1a"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:21:50.000Z",
        "id": "1359462578234281987",
        "lang": "de",
        "text": "RT @zeitonline: Welche Partei vertritt welche Positionen? Vor der #Landtagswahl in Baden-W\u00fcrttemberg gibt der #WahlOMat einen \u00dcberblick. #l\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:20:13.000Z",
        "id": "1359462171277742080",
        "lang": "de",
        "text": "@zeitonline Lustige Parteien gibt es im Schwabenland.\n#Wahlomat #ltwbw21 https://t.co/K0U5ltIX3V"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:20:03.000Z",
        "id": "1359462128550354944",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DrAndreasS: Es geht weiter mit den Fragen des des #wahlomat zur #ltwbw21\n\nDeutlich mehr Dynamik als im WahlSwiper. \n4 Bl\u00f6cke:\n- Fern-Li\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:19:47.000Z",
        "id": "1359462060170575872",
        "lang": "de",
        "text": "Fr\u00fcher hie\u00df das Mal \"verfassungsgem\u00e4\u00dfe Grundrechte\". Heute hei\u00dft es \"\u00d6ffnungsorgie\".\nUnd schon hat man ein schlechtes Gewissen, wenn man sein Leben zur\u00fcck m\u00f6chte...\n#lockdownverlaengerung #wahlomat #CoronaGipfel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:19:14.000Z",
        "id": "1359461923985776643",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt den Wahl-O-Mat zur #Landtagswahl in #BadenW\u00fcrttemberg 2021 spielen @bpb_de #WahlOMat #bwwahl https://t.co/9RGBxMTG4H #bw2021"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:19:10.000Z",
        "id": "1359461905987944448",
        "lang": "de",
        "text": "Bei solchen #wahlomat Fragen w\u00fcrde ich mir immer mehr Hintergrund w\u00fcnschen. \n\n1. Gedanke: \u201eNat\u00fcrlich sollen die Schulen erhalten bleiben.\u201c\n\n2. Gedanke: \u201eAber sind die Schulen schlecht? Gibt es aus diesem Grund die Diskussion? Was wollten Eltern? Sind die Schulen noch zeitgem\u00e4\u00df?\u201c https://t.co/nu55Fv3oPz"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:18:40.000Z",
        "id": "1359461780737708035",
        "lang": "de",
        "text": "RT @bpb_de: Zur #Landtagswahl in Baden-W\u00fcrttemberg und Rheinland-Pfalz startet heute auch der #Wahlomat ins #Superwahljahr 2021! Jetzt spie\u2026"
    }
]