[
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:47:33.000Z",
        "id": "1359499248765698055",
        "lang": "de",
        "text": "die Gelegenheit, bei der es endlich mal auff\u00e4llt\n(neu ist da nix) https://t.co/IEjmTDKWbm"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:47:28.000Z",
        "id": "1359499225457917956",
        "lang": "de",
        "text": "Sorgen, \u00c4ngste, depressive Symptome: Nach fast einem Jahr #Corona-Pandemie zeigen viele Kinder laut einer aktuellen Befragung psychische Auff\u00e4lligkeiten. \nhttps://t.co/ozQstNYgAh"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:45:28.000Z",
        "id": "1359498723567484931",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ekindeligoez: Kinder brauchen M\u00f6glichkeiten, um Hilfssignale auszusenden. Gerade jetzt sollten wir Jugendhilfe st\u00e4rken, R\u00e4ume schaffen,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:44:05.000Z",
        "id": "1359498374861496322",
        "lang": "de",
        "text": "RT @EberthGerald: Fast jedes dritte Kind wegen Kontaktbeschr\u00e4nkung psychisch auff\u00e4llig; so zitiert die #tagesschau eine Studie:\n\nWie viele\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:42:15.000Z",
        "id": "1359497913613877248",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MDRAktuell: Fast jedes dritte Kind zeigt in Corona-Pandemie inzwischen psychische Auff\u00e4lligkeiten. Studie der Uniklinik Hamburg-Eppendo\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:42:07.000Z",
        "id": "1359497881519067143",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Arroganzlehr: Psst! Pssssst! Kommt mal n\u00e4her. Soll ich euch was verraten? Die gab's vorher auch schon. Sie wurde nur nicht politisch in\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:42:04.000Z",
        "id": "1359497868458012677",
        "lang": "de",
        "text": "Psst! Pssssst! Kommt mal n\u00e4her. Soll ich euch was verraten? Die gab's vorher auch schon. Sie wurde nur nicht politisch instrumentalisiert, weil es keinen gejuckt hat! Aber keinem weitersagen. https://t.co/tJdvdJKYqm\n#twlz #SichereBildung #LasstDieSchulenUndKitasZu"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:40:22.000Z",
        "id": "1359497437879144449",
        "lang": "de",
        "text": "RT @derspiegel: Um die psychische Gesundheit von Kindern steht es einer Studie zufolge nicht gut. Vor allem in Risikofamilien steigt die se\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:40:10.000Z",
        "id": "1359497387719426050",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:39:57.000Z",
        "id": "1359497335068368901",
        "lang": "de",
        "text": "@BildungSicher Und wie viele psychisch erkrankte Kinder wisst Du riskieren? Gerade heute geh\u00f6rt das sich die psychosomatischen Auff\u00e4lligkeiten bei Kindern mehr als verdoppelt haben. Und wie soll Bildung f\u00fcr alle funktionieren? Hast wohl keine Kinder und wei\u00dft es nicht was da abl\u00e4uft!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:39:56.000Z",
        "id": "1359497331868065794",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:39:54.000Z",
        "id": "1359497323743739907",
        "lang": "de",
        "text": "Fast jedes dritte Kind wegen Kontaktbeschr\u00e4nkung psychisch auff\u00e4llig; so zitiert die #tagesschau eine Studie:\n\nWie viele \"schwere Verl\u00e4ufe\" entstehen aus diesen psychischen Auff\u00e4lligkeiten, wie viele ungl\u00fcckliche Leben? Wie viele Suizide?\n\nDas muss berechnet werden!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:39:15.000Z",
        "id": "1359497157515034626",
        "lang": "de",
        "text": "Ich glaube, die meisten G\u00f6ren von heute haben sowieso Auff\u00e4lligkeiten. Das hat wenig mit Corona zu tun...es liegt an den Eltern !"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:46.000Z",
        "id": "1359496281249492996",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PhilippWoldin: \"Fast jedes dritte Kind leidet, so das Ergebnis der Erhebung, ein knappes Jahr nach Beginn der Pandemie unter psychische\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:48.000Z",
        "id": "1359496038374133762",
        "lang": "de",
        "text": "@SawsanChebli Jeder der keine \"psychische Auff\u00e4lligkeiten\" hat, ist nur nichr richtig untersucht."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:43.000Z",
        "id": "1359495765756948485",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Zeruyu: Jedes dritte Kind zeigt ob des Lockdowns mittlerweile psychische Auff\u00e4lligkeiten. Und trotzdem sifftwittert der Haltungsadel we\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:40.000Z",
        "id": "1359495752280641536",
        "lang": "de",
        "text": "RT @WDRaktuell: Fast jedes dritte Kind zeigt einer Analyse zufolge ein knappes Jahr nach Beginn der Corona-Pandemie in Deutschland psychisc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:40.000Z",
        "id": "1359495752238661637",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MDRAktuell: Fast jedes dritte Kind zeigt in Corona-Pandemie inzwischen psychische Auff\u00e4lligkeiten. Studie der Uniklinik Hamburg-Eppendo\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:55.000Z",
        "id": "1359495062279888905",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:16.000Z",
        "id": "1359494895900233740",
        "lang": "de",
        "text": "RT @WDRaktuell: Fast jedes dritte Kind zeigt einer Analyse zufolge ein knappes Jahr nach Beginn der Corona-Pandemie in Deutschland psychisc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:23.000Z",
        "id": "1359494677574123520",
        "lang": "de",
        "text": "RT @WDRaktuell: Fast jedes dritte Kind zeigt einer Analyse zufolge ein knappes Jahr nach Beginn der Corona-Pandemie in Deutschland psychisc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:56.000Z",
        "id": "1359494560804724739",
        "lang": "de",
        "text": "Fast jedes dritte Kind zeigt einer Analyse zufolge ein knappes Jahr nach Beginn der Corona-Pandemie in Deutschland psychische Auff\u00e4lligkeiten. Das ist das Ergebnis der zweiten Befragung der sogenannten COPSY-Studie des @UKEHamburg. https://t.co/jkIJN3wbXY"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:47.000Z",
        "id": "1359494273163554820",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:00.000Z",
        "id": "1359494077352402945",
        "lang": "de",
        "text": "@BrinkmannLab Ich sehe keine gro\u00dfen Auff\u00e4lligkeiten bei #England und #Irland!  \n\n#Mutationen\n#Mutation\n#COVID19\n#Covid_19\nhttps://t.co/RRXiHQ0YUS"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:38.000Z",
        "id": "1359493981525147648",
        "lang": "de",
        "text": "Lt. einer Copsy Studie zeigt jedes dritte Kind psychische Auff\u00e4lligkeiten durch den Lockdown, befragt wurden Kinder zwischen sieben und 17 Jahren. \u00dcberraschend ist das nun wirklich nicht, aber wen interessiert es schon. https://t.co/nhHf4YFjOA"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:25.000Z",
        "id": "1359493928639213570",
        "lang": "de",
        "text": "@c_endt @BrinkmannLab @rki_de @ChristinaBerndt @s_muellerhansen @SZ Ich sehe keine gro\u00dfen Auff\u00e4lligkeiten bei #England und #Irland!  \n\n#Mutationen\n#Mutation\n#COVID19\n#Covid_19 ,\nhttps://t.co/RRXiHQ0YUS"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:53.000Z",
        "id": "1359493795419738113",
        "lang": "de",
        "text": "Fast jedes 3. Kind leidet ein Jahr nach Beginn der Pandemie unter psychischen Auff\u00e4lligkeiten, wie eine @UKEHamburg-Analyse zeigt. Im zweiten Lockdown hat sich die Lage weiter zugespitzt. #mittagsmagazin @DasErste https://t.co/FK8mvlJPN6"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:46.000Z",
        "id": "1359493764675436545",
        "lang": "de",
        "text": "@c_endt @BrinkmannLab @rki_de @ChristinaBerndt @s_muellerhansen @SZ Ich sehe keine gro\u00dfen Auff\u00e4lligkeiten bei #England und #Irland!  \n\n#Mutationen\n#Mutation\n#COVID19\n#Covid_19\nhttps://t.co/RRXiHQ0YUS"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:15.000Z",
        "id": "1359493634672984066",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MDRAktuell: Fast jedes dritte Kind zeigt in Corona-Pandemie inzwischen psychische Auff\u00e4lligkeiten. Studie der Uniklinik Hamburg-Eppendo\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:23.000Z",
        "id": "1359493418892853255",
        "lang": "de",
        "text": "Auch das ist Long Covid. Darauf k\u00f6nnen die Lockdown-Fanatiker/innen stolz sein. Die h\u00f6ren doch sonst auch immer auf die Wissenschaft aka ein Zweig der Virologie. https://t.co/3WxANM6GEv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:38.000Z",
        "id": "1359491971660869635",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MDRAktuell: Fast jedes dritte Kind zeigt in Corona-Pandemie inzwischen psychische Auff\u00e4lligkeiten. Studie der Uniklinik Hamburg-Eppendo\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:17:22.000Z",
        "id": "1359491650247131139",
        "lang": "de",
        "text": "@Saefken https://t.co/bADkp5gzwR\nNur so am Rande..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:30.000Z",
        "id": "1359490932010340352",
        "lang": "de",
        "text": "Anstatt #KiTas und #Schulen ohne belastbare Hinweise auf Infektionsherde pauschal zu schlie\u00dfen, sollte man auch bedenken, wie die Schw\u00e4chsten unserer Gesellschaft leiden. Gesundheit ist mehr als nur Infektionsschutz!! #Corona  https://t.co/6ttJLAYHWx"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:16.000Z",
        "id": "1359490870656040963",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MDRAktuell: Fast jedes dritte Kind zeigt in Corona-Pandemie inzwischen psychische Auff\u00e4lligkeiten. Studie der Uniklinik Hamburg-Eppendo\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:08.000Z",
        "id": "1359490839702085634",
        "lang": "de",
        "text": "Auff\u00e4lligkeiten bei Kindern waren vor dem Lockdown bereits vorhanden.\nEines vieler Themen die Corona aufgedeckt und verschlimmert hat."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:12:38.000Z",
        "id": "1359490461547823111",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:12:32.000Z",
        "id": "1359490437090746371",
        "lang": "de",
        "text": "Coronavirus: Fast jedes dritte Kind zeigt psychische Auff\u00e4lligkeiten https://t.co/cgQV3XwCL6 https://t.co/Ptvv1f33Be"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:12:08.000Z",
        "id": "1359490333575364614",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Zeruyu: Jedes dritte Kind zeigt ob des Lockdowns mittlerweile psychische Auff\u00e4lligkeiten. Und trotzdem sifftwittert der Haltungsadel we\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:10:23.000Z",
        "id": "1359489894989586432",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:10:23.000Z",
        "id": "1359489892703752196",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:09:35.000Z",
        "id": "1359489692681576448",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:09:28.000Z",
        "id": "1359489662285352960",
        "lang": "de",
        "text": "RT @derspiegel: Um die psychische Gesundheit von Kindern steht es einer Studie zufolge nicht gut. Vor allem in Risikofamilien steigt die se\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:05:59.000Z",
        "id": "1359488787949248514",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Zeruyu: Jedes dritte Kind zeigt ob des Lockdowns mittlerweile psychische Auff\u00e4lligkeiten. Und trotzdem sifftwittert der Haltungsadel we\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:05:47.000Z",
        "id": "1359488736812228609",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MDRAktuell: Fast jedes dritte Kind zeigt in Corona-Pandemie inzwischen psychische Auff\u00e4lligkeiten. Studie der Uniklinik Hamburg-Eppendo\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:05:30.000Z",
        "id": "1359488663634251778",
        "lang": "de",
        "text": "@ohoerl @calien_666 @vonDobrowolski Auff\u00e4lligkeiten ok, aber eben nicht per se, das hatten Sie so formuliert"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:04:58.000Z",
        "id": "1359488530171514880",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MDRAktuell: Fast jedes dritte Kind zeigt in Corona-Pandemie inzwischen psychische Auff\u00e4lligkeiten. Studie der Uniklinik Hamburg-Eppendo\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:03:28.000Z",
        "id": "1359488152667385857",
        "lang": "de",
        "text": "Und deren Eltern dazu - ist Mutti schei\u00dfegal.\nSeelische Belastung: Fast jedes dritte Kind zeigt psychische Auff\u00e4lligkeiten w\u00e4hrend der Coronakrise https://t.co/bereuyGm3H via @derspiegel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:02:43.000Z",
        "id": "1359487965706260481",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PhilippWoldin: \"Fast jedes dritte Kind leidet, so das Ergebnis der Erhebung, ein knappes Jahr nach Beginn der Pandemie unter psychische\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:01:27.000Z",
        "id": "1359487645089415172",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MDRAktuell: Fast jedes dritte Kind zeigt in Corona-Pandemie inzwischen psychische Auff\u00e4lligkeiten. Studie der Uniklinik Hamburg-Eppendo\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:00:00.000Z",
        "id": "1359487282705805318",
        "lang": "de",
        "text": "#Corona-Pandemie: Jedes dritte #Kind zeigt psychische Auff\u00e4lligkeiten\nhttps://t.co/uZv4UQZ5ss"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:59:56.000Z",
        "id": "1359487265106493442",
        "lang": "de",
        "text": "RT @phoenix_de: Fast jedes 3.Kind zeigt in der #CoronaPandemie psychische Auff\u00e4lligkeiten, so die #Copsy-Studie des @UKEHamburg. Seelische\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:58:26.000Z",
        "id": "1359486885383573505",
        "lang": "de",
        "text": "Prof. Dr. Stephan Bender, Direktor der Kinder- und Jugendpsychiatrie #Uniklinik #K\u00f6ln, erkl\u00e4rt im \n@KSTA weshalb die monatelangen #Lockdown-Phasen Angstst\u00f6rungen und andere psychische Auff\u00e4lligkeiten bei Kindern und Jugendlichen beg\u00fcnstigen.https://t.co/ex1Yj8OLH6 via @ukkoeln"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:58:20.000Z",
        "id": "1359486859655667719",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PhilippWoldin: \"Fast jedes dritte Kind leidet, so das Ergebnis der Erhebung, ein knappes Jahr nach Beginn der Pandemie unter psychische\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:58:06.000Z",
        "id": "1359486804773199876",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MDRAktuell: Fast jedes dritte Kind zeigt in Corona-Pandemie inzwischen psychische Auff\u00e4lligkeiten. Studie der Uniklinik Hamburg-Eppendo\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:57:35.000Z",
        "id": "1359486673143365635",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PhilippWoldin: \"Fast jedes dritte Kind leidet, so das Ergebnis der Erhebung, ein knappes Jahr nach Beginn der Pandemie unter psychische\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:57:33.000Z",
        "id": "1359486663748177920",
        "lang": "de",
        "text": "\"Fast jedes dritte Kind leidet, so das Ergebnis der Erhebung, ein knappes Jahr nach Beginn der Pandemie unter psychischen Auff\u00e4lligkeiten\" https://t.co/4vhlsv9sJO @welt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:57:26.000Z",
        "id": "1359486636824879107",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ciffi: Fast jedes 3. Kind leidet ein knappes Jahr nach Beginn der Pandemie unter psychischen Auff\u00e4lligkeiten. \u201eWir brauchen aber verl\u00e4s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:54:58.000Z",
        "id": "1359486015363252226",
        "lang": "de",
        "text": "@Zeruyu Liegen die Auff\u00e4lligkeiten daran das die Kinder daheim sind, am Elternhaus, an Schule/ Mitsch\u00fclern, Alter, geistige Entwicklung....? Haben Sie doch sicher konkreten Zahlen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:54:21.000Z",
        "id": "1359485860530511874",
        "lang": "de",
        "text": "Seelische Belastung: Fast jedes dritte Kind zeigt psychische Auff\u00e4lligkeiten w\u00e4hrend der Coronakrise https://t.co/DEPWiy2blw via @derspiegel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:54:16.000Z",
        "id": "1359485839533867008",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MDRAktuell: Fast jedes dritte Kind zeigt in Corona-Pandemie inzwischen psychische Auff\u00e4lligkeiten. Studie der Uniklinik Hamburg-Eppendo\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:52:30.000Z",
        "id": "1359485392307765248",
        "lang": "de",
        "text": "Jedes dritte Kind zeigt ob des Lockdowns mittlerweile psychische Auff\u00e4lligkeiten. Und trotzdem sifftwittert der Haltungsadel weiter flei\u00dfig unter #LasstDieSchulenUndKitasZu. --- Diese pathologisch ohnm\u00e4chtigen Schwurbelschwuppen haben echt nicht mehr alle Tassen im Schrank!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:51:18.000Z",
        "id": "1359485091253284865",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:50:02.000Z",
        "id": "1359484772691673089",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MDRAktuell: Fast jedes dritte Kind zeigt in Corona-Pandemie inzwischen psychische Auff\u00e4lligkeiten. Studie der Uniklinik Hamburg-Eppendo\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:48:40.000Z",
        "id": "1359484427441762305",
        "lang": "de",
        "text": "RT @UKKoeln: Medientipp: Prof. Dr. Stephan Bender, Direktor der Kinder- und Jugendpsychiatrie #Uniklinik #K\u00f6ln, erkl\u00e4rt im @KSTA weshalb di\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:46:36.000Z",
        "id": "1359483907612237828",
        "lang": "de",
        "text": "@SawsanChebli Geben Sie das mal dem Sprecher vom @jensspahn weiter. Laut ihm gibt es keine Auff\u00e4lligkeiten. Sowas ist nicht nur grob fahrl\u00e4ssig. Herr spahn und jeder der bei sowas mit macht geh\u00f6rt schon lange ins Gef\u00e4ngnis"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:45:06.000Z",
        "id": "1359483530598887428",
        "lang": "de",
        "text": "@MDRAktuell Viele Kinder haben auch so psychische Auff\u00e4lligkeiten. https://t.co/1RGfMiFWzD"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:43:38.000Z",
        "id": "1359483163580510212",
        "lang": "de",
        "text": "RT @UKKoeln: Medientipp: Prof. Dr. Stephan Bender, Direktor der Kinder- und Jugendpsychiatrie #Uniklinik #K\u00f6ln, erkl\u00e4rt im @KSTA weshalb di\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:42:54.000Z",
        "id": "1359482976434847745",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MDRAktuell: Fast jedes dritte Kind zeigt in Corona-Pandemie inzwischen psychische Auff\u00e4lligkeiten. Studie der Uniklinik Hamburg-Eppendo\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:42:35.000Z",
        "id": "1359482898349441024",
        "lang": "de",
        "text": "RT @derspiegel: Um die psychische Gesundheit von Kindern steht es einer Studie zufolge nicht gut. Vor allem in Risikofamilien steigt die se\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:41:22.000Z",
        "id": "1359482593339654148",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ekindeligoez: Kinder brauchen M\u00f6glichkeiten, um Hilfssignale auszusenden. Gerade jetzt sollten wir Jugendhilfe st\u00e4rken, R\u00e4ume schaffen,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:41:11.000Z",
        "id": "1359482544371171332",
        "lang": "de",
        "text": "@lawizscho @schuetz_marcel Damit sprechen Sie beanstandenswerte Fehlauffassungen an: Angestellte im privaten Sektor der USA sind fr\u00fcher z.B: auch schon bei rassist. Auff\u00e4lligkeiten entlassen worden. Ist nicht neur Lassen Sie sich das, falls Sie wie ich diese haben, von \"Black American\" relatives erkl\u00e4ren."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:40:41.000Z",
        "id": "1359482421406760961",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MDRAktuell: Fast jedes dritte Kind zeigt in Corona-Pandemie inzwischen psychische Auff\u00e4lligkeiten. Studie der Uniklinik Hamburg-Eppendo\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:40:39.000Z",
        "id": "1359482411688599553",
        "lang": "de",
        "text": "RT @UKKoeln: Medientipp: Prof. Dr. Stephan Bender, Direktor der Kinder- und Jugendpsychiatrie #Uniklinik #K\u00f6ln, erkl\u00e4rt im @KSTA weshalb di\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:39:47.000Z",
        "id": "1359482193467342850",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MDRAktuell: Fast jedes dritte Kind zeigt in Corona-Pandemie inzwischen psychische Auff\u00e4lligkeiten. Studie der Uniklinik Hamburg-Eppendo\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:38:28.000Z",
        "id": "1359481863128113153",
        "lang": "de",
        "text": "Seelische Belastung: Fast jedes dritte Kind zeigt psychische Auff\u00e4lligkeiten w\u00e4hrend der Coronakrise https://t.co/rmkzIPa8hY via @derspiegel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:37:47.000Z",
        "id": "1359481688448004098",
        "lang": "de",
        "text": "RT @UKKoeln: Medientipp: Prof. Dr. Stephan Bender, Direktor der Kinder- und Jugendpsychiatrie #Uniklinik #K\u00f6ln, erkl\u00e4rt im @KSTA weshalb di\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:35:28.000Z",
        "id": "1359481108258316293",
        "lang": "de",
        "text": "Medientipp: Prof. Dr. Stephan Bender, Direktor der Kinder- und Jugendpsychiatrie #Uniklinik #K\u00f6ln, erkl\u00e4rt im @KSTA weshalb die monatelangen #Lockdown-Phasen Angstst\u00f6rungen und andere psychische Auff\u00e4lligkeiten bei Kindern und Jugendlichen beg\u00fcnstigen.\nhttps://t.co/GUCj0WX24b https://t.co/MNzV7Y68xX"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:34:27.000Z",
        "id": "1359480853001347081",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MDRAktuell: Fast jedes dritte Kind zeigt in Corona-Pandemie inzwischen psychische Auff\u00e4lligkeiten. Studie der Uniklinik Hamburg-Eppendo\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:33:02.000Z",
        "id": "1359480495176900609",
        "lang": "de",
        "text": "Fast jedes dritte Kind zeigt in Corona-Pandemie inzwischen psychische Auff\u00e4lligkeiten. Studie der Uniklinik Hamburg-Eppendorf nennt u.a. Sorgen und \u00c4ngste, aber auch depressive Symptome und psychosomatische Beschwerden."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:32:06.000Z",
        "id": "1359480261575143427",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:30:38.000Z",
        "id": "1359479891876528144",
        "lang": "de",
        "text": "\"Sorgen und \u00c4ngste haben den Ergebnissen zufolge noch einmal zugenommen, auch depressive Symptome und psychosomatische Beschwerden sind verst\u00e4rkt zu beobachten. Erneut sind vor allem Jugendliche aus sozial schw\u00e4cheren Verh\u00e4ltnissen betroffen.\"\nhttps://t.co/wv0AXJX2Dh"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:30:06.000Z",
        "id": "1359479758057320454",
        "lang": "de",
        "text": "Sorgen und \u00c4ngste h\u00e4tten laut der Studie w\u00e4hrend der Pandemie bei #Kindern zugenommen. #Coronakinder #Coronavirus\nhttps://t.co/Z5RRLsw4Zf"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:26:30.000Z",
        "id": "1359478852280590338",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:24:29.000Z",
        "id": "1359478343528308742",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:24:21.000Z",
        "id": "1359478307759271940",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:21:55.000Z",
        "id": "1359477695772561411",
        "lang": "de",
        "text": "Es zeigt sich immer mehr, welche Kollateralsch\u00e4den durch den Lockdown entstehen. Ich bin bei weitem kein Coronaleugner, aber es wird Zeit, dass auch die Sch\u00e4den betrachtet werden, welche der Lockdown verursacht! #s\u00f6der #csu #cdu #spd #fdp #gruene #merkel https://t.co/jdMm16sxbY"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:21:30.000Z",
        "id": "1359477593989390338",
        "lang": "de",
        "text": "Jedes dritte Kind zeigt einer Analyse zufolge ein knappes Jahr nach Beginn der Corona-Pandemie in Deutschland psychische Auff\u00e4lligkeiten, so das Ergebnis der zweiten Befragung der sog. COPSY-Studie @UKEHamburg:\nhttps://t.co/9mlNJWRkIt https://t.co/JRjB4jQjgh"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:21:11.000Z",
        "id": "1359477510711504897",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:21:02.000Z",
        "id": "1359477476733444098",
        "lang": "de",
        "text": "[ TTs DE\ud83c\udde9\ud83c\uddea 13:21 ]\nAuff\u00e4lligkeiten has entered the Top Trends =&gt; \ud83d\udd1f https://t.co/mlYQts1mme"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:20:38.000Z",
        "id": "1359477373536714753",
        "lang": "de",
        "text": "RT @derspiegel: Um die psychische Gesundheit von Kindern steht es einer Studie zufolge nicht gut. Vor allem in Risikofamilien steigt die se\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:19:50.000Z",
        "id": "1359477171908210689",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:19:06.000Z",
        "id": "1359476989799841795",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ekindeligoez: Kinder brauchen M\u00f6glichkeiten, um Hilfssignale auszusenden. Gerade jetzt sollten wir Jugendhilfe st\u00e4rken, R\u00e4ume schaffen,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:18:19.000Z",
        "id": "1359476790402678785",
        "lang": "de",
        "text": "Coronavirus: Fast jedes dritte Kind zeigt psychische Auff\u00e4lligkeiten - DER SPIEGEL https://t.co/jQX4MpZe9f"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:17:47.000Z",
        "id": "1359476655664877571",
        "lang": "de",
        "text": "Die menschlichen ,,Kollateralsch\u00e4den\" der merkelschen Lockdown-Knute offenbaren sich immer mehr. Gerade vielen Kinder macht die starke Abnahme an sozialen Kontakten samt Zukunftsangst schwer zu schaffen.\n\nhttps://t.co/bYhUlleuPb"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:16:59.000Z",
        "id": "1359476455802105857",
        "lang": "de",
        "text": "Naja, wenn man die Gesellschaft mutwillig mit Zwangsmassnahmen kaputtmacht und die Medien das noch sch\u00fcren, muss man sich nicht wundern ! https://t.co/yCdfK3atJd"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:16:42.000Z",
        "id": "1359476386096947207",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:14:15.000Z",
        "id": "1359475769064488961",
        "lang": "de",
        "text": "@tagesschau Hier ein paar Daten der Copsy und Bella - Studien:\nGemind. Lebensqualit\u00e4t von 33% auf 40% gestiegen. \nPsychische Auff\u00e4lligkeiten von 18 auf 31%. \nAngstsymptome von 15 auf 24%.\n\nUnd das waren Studien, die Mail/Juni in den Blick genommen haben. Wir haben mittlerweile seit"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:14:11.000Z",
        "id": "1359475749955207168",
        "lang": "de",
        "text": "RT @derspiegel: Um die psychische Gesundheit von Kindern steht es einer Studie zufolge nicht gut. Vor allem in Risikofamilien steigt die se\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:12:48.000Z",
        "id": "1359475404118106113",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OurfutureRKids: #Schulschlie\u00dfungen\n+\n#Sportvereinsschlie\u00dfungen\n+ \n#Kontaktbeschr\u00e4nkungen\n+\n#Angstmaschine =\n\"Fast jedes dritte Kind lei\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:12:22.000Z",
        "id": "1359475293799518208",
        "lang": "de",
        "text": "Seelische Belastung: Fast jedes dritte Kind zeigt psychische Auff\u00e4lligkeiten w\u00e4hrend der Coronakrise https://t.co/EqnHw2TxYL via @derspiegel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:12:12.000Z",
        "id": "1359475252254932998",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Ein_Edelweis: Fast jedes dritte Kind zeigt psychische Auff\u00e4lligkeiten w\u00e4hrend der #Coronakrise\nVor allem in Risikofamilien steigt die s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:11:12.000Z",
        "id": "1359474999137026049",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:10:48.000Z",
        "id": "1359474900830990336",
        "lang": "de",
        "text": "@Mamadenonanu1 @Gsndtr @BrKlyNGaming @tagesschau Vor allem, weil nur 17% der Kinder, die psychische Auff\u00e4lligkeiten/St\u00f6rungen haben, in Behandlung sind. W\u00e4hrend Corona, aufgrund der begrenzten Verf\u00fcgbarkeit und Niedrigschwelligkeit, noch weniger. \n\nDie psychischen Auff\u00e4lligkeiten sind \u00fcbrigens von 18% (vor Corona) auf 31%"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:10:36.000Z",
        "id": "1359474849182326784",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ubskm_de: Fast jedes 3. Kind leidet ein knappes Jahr nach Beginn der #Pandemie unter psychischen Auff\u00e4lligkeiten, so das Ergebnis einer\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:08:43.000Z",
        "id": "1359474373887987715",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:08:00.000Z",
        "id": "1359474195034484736",
        "lang": "de",
        "text": "RT @phoenix_de: Fast jedes 3.Kind zeigt in der #CoronaPandemie psychische Auff\u00e4lligkeiten, so die #Copsy-Studie des @UKEHamburg. Seelische\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:07:48.000Z",
        "id": "1359474143297732609",
        "lang": "de",
        "text": "@mialangermuc @us_NRW ja das stimmt ich denke dass wir auch dringend noch mehr Missbrauchsf\u00e4lle brauchen. Das ist wirklich Menschenverachtend, dass das aktuell nur jedes Dritte Kind betrifft https://t.co/qqXLzfWXvJ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:07:37.000Z",
        "id": "1359474098410242049",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:06:29.000Z",
        "id": "1359473813042438144",
        "lang": "de",
        "text": "@Lady_redblack genau ich denke bei den Missbrauchsf\u00e4llen ist auf jeden Fall noch Luft nach ob. Da muss mehr gehen. https://t.co/qqXLzfWXvJ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:06:20.000Z",
        "id": "1359473774547116033",
        "lang": "de",
        "text": "Fast jedes dritte Kind zeigt psychische Auff\u00e4lligkeiten w\u00e4hrend der Coronakrise.\nUnd dann von #lockdownverlaengerung auf dem #CoronaGipfel faseln.\nOb ihr noch alle Latten am Zaun habt hab ich gefragt...\ud83d\ude21\n#Impfdesaster #Luftfilter #fdp\nhttps://t.co/LT1SengaBr"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:06:02.000Z",
        "id": "1359473699792048129",
        "lang": "de",
        "text": "Fast jedes dritte Kind zeigt psychische Auff\u00e4lligkeiten w\u00e4hrend der #Coronakrise\nVor allem in Risikofamilien steigt die seelische Belastung. Au\u00dferdem vermuten Experten eine hohe Dunkelziffer von Kindesmisshandlungen.\n\n#lockdownverlaengerung\nhttps://t.co/2uROsbCRFL via @derspiegel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:05:26.000Z",
        "id": "1359473549468176385",
        "lang": "de",
        "text": "@Mamadenonanu1 @Gsndtr @BrKlyNGaming @tagesschau 16% in DE leben in relativer Armut. Weitere viele knapp dar\u00fcber. \n\nWir sind mittlerweile bei Zahlen angekommen, bei dem jedes dritte Kind verst\u00e4rkte psychische Auff\u00e4lligkeiten zeigt. \n\nDas ist erschreckend und genau darauf sollte man sich konzentrieren und berichten."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:04:32.000Z",
        "id": "1359473320710832130",
        "lang": "de",
        "text": "Fast jedes 3. Kind leidet ein knappes Jahr nach Beginn der Pandemie unter psychischen Auff\u00e4lligkeiten. \u201eWir brauchen aber verl\u00e4sslichere Konzepte, um insbesondere Kinder aus Risikofamilien zu unterst\u00fctzen und ihre seelische Gesundheit zu st\u00e4rken\u201c #uke  https://t.co/1Rq9GXZiP3"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:04:17.000Z",
        "id": "1359473257477472256",
        "lang": "de",
        "text": "@Johann_v_d_Bron nicht so schlimm oder?https://t.co/qqXLzfWXvJ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:01:54.000Z",
        "id": "1359472658216333324",
        "lang": "de",
        "text": "So traurig &amp; wichtig - seelische Belastung bei #Kindern in der #Coronakrise: 30% mit psychischen Auff\u00e4lligkeiten.\nUnd die L\u00f6sung hei\u00dft NICHT #schulenauf (!) - sondern endlich mal diesen Arbeitsbl\u00e4tter-Irrsinn beenden und ... \nhttps://t.co/8QqnhP5dHK https://t.co/Zr3MBokB6Z"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:01:38.000Z",
        "id": "1359472593003307013",
        "lang": "de",
        "text": "@SawsanChebli Das ist schlimm und so nicht hinnehmbar, der Tweet impliziert das dies an der Situation l\u00e4ge und dieses Drittel der Kinder ohne Corona keine Auff\u00e4lligkeiten zeigen w\u00fcrden. Ist das so beabsichtigt bzw. entspricht dies der Tatsache oder eine verzerrte Darstellung?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:01:07.000Z",
        "id": "1359472463676071938",
        "lang": "de",
        "text": "Zum Gl\u00fcck steht @OomenBerlin mit seiner \u201eWorth it\u201c-Haltung zumindest unter den Bundesgr\u00fcnen relativ alleine da. Leider habe ich von @Bettina_Jarasch immer noch kein Statement gefunden, dabei w\u00fcrde ich sie doch eigentlich gerne w\u00e4hlen.  https://t.co/AJsfoiTv1Y"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:00:32.000Z",
        "id": "1359472314946052100",
        "lang": "de",
        "text": "Fast jedes 3. Kind leidet ein Jahr nach Beginn von #Corona unter psychischen Auff\u00e4lligkeiten. Sorgen und \u00c4ngste haben zugenommen. Vor allem Kinder aus sozial schw\u00e4cheren Verh\u00e4ltnissen sind betroffen. #lockdownverlaengerung /1"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:00:27.000Z",
        "id": "1359472294125477890",
        "lang": "de",
        "text": "RT @derspiegel: Um die psychische Gesundheit von Kindern steht es einer Studie zufolge nicht gut. Vor allem in Risikofamilien steigt die se\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:00:12.000Z",
        "id": "1359472230330228736",
        "lang": "de",
        "text": "#Depressionen, #\u00c4ngste, psychosomatische Beschwerden und ein R\u00fcckgang der #Lernmotivation sind bei Kindern im Rahmen vom #Lockdown deutlich gestiegen. Wir brauchen gute Konzepte f\u00fcr soziale Integration.\n\nhttps://t.co/ycRinyW8QS"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:58:23.000Z",
        "id": "1359471772974907393",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:58:05.000Z",
        "id": "1359471701042561031",
        "lang": "de",
        "text": "Coronavirus: Fast jedes dritte Kind zeigt psychische Auff\u00e4lligkeiten https://t.co/msNKJ8PEg2"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:56:01.000Z",
        "id": "1359471181108248577",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:55:56.000Z",
        "id": "1359471156764553216",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:54:01.000Z",
        "id": "1359470673761083394",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:53:26.000Z",
        "id": "1359470529342812164",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:53:17.000Z",
        "id": "1359470490532909058",
        "lang": "de",
        "text": "Kinder brauchen M\u00f6glichkeiten, um Hilfssignale auszusenden. Gerade jetzt sollten wir Jugendhilfe st\u00e4rken, R\u00e4ume schaffen, um sie zu sch\u00fctzen #Childrenfirst Coronavirus: Fast jedes dritte Kind zeigt psychische Auff\u00e4lligkeiten - DER SPIEGEL https://t.co/22QpJsnur7"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:52:59.000Z",
        "id": "1359470413672251393",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:52:41.000Z",
        "id": "1359470340993404929",
        "lang": "de",
        "text": "#Corona-#Pandemie + Studie:\nVier von f\u00fcnf #Kinder-n empfinden Pandemie subjektiv als \u00e4u\u00dferst belastend.\nSieben von zehn Kindern geben in der 2. Befragung eine geminderte #Lebensqualit\u00e4t an.\nDrei von zehn Kindern leiden unter\u00a0psychischen Auff\u00e4lligkeiten. https://t.co/yiEL8QaSup"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:51:07.000Z",
        "id": "1359469945223077892",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Liese_Mueller: Und wieder: \"sozial schwache\" besonders betroffen - gemeint sind aber sicher unsicheres oder/und ungen\u00fcgendes Einkommen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:50:48.000Z",
        "id": "1359469864205897735",
        "lang": "de",
        "text": "RT @derspiegel: Um die psychische Gesundheit von Kindern steht es einer Studie zufolge nicht gut. Vor allem in Risikofamilien steigt die se\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:49:15.000Z",
        "id": "1359469478254379010",
        "lang": "de",
        "text": "Und wieder: \"sozial schwache\" besonders betroffen - gemeint sind aber sicher unsicheres oder/und ungen\u00fcgendes Einkommen der Eltern.\n\nBitte auch eine Studie zu psychischen Auff\u00e4lligkeiten von Kindern wegen der schwachen Einkommen https://t.co/pgsMRmNXfv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:48:43.000Z",
        "id": "1359469343231381507",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:48:15.000Z",
        "id": "1359469222632505347",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ubskm_de: Fast jedes 3. Kind leidet ein knappes Jahr nach Beginn der #Pandemie unter psychischen Auff\u00e4lligkeiten, so das Ergebnis einer\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:48:09.000Z",
        "id": "1359469197521260545",
        "lang": "de",
        "text": "@MFratzscher @DIW_Berlin \"Chancen auf ein gesundes Leben\", ich w\u00fcrde da eine Pr\u00e4disposition f\u00fcr psychische Auff\u00e4lligkeiten nicht ausschlie\u00dfen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:47:29.000Z",
        "id": "1359469032378953732",
        "lang": "de",
        "text": "RT @phoenix_de: Fast jedes 3.Kind zeigt in der #CoronaPandemie psychische Auff\u00e4lligkeiten, so die #Copsy-Studie des @UKEHamburg. Seelische\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:46:36.000Z",
        "id": "1359468811007778816",
        "lang": "de",
        "text": "@tagesschau Nicht nur psychische Auff\u00e4lligkeiten. Viele Kinder leiden mittlerweile an \u00dcbergewicht. Und das sind keine Einzelf\u00e4lle. Jene, die stets f\u00fcr eine #lockdownverlaengerung sind, verdr\u00e4ngen diese Probleme zu oft."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:44:33.000Z",
        "id": "1359468295276146688",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SPIEGEL_alles: Coronavirus: Fast jedes dritte Kind zeigt psychische Auff\u00e4lligkeiten https://t.co/7Hja8sphCz https://t.co/IjFnWlmJrd"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:44:07.000Z",
        "id": "1359468183535689731",
        "lang": "de",
        "text": "@WDRaktuell Die Cobsy-Studie behauptet ,dass jedes 3. Kind Auff\u00e4lligkeiten zeigt? Da kann ich nach 10 Jahren Schulbetreuung nur ganz klar sagen : das ist auch vor der Pandemie so gewesen.Sch\u00fcler,die stundenlang zu Hause Egoshooter mit 11 Jahren spielen,Kinder ohne soziale Erziehung,etc..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:43:40.000Z",
        "id": "1359468069165412353",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:43:20.000Z",
        "id": "1359467988001390592",
        "lang": "de",
        "text": "RT @derspiegel: Um die psychische Gesundheit von Kindern steht es einer Studie zufolge nicht gut. Vor allem in Risikofamilien steigt die se\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:42:52.000Z",
        "id": "1359467871315906561",
        "lang": "de",
        "text": "RT @derspiegel: Um die psychische Gesundheit von Kindern steht es einer Studie zufolge nicht gut. Vor allem in Risikofamilien steigt die se\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:42:52.000Z",
        "id": "1359467868279169025",
        "lang": "de",
        "text": "RT @derspiegel: Um die psychische Gesundheit von Kindern steht es einer Studie zufolge nicht gut. Vor allem in Risikofamilien steigt die se\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:42:46.000Z",
        "id": "1359467846032588800",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:42:11.000Z",
        "id": "1359467698594447365",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OurfutureRKids: #Schulschlie\u00dfungen\n+\n#Sportvereinsschlie\u00dfungen\n+ \n#Kontaktbeschr\u00e4nkungen\n+\n#Angstmaschine =\n\"Fast jedes dritte Kind lei\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:41:45.000Z",
        "id": "1359467587642523649",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:41:44.000Z",
        "id": "1359467583435636739",
        "lang": "de",
        "text": "RT @phoenix_de: Fast jedes 3.Kind zeigt in der #CoronaPandemie psychische Auff\u00e4lligkeiten, so die #Copsy-Studie des @UKEHamburg. Seelische\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:40:51.000Z",
        "id": "1359467363960250370",
        "lang": "de",
        "text": "RT @phoenix_de: Fast jedes 3.Kind zeigt in der #CoronaPandemie psychische Auff\u00e4lligkeiten, so die #Copsy-Studie des @UKEHamburg. Seelische\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:40:26.000Z",
        "id": "1359467256263176195",
        "lang": "de",
        "text": "Fast jedes 3.Kind zeigt in der #CoronaPandemie psychische Auff\u00e4lligkeiten, so die #Copsy-Studie des @UKEHamburg. Seelische Belastungen haben in der 2. Welle zugenommen, besonders bei Kinder in Familien mit Risikofaktoren, so Prof. Ravens-Sieberer. Sie brauchen Struktur &amp; Zeit. https://t.co/00YHl1suDk"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:39:49.000Z",
        "id": "1359467100990038016",
        "lang": "de",
        "text": "RT @derspiegel: Um die psychische Gesundheit von Kindern steht es einer Studie zufolge nicht gut. Vor allem in Risikofamilien steigt die se\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:39:16.000Z",
        "id": "1359466962372485120",
        "lang": "de",
        "text": "@SawsanChebli Jetzt ist die Frage, ob\n\n1. die Auff\u00e4lligkeiten erst jetzt auffallen (und in welchem Umfang durch den Lockdown tats\u00e4chlich zugenommen haben)\n\n2. die Auff\u00e4lligkeiten (auch in welchem Umfang) durch geschlossene Schulen, kaum Digitalunterricht oder keine Freizeitaktivit\u00e4t existieren"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:38:25.000Z",
        "id": "1359466751965151233",
        "lang": "de",
        "text": "RT @derspiegel: Um die psychische Gesundheit von Kindern steht es einer Studie zufolge nicht gut. Vor allem in Risikofamilien steigt die se\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:38:14.000Z",
        "id": "1359466703797841922",
        "lang": "de",
        "text": "RT @derspiegel: Um die psychische Gesundheit von Kindern steht es einer Studie zufolge nicht gut. Vor allem in Risikofamilien steigt die se\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:37:55.000Z",
        "id": "1359466624550653952",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ubskm_de: Fast jedes 3. Kind leidet ein knappes Jahr nach Beginn der #Pandemie unter psychischen Auff\u00e4lligkeiten, so das Ergebnis einer\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:37:21.000Z",
        "id": "1359466480874758145",
        "lang": "de",
        "text": "@tagesschau Aber der Bundesregierung sind keine Auff\u00e4lligkeiten bekannt.."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:36:54.000Z",
        "id": "1359466370203848704",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:36:20.000Z",
        "id": "1359466225886183431",
        "lang": "de",
        "text": "Um die psychische Gesundheit von Kindern steht es einer Studie zufolge nicht gut. Vor allem in Risikofamilien steigt die seelische Belastung. Au\u00dferdem vermuten Experten eine hohe Dunkelziffer von Kindesmisshandlungen.\nhttps://t.co/C0NxiOKPQH"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:35:37.000Z",
        "id": "1359466045329842176",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:35:04.000Z",
        "id": "1359465907198722049",
        "lang": "de",
        "text": "Coronavirus: Fast jedes dritte Kind zeigt psychische Auff\u00e4lligkeiten https://t.co/7Hja8sphCz https://t.co/IjFnWlmJrd"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:33:58.000Z",
        "id": "1359465630651588609",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:33:11.000Z",
        "id": "1359465430914654210",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:30:03.000Z",
        "id": "1359464644121870341",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:29:08.000Z",
        "id": "1359464414186004483",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:28:49.000Z",
        "id": "1359464333760204801",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:28:42.000Z",
        "id": "1359464305813577728",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:27:28.000Z",
        "id": "1359463996101918724",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ubskm_de: Fast jedes 3. Kind leidet ein knappes Jahr nach Beginn der #Pandemie unter psychischen Auff\u00e4lligkeiten, so das Ergebnis einer\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:26:10.000Z",
        "id": "1359463667050422279",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:25:39.000Z",
        "id": "1359463535584153600",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:25:37.000Z",
        "id": "1359463526797111297",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ubskm_de: Fast jedes 3. Kind leidet ein knappes Jahr nach Beginn der #Pandemie unter psychischen Auff\u00e4lligkeiten, so das Ergebnis einer\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:24:18.000Z",
        "id": "1359463195312877568",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:23:14.000Z",
        "id": "1359462927653343235",
        "lang": "de",
        "text": "Fast jedes 3. Kind leidet ein knappes Jahr nach Beginn der #Pandemie unter psychischen Auff\u00e4lligkeiten, so das Ergebnis einer Studie des Hamburger Universit\u00e4tsklinikums (UKE). https://t.co/9uzuVAEMVS"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:21:21.000Z",
        "id": "1359462454439378946",
        "lang": "de",
        "text": "Die Lebensqualit\u00e4t und die psychische Gesundheit von Kindern und Jugendlichen hat sich in Deutschland weiter verschlechtert.\nFast jedes DRITTE Kind leidet ein knappes Jahr nach Beginn der Ma\u00dfnahmen unter psychischen Auff\u00e4lligkeiten. \n\nhttps://t.co/6bEbgWSLI0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:21:11.000Z",
        "id": "1359462412580184064",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:16:08.000Z",
        "id": "1359461141030850572",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:15:15.000Z",
        "id": "1359460921693896704",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:14:38.000Z",
        "id": "1359460765300834305",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SawsanChebli: Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:14:05.000Z",
        "id": "1359460626129702913",
        "lang": "de",
        "text": "Laut einer Studie des Uniklinikums Hamburg-Eppendorf zeigt JEDES 3. KIND ein knappes Jahr seit Ausbruch von Corona psychische Auff\u00e4lligkeiten. Erst gestern erz\u00e4hlte mir unser Kinderarzt von einem ACHTJ\u00c4HRIGEN KIND, der ihm sagte, er m\u00f6chte lieber sterben als so zu leben \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:59:51.000Z",
        "id": "1359457043078385666",
        "lang": "de",
        "text": "Fast jedes dritte Kind zeigt ein knappes Jahr nach Beginn der #Corona-Pandemie in #Deutschland psychische Auff\u00e4lligkeiten. Das ist das Ergebnis der zweiten Befragung der sogenannten #CopsyStudie des Universit\u00e4tsklinikums Hamburg-Eppendorf (UKE). https://t.co/LqXhe3buKG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:46:33.000Z",
        "id": "1359453698397773832",
        "lang": "de",
        "text": "Fast jedes dritte Kind psychisch auff\u00e4llig w\u00e4hrend Pandemie\n\nFast jedes dritte Kind zeigt einer Analyse zufolge ein knappes Jahr nach Beginn der Corona-Pandemie in Deutschland psychische Auff\u00e4lligkeiten. Das ist das Ergebnis der zweiten  ...\n\nhttps://t.co/JbtYZlNKbw"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:43:03.000Z",
        "id": "1359452814678908929",
        "lang": "de",
        "text": "@meaktuell @Karl_Lauterbach Richtig, zumindest nicht wesentlich abweichen. Organische Ausschlussdiagnostik muss sein. Im Krankenhaus lasse ich auch ein MRT durchf\u00fchren, bei Auff\u00e4lligkeiten oft eine Liquordiagnostik, bei weiteren Unklarheiten ggf. ein EEG. Usw."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:22:34.000Z",
        "id": "1359447661817004034",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OurfutureRKids: #Schulschlie\u00dfungen\n+\n#Sportvereinsschlie\u00dfungen\n+ \n#Kontaktbeschr\u00e4nkungen\n+\n#Angstmaschine =\n\"Fast jedes dritte Kind lei\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:17:22.000Z",
        "id": "1359446353689128963",
        "lang": "de",
        "text": "#Schulschlie\u00dfungen\n+\n#Sportvereinsschlie\u00dfungen\n+ \n#Kontaktbeschr\u00e4nkungen\n+\n#Angstmaschine =\n\"Fast jedes dritte Kind leidet, so das Ergebnis der Erhebung, ein knappes Jahr nach Beginn der Pandemie unter psychischen Auff\u00e4lligkeiten.\"\n#schulenundkitasAUF\nhttps://t.co/Bw3m8ud0Ri"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:53:52.000Z",
        "id": "1359440439779155968",
        "lang": "de",
        "text": "@RolfMeissler @WDRaktuell Leider kenne ich #COVID-typische Symptome + Auff\u00e4lligkeiten in der Bildgebung, denn eine Exogen Allergische Alveolitis (#EAA) oder auch Hypersensitive Pneumonitis (#HP) kann oder eher wird auch zur #Lungenfibrose f\u00fchren, wenn Allergenkarenz nicht hilft...\nhttps://t.co/KmQmWhmO1S"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:20:51.000Z",
        "id": "1359432129864732672",
        "lang": "de",
        "text": "@SHomburg Keine Auff\u00e4lligkeiten bei ARE (Grippeweb). https://t.co/IYT5klF40Q"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T22:23:53.000Z",
        "id": "1359266797468450818",
        "lang": "de",
        "text": "@davi_cath @socksocky2 dar\u00fcber beschwerten, dass er wohl schon l\u00e4nger gewisse Auff\u00e4lligkeiten in dieser Hinsicht gezeigt hat, wurde er rausgeworfen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T21:59:19.000Z",
        "id": "1359260616729452545",
        "lang": "de",
        "text": "#Demo    1\n\n#Faktenfuchs: Lassen Demos die Corona-Infektionszahlen steigen?\n\nAuf Protestveranstaltungen kommen viele Menschen zusammen, trotz Corona. Bisher gibt es keine Anzeichen daf\u00fcr, dass die Infektionen dadurch zunehmen.\n\nM\u00fcnchen: keine Auff\u00e4lligkeiten nach gr\u00f6\u00dferen Demos"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T20:39:37.000Z",
        "id": "1359240559991398404",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JurgenKlatzer: Auff\u00e4lligkeiten gibt oder der Oberstaatsanwaltschaft berichtet oder sie involviert wird, sie unter Umst\u00e4nden nachfragt:\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T20:32:37.000Z",
        "id": "1359238798928936962",
        "lang": "de",
        "text": "@Georg_Pazderski @BMI_Bund Bestimmt! Querdenker haben ja nach ihren Veranstaltungen \u00f6ffentliche Stellen nach dem Infektionsgeschehen im Zusammenhang mit der Veranstaltung befragt und soweit ich informiert bin, gab es da keine Auff\u00e4lligkeiten.."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T19:12:25.000Z",
        "id": "1359218615254401024",
        "lang": "de",
        "text": "@gerechtGericht @Klswbr @womawo Ich schaue mir einfach die Sterbestatistiken an. Hier gibt es keine Auff\u00e4lligkeiten. Dann schaue ich mir das Divi Intensivregister an. Hier auch Intensivbettenbelegung ebenfalls fast konstant. und ob es mehr Langzeitfolgen als bei Grippe gibt, ist nicht erwiesen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T19:00:43.000Z",
        "id": "1359215669531861000",
        "lang": "de",
        "text": "@Mera72402664 @calien_666 @vonDobrowolski Du bist albern, das hat doch nichts mit der aktuellen Diskussion zu tun. Es geht um Auff\u00e4lligkeiten eines Dienstleisters."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T18:42:13.000Z",
        "id": "1359211015368540163",
        "lang": "de",
        "text": "@DM55841075 @tnhop @CDU @spdbt Ebenfalls zu Opfern werden #Jugendliche indem sie bei Auff\u00e4lligkeiten zu diletantischen Drogen/SozialTherapieVerordnungen \ngezwungen werden,obwohl \u00fcberhaupt kein Suchtproblem vorliegt,sondern lediglich dem Gesetz gen\u00fcge getan wird!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T18:11:18.000Z",
        "id": "1359203232694812672",
        "lang": "de",
        "text": "@luebberding @Stefan_Hajek Wenn man davon ausgeht (das tue ich, solange es keine gegenteiligen Erkenntnisse gibt), d\u00fcrften aber auch Ihnen die Auff\u00e4lligkeiten der zumindest zeitlichen N\u00e4he nicht entgangen sein \u2026 also ein Indiz \u2026 von einer (gar Mono)Kausalit\u00e4t steht da nix, sondern von kann oder k\u00f6nnte"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T17:15:21.000Z",
        "id": "1359189153221644293",
        "lang": "de",
        "text": "@SwissArk @DieGute3 Und die haben keinen Zusammenhang zwischen den hohen Positivanteil und den Verstorbenen gefunden, obschon es so offensichtlich ist?\nVerstehe ich nicht. Auf der ganzen Welt das gleiche Spiel, einzig in den L\u00e4ndern mit niedrigen Infektionen, gibt es diese Auff\u00e4lligkeiten nicht."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T15:13:19.000Z",
        "id": "1359158442846527493",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Korrektheiten: Zuerst: Kinder\u00e4rzte schlagen Alarm: Corona traumatisiert eine ganze Generation: Berlin. Sprachst\u00f6rungen, Auff\u00e4lligkeiten\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T15:05:05.000Z",
        "id": "1359156370415751171",
        "lang": "de",
        "text": "Zuerst: Kinder\u00e4rzte schlagen Alarm: Corona traumatisiert eine ganze Generation: Berlin. Sprachst\u00f6rungen, Auff\u00e4lligkeiten, Nervosit\u00e4t, \u00dcbergewicht \u2013 f\u00fcr Kinder und Jugendliche sind die Folgen des Lockdowns besonders gravierend. Ein Kinderarzt schl\u00e4gt\u2026 https://t.co/7UdqD3e1oK"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T14:07:03.000Z",
        "id": "1359141764808904706",
        "lang": "de",
        "text": "Kinder\u00e4rzte schlagen Alarm: Corona traumatisiert eine ganze Generation: Berlin. Sprachst\u00f6rungen, Auff\u00e4lligkeiten, Nervosit\u00e4t, \u00dcbergewicht \u2013 f\u00fcr Kinder und Jugendliche sind die Folgen des Lockdowns besonders gravierend. Ein\u2026 https://t.co/SJK1SoEyov #KulturGesellschaft ZUERST\u2757\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T13:54:09.000Z",
        "id": "1359138519801856000",
        "lang": "de",
        "text": "@3_koepfigerAffe @racthebass Zu wenig Personal- zu viel Verwaltung. Fr\u00fcher hast du nur die Auff\u00e4lligkeiten beim Patienten dokumentiert. Heute ist- dank Umkehr der Beweispflicht auch jeder Normalbefund zu dokumentieren. \nBsp.:kommst mit Fu\u00dfschmerz in die NA und ich muss dokumentieren, dass du nicht auf den"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T13:45:11.000Z",
        "id": "1359136263102685185",
        "lang": "de",
        "text": "@DNoisternig Unser Bundeskanzler verk\u00fcndet neue Ma\u00dfnahmen f\u00fcr Tirol. Einen Monat nach den ersten Auff\u00e4lligkeiten in der PCR. Vielleicht etwas sp\u00e4t?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T11:57:07.000Z",
        "id": "1359109067906686977",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KlausOverdiek: #Pandemie hat in NRW massive Auswirkungen auf die Gesundheitsversorgung von Minderj\u00e4hrigen. Auswertung der @DAKGesundhei\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T11:56:51.000Z",
        "id": "1359109000109948932",
        "lang": "de",
        "text": "#Pandemie hat in NRW massive Auswirkungen auf die Gesundheitsversorgung von Minderj\u00e4hrigen. Auswertung der @DAKGesundheit 16 % R\u00fcckgang d. Klinikaufenthalte bei psych. Erkrankungen im 1. Lockdown, aber Experten warnen vor mehr psychischen Auff\u00e4lligkeiten https://t.co/4HYKmk1CxW"
    }
]