[
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:44.000Z",
        "id": "1335663482977603588",
        "lang": "de",
        "text": "+Checo. Begr\u00fcndung nicht notwendig\n+George. Hat gezeigt, wozu er in der Lage ist, wenn er in einem konkurrenzf\u00e4higen Wagen sitzt und h\u00e4tte vmtl gewonnen. Nimmt viel Selbstvertrauen mit\n-Valtteri. Mal wieder nur zweite Geige im MB-internen Duell.\n-Mercedes-Pitcrew https://t.co/30jkXXSE39"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:35.000Z",
        "id": "1335662690811961345",
        "lang": "de",
        "text": "@Aki_1900 Ich sehe es so: #Russell wird in den n\u00e4chsten Jahren des \u00d6fteren noch siegreich auf dem Treppichen stehen, das sieht bei #Checo anders aus. Er hatte dieses Jahr daneben so viel Pech gehabt und k\u00e4mpft noch um ein Cockpit f\u00fcr 2021. Ich freue mich sehr f\u00fcr ihn! #ShakirGP  #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:29.000Z",
        "id": "1335660653130997767",
        "lang": "de",
        "text": "Geiles Rennen, geiler Rennsieger!\nSchade f\u00fcr Russel, der Kerl kann einem nur Leid tun...\nCheco richtif genial gefahren, der Mann muss n\u00e4chstes Jahr zu RedBull!!\n#SakhirGP #russel #perez"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:43.000Z",
        "id": "1335660207180034049",
        "lang": "de",
        "text": "@cembhd mercedes is auf einmal inkompetent wenn\u2019s nicht hamilton is aber f\u00fcr checo freu ich mich"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:43.000Z",
        "id": "1335659953873367040",
        "lang": "de",
        "text": "@mlx1893 Freue mich f\u00fcr Checo, bin aber auch traurig f\u00fcr Russell"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:59.000Z",
        "id": "1335659773019164674",
        "lang": "de",
        "text": "Fanastisch CHECO\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd! Du hast dir diesen Sieg verdient! So lange hast du darauf gewartet! \n\nZu Russell: Wie kann man soviel Pech haben?!\ud83e\udd28Trotzdem ein super Rennen gezeigt! \n#F1  #SakhirGP #SergioPerez #Russell https://t.co/26RNAWIWE0"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:39.000Z",
        "id": "1335659436430532617",
        "lang": "de",
        "text": "Checo Perez muss im Red Bull sitzen n\u00e4chstes Jahr. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:05.000Z",
        "id": "1335659042275004423",
        "lang": "de",
        "text": "@MercedesAMGF1 Checo wooooooooooon skksxwojxwvjoqd ok fwvjoveqkhxwkhdkwhdiwhfiheixhekxhlehclehlchelchelchkehciehckehxiehxihekxhekxhekxhekxhe"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:54.000Z",
        "id": "1335658742537457666",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt kann diese Kack-Firma Red Bull endlich was gutmachen und Checo das Auto geben! #F1Sky #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:48.000Z",
        "id": "1335658719431028736",
        "lang": "de",
        "text": "Checo heute den Vertrag geben RB. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:55.000Z",
        "id": "1335658495744544769",
        "lang": "de",
        "text": "@PatrickFCB_ Checo hatte 2013 ein Top Auto und hat es nicht genutzt. Seine Zeit ist abgelaufen und der soll zu den Indycars oder so."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:26.000Z",
        "id": "1335658374545993729",
        "lang": "de",
        "text": "Tut mir wirklich sehr leid f\u00fcr @GeorgeRussell63 was Mercedes heute abgeliefert hat war ja mal absolut peinlich \n\nF\u00fcr Checo freut es mich aber sehr hat er sich verdient \n\n#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:44.000Z",
        "id": "1335658198028726275",
        "lang": "de",
        "text": "Checo hat es 100% verdient.\nIch musste in den letzten Runden an Malaysia 2012 denken als er wegen einem kleinen Verbremser im Regen einen Sieg im Sauber nach einem Weltklasse Rennen verpasst hat und bis heute auf diesen Sieg warten musste. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:34.000Z",
        "id": "1335658154642857989",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Ich mag H\u00fclkenberg und Albon ja wirklich gerne, aber Checo hat es sich am meisten verdient diesen RB Sitz zu bekommen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:14.000Z",
        "id": "1335658070744199172",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Den Sieg g\u00f6nn ich zwar Checo, aber wegen Russell bricht mir es trotzdem f\u00fcr ihn das Herz..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:03.000Z",
        "id": "1335658025269518338",
        "lang": "de",
        "text": "So verdient! Auch wenn ich H\u00fclkenberg das Red Bull Cockpit g\u00f6nne, muss ich zugeben, dass Checo eine hervorragende Wahl w\u00e4re. \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\n#SakhirGP #SkySportsF1 https://t.co/PdLcLFAJSK"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:58.000Z",
        "id": "1335658006151901186",
        "lang": "de",
        "text": "RT @kevin_scheuren: Freue mich sehr f\u00fcr Checo! \ud83d\ude0a #SakhirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:07.000Z",
        "id": "1335657791651000321",
        "lang": "de",
        "text": "Was ein Rennen irgendwie sooooo traurig und auch krass. Geiles Rennen f\u00fcr Checo und Racing Point aber f\u00fcr Mclaren aber auch defintiv f\u00fcr Mercedes ein schlechtes Rennen. Sooooo bad f\u00fcr @GeorgeRussell63 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:06.000Z",
        "id": "1335657788245237777",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn Perez damit nicht n\u00e4chstes Jahr bei Red Bull einen Vertrag bekommt, ist Helmut Marko reif f\u00fcr die Irrenanstalt. Unter den gegebenen Umst\u00e4nden absolut verdienter Sieg von Checo. Letzter nach Runde 1 und dann zum Sieg. GG \ud83d\udc4f #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:31.000Z",
        "id": "1335657641364873221",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Checo wird im RB sitzen n\u00e4chste Saison"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:06.000Z",
        "id": "1335657284974862344",
        "lang": "de",
        "text": "Fassen wir zusammen:\n- Russell ist Driver of The Day\n- Mercedes hats heut so derma\u00dfen verhauen (warum nicht bei Hamilton?)\n- Checo holt gef\u00fchlt nach 20 Jahren seinen 1. Sieg\n#F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:54.000Z",
        "id": "1335657232097308672",
        "lang": "de",
        "text": "#F1 #SakhirGP HERLZLICHI GL\u00dcCKW\u00dcNSCHE US DE SCHWIIZ CHECO \u2764\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:46.000Z",
        "id": "1335657200421908492",
        "lang": "de",
        "text": "Dr Checo isch letscht gsi nach dr 1ste Rundi!!!!\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n#SakhirGP https://t.co/ZCDL1N6n5H"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:30.000Z",
        "id": "1335657134428655616",
        "lang": "de",
        "text": "Aber Ehre, wem Ehre geb\u00fchrt! Verdient, Checo! https://t.co/UtSXqa7wB0"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:29.000Z",
        "id": "1335657128892227587",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AmarillaNegra09: Ich freue mich wirklich sehr f\u00fcr Checo! Vor allem nach dem Pech, das er letzte Woche hatte.\n#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:20.000Z",
        "id": "1335657092137488386",
        "lang": "de",
        "text": "@stefan_ehlen F\u00fcr mich 50/50 zwischen George und Checo"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:03.000Z",
        "id": "1335657018267459585",
        "lang": "de",
        "text": "Allen Frust um George beiseite: Das ist ein wirklich verdienter Sieg f\u00fcr Checo! Vom (effektiv) letzten auf den ersten Platz gefahren heute.... Riesen Respekt f\u00fcr diese Wahnsinnsleistung! #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:49.000Z",
        "id": "1335656959744368641",
        "lang": "de",
        "text": "Gl\u00fcckwunsch Checo! Tolles Rennen. \n\n#Formula1 \n#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:39.000Z",
        "id": "1335656920607285249",
        "lang": "de",
        "text": "Ey @redbullracing heilige schei\u00dfe bitte holt checo und schmei\u00dft Albon raus danke!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:39.000Z",
        "id": "1335656918619131906",
        "lang": "de",
        "text": "Gl\u00fcckwunsch zum Sieg an Checo Perez. Wird ihm helfen n\u00e4chstes Jahr das 2.RB Cockpit zu bekommen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:02.000Z",
        "id": "1335656765308932098",
        "lang": "de",
        "text": "Freu mich sehr f\u00fcr Checo \ud83d\udcaa\ud83c\udffc Der Sieg war \u00fcberf\u00e4llig \ud83d\udc9a #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:51.000Z",
        "id": "1335656717141618695",
        "lang": "de",
        "text": "Checo wins. Total verr\u00fcckt. \ud83d\ude0a\ud83c\udfc1 #F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:30.000Z",
        "id": "1335656627773583367",
        "lang": "de",
        "text": "Congrats Checo finds sehr geil"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:27.000Z",
        "id": "1335656618697121794",
        "lang": "de",
        "text": "Was f\u00fcr ein Rennen und was f\u00fcr ein Podium. #checo #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:27.000Z",
        "id": "1335656618315440128",
        "lang": "de",
        "text": "RT @stephan_kremer: Bravo Checo! #Perez gewinnt seinen ersten GP. #F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:20.000Z",
        "id": "1335656589789900801",
        "lang": "de",
        "text": "Bravo Checo! #Perez gewinnt seinen ersten GP. #F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:20.000Z",
        "id": "1335656586992365573",
        "lang": "de",
        "text": "Fehlerfreies Rennen von Russell. Fucking bitter. Bottas kriegt selbst von nem Neuling, der die Karre zum ersten Mal f\u00e4hrt, die Grenzen aufgezeigt \ud83d\ude05\ud83d\udc81\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude48 nice f\u00fcr Checo! #SakhirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:17.000Z",
        "id": "1335656575877439492",
        "lang": "de",
        "text": "@GOOD_HARTLEY Entspann dich Checo winnnnn!!!!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:44:59.000Z",
        "id": "1335656498823913481",
        "lang": "de",
        "text": "Freue mich sehr f\u00fcr Checo! \ud83d\ude0a #SakhirGP #F1 https://t.co/99VRFRSoiU"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:44:57.000Z",
        "id": "1335656493450932226",
        "lang": "de",
        "text": "Checo auf P1, das freut mich sehr! Leider mit Ocon und Stroll zwei absolute Unsympathen mit auf dem Podium. \n#SakhirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:44:47.000Z",
        "id": "1335656448852955136",
        "lang": "de",
        "text": "Checo Perez gewinnt! \nGeil. Grandiose Leistung! \ud83c\udf7e\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:44:14.000Z",
        "id": "1335656311082659842",
        "lang": "de",
        "text": "Ich freue mich wirklich sehr f\u00fcr Checo! Vor allem nach dem Pech, das er letzte Woche hatte.\n#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:44:08.000Z",
        "id": "1335656287095369737",
        "lang": "de",
        "text": "Ich freue mich sooooo sehr f\u00fcr Checo. Gl\u00fcckwunsch \ud83c\udf7e \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Unfassbar, dass er immer noch kein Cockpit f\u00fcr n\u00e4chstes Jahr hat. Ich finde, dass er einer der untersch\u00e4tztesten Fahrer im gesamten Feld ist. #Perez #SakhirGP #F1 #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:44:04.000Z",
        "id": "1335656267809951745",
        "lang": "de",
        "text": "Forza Checo! G\u00f6nne es ihm wahnsinnig. Diesen Sieg hat er sich dieses und die letzten Jahre mehr als verdient. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:43:03.000Z",
        "id": "1335656012720857089",
        "lang": "de",
        "text": "@ernie1c \nBITTE verschreit's as ned!\n\n#F1 #Checo"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:39:47.000Z",
        "id": "1335655192176570368",
        "lang": "de",
        "text": "Echt schade f\u00fcr George. H\u00e4tte es so verdient gehabt. Freue mich aber f\u00fcr Checo #ShakirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:38:37.000Z",
        "id": "1335654896843055104",
        "lang": "de",
        "text": "Checo gewinnt, und ist in einer Woche arbeitslos. Wie bekloppt ist dieser Sport? #F1 #F1Sky \ud83d\ude33"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:38:16.000Z",
        "id": "1335654808993361921",
        "lang": "de",
        "text": "F\u00fcr Checo freut es mich ungemein, aber f\u00fcr Russell ist es einfach nur zum Heulen. Das ist ja h\u00fclkenberg-esque. \n#F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:37:28.000Z",
        "id": "1335654606609723392",
        "lang": "de",
        "text": "So sehr mir Russell leid tut... Aber Checo auf P1 \ud83e\udd29\n#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:37:02.000Z",
        "id": "1335654499629797383",
        "lang": "de",
        "text": "Checo zeigt allen den Mittelfinger #F1 #BahrainGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:36:20.000Z",
        "id": "1335654321933987846",
        "lang": "de",
        "text": "WTF! Checo gewinnt! #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:34:45.000Z",
        "id": "1335653923252744192",
        "lang": "de",
        "text": "Checo oder Georgie. Heut gewinnt einer, dem es alle g\u00f6nnen! \ud83e\udd70 #F1 #F1Sky"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:29:51.000Z",
        "id": "1335637592369410054",
        "lang": "de",
        "text": "Mein armer Checo..\nGIB VOLLGAS JUNGE\n#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:31.000Z",
        "id": "1335634487204524037",
        "lang": "de",
        "text": "nmms Checo y Verstappen \ud83d\ude1e"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:04:25.000Z",
        "id": "1335631189911203840",
        "lang": "de",
        "text": "@MST_ChristianN Wenn ich jetzt die Empfehlung von Pirelli mit 2 Stops lese - probierts Checo dann mit einem ? man wird sehen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T09:37:24.000Z",
        "id": "1335518695498657793",
        "lang": "de",
        "text": "N \u00dc R B U R G R I N G: \u00a1No cambies, Checo! https://t.co/sQGj7qGnB4"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-05T19:59:41.000Z",
        "id": "1335312908755083266",
        "lang": "de",
        "text": "@rsanchezp30 @mexicogp 1. Bottas\n2. Verstappen \n3. Russell\n4. Checo\n5. Lecrerc"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-05T16:55:54.000Z",
        "id": "1335266659788066816",
        "lang": "de",
        "text": "quali predictions \n1) valtteri bottas\n2) max verstappen \n3) george russell \n4) alex albon\n5) checo perez"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-02T23:51:21.000Z",
        "id": "1334284046462050309",
        "lang": "de",
        "text": "@rsanchezp30 @mexicogp 1. Russel\n2. Checo \n3. Verstappen \n4. Bottas \n5. Vettel \ud83c\udfce\ud83c\udfc1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-02T18:52:26.000Z",
        "id": "1334208821451845632",
        "lang": "de",
        "text": "@rsanchezp30 @mexicogp 1 Bottas\n2 Russel\n3 Checo\n4 Verstappen\n5 Sainz"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-02T18:48:23.000Z",
        "id": "1334207804333289475",
        "lang": "de",
        "text": "@rsanchezp30 @mexicogp Bottas\nVerstappen \nCheco\nSainz \nRussel"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-02T18:41:32.000Z",
        "id": "1334206081162153985",
        "lang": "de",
        "text": "@rsanchezp30 @mexicogp 1-Bottas\n2-Checo\n3-Verstappen\n4-Russel\n5-Sainz"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-01T19:39:09.000Z",
        "id": "1333858192200265732",
        "lang": "de",
        "text": "Albon: \"Ich bin zu 95% zufrieden. Es war ein gutes Rennen\"\nHorner: \"Heute war ein guter Tag f\u00fcr Alex\"\n\nVerstappen: \"Ich find nicht dass er eine herausragende Leistung gezeigt hat. Schade f\u00fcr Checo\"\n\nSAVAGE VERSTAPPEN XDDDDD"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-01T17:07:56.000Z",
        "id": "1333820138613829633",
        "lang": "de",
        "text": "@JayneBYoung @Carlossainz55 @LewisHamilton George and Checo wisehd him well under his Instagram post"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-01T16:49:16.000Z",
        "id": "1333815439747657728",
        "lang": "de",
        "text": "Formel 1 - Formel 1: Will Verstappen H\u00fclk? Perez plant schon f\u00fcr 2022Sergio Perez droht 2021 das Formel-1-Aus. Will Max Verstappen lieber Nico H\u00fclkenberg bei Red Bull? Checo unbesorgt: genauso gut und schon Plan B f\u00fcr 2022.https://t.co/OpsLLX3CPW"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-01T10:16:51.000Z",
        "id": "1333716685593915393",
        "lang": "de",
        "text": "@SimonBerendes @TonnyyTakeover Glaube fast auch, dass Albon bleibt, aber sie im Zweifel Nico dann nehmen werden f\u00fcr die Ruhe im Team. Checo k\u00f6nnte zum Problem werden, auch im Umgang mit Max."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-01T10:15:29.000Z",
        "id": "1333716341547814913",
        "lang": "de",
        "text": "@kevin_scheuren @TonnyyTakeover Glaube ehrlich gesagt Hulk hat bei RB keine gro\u00dfe Chance. Albon bleibt wahrscheinlich und sonst ist Checo da."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-01T07:39:02.000Z",
        "id": "1333676968601153536",
        "lang": "de",
        "text": "@MST_ChristianN @SChecoPerez @RudyGiuliani Wie unlustig Christian, kannst du Checo nicht leiden? Hast schon so ein untere Schuldade kommentar \u00fcber Williams vorweggeschoben... #idiot!"
    },
    {
        "created_at": "2020-11-30T20:52:34.000Z",
        "id": "1333514281447546885",
        "lang": "de",
        "text": "@vettelsgasly @Kikkisaurus Wenn ich es richtig verfolgt habe ja. Glaube Checo hat gute Chancen aufs RB Cockpit (Gef\u00fchl)"
    },
    {
        "created_at": "2020-11-30T19:58:56.000Z",
        "id": "1333500783200002050",
        "lang": "de",
        "text": "@ThmsNW @MST_ChristianN @SChecoPerez Mit dem Unterschied, das Hulk im Vergleich zu Perez oft nicht da war, wenn es was zu holen gab. Das hat ihm Checo voraus. Und wenn man z. B. den Restart von gestern betrachtet, hat Checo dazu gelernt."
    },
    {
        "created_at": "2020-11-30T18:32:44.000Z",
        "id": "1333479090171555848",
        "lang": "de",
        "text": "@Robin_Sandman @MST_ChristianN Nichts was Checo macht ist peinlich"
    },
    {
        "created_at": "2020-11-30T18:06:38.000Z",
        "id": "1333472522482950152",
        "lang": "de",
        "text": "Ich habe es gestern schon gesagt, aber ich erwarte gar nichts von der PK von Perez. Aber \u00fcberrasch mich gerne, Checo."
    },
    {
        "created_at": "2020-11-30T13:25:46.000Z",
        "id": "1333401838801080321",
        "lang": "de",
        "text": "@MST_ChristianN @SChecoPerez unpopular opinion:\nmit dem aktuellen Racing Point sind Top 5 Ergebnisse eigtl Pflicht und Checo zeigt einfach nur das Potenzial des Autos, w\u00e4hrend Lance aktuell zu den 5 schlechtesten Fahrer z\u00e4hlt und Checo deshalb so gut aussieht"
    },
    {
        "created_at": "2020-11-30T12:19:46.000Z",
        "id": "1333385230544203776",
        "lang": "de",
        "text": "@Sky_SaschaR @SchumacherMick Checo wollte heute auch einen PK geben, bzw. eine Ank\u00fcndigung machen, oder?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:44.000Z",
        "id": "1335663482977603588",
        "lang": "de",
        "text": "+Checo. Begr\u00fcndung nicht notwendig\n+George. Hat gezeigt, wozu er in der Lage ist, wenn er in einem konkurrenzf\u00e4higen Wagen sitzt und h\u00e4tte vmtl gewonnen. Nimmt viel Selbstvertrauen mit\n-Valtteri. Mal wieder nur zweite Geige im MB-internen Duell.\n-Mercedes-Pitcrew https://t.co/30jkXXSE39"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:35.000Z",
        "id": "1335662690811961345",
        "lang": "de",
        "text": "@Aki_1900 Ich sehe es so: #Russell wird in den n\u00e4chsten Jahren des \u00d6fteren noch siegreich auf dem Treppichen stehen, das sieht bei #Checo anders aus. Er hatte dieses Jahr daneben so viel Pech gehabt und k\u00e4mpft noch um ein Cockpit f\u00fcr 2021. Ich freue mich sehr f\u00fcr ihn! #ShakirGP  #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:29.000Z",
        "id": "1335660653130997767",
        "lang": "de",
        "text": "Geiles Rennen, geiler Rennsieger!\nSchade f\u00fcr Russel, der Kerl kann einem nur Leid tun...\nCheco richtif genial gefahren, der Mann muss n\u00e4chstes Jahr zu RedBull!!\n#SakhirGP #russel #perez"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:43.000Z",
        "id": "1335660207180034049",
        "lang": "de",
        "text": "@cembhd mercedes is auf einmal inkompetent wenn\u2019s nicht hamilton is aber f\u00fcr checo freu ich mich"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:43.000Z",
        "id": "1335659953873367040",
        "lang": "de",
        "text": "@mlx1893 Freue mich f\u00fcr Checo, bin aber auch traurig f\u00fcr Russell"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:59.000Z",
        "id": "1335659773019164674",
        "lang": "de",
        "text": "Fanastisch CHECO\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd! Du hast dir diesen Sieg verdient! So lange hast du darauf gewartet! \n\nZu Russell: Wie kann man soviel Pech haben?!\ud83e\udd28Trotzdem ein super Rennen gezeigt! \n#F1  #SakhirGP #SergioPerez #Russell https://t.co/26RNAWIWE0"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:39.000Z",
        "id": "1335659436430532617",
        "lang": "de",
        "text": "Checo Perez muss im Red Bull sitzen n\u00e4chstes Jahr. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:05.000Z",
        "id": "1335659042275004423",
        "lang": "de",
        "text": "@MercedesAMGF1 Checo wooooooooooon skksxwojxwvjoqd ok fwvjoveqkhxwkhdkwhdiwhfiheixhekxhlehclehlchelchelchkehciehckehxiehxihekxhekxhekxhekxhe"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:54.000Z",
        "id": "1335658742537457666",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt kann diese Kack-Firma Red Bull endlich was gutmachen und Checo das Auto geben! #F1Sky #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:48.000Z",
        "id": "1335658719431028736",
        "lang": "de",
        "text": "Checo heute den Vertrag geben RB. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:55.000Z",
        "id": "1335658495744544769",
        "lang": "de",
        "text": "@PatrickFCB_ Checo hatte 2013 ein Top Auto und hat es nicht genutzt. Seine Zeit ist abgelaufen und der soll zu den Indycars oder so."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:26.000Z",
        "id": "1335658374545993729",
        "lang": "de",
        "text": "Tut mir wirklich sehr leid f\u00fcr @GeorgeRussell63 was Mercedes heute abgeliefert hat war ja mal absolut peinlich \n\nF\u00fcr Checo freut es mich aber sehr hat er sich verdient \n\n#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:44.000Z",
        "id": "1335658198028726275",
        "lang": "de",
        "text": "Checo hat es 100% verdient.\nIch musste in den letzten Runden an Malaysia 2012 denken als er wegen einem kleinen Verbremser im Regen einen Sieg im Sauber nach einem Weltklasse Rennen verpasst hat und bis heute auf diesen Sieg warten musste. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:34.000Z",
        "id": "1335658154642857989",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Ich mag H\u00fclkenberg und Albon ja wirklich gerne, aber Checo hat es sich am meisten verdient diesen RB Sitz zu bekommen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:14.000Z",
        "id": "1335658070744199172",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Den Sieg g\u00f6nn ich zwar Checo, aber wegen Russell bricht mir es trotzdem f\u00fcr ihn das Herz..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:03.000Z",
        "id": "1335658025269518338",
        "lang": "de",
        "text": "So verdient! Auch wenn ich H\u00fclkenberg das Red Bull Cockpit g\u00f6nne, muss ich zugeben, dass Checo eine hervorragende Wahl w\u00e4re. \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\n#SakhirGP #SkySportsF1 https://t.co/PdLcLFAJSK"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:58.000Z",
        "id": "1335658006151901186",
        "lang": "de",
        "text": "RT @kevin_scheuren: Freue mich sehr f\u00fcr Checo! \ud83d\ude0a #SakhirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:07.000Z",
        "id": "1335657791651000321",
        "lang": "de",
        "text": "Was ein Rennen irgendwie sooooo traurig und auch krass. Geiles Rennen f\u00fcr Checo und Racing Point aber f\u00fcr Mclaren aber auch defintiv f\u00fcr Mercedes ein schlechtes Rennen. Sooooo bad f\u00fcr @GeorgeRussell63 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:06.000Z",
        "id": "1335657788245237777",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn Perez damit nicht n\u00e4chstes Jahr bei Red Bull einen Vertrag bekommt, ist Helmut Marko reif f\u00fcr die Irrenanstalt. Unter den gegebenen Umst\u00e4nden absolut verdienter Sieg von Checo. Letzter nach Runde 1 und dann zum Sieg. GG \ud83d\udc4f #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:31.000Z",
        "id": "1335657641364873221",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Checo wird im RB sitzen n\u00e4chste Saison"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:06.000Z",
        "id": "1335657284974862344",
        "lang": "de",
        "text": "Fassen wir zusammen:\n- Russell ist Driver of The Day\n- Mercedes hats heut so derma\u00dfen verhauen (warum nicht bei Hamilton?)\n- Checo holt gef\u00fchlt nach 20 Jahren seinen 1. Sieg\n#F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:54.000Z",
        "id": "1335657232097308672",
        "lang": "de",
        "text": "#F1 #SakhirGP HERLZLICHI GL\u00dcCKW\u00dcNSCHE US DE SCHWIIZ CHECO \u2764\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:46.000Z",
        "id": "1335657200421908492",
        "lang": "de",
        "text": "Dr Checo isch letscht gsi nach dr 1ste Rundi!!!!\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n#SakhirGP https://t.co/ZCDL1N6n5H"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:30.000Z",
        "id": "1335657134428655616",
        "lang": "de",
        "text": "Aber Ehre, wem Ehre geb\u00fchrt! Verdient, Checo! https://t.co/UtSXqa7wB0"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:29.000Z",
        "id": "1335657128892227587",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AmarillaNegra09: Ich freue mich wirklich sehr f\u00fcr Checo! Vor allem nach dem Pech, das er letzte Woche hatte.\n#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:20.000Z",
        "id": "1335657092137488386",
        "lang": "de",
        "text": "@stefan_ehlen F\u00fcr mich 50/50 zwischen George und Checo"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:03.000Z",
        "id": "1335657018267459585",
        "lang": "de",
        "text": "Allen Frust um George beiseite: Das ist ein wirklich verdienter Sieg f\u00fcr Checo! Vom (effektiv) letzten auf den ersten Platz gefahren heute.... Riesen Respekt f\u00fcr diese Wahnsinnsleistung! #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:49.000Z",
        "id": "1335656959744368641",
        "lang": "de",
        "text": "Gl\u00fcckwunsch Checo! Tolles Rennen. \n\n#Formula1 \n#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:39.000Z",
        "id": "1335656920607285249",
        "lang": "de",
        "text": "Ey @redbullracing heilige schei\u00dfe bitte holt checo und schmei\u00dft Albon raus danke!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:39.000Z",
        "id": "1335656918619131906",
        "lang": "de",
        "text": "Gl\u00fcckwunsch zum Sieg an Checo Perez. Wird ihm helfen n\u00e4chstes Jahr das 2.RB Cockpit zu bekommen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:02.000Z",
        "id": "1335656765308932098",
        "lang": "de",
        "text": "Freu mich sehr f\u00fcr Checo \ud83d\udcaa\ud83c\udffc Der Sieg war \u00fcberf\u00e4llig \ud83d\udc9a #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:51.000Z",
        "id": "1335656717141618695",
        "lang": "de",
        "text": "Checo wins. Total verr\u00fcckt. \ud83d\ude0a\ud83c\udfc1 #F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:30.000Z",
        "id": "1335656627773583367",
        "lang": "de",
        "text": "Congrats Checo finds sehr geil"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:27.000Z",
        "id": "1335656618697121794",
        "lang": "de",
        "text": "Was f\u00fcr ein Rennen und was f\u00fcr ein Podium. #checo #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:27.000Z",
        "id": "1335656618315440128",
        "lang": "de",
        "text": "RT @stephan_kremer: Bravo Checo! #Perez gewinnt seinen ersten GP. #F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:20.000Z",
        "id": "1335656589789900801",
        "lang": "de",
        "text": "Bravo Checo! #Perez gewinnt seinen ersten GP. #F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:20.000Z",
        "id": "1335656586992365573",
        "lang": "de",
        "text": "Fehlerfreies Rennen von Russell. Fucking bitter. Bottas kriegt selbst von nem Neuling, der die Karre zum ersten Mal f\u00e4hrt, die Grenzen aufgezeigt \ud83d\ude05\ud83d\udc81\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude48 nice f\u00fcr Checo! #SakhirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:17.000Z",
        "id": "1335656575877439492",
        "lang": "de",
        "text": "@GOOD_HARTLEY Entspann dich Checo winnnnn!!!!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:44:59.000Z",
        "id": "1335656498823913481",
        "lang": "de",
        "text": "Freue mich sehr f\u00fcr Checo! \ud83d\ude0a #SakhirGP #F1 https://t.co/99VRFRSoiU"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:44:57.000Z",
        "id": "1335656493450932226",
        "lang": "de",
        "text": "Checo auf P1, das freut mich sehr! Leider mit Ocon und Stroll zwei absolute Unsympathen mit auf dem Podium. \n#SakhirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:44:47.000Z",
        "id": "1335656448852955136",
        "lang": "de",
        "text": "Checo Perez gewinnt! \nGeil. Grandiose Leistung! \ud83c\udf7e\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:44:14.000Z",
        "id": "1335656311082659842",
        "lang": "de",
        "text": "Ich freue mich wirklich sehr f\u00fcr Checo! Vor allem nach dem Pech, das er letzte Woche hatte.\n#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:44:08.000Z",
        "id": "1335656287095369737",
        "lang": "de",
        "text": "Ich freue mich sooooo sehr f\u00fcr Checo. Gl\u00fcckwunsch \ud83c\udf7e \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Unfassbar, dass er immer noch kein Cockpit f\u00fcr n\u00e4chstes Jahr hat. Ich finde, dass er einer der untersch\u00e4tztesten Fahrer im gesamten Feld ist. #Perez #SakhirGP #F1 #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:44:04.000Z",
        "id": "1335656267809951745",
        "lang": "de",
        "text": "Forza Checo! G\u00f6nne es ihm wahnsinnig. Diesen Sieg hat er sich dieses und die letzten Jahre mehr als verdient. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:43:03.000Z",
        "id": "1335656012720857089",
        "lang": "de",
        "text": "@ernie1c \nBITTE verschreit's as ned!\n\n#F1 #Checo"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:39:47.000Z",
        "id": "1335655192176570368",
        "lang": "de",
        "text": "Echt schade f\u00fcr George. H\u00e4tte es so verdient gehabt. Freue mich aber f\u00fcr Checo #ShakirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:38:37.000Z",
        "id": "1335654896843055104",
        "lang": "de",
        "text": "Checo gewinnt, und ist in einer Woche arbeitslos. Wie bekloppt ist dieser Sport? #F1 #F1Sky \ud83d\ude33"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:38:16.000Z",
        "id": "1335654808993361921",
        "lang": "de",
        "text": "F\u00fcr Checo freut es mich ungemein, aber f\u00fcr Russell ist es einfach nur zum Heulen. Das ist ja h\u00fclkenberg-esque. \n#F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:37:28.000Z",
        "id": "1335654606609723392",
        "lang": "de",
        "text": "So sehr mir Russell leid tut... Aber Checo auf P1 \ud83e\udd29\n#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:37:02.000Z",
        "id": "1335654499629797383",
        "lang": "de",
        "text": "Checo zeigt allen den Mittelfinger #F1 #BahrainGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:36:20.000Z",
        "id": "1335654321933987846",
        "lang": "de",
        "text": "WTF! Checo gewinnt! #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:34:45.000Z",
        "id": "1335653923252744192",
        "lang": "de",
        "text": "Checo oder Georgie. Heut gewinnt einer, dem es alle g\u00f6nnen! \ud83e\udd70 #F1 #F1Sky"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:29:51.000Z",
        "id": "1335637592369410054",
        "lang": "de",
        "text": "Mein armer Checo..\nGIB VOLLGAS JUNGE\n#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:31.000Z",
        "id": "1335634487204524037",
        "lang": "de",
        "text": "nmms Checo y Verstappen \ud83d\ude1e"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:04:25.000Z",
        "id": "1335631189911203840",
        "lang": "de",
        "text": "@MST_ChristianN Wenn ich jetzt die Empfehlung von Pirelli mit 2 Stops lese - probierts Checo dann mit einem ? man wird sehen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T09:37:24.000Z",
        "id": "1335518695498657793",
        "lang": "de",
        "text": "N \u00dc R B U R G R I N G: \u00a1No cambies, Checo! https://t.co/sQGj7qGnB4"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-05T19:59:41.000Z",
        "id": "1335312908755083266",
        "lang": "de",
        "text": "@rsanchezp30 @mexicogp 1. Bottas\n2. Verstappen \n3. Russell\n4. Checo\n5. Lecrerc"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-05T16:55:54.000Z",
        "id": "1335266659788066816",
        "lang": "de",
        "text": "quali predictions \n1) valtteri bottas\n2) max verstappen \n3) george russell \n4) alex albon\n5) checo perez"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-02T23:51:21.000Z",
        "id": "1334284046462050309",
        "lang": "de",
        "text": "@rsanchezp30 @mexicogp 1. Russel\n2. Checo \n3. Verstappen \n4. Bottas \n5. Vettel \ud83c\udfce\ud83c\udfc1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-02T18:52:26.000Z",
        "id": "1334208821451845632",
        "lang": "de",
        "text": "@rsanchezp30 @mexicogp 1 Bottas\n2 Russel\n3 Checo\n4 Verstappen\n5 Sainz"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-02T18:48:23.000Z",
        "id": "1334207804333289475",
        "lang": "de",
        "text": "@rsanchezp30 @mexicogp Bottas\nVerstappen \nCheco\nSainz \nRussel"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-02T18:41:32.000Z",
        "id": "1334206081162153985",
        "lang": "de",
        "text": "@rsanchezp30 @mexicogp 1-Bottas\n2-Checo\n3-Verstappen\n4-Russel\n5-Sainz"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-01T19:39:09.000Z",
        "id": "1333858192200265732",
        "lang": "de",
        "text": "Albon: \"Ich bin zu 95% zufrieden. Es war ein gutes Rennen\"\nHorner: \"Heute war ein guter Tag f\u00fcr Alex\"\n\nVerstappen: \"Ich find nicht dass er eine herausragende Leistung gezeigt hat. Schade f\u00fcr Checo\"\n\nSAVAGE VERSTAPPEN XDDDDD"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-01T17:07:56.000Z",
        "id": "1333820138613829633",
        "lang": "de",
        "text": "@JayneBYoung @Carlossainz55 @LewisHamilton George and Checo wisehd him well under his Instagram post"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-01T16:49:16.000Z",
        "id": "1333815439747657728",
        "lang": "de",
        "text": "Formel 1 - Formel 1: Will Verstappen H\u00fclk? Perez plant schon f\u00fcr 2022Sergio Perez droht 2021 das Formel-1-Aus. Will Max Verstappen lieber Nico H\u00fclkenberg bei Red Bull? Checo unbesorgt: genauso gut und schon Plan B f\u00fcr 2022.https://t.co/OpsLLX3CPW"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-01T10:16:51.000Z",
        "id": "1333716685593915393",
        "lang": "de",
        "text": "@SimonBerendes @TonnyyTakeover Glaube fast auch, dass Albon bleibt, aber sie im Zweifel Nico dann nehmen werden f\u00fcr die Ruhe im Team. Checo k\u00f6nnte zum Problem werden, auch im Umgang mit Max."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-01T10:15:29.000Z",
        "id": "1333716341547814913",
        "lang": "de",
        "text": "@kevin_scheuren @TonnyyTakeover Glaube ehrlich gesagt Hulk hat bei RB keine gro\u00dfe Chance. Albon bleibt wahrscheinlich und sonst ist Checo da."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-01T07:39:02.000Z",
        "id": "1333676968601153536",
        "lang": "de",
        "text": "@MST_ChristianN @SChecoPerez @RudyGiuliani Wie unlustig Christian, kannst du Checo nicht leiden? Hast schon so ein untere Schuldade kommentar \u00fcber Williams vorweggeschoben... #idiot!"
    },
    {
        "created_at": "2020-11-30T20:52:34.000Z",
        "id": "1333514281447546885",
        "lang": "de",
        "text": "@vettelsgasly @Kikkisaurus Wenn ich es richtig verfolgt habe ja. Glaube Checo hat gute Chancen aufs RB Cockpit (Gef\u00fchl)"
    },
    {
        "created_at": "2020-11-30T19:58:56.000Z",
        "id": "1333500783200002050",
        "lang": "de",
        "text": "@ThmsNW @MST_ChristianN @SChecoPerez Mit dem Unterschied, das Hulk im Vergleich zu Perez oft nicht da war, wenn es was zu holen gab. Das hat ihm Checo voraus. Und wenn man z. B. den Restart von gestern betrachtet, hat Checo dazu gelernt."
    },
    {
        "created_at": "2020-11-30T18:32:44.000Z",
        "id": "1333479090171555848",
        "lang": "de",
        "text": "@Robin_Sandman @MST_ChristianN Nichts was Checo macht ist peinlich"
    },
    {
        "created_at": "2020-11-30T18:06:38.000Z",
        "id": "1333472522482950152",
        "lang": "de",
        "text": "Ich habe es gestern schon gesagt, aber ich erwarte gar nichts von der PK von Perez. Aber \u00fcberrasch mich gerne, Checo."
    },
    {
        "created_at": "2020-11-30T13:25:46.000Z",
        "id": "1333401838801080321",
        "lang": "de",
        "text": "@MST_ChristianN @SChecoPerez unpopular opinion:\nmit dem aktuellen Racing Point sind Top 5 Ergebnisse eigtl Pflicht und Checo zeigt einfach nur das Potenzial des Autos, w\u00e4hrend Lance aktuell zu den 5 schlechtesten Fahrer z\u00e4hlt und Checo deshalb so gut aussieht"
    },
    {
        "created_at": "2020-11-30T12:19:46.000Z",
        "id": "1333385230544203776",
        "lang": "de",
        "text": "@Sky_SaschaR @SchumacherMick Checo wollte heute auch einen PK geben, bzw. eine Ank\u00fcndigung machen, oder?"
    }
]