[
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:16.000Z",
        "id": "1335662358002356224",
        "lang": "de",
        "text": "@fetzi6 Naja, es ist Nachspielzeit und Stuttgart f\u00fchrt 1:0. Andere nehmen Zeit von der Uhr, indem sie zur Eckfahne laufen und er l\u00e4uft langsam zum leeren Tor. Wenn kein Bremer das unterbindet, um Zeit zu sparen, dann alles ok."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:18.000Z",
        "id": "1335659852673265664",
        "lang": "de",
        "text": "Silas verh\u00f6hnt die Bremer nicht. Er verh\u00e4lt sich taktisch klug um das Maximum f\u00fcr seine Mannschaft rauszuholen. Nachspielzeit, enge Kiste, Ballbesitz - da ist es doch legitim dass er sich Zeit l\u00e4sst wenn ihm dies die Bremer erm\u00f6glichen. Wie Ballhalten an der Eckfahne. #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:17.000Z",
        "id": "1335658086602825738",
        "lang": "de",
        "text": "@Juliuswithe aber dann sollte man sich doch auch \u00fcber das Zeitspiel vom TW oder den Spielern an der Eckfahne aufregen und es als Unsportlichkeit bestrafen oder?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:32:08.000Z",
        "id": "1335653264650620929",
        "lang": "de",
        "text": "Wo ist der Unterschied, ob ich kurz vor Schluss mit dem Ball zur Eckfahne laufe oder an der Torlinie warte!? @davieselke27 \u00e4rgert sich doch nur \u00fcber sich selbst...\n@SWamangituka #SVWVfB #skybuli"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:26:11.000Z",
        "id": "1335651768563343361",
        "lang": "de",
        "text": "@Sebbe2704 Fand die Aktion nicht unsportlicher als jedes andere Zeitspiel bei laufendem Spielgeschehen, zB an der Eckfahne. Der Stuttgart-Spieler hat nicht getanzt oder sonst irgendeinen Schei\u00df abgezogen, also alles fein. Seh in der Aktion \u00fcberhaupt kein Problem."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:26:05.000Z",
        "id": "1335651744651636736",
        "lang": "de",
        "text": "RT @solea666: #svwvfb\nWenn das so \"unsportlich\" ist, was silas wamangituka macht dann m\u00fcssen ab jetzt ja alle Spieler, die in der 90. Minut\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:21:55.000Z",
        "id": "1335650696465674242",
        "lang": "de",
        "text": "@philmaisel @m_esch10 Unsportliche Aktion? Weil er sehr langsam mit dem Ball ins Tor l\u00e4uft und so vielleicht 15 Sekunden von der Uhr nimmt? \nBeim n\u00e4chsten sp\u00e4ten Treffer bitte alle Spieler an der Eckfahne 2 Minuten jubeln, juckt niemanden..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:21:30.000Z",
        "id": "1335650590874087428",
        "lang": "de",
        "text": "@NilsWerner20893 @HptsStuttgart @LukasWolf_99 @DannyDan1893 Und wenn n\u00e4chstes mal einer eurer Spieler sich ohne Verletzung behandeln l\u00e4sst, der TW den Ball h\u00e4lt und wartet bis er angegriffen wird oder einer an der Eckfahne den Ball abschirmt dann ist das einfach clever?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:19:21.000Z",
        "id": "1335650047711727620",
        "lang": "de",
        "text": "@fums_magazin Er nimmt zus\u00e4tzlich zum Tor noch Zeit von der Uhr (91. Spielminute). Wo ist da das Problem?\n\n\u00c4hnliche Szenarien, die keinen auch nur ansatzweise so aufregen:\n\n- Torwart l\u00e4sst sich Zeit beim Absto\u00df\n- Zeit lassen beim Auswechseln\n- Ball an der Eckfahne halten\n- Fouls simulieren"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:14:16.000Z",
        "id": "1335648767865982981",
        "lang": "de",
        "text": "@carton_rouge Aber wenn Pavlenka 8 Sekunden weniger mit Toprak \u00fcber das F\u00fcr und Wider des \"Leo\"-Rufens diskutiert, haut Silas das Ding auch so rein... klar schindet er Zeit, aber das h\u00e4tte er auch an einer Eckfahne machen k\u00f6nnen. So sehe ich da keine grobe (!) Unsportlichkeit"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:13:03.000Z",
        "id": "1335648461509844993",
        "lang": "de",
        "text": "@ssjali Genauso respektlos wie an die Eckfahne laufen oder dich als Torh\u00fcter lange auf den Ball legen. Respektlos w\u00e4re wenn er sich hinlegt und k\u00f6pft"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:10:57.000Z",
        "id": "1335647936508784641",
        "lang": "de",
        "text": "@Admiral_Iblis @Brustring1893 Zeitspiel:\n1. Situation: Ruhende B\u00e4lle. Gegner hat keine Chance, an den Ball zu kommen.\n2. Sit.: Aus dem Spiel heraus (zur Eckfahne gehen). Unsch\u00f6n, aber nicht unfair, da Gegner an den Ball kommen kann.\nHier: keine Gelbe Karte wegen Zeitspiel, sondern wegen Unsportlichkeit 1/2"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:10:12.000Z",
        "id": "1335647748327157761",
        "lang": "de",
        "text": "@jan_ahlers95 richtig. Geh\u00f6rt evtl. zu meinem Schiri-Spezialwissen. Ball an der Eckfahne abschirmen geh\u00f6rt aber zB definitiv nicht zu Unsportlichkeiten. In Ballbesitz bleiben bei laufendem Spiel kannst du ja nicht ernsthaft sanktionieren."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:09:02.000Z",
        "id": "1335647450586034177",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SkySportDE: Jamie Vardy erzielt in der 90. Minute das Siegtor f\u00fcr Leicester und gr\u00e4tscht vor Freude die Eckfahne kaputt. \ud83d\ude02\ud83d\udca5\n\n#SkyPL #SH\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:08:24.000Z",
        "id": "1335647291911368704",
        "lang": "de",
        "text": "@Seriouz1893 @banidantel Is nix anderes als sich mit m Ball an die eckfahne zu stellen und abschirmen \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:05:52.000Z",
        "id": "1335646655790583809",
        "lang": "de",
        "text": "Jeder der beleidigt und es unsportlich nennt sollte sich auch jedes Spiel, bei dem Team X mit einem Tor f\u00fchrt und dann ziellos und unsportlich zur Eckfahne l\u00e4uft genauso aufregen  oder wenn Spieler Y einen Einwurf machen kann und dann doch den Ball liegen l\u00e4sst oder ...  #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:05:13.000Z",
        "id": "1335646490212126722",
        "lang": "de",
        "text": "@ssjali Beim an die Eckfahne laufen kommt auch niemals so ein gro\u00dfer Aufschrei, aber aufs Tor zu ist dann was anderes?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:00:01.000Z",
        "id": "1335645181853503488",
        "lang": "de",
        "text": "Bestes Duell des Wochenendes: \n\nVardy vs Eckfahne. \n\n#skypl #shulei #klickandrush #vardy https://t.co/eAtzJN6T09"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:59:32.000Z",
        "id": "1335645063087534080",
        "lang": "de",
        "text": "Vardy hat diese Eckfahne ja mal v\u00f6llig demoliert"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:59:10.000Z",
        "id": "1335644969978245121",
        "lang": "de",
        "text": "Hab jetzt eben die Silas Aktion gesehen und ich verstehe die Emp\u00f6rung nicht. Ob er langsam das Tor macht oder zur Eckfahne rennt ist doch schei\u00dfegal! Aber hauptsache der Anti Fu\u00dfballer Selke ist zur Stelle."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:59:06.000Z",
        "id": "1335644953289035780",
        "lang": "de",
        "text": "@snie1805 Torwart kriegt den Ball in der nachspielzeit und nimmt ihn nicht sofort in die Hand. Willst du daf\u00fcr auch zuk\u00fcnftig jedes mal gelb sehen wenn seine mannschaft in f\u00fchrung geht? Oder wenn f\u00fchrende Mannschaft in der gegnerischen H\u00e4lfte nur noch an der Eckfahne spielt?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:58:47.000Z",
        "id": "1335644874851438595",
        "lang": "de",
        "text": "@PaulLempges @MainManMoo @PalaciosSZN @AIex1904 Renn zur Eckfahne. Spiel hinten rum. Alles legitim. Den schon geschlagenen Keeper zu beobachten ehe man dann die Murmel einschiebt wenn er angerannt kommt, ist einfach verh\u00f6hnend. Egal welches Motiv dahinter steckt."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:56:31.000Z",
        "id": "1335644304807776256",
        "lang": "de",
        "text": "ka was jeder hat aber silas hat da imo nur zeit gespielt, nichts anderes als w\u00fcrde man an der eckfahne campen\n\ntrotzdem lustiges tor hahah https://t.co/eouNPecik7"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:51:05.000Z",
        "id": "1335642933631066113",
        "lang": "de",
        "text": "@hacky3 Auch nicht mehr wie nen Keeper der 3 Minuten wartet bis er den Ball aufnimmt, bis nen St\u00fcrmer kommt, oder nen Angreifer der zur Eckfahne abbiegt &amp; nur Zeit schinden will"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:47:25.000Z",
        "id": "1335642011148410887",
        "lang": "de",
        "text": "@Lahmsteiger @AlexAlxalix Das ist aber keine gelbe. Die schiedsrichter machen was die wollen das sind fucking double-standards. Wenn das eine gelbe ist dann ist das zur eckfahne zeit schinden und das warten des torwarts den ball aufzunehmen bis der gegner kommt auch gelb, sehe da gar kein unterschied"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:46:00.000Z",
        "id": "1335641655739883527",
        "lang": "de",
        "text": "werder bubble komplett durch wenn eure verteidiger 30m vom eigenen tor entfernt zusehen ist das sicherlich nicht silas schuld fuckt ihr euch auch so ab wenn selke an der eckfahne ball abschirmt ihr peinlichen jockel"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:41:46.000Z",
        "id": "1335640590881591301",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DerSchupfball: Fordere ab sofort obligatorische gelbe Karten nach Ballabschirmen an der Eckfahne und sp\u00e4terem Ballaufnehmen von Torh\u00fcte\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:39:24.000Z",
        "id": "1335639996687069187",
        "lang": "de",
        "text": "@niggo2nd Du bist also auch daf\u00fcr, dass an der Eckfahne stehen und Ball abschirmen Gelb geben sollte? Und das verz\u00f6gerte Aufnehmen des Balls von nem Torwart wenn ein Spieler auf ihn zukommt?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:38:43.000Z",
        "id": "1335639822141181953",
        "lang": "de",
        "text": "@magicmarkus1909 Ich w\u00fcrde meinen, was er macht, ist legitim. Wo ist z.B. der Unterschied zu den Eckballspielchen an der Eckfahne, die f\u00fchrende Teams oft veranstalten (au\u00dfer dass seine Variante sicherer ist)? Ich finde die gelbe Karte unberechtigt."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:34:43.000Z",
        "id": "1335638817223610369",
        "lang": "de",
        "text": "@maxitie10 @Laurrinsk @MoAuba Ich frage mich was der Unterschied zu einem Zeitspiel an der Eckfahne oder dass von den Torh\u00fctern ist. Da beschwert sich auch keiner."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:34:39.000Z",
        "id": "1335638798391267333",
        "lang": "de",
        "text": "RT @M4ust3r: Moment, das gibt gelb, aber wenn ich komplett ohne Ziel an der Eckfahne rumpimmel, damit die Zeit abl\u00e4uft, ist alles in Ordnun\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:33:15.000Z",
        "id": "1335638448724652032",
        "lang": "de",
        "text": "RT @M4ust3r: Moment, das gibt gelb, aber wenn ich komplett ohne Ziel an der Eckfahne rumpimmel, damit die Zeit abl\u00e4uft, ist alles in Ordnun\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:30:07.000Z",
        "id": "1335637656873660425",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SkySportDE: Jamie Vardy erzielt in der 90. Minute das Siegtor f\u00fcr Leicester und gr\u00e4tscht vor Freude die Eckfahne kaputt. \ud83d\ude02\ud83d\udca5\n\n#SkyPL #SH\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:27:48.000Z",
        "id": "1335637076629458944",
        "lang": "de",
        "text": "@FritzWalter_13 @xcertified__ Ach und an die Eckfahne zu gehen w\u00e4re auch eine Torerzielungsabsicht in respektvoller Art und Weise? C\u00b4mon das ist absoluter Unsinn.\n\nSolange der Ball im Spiel ist kann kein Zeitspiel geahndet werden, in keiner Situation."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:22:20.000Z",
        "id": "1335635699203190784",
        "lang": "de",
        "text": "@Enrages10 Also an die Eckfahne gehen und Zeit schinden muss danb demnach zuk\u00fcnftig auch mit gelb bestraft werden... ist ja immerhin respektlos gegen\u00fcber dem Spiel.. was eine Quatsch Regel imo"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:22:00.000Z",
        "id": "1335635614268612613",
        "lang": "de",
        "text": "@fums_magazin Aber dann bitte auch konsequent sein und jedes mal wenn jemand den Ball an der Eckfahne h\u00e4lt auch gelb geben..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:31.000Z",
        "id": "1335635494986797058",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SkySportDE: Jamie Vardy erzielt in der 90. Minute das Siegtor f\u00fcr Leicester und gr\u00e4tscht vor Freude die Eckfahne kaputt. \ud83d\ude02\ud83d\udca5\n\n#SkyPL #SH\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:01.000Z",
        "id": "1335635369505779713",
        "lang": "de",
        "text": "Jamie Vardy erzielt in der 90. Minute das Siegtor f\u00fcr Leicester und gr\u00e4tscht vor Freude die Eckfahne kaputt. \ud83d\ude02\ud83d\udca5\n\n#SkyPL #SHULEI https://t.co/oY85PoiPKM"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:00.000Z",
        "id": "1335635363788886020",
        "lang": "de",
        "text": "@HoodyMTLive Seh ich zu 100% auch so - wenn jemand an die Eckfahne geht st\u00f6rt es auch niemand, ist 1:1 des gleiche"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:20:11.000Z",
        "id": "1335635157370482688",
        "lang": "de",
        "text": "mit dem ball zur eckfahne? gelbe karte"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:49.000Z",
        "id": "1335634565545791497",
        "lang": "de",
        "text": "H\u00e4tte ja noch das 1-2 kommen k\u00f6nnen, dann ist man als f\u00fchrender Verein froh, wenn ein paar Sekunden weniger nachgespielt wird.\n\nF\u00fcr mich eher das \u00c4quivalent von Angriff abbrechen und zur Eckfahne laufen als von vor den gegnerischen Fanblock gehen und provozierende Gesten machen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:27.000Z",
        "id": "1335634472654548993",
        "lang": "de",
        "text": "@fums_magazin er nimmt einfach zus\u00e4tzlich zeit von der uhr. bei eigener F\u00fchrung in der endphase. v\u00f6llig normal und ok. andere rennen zur eckfahne oder Torh\u00fcter verz\u00f6gern den Abschlag."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:15:25.000Z",
        "id": "1335633957875019779",
        "lang": "de",
        "text": "@garyblaumann letztendlich auch nix anderes gemacht als spieler die bei knapper f\u00fchrung an der eckfahne rumt\u00e4nzeln"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:14:50.000Z",
        "id": "1335633811015602176",
        "lang": "de",
        "text": "@fums_magazin L\u00e4cherlich die Gelbe Karte. Er nimmt einfach nur Zeit von der Uhr...... An der Eckfahne w\u00e4re es okay gewesen....."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:13:05.000Z",
        "id": "1335633371540697092",
        "lang": "de",
        "text": "@1Sh3ad3ow7Z @Seriouz1893 @mkgl4167 Dann musst du den Tanz an der Eckfahne auch mit Gelb bewerten. Bl\u00f6dsinn."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:12:46.000Z",
        "id": "1335633290737426434",
        "lang": "de",
        "text": "@TobiasEscher @derletztekonrad @AlexAlxalix \"Es ist verboten weil es nicht erlaubt ist\" hat noch nie Sinn gemacht. Ich sehe das wie der Kollege, Zeit schinden ist Zeit schinden und wenn wenn dann muss es immer gelb geben, auch wenn der Torwart wartet beim Ball aufheben oder man an der Eckfahne den Ball abschirmt."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:10:45.000Z",
        "id": "1335632783327301637",
        "lang": "de",
        "text": "RT @derletztekonrad: Sorry, aber wenn man an der Eckfahne stehend auf Zeit spielen kann, dann darf Wamangituka auch so ein Tor machen. #SVW\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:09:17.000Z",
        "id": "1335632414174044162",
        "lang": "de",
        "text": "@FritzWalter_13 @xcertified__ Und das ist das gleiche wie sich auf den Boden legen und den Ball mit dem Kopf reinmachen? \n\nDann bitte in Zukunft jedem Spieler aus dem Spiel heraus gelb geben der zur Eckfahne geht, der verz\u00f6gert/wartet ja auch!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:09:16.000Z",
        "id": "1335632410847932416",
        "lang": "de",
        "text": "@TobiasEscher Klar ist Zeitspiel unsportlich. Gibt aber halt imo einen Unterschied zwischen Zeitspiel w\u00e4hrend der Ball im Feld und w\u00e4hrend er im Aus ist. F\u00fcr das Ballhalten an der Eckfahne ohne Foul kriegt man ja auch nicht gelb."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:06:38.000Z",
        "id": "1335631750421164036",
        "lang": "de",
        "text": "@FischiGhost @alexreuther6481 @TisiSchubecH Naja mit 2 toren macht man sich nicht l\u00e4cherlich. Ich kann deinen Frust nach einer Niederlage verstehen aber dann muss man sich jetzt auch nicht an jedem Strohhalm festklammern, um diesen abzulassen. \u00dcber zeitspiel an der Eckfahne wird auch nicht diskutiert btw"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:05:36.000Z",
        "id": "1335631490906992645",
        "lang": "de",
        "text": "RT @skillingfifayt: Ganz normales Zeitspiel von Wamangituka,wenn der Torh\u00fcter eine Ewigkeit braucht um den Ball aufzunehmen oder einer zur\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:04:28.000Z",
        "id": "1335631202653495296",
        "lang": "de",
        "text": "RT @M4ust3r: Moment, das gibt gelb, aber wenn ich komplett ohne Ziel an der Eckfahne rumpimmel, damit die Zeit abl\u00e4uft, ist alles in Ordnun\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:04:15.000Z",
        "id": "1335631148618297351",
        "lang": "de",
        "text": "RT @M4ust3r: Moment, das gibt gelb, aber wenn ich komplett ohne Ziel an der Eckfahne rumpimmel, damit die Zeit abl\u00e4uft, ist alles in Ordnun\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:03:55.000Z",
        "id": "1335631067588464643",
        "lang": "de",
        "text": "Ganz normales Zeitspiel von Wamangituka,wenn der Torh\u00fcter eine Ewigkeit braucht um den Ball aufzunehmen oder einer zur Eckfahne rennt beschwert sich auch keiner also kommt mal runter \ud83d\ude02"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:03:49.000Z",
        "id": "1335631042313641991",
        "lang": "de",
        "text": "Jedem Spieler der ab jetzt zur Eckfahne rennt oder jedem Torwart der noch paar Sekunden wartet bis der St\u00fcrmer auf ihn zurennt - btw: warum gibt\u2019s da eigentlich nie gelb f\u00fcr? - w\u00fcnscht man ab sofort einfach eine z.T. t\u00f6dlich verlaufende Krankheit \ud83e\udda0 #SVWVfB #Wamangituka https://t.co/LimHz9MWNR"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:03:32.000Z",
        "id": "1335630966967119872",
        "lang": "de",
        "text": "@AIex1904 Unsportlich ist hier einzig und alleine das Verhalten von Selke. Sonst nichts. Der kann mit dem Ball bis zur Eckfahne laufen, wenn er lustig ist und Zeit hat. Das ist doch total egal. Selkes Aktion ist allerdings dunkelgelb."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:03:30.000Z",
        "id": "1335630959111188480",
        "lang": "de",
        "text": "@TobiasEscher @AlexAlxalix Achja? Wieso denn? Ob man jetzt zur Eckfahne hinrennt, sich da hinstellt, mit dem K\u00f6rper quasi auf dem Ball liegend, Zeit schindet ist genauso legitim wie sich Zeit zu lassen beim Abschluss. Spiel l\u00e4uft ja und es wird nicht regelwidrig gestoppt wie eine kriechende Auswechslung zB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:02:11.000Z",
        "id": "1335630631104094209",
        "lang": "de",
        "text": "@tobiminator @nikobackspin hoffe du reagierst so auch beim zeitspiel an der eckfahne, sonst w\u00e4r das ganz sch\u00f6n heuchlerisch."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:02:00.000Z",
        "id": "1335630581409964033",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DerSchupfball: Fordere ab sofort obligatorische gelbe Karten nach Ballabschirmen an der Eckfahne und sp\u00e4terem Ballaufnehmen von Torh\u00fcte\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:01:47.000Z",
        "id": "1335630527290859525",
        "lang": "de",
        "text": "@NotGigalodon @KingMoehwald unterschied ist halt dass extrem viele mal paar Sekunden zeitschinden an der Eckfahne aber keiner bei freiem Tor"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:00:16.000Z",
        "id": "1335630148880781313",
        "lang": "de",
        "text": "@Lesender2 Ja gut aber die Sache ist halt wiegesagt die.\nOb man zur Eckfahne l\u00e4uft oder da 10 Sekunden nimmt macht kein Unterschied so"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:59:59.000Z",
        "id": "1335630074192793602",
        "lang": "de",
        "text": "Ab dem n\u00e4chsten Spieltag dann bitte das Zeitspiel an der Eckfahne ahnden. Danke! \ud83d\ude09"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:58:49.000Z",
        "id": "1335629780524404738",
        "lang": "de",
        "text": "@KingMoehwald Jeder spielt Zeit wenn man f\u00fchrt, sehe da jetzt keinen Unterschied ob man das so macht, an der Eckfahne rumdribbelt oder hinten Rum spielt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:58:31.000Z",
        "id": "1335629706289410049",
        "lang": "de",
        "text": "RT @M4ust3r: Moment, das gibt gelb, aber wenn ich komplett ohne Ziel an der Eckfahne rumpimmel, damit die Zeit abl\u00e4uft, ist alles in Ordnun\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:58:12.000Z",
        "id": "1335629627646226435",
        "lang": "de",
        "text": "@Lesender2 Why Not \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\nWenn man zur Eckfahne gerannt w\u00e4re w\u00e4re es ja an sich dasselbe gewesen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:57:26.000Z",
        "id": "1335629435568058368",
        "lang": "de",
        "text": "@HptsStuttgart Find es unsportlicher wenn immer zur Eckfahne gedribbelt wird oder der Keeper 2 Minuten wartet bis er den Ball aufnimmt &amp; dann spielt\n\nF\u00fcr Beides gibt es auch kein Gelb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:57:23.000Z",
        "id": "1335629420036562948",
        "lang": "de",
        "text": "@TobiasEscher @AlexAlxalix Sorry, aber wenn man an der Eckfahne stehend auf Zeit spielen kann, dann darf Wamangituka auch so ein Tor machen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:56:48.000Z",
        "id": "1335629272967507970",
        "lang": "de",
        "text": "Sorry, aber wenn man an der Eckfahne stehend auf Zeit spielen kann, dann darf Wamangituka auch so ein Tor machen. #SVWVFB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:56:20.000Z",
        "id": "1335629157242449920",
        "lang": "de",
        "text": "@Mankenntin99 @TisiSchubecH Ich weis dass es unsportlich ist.\nAber f\u00fcr mich kein Unterschied ob man sowas macht oder zur Eckfahne rennt \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:55:44.000Z",
        "id": "1335629005765160966",
        "lang": "de",
        "text": "@Paddypolidis @Raoulsn89 Hab es ja nie bestritten dass es unsportlich sei sage nur dass es f\u00fcr mich das gleiche ist wenn man die ganze Zeit hinten rum spielt oder zur Eckfahne l\u00e4uft"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:55:14.000Z",
        "id": "1335628880363872263",
        "lang": "de",
        "text": "@gleichhalb9 @TaistoFCB Eckfahne feier ich auch so gut wie gar nicht, dass Bremen dann komplett abgebrochen hat, hab ich auch nicht wirklich gecheckt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:54:20.000Z",
        "id": "1335628654655762432",
        "lang": "de",
        "text": "@Phoso313 @HoodyMTLive Die gelbe war sooo sinnlos.\nWenn man am Ende zur Eckfahne rennt (passiert verdammt oft) und dort den Ball h\u00e4lt\n - &gt; Zeitspiel\nDa habe ich noch nie gelb f\u00fcr gesehen.....was war da jz so anders? Wenn die Abwehr stehen bleibt ist das deren Schuld"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:54:20.000Z",
        "id": "1335628651975544833",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DerSchupfball: Fordere ab sofort obligatorische gelbe Karten nach Ballabschirmen an der Eckfahne und sp\u00e4terem Ballaufnehmen von Torh\u00fcte\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:54:17.000Z",
        "id": "1335628642769055744",
        "lang": "de",
        "text": "@KingMoehwald Wenn Leute an der Eckfahne Zeit spielen juckt doch auch niemanden"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:53:22.000Z",
        "id": "1335628411079946243",
        "lang": "de",
        "text": "@matendri @elhadji_kleckso \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 So wieder jeder Spieler nach er ein bisschen verz\u00f6gert? Warum nicht wenn man hinten rum spielt, oder an der Eckfahne wartet? Und immer mit den Gewaltandrohungen, mach dich nicht l\u00e4cherlich."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:53:01.000Z",
        "id": "1335628324362727424",
        "lang": "de",
        "text": "@Paddypolidis @Raoulsn89 Finde es dann aber nicht unsportlicher zur Eckfahne zu laufen und da stehen zu bleiben"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:52:57.000Z",
        "id": "1335628303940653060",
        "lang": "de",
        "text": "@Packsi_F95 Klar war ne arrogante Nummer, aber warum bekommt er wegen Unsportlichkeit gelb? Komplett sinnlos und bestes Beispiel f\u00fcr die deutschen Schiris. Wenn er sich an die Eckfahne gestellt und auf Zeit gespielt h\u00e4tte, h\u00e4tte es auch keine gelbe gegeben"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:52:12.000Z",
        "id": "1335628118674038786",
        "lang": "de",
        "text": "@S04Julius Wenn Leute an der Eckfahne Zeit spielen heult doch auch keiner"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:51:25.000Z",
        "id": "1335627919528484864",
        "lang": "de",
        "text": "@Sebbe2704 Finde die Aktion ist halt einfach normales zeitspiel. Wenn einer an die eckfahne geht ist es ja theoretisch das selbe."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:50:48.000Z",
        "id": "1335627765123592192",
        "lang": "de",
        "text": "@Juiced97 @blazedouble2 Ich sag ja ist meine Meinung. H\u00e4tte das auch an der Eckfahne machen k\u00f6nnen, w\u00fcrde wir alle nichts sagen. Aber direkt vor dem Tor in der Nachspielzeit? Finde ich mehr als unn\u00f6tig."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:50:43.000Z",
        "id": "1335627744193949698",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DerSchupfball: Fordere ab sofort obligatorische gelbe Karten nach Ballabschirmen an der Eckfahne und sp\u00e4terem Ballaufnehmen von Torh\u00fcte\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:50:01.000Z",
        "id": "1335627566753984512",
        "lang": "de",
        "text": "@Sebbe2704 @TaistoFCB Ist aber im Prinzip genauso Zeitschinden wie wenn jemand an die Eckfahne rennt und da den Ball abschirmt. Unsportlich w\u00e4re es f\u00fcr mich erst gewesen, wenn er den dann noch mit dem Kopf reingemacht h\u00e4tte, aber ist ja nicht seine Schuld wenn Bremen so schlecht verteidigt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:49:50.000Z",
        "id": "1335627521732333575",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DerSchupfball: Fordere ab sofort obligatorische gelbe Karten nach Ballabschirmen an der Eckfahne und sp\u00e4terem Ballaufnehmen von Torh\u00fcte\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:49:24.000Z",
        "id": "1335627410730070016",
        "lang": "de",
        "text": "@M4ust3r Es geht nicht um das Zeitspiel. Es gibt Gelb f\u00fcr Respektlosigkeit gegen\u00fcber dem Spiel. Den Gegner da so vorzuf\u00fchren, widerspricht einfach den Grunds\u00e4tzen. \nAnders ist es an der Eckfahne, wo der Gegner noch immer die Chance auf den Ball hat."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:48:55.000Z",
        "id": "1335627290336763916",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Borrymo: @philmaisel Tweetest du jeden Spieler der an der Eckfahne Zeit von der Uhr nimmt ? Denn im Endeffekt ist es genau dasselbe . D\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:47:37.000Z",
        "id": "1335626964556722177",
        "lang": "de",
        "text": "RT @M4ust3r: Moment, das gibt gelb, aber wenn ich komplett ohne Ziel an der Eckfahne rumpimmel, damit die Zeit abl\u00e4uft, ist alles in Ordnun\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:46:39.000Z",
        "id": "1335626718191755266",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DerSchupfball: Fordere ab sofort obligatorische gelbe Karten nach Ballabschirmen an der Eckfahne und sp\u00e4terem Ballaufnehmen von Torh\u00fcte\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:46:29.000Z",
        "id": "1335626676814884865",
        "lang": "de",
        "text": "Ach ich wei\u00df nicht so recht ... Besser als wenn er zur Eckfahne rennen w\u00fcrde, oder? https://t.co/8J8BgDckQn"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:46:07.000Z",
        "id": "1335626585026801671",
        "lang": "de",
        "text": "@philmaisel Tweetest du jeden Spieler der an der Eckfahne Zeit von der Uhr nimmt ? Denn im Endeffekt ist es genau dasselbe . Der Ball ist im spiel , Ob er das an der Eckfahne macht oder vorm Tor weil Bremen schlicht zu bl\u00f6d ist macht wirklich keinen Unterschied ."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:45:58.000Z",
        "id": "1335626549769498629",
        "lang": "de",
        "text": "@Philipp20241408 @VfB Ja das schon, aber zur Eckfahne dribbeln ist auch unsportlich und gibt kein gelb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:44:37.000Z",
        "id": "1335626210039173123",
        "lang": "de",
        "text": "@Wolvereese91 @NunEsIstJaSo @Frozen270100 @nikobackspin erkl\u00e4r mal den unterschied ob man in der nachspielzeit vor dem leeren tor oder an der eckfahne zeitspiel betreibt, bin sehr gespannt. pavlenka \u00fcbrigens auch unsportlich, dass er einfach aufgibt und stehenbleibt. tolle mentalit\u00e4t"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:44:22.000Z",
        "id": "1335626145350512640",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DerSchupfball: Fordere ab sofort obligatorische gelbe Karten nach Ballabschirmen an der Eckfahne und sp\u00e4terem Ballaufnehmen von Torh\u00fcte\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:44:12.000Z",
        "id": "1335626102333726722",
        "lang": "de",
        "text": "@P4blo0711 Wenn man an die Eckfahne l\u00e4uft ohne die Chance auf Torerfolg und dort auf Zeit spielt meinentwegen. Wenn man den Gegner bewusst dem\u00fctigt und \u201eerniedrigt\u201c, dem Ball noch hinterher zu laufen, in dem Wissen, dass man keine Chance auf Verhinderung des Tores hat, ist es unn\u00f6tig."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:44:06.000Z",
        "id": "1335626079839596546",
        "lang": "de",
        "text": "@DirkiWay @nietnep01 @roteswasser @CollinasErben In der Situation kurz vor Schluss durchaus legitim, Ja. \u00c4hnlich wie zur Eckfahne laufen..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:44:05.000Z",
        "id": "1335626074399633408",
        "lang": "de",
        "text": "@_Wxnnabe @TisiSchubecH Ok er sich an die eckfahne stellt oder des macht ist doch auch egal?\nSoll man jetzt jeden haten der an der Eckfahne den ball h\u00e4lt. Ihr \u00fcbertreibt alle...Bremen war einfach kacke"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:44:01.000Z",
        "id": "1335626057660116993",
        "lang": "de",
        "text": "@KramerSimeon K\u00f6nnt ihr mal recherchieren, warum es Gelb gab f\u00fcr Silas? Der Ball rollte, war im Spiel, - es gibt ja auch kein Gelb wenn du zur Eckfahne dribbelst und den Ball h\u00e4ltst"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:43:29.000Z",
        "id": "1335625924520390658",
        "lang": "de",
        "text": "@vacilar @P4blo0711 Der zeitfaktor, wenn man an die eckfahne l\u00e4uft, ist kaum messbar. Genauso, wenn der Torh\u00fcter wartet,  bis der St\u00fcrmer ihn anl\u00e4uft. Es ist aber Usus, also was macht jetzt die Aktion von silas schlimmer? Weil ein Tor daraus resultiert? Meh..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:43:02.000Z",
        "id": "1335625808518537217",
        "lang": "de",
        "text": "@gxlxxy03 @NiklasCcr nimmt aber zeit von der uhr. wenn du dich an die eckfahne stellst kriegst du ja auch net gelb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:42:55.000Z",
        "id": "1335625778709602304",
        "lang": "de",
        "text": "@jan_ahlers95 Gute Frage. Sicher ist die Aktion etwas provokant, aber Ball sperren an der Eckfahne ist doch deutlich unsportlicher und das passiert jedes 2. Spiel"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:42:46.000Z",
        "id": "1335625741137014786",
        "lang": "de",
        "text": "@90Minjoker1 @DerHubilein Ja, aber ist es unsportlich? Dann m\u00fcsste es auch jedes Mal Gelb geben wenn einer zur Eckfahne l\u00e4uft und dort einfach nur den Ball h\u00e4lt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:42:26.000Z",
        "id": "1335625660258246658",
        "lang": "de",
        "text": "@NunEsIstJaSo @Frozen270100 @nikobackspin schonmal was von zeitspiel geh\u00f6rt? dann geh\u00f6rt jeder der an die eckfahne geht zusammengeschlagen laut dir? affe"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:40:22.000Z",
        "id": "1335625139665375238",
        "lang": "de",
        "text": "@nietnep01 @DirkiWay @roteswasser @CollinasErben Wie gesagt, ein paar Sekunden von der Uhr genommen. Wies an der Eckfahne auch gerne gemacht wird. Naja, wie dem auch sei..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:40:15.000Z",
        "id": "1335625108929581063",
        "lang": "de",
        "text": "@bremerjung95 Er hat doch Gelb bekommen. Es wurde vom Schiri geahndet als Provokation. Braucht man ihn doch jetzt nicht zu Tode haten nur weil es um n Tor ging und nicht um anders Zeitspiel an der Eckfahne oder vom Torwart"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:39:50.000Z",
        "id": "1335625004390682624",
        "lang": "de",
        "text": "@TisiSchubecH H\u00e4tte er das vor der Eckfahne gemacht w\u00fcrde es halt keinen jucken..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:39:36.000Z",
        "id": "1335624944336728070",
        "lang": "de",
        "text": "@BamBusLampe @simonziegler27 Mit dem Unterschied, dass man an der Eckfahne nicht vor der Torlinie steht und kein Tor schie\u00dfen kann. Deshalb greift die Regel auch nicht, die zur gelben Karte gef\u00fchrt hat. Vielleicht mal die Regeln studieren, statt unsportliches Verhalten zu feiern."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:39:30.000Z",
        "id": "1335624920127188998",
        "lang": "de",
        "text": "@christoph_r_s @bremerjung95 Hier kann doch auch jederzeit ein Gegenspieler eingreifen, um das Zeitspiel schnell zu beenden, was letztendlich auch passiert. An der Eckfahne ist es sogar viel schlimmer, weil die Gefahr auf Freisto\u00df / Einwurf f\u00fcr die zeitspielende Mannschaft und somit noch mehr Zeitsp hoch ist"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:39:20.000Z",
        "id": "1335624880948187137",
        "lang": "de",
        "text": "@maxitie10 @MoAuba Der Ball ist im spiel was ist daran Respektlos ? Ob er das an der Eckfahne macht oder vorm tor weil ihr zu bl\u00f6d seid macht kein Unterschied ."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:37:10.000Z",
        "id": "1335624334191304709",
        "lang": "de",
        "text": "@TisiSchubecH Ob er sich an die eckfahne stellt oder so wartet ist doch egal?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:36:48.000Z",
        "id": "1335624240880553989",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DerSchupfball: Fordere ab sofort obligatorische gelbe Karten nach Ballabschirmen an der Eckfahne und sp\u00e4terem Ballaufnehmen von Torh\u00fcte\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:36:39.000Z",
        "id": "1335624205417783296",
        "lang": "de",
        "text": "RT @M4ust3r: Moment, das gibt gelb, aber wenn ich komplett ohne Ziel an der Eckfahne rumpimmel, damit die Zeit abl\u00e4uft, ist alles in Ordnun\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:36:37.000Z",
        "id": "1335624196563619845",
        "lang": "de",
        "text": "@christoph_r_s @simonziegler27 Das ist 0 respektlos er kann doch mit dem Ball machen was er will h\u00e4tte er das vor der eckfahne gemacht w\u00fcrde sich kein Schwanz aufregen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:35:43.000Z",
        "id": "1335623970142498816",
        "lang": "de",
        "text": "@BenTheMan1980 Dann m\u00fcsste auch jeder Torwart Gelb bekommen, der den Ball vor sich liegen l\u00e4sst und ihn erst aufnimmt, wenn ein gegnerischer Spieler \u00fcber den halben Platz angelaufen kommt.\n\nUnd Gelb f\u00fcr alle Spieler, die in den Schlussminuten lieber zur Eckfahne gehen statt Angriff auszupielen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:35:41.000Z",
        "id": "1335623959262457862",
        "lang": "de",
        "text": "@DerSchupfball Du vergleichst \u00c4pfel mit Birnen. In einer Situation hat der Spieler eine Chance den ball zu erk\u00e4mpfen, in der anderen verh\u00f6hnt der St\u00fcrmer nur solange bis der Verteidiger da ist. Ballabschirmen an der Eckfahne finde ich auch nicht den tollsten Fu\u00dfball, ist aber nicht vergleichbar"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:35:12.000Z",
        "id": "1335623838944665603",
        "lang": "de",
        "text": "@ruckennummer @VfB Wenn ich mich kurz vor Schluss an die Eckfahne stelle und denn Ball blockiere und dann denn auf die  Trib\u00fcne trete bekomme ich doch auch keine Karte"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:34:45.000Z",
        "id": "1335623725807529990",
        "lang": "de",
        "text": "@erdapfelotto Wenn einer kurz vor Schluss an der Eckfahne ewig lange den Ball abschirmt gibt es auch kein gelb. Eigenartig."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:34:40.000Z",
        "id": "1335623703695077379",
        "lang": "de",
        "text": "@NicoGillich @Timo01616970 @VfB Und wieso gibt es dann nicht f\u00fcr die ganzen Spieler die sich zur Eckfahne hin bewegen um Zeit von der Uhr zunehmen eine gelbe Karte?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:34:24.000Z",
        "id": "1335623635780988928",
        "lang": "de",
        "text": "Moment, das gibt gelb, aber wenn ich komplett ohne Ziel an der Eckfahne rumpimmel, damit die Zeit abl\u00e4uft, ist alles in Ordnung?\n\nDas ist vollkommen unlogisch.\n\n#svwvfb https://t.co/vGNTTH7cIL"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:33:20.000Z",
        "id": "1335623367832047618",
        "lang": "de",
        "text": "@nikobackspin Sah f\u00fcr mich nicht so aus, als w\u00e4re es unsportlich gemeint gewesen sondern einfach Zeitspiel wie wenn man an die Eckfahne l\u00e4uft. Klar ungl\u00fccklich aber man kann auch \u00fcbertreiben..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:33:09.000Z",
        "id": "1335623323561189377",
        "lang": "de",
        "text": "@WerderHa Also gibt Ballabschirmen an der Eckfahne jetzt auch immer gelb?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:32:56.000Z",
        "id": "1335623269580492801",
        "lang": "de",
        "text": "@VfB Also das von Silas war schon ne Provokation, aber seit wann werten wir Zeitspiel als gelb. F\u00fcr mich ist das gleich wie gegen Ende das Spiels zur Eckfahne zu dribbeln und Zeit ablaufen zu lassen, aber das gibt auch kein gelb\ud83e\udd14"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:32:48.000Z",
        "id": "1335623233467527168",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DerSchupfball: Fordere ab sofort obligatorische gelbe Karten nach Ballabschirmen an der Eckfahne und sp\u00e4terem Ballaufnehmen von Torh\u00fcte\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:32:47.000Z",
        "id": "1335623231659716616",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DerSchupfball: Fordere ab sofort obligatorische gelbe Karten nach Ballabschirmen an der Eckfahne und sp\u00e4terem Ballaufnehmen von Torh\u00fcte\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:32:16.000Z",
        "id": "1335623099400777728",
        "lang": "de",
        "text": "@S666HB @CollinasErben Ich frage mich pers\u00f6nlich wo der Unterschied zum Zeitspiel an der Eckfahne ist, wenn Spieler da sinnlos rumt\u00e4nzeln und anstatt Richtung Tor zur Ecke laufen. \nFinde er nimmt da Zeit von der Uhr und sehe das nicht zwingend als Unsportlichkeit [unemotional gesehen]."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:31:53.000Z",
        "id": "1335623004605263880",
        "lang": "de",
        "text": "Fordere ab sofort obligatorische gelbe Karten nach Ballabschirmen an der Eckfahne und sp\u00e4terem Ballaufnehmen von Torh\u00fctern.\n#VfB #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:31:48.000Z",
        "id": "1335622983650570245",
        "lang": "de",
        "text": "#svwvfb\nWenn das so \"unsportlich\" ist, was silas wamangituka macht dann m\u00fcssen ab jetzt ja alle Spieler, die in der 90. Minute mit dem Ball an die Eckfahne laufen, auch gelb kriegen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:31:22.000Z",
        "id": "1335622875261366273",
        "lang": "de",
        "text": "@Simon100902 Wenn er auf Zeit spielen wollen w\u00fcrde, w\u00e4re er zur Eckfahne gegangen mit dem Ball.  So ist es eine Vorf\u00fchrung des Gegners. \u00c4hnlich wie wenn er so einen Ball mit dem Kopf spielen w\u00fcrde."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:31:16.000Z",
        "id": "1335622848887615490",
        "lang": "de",
        "text": "@maxgringmuth @VfB Wo war das unsportlich, er verz\u00f6gert und nimmt Zeit von der Uhr runter, dann kannste auch Gelb geben f\u00fcr an Eckfahne chilln"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:31:03.000Z",
        "id": "1335622795871576066",
        "lang": "de",
        "text": "@Brustring1893 Auch nicht schlimmer als sich als TW am Ende die Gelbe abzuholen und den Ansto\u00df zu verz\u00f6gern. Oder T\u00e4nzle an der Eckfahne... Oder ..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:30:31.000Z",
        "id": "1335622659078578179",
        "lang": "de",
        "text": "Ich fand die Aktion von Wamangituka nicht mal respektlos. Ob man jetzt an der Eckfahne Zeit schindet oder so... #vfb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:30:27.000Z",
        "id": "1335622644805275651",
        "lang": "de",
        "text": "@dommy__nik Lieber 10 min an der Eckfahne stehen oder was"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:30:17.000Z",
        "id": "1335622599863390211",
        "lang": "de",
        "text": "@Jojo_Maier Kein Unterschied zum Zeitlassen an der Eckfahne. Einfach nur klug gemacht wenn die Bremer dann nur noch rumstehen und sich ansehen. Hinterherlaufen dann kann er sich keine Zeit lassen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:30:12.000Z",
        "id": "1335622579365826563",
        "lang": "de",
        "text": "Aus neutraler Sicht: Es war doch recht deutlich zu erkennen dass es aus Zeitgr\u00fcnden war und keine Provokation?? Er jubelt noch nicht mal? Ist das zwingend gelb @CollinasErben?? Er ist doch nicht verpflichtet schnell aufs Tor zu schie\u00dfen? Zur Eckfahne gibt auch kein Gelb.. #SVWVFB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:29:39.000Z",
        "id": "1335622443696701444",
        "lang": "de",
        "text": "@Lord_Rendtner @SomeSayItsT @DieKleinePumpe @VfB Wtf wenn ich mich an die Eckfahne stell, kann auch niemand was dagegen sagen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:29:15.000Z",
        "id": "1335622342660288512",
        "lang": "de",
        "text": "@Lord_Rendtner @SomeSayItsT @DieKleinePumpe @VfB Was ist dann beim zeitspiel an der eckfahne"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:29:07.000Z",
        "id": "1335622307709120512",
        "lang": "de",
        "text": "@Paddypolidis Ob ich an die Eckfahne geh und Zeit schinde oder das allein vor dem Tor mach ist f\u00fcr mich eigtl das SelKe \ud83d\ude43\nMUSS nicht sein die Aktion, aber ich g\u00f6nn ihm den Spa\u00df \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:28:42.000Z",
        "id": "1335622201190604801",
        "lang": "de",
        "text": "@_Sill_85 @DasBallLE Na ja, sehe ich eher nicht so, kann ihm doch egal sein wie lange er braucht um den Ball einzuschieben, da m\u00fcsste es beim Zeitschinden an der Eckfahne genauso gelb geben. Selke klar gelb, da gehe ich mit."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:27:19.000Z",
        "id": "1335621855076552706",
        "lang": "de",
        "text": "F\u00fcr was hat Silas um alles in der Welt denn gelb gesehen? Wollen wir zuk\u00fcnftig dann bitte auch jedes T\u00e4nzchen an der Eckfahne und jeden kurz ausgef\u00fchrte Ecke ab Minute 90 aufw\u00e4rts mit gelb ahnden! #SVWVfB #VfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:27:18.000Z",
        "id": "1335621849972150275",
        "lang": "de",
        "text": "@WerderHa @CollinasErben M.M.n. war das nur ein erlaubtes Zeitspiel. Genau wie hinten rum passen oder an die Eckfahne laufen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:26:02.000Z",
        "id": "1335621530450063362",
        "lang": "de",
        "text": "Versteh den Hate f\u00fcr Silas nicht. Spielt halt auf Zeit. Was ist mit den Keepern die immer den St\u00fcrmer sch\u00f6n ranlaufen lassen und warten? Oder immer das Zeitspiel an der Eckfahne? #VfB #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:25:56.000Z",
        "id": "1335621506563444737",
        "lang": "de",
        "text": "Silas hat da im Endeffekt nur Zeit geschunden. Sonst gar nix. Das ist das gleiche wie das T\u00e4nzchen an der Eckfahne, Spieler tunneln oder Panenka-Elfmeter. #vfb #svwvfb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:25:43.000Z",
        "id": "1335621453333585920",
        "lang": "de",
        "text": "@Steffen_8 Das ist doch nichts anderes als Zeitspiel ob jetzt an der eckfahne oder vor der torlinie"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:25:26.000Z",
        "id": "1335621379018944513",
        "lang": "de",
        "text": "@Brustring1893 Ob man jetzt an der Eckfahne Zeit schindet oder vor dem Tor ist doch egal, oder?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:23:07.000Z",
        "id": "1335620796337811460",
        "lang": "de",
        "text": "@HmeTobi Wo?  Es ist nicht unsportlich wenn man sich Zeit l\u00e4sst sonst m\u00fcsste jedes festmachen an der Eckfahne Gelb geben"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:22:27.000Z",
        "id": "1335620631833042945",
        "lang": "de",
        "text": "Wo ist denn der Unterschied zwischen so einer Aktion und dem typischen Zeitspiel an der Eckfahne? #SVWVFB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:21:45.000Z",
        "id": "1335620455647088641",
        "lang": "de",
        "text": "@Paddypolidis Wenn pvlenka und toprak nichts tun v\u00f6llig legit Zeit zu spielen. Ist wie an die Eckfahne laufen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:14:56.000Z",
        "id": "1335618736733171712",
        "lang": "de",
        "text": "Wo seid ihr gewesen als Vardy die Eckfahne weggekickt hat? \n\n#SHULEI"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:09:37.000Z",
        "id": "1335617399333253127",
        "lang": "de",
        "text": "Leicester kommt zur\u00fcck und gewinnt in Sheffield! Vardy trifft in seiner Geburtsstadt zum Siegtreffer und muss Sheffield wohl eine neue Eckfahne spendieren. \ud83d\ude02\n#SHULEI #Leicester https://t.co/xZylv83PoM"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:05:32.000Z",
        "id": "1335616374668988424",
        "lang": "de",
        "text": "Jamie fucking #Vardy zerst\u00f6rt beim Torjubel die Eckfahne #SHULEI https://t.co/n6qktTRgaJ"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T13:41:40.000Z",
        "id": "1335580168216342528",
        "lang": "de",
        "text": "52\u00b4 Testroet kommt am Sechzehner zum Schuss, doch verzieht den Ball Richtung Eckfahne. Da war mehr drin f\u00fcr Aue. #miaspuinfiaeich #AUESSV 0:2 \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-05T17:04:15.000Z",
        "id": "1335268762984062977",
        "lang": "de",
        "text": "@jan_ahlers95 Da wird alles rot sein. Von Eckfahne bis Eckfahne :-) #DSCM05"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-05T16:54:25.000Z",
        "id": "1335266288168542217",
        "lang": "de",
        "text": "@spenglerandreas Ja. Hast du die etwas geknickte Eckfahne gesehen?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-05T16:27:25.000Z",
        "id": "1335259491600838656",
        "lang": "de",
        "text": "@Wern_air Hat der auf die Eckfahne gezielt ? War dann halt 10 m zu hoch."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-05T13:49:20.000Z",
        "id": "1335219709684445185",
        "lang": "de",
        "text": "So ein sch\u00f6ner Lauf und dann schie\u00dft er ihn ohne Not zur Eckfahne...\n#hsvh96"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-05T13:08:04.000Z",
        "id": "1335209325942419457",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt gibt es das bekannte HSV St\u00fcck schon besonders fr\u00fch in der Saison:\n#HSV verliert mehrere Spiele - Trainer fordert Einsatz - Spieler holzt an der Mittellinie / Eckfahne und bekommt rot - Spieler geht in U23 und Trainer in die Beurlaubung\n#hsvh96"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-04T18:56:21.000Z",
        "id": "1334934582811119631",
        "lang": "de",
        "text": "@Eckfahne_ Eine Selbstabholung ist nicht m\u00f6glich. Bitte warte die Zustellung ab. Viele Gr\u00fc\u00dfe ^TD"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-03T12:40:24.000Z",
        "id": "1334477586244775936",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BananenTorj: Mein pers\u00f6nliches Highlight war die Meunier-Ged\u00e4chtnis-Flanke von Morey Richtung Eckfahne. #BVBLazio"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-03T08:01:58.000Z",
        "id": "1334407515170369536",
        "lang": "de",
        "text": "@HoodyMTLive @SmexysYT K\u00f6nnte aber auch nur bei Offline Spielen so sein. Online kannste ja auch praktisch nicht mehr zu eckfahne laufen aber in SB schon. Gehe halt davon aus da er SB gespielt hat"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-03T02:03:31.000Z",
        "id": "1334317307980472321",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn du in der 90. Minute ein Gegentor bekommst, kommt jetzt so eine XXL Animation bei der alle Spieler und Fans ausrasten, die Ersatzbank zur Eckfahne rennt, der Torwart dazu kommt und so weiter.\n\nMan bekommt es also nun noch extra unter die Nase gerieben \ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10 https://t.co/zIzeULz1nZ"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-02T22:08:08.000Z",
        "id": "1334258071334510597",
        "lang": "de",
        "text": "@CollinasErben @hambue @artus69 Wobei ich auch hier (nach Ansicht De Hintertorkamera) nicht sehe, dass der behinderte Spieler noch h\u00e4tte eingreifen k\u00f6nnen, insbesondere nicht \u201eclearly\u201c. Ab wann soll denn die Grenze \u00fcberschritten sein - auch dann, wenn das an der Eckfahne passiert?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-02T21:22:44.000Z",
        "id": "1334246647719714819",
        "lang": "de",
        "text": "\u201eKnapp \u00fcber die Torlatte gestrichen\u201c\nTats\u00e4chlich landete der Ball fast an der Eckfahne."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-02T20:56:53.000Z",
        "id": "1334240143499276289",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BananenTorj: Mein pers\u00f6nliches Highlight war die Meunier-Ged\u00e4chtnis-Flanke von Morey Richtung Eckfahne. #BVBLazio"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-02T20:49:36.000Z",
        "id": "1334238309422411781",
        "lang": "de",
        "text": "Mein pers\u00f6nliches Highlight war die Meunier-Ged\u00e4chtnis-Flanke von Morey Richtung Eckfahne. #BVBLazio"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-02T20:30:47.000Z",
        "id": "1334233574237753345",
        "lang": "de",
        "text": "Warum schie\u00dfen wir eig zur Eckfahne ? #BVBLazio"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-02T13:37:03.000Z",
        "id": "1334129453954457601",
        "lang": "de",
        "text": "Ich freu mich schon auf die ersten Bilder an Eckfahne oder Pfosten...\n\n&gt;&gt;&gt; poinnng poinnng poinnng&lt;&lt;&lt;\n\n&gt;&gt;&gt;tonk tonk tonk&lt;&lt;&lt; https://t.co/D5X4G8lskq"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-02T09:30:06.000Z",
        "id": "1334067307488956416",
        "lang": "de",
        "text": "@schnipperssvw Hab ich vor dem Spiel an jeder Eckfahne deponiert"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-02T06:21:01.000Z",
        "id": "1334019724515139588",
        "lang": "de",
        "text": "@schnipperssvw Zur Eckfahne laufen und die Choreo aus dem Musikvideo \"The bad touch\" von der Bloodhoundgang mimen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-02T04:32:09.000Z",
        "id": "1333992326365147137",
        "lang": "de",
        "text": "@schnipperssvw W\u00fcrde jedes Mal eckfahne umtreten"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-02T00:25:16.000Z",
        "id": "1333930195624079365",
        "lang": "de",
        "text": "@schnipperssvw zur eckfahne (vom tor aus gesehen die linke) laufen, rechte hand an die fahne und drei mal da drum rum rennen, dann srehenbleiben, mit zeigefinger ins publikum zeigen und ne viertelumdrehung machen, dann wackelnd in die knie, wieder hochspringen, auf die knie fallen lassen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-01T23:00:01.000Z",
        "id": "1333908743457804288",
        "lang": "de",
        "text": "@schnipperssvw Im Schneidersitz ins Seitenaus setzen und entspannt Eckfahne aufessen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-01T22:40:49.000Z",
        "id": "1333903911267262464",
        "lang": "de",
        "text": "@CollinasErben W\u00e4re Embolo beim Schuss in Richtung linke Eckfahne also vom Torwart ,,weggelaufen\u2018\u2018 w\u00e4re es wohl auch kein Abseits gewesen oder??"
    },
    {
        "created_at": "2020-11-30T19:42:09.000Z",
        "id": "1333496560538284032",
        "lang": "de",
        "text": "#SVMFCI - 83' Osee foult Schr\u00f6ck an der Ingolst\u00e4dter Eckfahne und sieht die gelbe Karte."
    },
    {
        "created_at": "2020-11-30T18:07:46.000Z",
        "id": "1333472808697991169",
        "lang": "de",
        "text": "@cimbom_siker23 @MajinBreezy ich hab resmen 100 Euro gegeben nur um: jailson als IV und einen Schuss von deniz T\u00fcr\u00fcc der zur Eckfahne gegangen ist zu sehen. Fuck my life"
    },
    {
        "created_at": "2020-11-30T17:10:40.000Z",
        "id": "1333458435317370881",
        "lang": "de",
        "text": "@DFB Jogi hat seine Verdienste, keine Frage, allerdings ist sein Kredit seit Jahren aufgebraucht. Wir brauchen keinen Trainer, der mit der Ausstrahlung einer Eckfahne in Pressekonferenzen sitzt oder am Spielfeldrand steht. Von welcher Erneuerung, welchem Aufbruch sprecht ihr bitte !?"
    },
    {
        "created_at": "2020-11-30T12:18:28.000Z",
        "id": "1333384903635951618",
        "lang": "de",
        "text": "Vorbild #Kahn? #Wolfsburg|s #Weghorst br\u00fcllt die #Eckfahne an! #WOBSVW\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/UkbRgiECwR https://t.co/pisqj7PLMN"
    }
]