[
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:37.000Z",
        "id": "1335663705292476418",
        "lang": "de",
        "text": "@Dagobert95 @sportpmueller Ehrt Malick, dass er nicht Schuld bei anderen sucht. Trotzdem Foul."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:03.000Z",
        "id": "1335663561847304192",
        "lang": "de",
        "text": "@Christavo_Fring @Marv2punkt0 Welches Foul? Das war kein Foul! https://t.co/RPBd6HMyPY"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:54.000Z",
        "id": "1335663273514037248",
        "lang": "de",
        "text": "#kicker #s04 #B04 Die Berichterstattung ist doch wohl ein Witz\u2026 \u201cNach einem Eckball rangelten\u2026\u201d Ich lach mich kaputt\u2026 Das war ein klares Foul von Herrn Dragovic. Und diese Szene f\u00fchrt den Videobeweis mal wieder ad absurdum."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:48.000Z",
        "id": "1335662745023287298",
        "lang": "de",
        "text": "@batigol_80 Hackespitze ist mir egal, wenn es zum Erfolg f\u00fchrt. Machen die Anderen ja auch st\u00e4ndig, vor allem Coulibaly. Mir geht es um so Klamauk wie die endlosen Rollen nach jedem Foul, auch wenn das weniger geworden ist."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:44.000Z",
        "id": "1335662727138861058",
        "lang": "de",
        "text": "@docjosiahboone @FloGru77 K\u00fchbauer ist kein Lamm, aber man hat in 90 Min. eigentlich Schopp deutlicher geh\u00f6rt hat. Sky fragt nicht wegen dem Handspiel beim 2:1. In der Zsfg. wurde  scheinbar aus dem Foul an ein Foul von Stojkovic. Ich hoff die Rechte wandern wieder!\nhttps://t.co/Pwxa6xwJuk"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:20.000Z",
        "id": "1335662625586343938",
        "lang": "de",
        "text": "@TobiasEscher @sportpmueller W\u00fcrdest du den Satz sagen, wenn der VAR bei der andreas M\u00f6ller Schwalbe immer noch auf Foul entscheidet?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:04.000Z",
        "id": "1335662309021265920",
        "lang": "de",
        "text": "@herbertfranz1 @OEFBL @skrapid K\u00fchbauer ist kein Lamm, aber man hat in 90 Min. eigentlich Schopp deutlicher geh\u00f6rt hat. Sky fragt nicht wegen dem Handspiel beim 2:1. In der Zsfg. wurde  scheinbar aus dem Foul an ein Foul von Stojkovic. Ich hoff die Rechte wandern wieder!\nhttps://t.co/Pwxa6xwJuk"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:42.000Z",
        "id": "1335662215307915265",
        "lang": "de",
        "text": "@S04_Daniel Sorry aber auch wenn das vllt ein Foul war, liegts jz nicht nur am DFB dass ihr heute verloren habt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:35:41.000Z",
        "id": "1335654159312424962",
        "lang": "de",
        "text": "Das 1. Tor von Leverkusen war f\u00fcr mich auch ganz klar Foul gespielt. #schalke #schalke04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:34:58.000Z",
        "id": "1335653979477438464",
        "lang": "de",
        "text": "@DFL_Official Ihr seid der gr\u00f6\u00dfte Witz !!!Kein Foul gegen Thiaw beim 1:0 ? VERPISST EUCH"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:33:12.000Z",
        "id": "1335653533320941570",
        "lang": "de",
        "text": "Ach das ist ein Foul, gut zu wissen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:30:57.000Z",
        "id": "1335652967341568002",
        "lang": "de",
        "text": "H\u00e4tte #Tah gegen Klos Rot gesehen, w\u00e4re es heute gar nicht zu dem Foul gekommen. Hei\u00dft die M\u00f6glichkeit f\u00fcr Tah noch jemanden wegzutreten h\u00e4tte es gar nicht gegeben #S04B04 https://t.co/RQdOzZtyWv"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:26:24.000Z",
        "id": "1335651822321725443",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn wir mit zwei Toren Unterschied verlieren rege ich mich wenigstens nicht so dar\u00fcber auf dass das 1:0 ein Foul war\n#s04b04 #var #s04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:21:49.000Z",
        "id": "1335650669051572225",
        "lang": "de",
        "text": "will jemand auch a video von dem \u201eb\u00f6sen\u201c foul schicken? #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:21:43.000Z",
        "id": "1335650644699570176",
        "lang": "de",
        "text": "@CollinasErben \nEs kommt immer h\u00e4ufiger zu Szenen, wo der Schiedsrichter bei einem Foul in seinem R\u00fccken auf Freisto\u00df entscheidet, nachdem er den Spieler auf dem Boden liegen sieht. Linienrichter zuvor auch ohne Signal. Ist ein internes, verbales Signal hier immer die Erkl\u00e4rung?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:20:13.000Z",
        "id": "1335650267770085378",
        "lang": "de",
        "text": "@SirAlexRoder Erinnere mich an ein Foul von Nastasic das fast so \u00e4hnlich war und da gabs rot f\u00fcr."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:19:03.000Z",
        "id": "1335649971337629700",
        "lang": "de",
        "text": "Schon wieder so ein hartes Foul von Tah. Wie gegen Klos vor zwei Wochen. #S04 #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:18:00.000Z",
        "id": "1335649709239701504",
        "lang": "de",
        "text": "Junge was ein ekelhaftes Foul bei"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:17:27.000Z",
        "id": "1335649570710315019",
        "lang": "de",
        "text": "@Eukakrypto Das Theater gibt es zB im Handball alles nicht, niemand w\u00fcrde da aber sagen das es da keine Typen gibt. Typen definieren sich hoffentlich nach anderen Kriterien. Gerne Ball sperren oder festhalten nach Foul konsequent mit gelb ahnden. Das ist so nervig."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:14:07.000Z",
        "id": "1335648731086073858",
        "lang": "de",
        "text": "Wegen eines Tweets, dass ich eine Aktion nicht als Foul gesehen habe. \ud83d\udc40 https://t.co/Htjg3gVAcK"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:13:54.000Z",
        "id": "1335648676337897477",
        "lang": "de",
        "text": "@bockbert1904 @leachimdito_1 @s04 Egal wie falsch er Foul schreibt, er hat recht."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:13:49.000Z",
        "id": "1335648655022452739",
        "lang": "de",
        "text": "@snie1805 Wenn man sich anschaut wie oft spieler den Ball beim Freisto\u00df nicht sofort freigeben um sekunden6zu gewinnen oder bei nem vermeintlichen foul sich sofort auf den Ball fallen lassen und ihn sogar mit der Hand festhalten ohne dass jmd gelb daf\u00fcr sieht etc"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:09:23.000Z",
        "id": "1335647542768529409",
        "lang": "de",
        "text": "@CollinasErben Bald gelbe Karte f\u00fcr \"moralische Mitverantwortung\", wenn jemand einen schlechten Pass spielt und der Mitspieler deshalb ein taktisches Foul ziehen muss"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:08:27.000Z",
        "id": "1335647306713092097",
        "lang": "de",
        "text": "Schalke ist wirklich einfach so dumm.\n\nSorry. Bin sonst nicht der Typ, der Schalke dauerhaft bashed, aber dieses Foul in der 50. Minute zwanzig Meter vor dem eigenen Tor ist so hart unn\u00f6tig. \n\n#S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:06:45.000Z",
        "id": "1335646877400903681",
        "lang": "de",
        "text": "Bender gr\u00e4tscht von hinten, taktisches Foul ohne Chance auf den Ball - kein Gelb \ud83e\udd21 geht ja munter weiter hier\n#S04 #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:03:24.000Z",
        "id": "1335646036849733640",
        "lang": "de",
        "text": "@fetti_mc @FUNKYHUNT3R Es w\u00fcrde jetzt 0-0 stehen und nicht 0-1.\nDas ist nun mal fakt. Schon mal daran gedacht, dass dann das Spiel anders laufen k\u00f6nnte?\nEs war ein Foul und dann z\u00e4hlt das Tor eben nicht."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:01:26.000Z",
        "id": "1335645538331422720",
        "lang": "de",
        "text": "RT @S04Caro: Also wenn das kein Foul ist.. hast du n blaues Trikot an ist es einfach nichts #s04b04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:00:34.000Z",
        "id": "1335645322698235904",
        "lang": "de",
        "text": "@petereuter @Luca79062423 Du bist vllt ein neutraler Zuschauer aber hast halt auch 0 Ahnung da ist es auch egal f\u00fcr wen du bist. Er schiebt ihn ganz klar und ein Tor entsteht daraus. Klares Foul"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:59:30.000Z",
        "id": "1335645054996721666",
        "lang": "de",
        "text": "stellt sich die Frage, nuckelt der #VAR dort am Alkohol? N\u00fcchtern ahndest du so eine Aktion definitiv als Foul!  #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:56:25.000Z",
        "id": "1335644276349411338",
        "lang": "de",
        "text": "@dominiknullvier Also im Umgang hier miteinander. Foul ist es f\u00fcr mich trz."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:55:12.000Z",
        "id": "1335643971658387456",
        "lang": "de",
        "text": "@Benjii1904 F\u00fcr mich ist es auch in Zeitlupe und Wiederholung kein Foul. Aber ich habe auch kein Problem damit, wenn andere ein Foul sehen. Aber wir hier jetzt passiert ist, geht mMn gar nicht. Da sollten manche vielleicht mal \u00fcberlegen ob man nicht etwas erwachsener sein k\u00f6nnte."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:54:20.000Z",
        "id": "1335643751700713478",
        "lang": "de",
        "text": "Gerade noch mal das Tor von Leverkusen gegen Schalke gesehen. F\u00fcr mich klares Foul des Leverkuseners am Schalker. Warum wird sowas nicht zur\u00fcckgenommen? #S04B04 @CollinasErben"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:53:53.000Z",
        "id": "1335643641944137733",
        "lang": "de",
        "text": "@dominiknullvier Dominik, mit aller Ruhe jetzt in der Halbzeit:\nDas war ein klaren Foul. Stell die Situation mal nach, wenn du im Sprung nach vorne gedr\u00fcckt wirst. Da kannst du nichts machen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:53:21.000Z",
        "id": "1335643505125945345",
        "lang": "de",
        "text": "@Vice1904 Ne dann ist Foul weil Schalke"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:52:59.000Z",
        "id": "1335643412314329089",
        "lang": "de",
        "text": "Beide klammern, also kein Foul...\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f #S04 #S04B04 https://t.co/UXovZyWUiv"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:52:39.000Z",
        "id": "1335643329619501064",
        "lang": "de",
        "text": "@Sportsnet @bayer04_en @Bundesliga_EN @tom_pe7 klar ist das wahrscheinlich ein Foul aber was macht der Verteidiger von Schalke da auch???? Wie will er den Ball kl\u00e4ren??? K\u00f6pft wie ein St\u00fcrmer in die Ecke..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:52:36.000Z",
        "id": "1335643317531512835",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn man sich anschaut, wof\u00fcr wir in Mainz Elfmeter gegen uns bekommen und dann wird so ein klares Foul  nichtmal angeschaut, dann muss man mal von einem Skandal sprechen. Bis dahin S04 mit zwei riesen Chancen, dann Einbruch. #S04B04 #s04 #DFL"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:52:21.000Z",
        "id": "1335643254784712705",
        "lang": "de",
        "text": "@torhamster04 Ah, heisst, die checken, ob klare Fehlentscheidung und nicht einfach nur Foul?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:52:19.000Z",
        "id": "1335643247478263810",
        "lang": "de",
        "text": "@Flav0r1990 @s04 Das war ein klares Foul du Affe"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:51:20.000Z",
        "id": "1335643000249126912",
        "lang": "de",
        "text": "@lukasinho01 Der Vizekusener selbst hat gar nicht gejubelt, weil er wusste, dass es ein Foul war. Aber die \u201eUnparteiischen\u201c sind mal wieder anderer Meinung."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:50:30.000Z",
        "id": "1335642786994024454",
        "lang": "de",
        "text": "@dominiknullvier Abgesehen davon dass es klar ein foul war ist es so wie du es geschrieben hast keine objektive Meinung sondern einfsch eine Provokation. Was soll das?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:49:53.000Z",
        "id": "1335642635374039043",
        "lang": "de",
        "text": "@s04 Hat jemand einen Clip von dem foul, Tor oder was auch immer?^^"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:49:28.000Z",
        "id": "1335642526976503811",
        "lang": "de",
        "text": "@s04 War kein Foul, viel Erfolg in Liga 2"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:46:49.000Z",
        "id": "1335641862128988169",
        "lang": "de",
        "text": "@timtothebo @Sky_Dirk Thiaw hatte keine Kontrolle wo er hingeht, weil er von dem Leverkusener gehalten und geschoben wurde. Eindeutiges foul."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:46:29.000Z",
        "id": "1335641776669995014",
        "lang": "de",
        "text": "@Juwe_11 Das war ehrlich ein Foul"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:45:28.000Z",
        "id": "1335641523510267905",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RNBWCV: Nach diesem Foul sollte die #92 auf Lebenszeit gesperrt werden... So ein \u00fcbles Targeting hab ich bisher noch nie gesehen!\nhttps\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:44:44.000Z",
        "id": "1335641337698324480",
        "lang": "de",
        "text": "@Dimpkie @CollinasErben Denn es war kein abseits oder kein Foul, deswegen z\u00e4hlt das Tor."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:42:21.000Z",
        "id": "1335640736952365062",
        "lang": "de",
        "text": "Oh ja, muss Foul an den TW sein, er rennt ja nur raus und fuchtelt mit den Armen... auf der Linie gerne. Aber wer raus geht muss ihn haben oder hat Pech. Olli Kahn wusste das. Der bekam den Ball oder das Leben des Menschen der dazwischen stand.  #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:41:27.000Z",
        "id": "1335640510334201857",
        "lang": "de",
        "text": "Und das war Foul an Radetzky? \ud83e\udd14"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:40:09.000Z",
        "id": "1335640183090253824",
        "lang": "de",
        "text": "@GNetzer @TorstenWieland Dann sollte es aber auch konsequent mal so gehandhabt werden und nicht so das der VAR mal bei absoluten Kleinigkeiten eingreift aber dann bei nem (f\u00fcr mich sehr eindeutigen) Foul nicht, nur weil man das evt auch anders sehen k\u00f6nnte. Das kann ich n\u00e4mlich bei jedem Foul"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:38:57.000Z",
        "id": "1335639883499630597",
        "lang": "de",
        "text": "@Oliver68470568 @bayer04fussball Klar, und Foul ist Foul. Oder gelten die Regeln nur eingeschr\u00e4nkt?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:34:58.000Z",
        "id": "1335638877424541702",
        "lang": "de",
        "text": "@Gugi_Daniel F\u00fcr mich war es kein Foul, f\u00fcr viele schon. So funktionieren Meinungen. Ich akzeptiere deren und beleidigte nicht direkt rum. Aber gut, so kann man mal gut aussortieren."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:33:03.000Z",
        "id": "1335638395159257093",
        "lang": "de",
        "text": "@adrianShala1904 ja, klares Foul, ohne Zweifel"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:32:54.000Z",
        "id": "1335638358471667723",
        "lang": "de",
        "text": "@s04 Bei der Wiederholung habe ich mich schon entspannt zur\u00fcckgelehnt und dachte: \"Klares Foul am Verteidiger. Selbstverst\u00e4ndlich wird der Treffer nicht z\u00e4hlen.\"\n\nAber Schalkes imposante Serie von Schiedsrichterfehlentscheidungen gegen sich, wird bei jeder Gelegenheit fortgesetzt."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:32:22.000Z",
        "id": "1335638223905808387",
        "lang": "de",
        "text": "@DaveS10910687 @s04 Wenn man ein klares Foul nicht erkennt, sollte man sich mal fragen ob man in der Berufswahl das richtige gew\u00e4hlt hat. Jedes Mal wird wenn wir ein Tor schiessen alles 1000 mal angeguckt das irgendwas gefunden wird. Das wird gar nicht angeguckt."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:30:11.000Z",
        "id": "1335637675248848896",
        "lang": "de",
        "text": "@moritur_et_ride Nix ungl\u00fcckliches Eigentor. Wieder mal Beschiss vom DFB! Klares Foul aber Videoschiri sagt n\u00f6 #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:29:13.000Z",
        "id": "1335637434290335750",
        "lang": "de",
        "text": "@IgSchiri Kompletter Quatsch. Es gab genug Elfmeterendscheidungen wo der Schriri ganz klar angezeigt hat kein Foul und am Ende wurde durch VAR doch auf Elfmeter entschieden"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:28:22.000Z",
        "id": "1335637216492744708",
        "lang": "de",
        "text": "@Dagobert95 @sportpmueller Ringen ist Kontaktsport , beim Fu\u00dfball nennt man es Foul wenn jmd den Gegenspieler mit den H\u00e4nden umklammert und wegdr\u00fcckt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:27:41.000Z",
        "id": "1335637046497579009",
        "lang": "de",
        "text": "RT @dfbschiris: #S04B04 9. | SR-Entscheidung: Tor, Grund der Pr\u00fcfung: Foul bei Torerzielung?, Finale Entscheidung: Tor #VAC"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:27:33.000Z",
        "id": "1335637011714224131",
        "lang": "de",
        "text": "Nat\u00fcrlich, was sollte @IgSchiri auch sonst zu einem eventuell Foul gegen Schalke sagen als \"Joa das ist richtig so.\" :D :D #S04B04 https://t.co/x2RWo94MYs"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:27:29.000Z",
        "id": "1335636995448696833",
        "lang": "de",
        "text": "@lolenny01 @Mouh_Kay Seh ich auch so f\u00fcr Foul viel zu wenig"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:26:11.000Z",
        "id": "1335636668221689860",
        "lang": "de",
        "text": "Ich gucke das Spiel ja nicht, weil wegen Formel 1, aber ich sehe Tweets von \"Klares Tor kein Foul\" bis hin zu \"Wie kann man das nicht pfeifen.\"... Alles wie immer  #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:26:08.000Z",
        "id": "1335636656913780737",
        "lang": "de",
        "text": "@TobiasEscher @TorstenWieland @GNetzer Um wieviel wollen wir wetten, dass der VAR dass bei zahlreichen anderen Mannschaften mit anderer Abteilung Medienattacke als \u201eeindeutig\u201c Foul bewertet h\u00e4tte..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:24:39.000Z",
        "id": "1335636283775913987",
        "lang": "de",
        "text": "@dfbschiris Begr\u00fcndung f\u00fcr \u201ekein Foul\u201c ???"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:24:26.000Z",
        "id": "1335636228839002114",
        "lang": "de",
        "text": "@Dallotelli Achso\nDas war wirklich kein Foul?\nDanke Dominik, ich hab gedacht die Schiris verarschen uns einfach nur"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:24:23.000Z",
        "id": "1335636215580811265",
        "lang": "de",
        "text": "Bin mal gespannt, wer mir hinterher erkl\u00e4ren wird, dass das kein Foul war."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:23:03.000Z",
        "id": "1335635880338460673",
        "lang": "de",
        "text": "@jan_ritt @Ollivei00808777 @dfbschiris Wenn man als Referenzwert und Vorgaben vor der Saison diese Szene anschaut kann, nein man muss auf Foul entscheiden."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:22:01.000Z",
        "id": "1335635619251413003",
        "lang": "de",
        "text": "@solveighaas Habe erst noch gehofft, er sei unsicher gewesen, ob sein Ballgewinn gegen Pavlenka vielleicht ein Foul gewesen sei und habe sich deshalb so umgeschaut. War wohl aber nicht so \ud83d\ude23"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:26.000Z",
        "id": "1335635474313080834",
        "lang": "de",
        "text": "Kein Foul?\nWarum gibt's den #Var \nSchalke steht zwar zu Recht da unten, aber sowas ist echt ne Frechheit! https://t.co/6mJBixp8ru"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:06.000Z",
        "id": "1335635390238175235",
        "lang": "de",
        "text": "Hast ein blaues Trikot an, nat\u00fcrlich war es dann kein Foul \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f so eine verarsche #S04B04 #S04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:20.000Z",
        "id": "1335634946304708609",
        "lang": "de",
        "text": "@RikyPalm Und wenn jmd. die winzigste Ber\u00fchrung als Foul annimmt ist es \u201eclever\u201c. Peak alman move einfach \ud83e\udd74"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:05.000Z",
        "id": "1335634880886157314",
        "lang": "de",
        "text": "@dfbschiris L\u00f6scht euch einfach. Gegen Mainz gibt ein \u00e4hnliches Foul Elfmeter und jetzt nichts."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:38.000Z",
        "id": "1335634767895736321",
        "lang": "de",
        "text": "@Sky_Dirk Hat vor Wochen in Mainz auch nicht funktioniert. Mehr Foul geht nicht, l\u00e4cherlich langsam"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:19.000Z",
        "id": "1335634690561150978",
        "lang": "de",
        "text": "@2Elias003 Meint es w\u00e4re kein Foul GEwesen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:58.000Z",
        "id": "1335634602258526208",
        "lang": "de",
        "text": "RT @dfbschiris: #S04B04 9. | SR-Entscheidung: Tor, Grund der Pr\u00fcfung: Foul bei Torerzielung?, Finale Entscheidung: Tor #VAC"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:55.000Z",
        "id": "1335634588186652676",
        "lang": "de",
        "text": "@sportpmueller 10 von 10 sagen Foul ... nur der VAR nicht ... l\u00e4cherlich"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:52.000Z",
        "id": "1335634577398837251",
        "lang": "de",
        "text": "@dominiknullvier Wenn er ein Foul nicht pfeift, dann ist das nunmal die Schuld vom Schiri? Von wem sonst? Bentaleb oder Harit?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:48.000Z",
        "id": "1335634558365085697",
        "lang": "de",
        "text": "Warum spricht niemand dar\u00fcbr, dass es einfach unfassbar schlecht verteidigt war von Schalke? Es halten beide und anders herum als Offensivaktion gibt da niemand Foul bzw. Elfmeter.\n#S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:25.000Z",
        "id": "1335634464194564096",
        "lang": "de",
        "text": "@b04acc @SkySportNewsHD Da hast du aber was falsch gesehen Dragovic hat die arme um Thiaws K\u00f6rper dr\u00fcckt ihn runter und schiebt ihn . This versucht nur freizukommen 100% Foul sorry aber das musst selbst du sehen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:11.000Z",
        "id": "1335634403654070276",
        "lang": "de",
        "text": "RT @S04Caro: Also wenn das kein Foul ist.. hast du n blaues Trikot an ist es einfach nichts #s04b04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:11.000Z",
        "id": "1335634402978762754",
        "lang": "de",
        "text": "@stayx_87 @s04 Die manschafft spielt nicht gut, aber das war wieder mal klar ein Foul und h\u00e4tte nicht z\u00e4hlen d\u00fcrfen. Und das in jedem Spiel gef\u00fchlt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:16:30.000Z",
        "id": "1335634231612088321",
        "lang": "de",
        "text": "Foul oder kein Foul von dragovic beim 0:1 ? #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:16:29.000Z",
        "id": "1335634227963047937",
        "lang": "de",
        "text": "@CollinasErben kein Foul beim Tor? #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:15:56.000Z",
        "id": "1335634090792513539",
        "lang": "de",
        "text": "@Sky_Dirk \u201eNicht genug f\u00fcr ein Foul im 16er.\u201c\nSo oder \u00e4hnlich wird die Begr\u00fcndung lauten.\n\nNat\u00fcrlich schiebt der Leverkusener Thiaw so das dieser keine Wahl hat als den Ball zu k\u00f6pfen.\n\nSchei\u00dfVAR"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:15:53.000Z",
        "id": "1335634075332341766",
        "lang": "de",
        "text": "@dfbschiris Das darf zwingend nicht z\u00e4hlen, der Angreifer schiebt den Abwehrspieler in den Ball.\nKlares Offensiv Foul"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:15:38.000Z",
        "id": "1335634015865479172",
        "lang": "de",
        "text": "@timtothebo @Sky_Dirk Er schubst bzw dr\u00fcckt ihn in dem Ball, das ist foul"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:15:37.000Z",
        "id": "1335634010790383616",
        "lang": "de",
        "text": "RT @S04Caro: Also wenn das kein Foul ist.. hast du n blaues Trikot an ist es einfach nichts #s04b04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:15:36.000Z",
        "id": "1335634007028011011",
        "lang": "de",
        "text": "Was im Keller los. Foul #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:15:36.000Z",
        "id": "1335634004297584640",
        "lang": "de",
        "text": "@s04 Ganz klar Foul ! Gehen der DFB kannst Du nicht gewinnen \ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb7\ud83d\udcb7\ud83d\udcb7\ud83d\udcb6\ud83d\udcb6\ud83d\udcb6\ud83d\udcb4\ud83d\udcb4\ud83d\udcb4\ud83d\udcb4\ud83d\udcb4\ud83d\udcb4"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:15:15.000Z",
        "id": "1335633919547420672",
        "lang": "de",
        "text": "@florian_wirths #S04B04 9. | SR-Entscheidung: Tor, Grund der Pr\u00fcfung: Foul bei Torerzielung?, Finale Entscheidung: Tor #VAC"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:15:07.000Z",
        "id": "1335633885133213696",
        "lang": "de",
        "text": "@s04 Guter Schiri, zum Gl\u00fcck \u00fcberhaupt kein Foul, absolut regul\u00e4res Tor \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:15:04.000Z",
        "id": "1335633869471625216",
        "lang": "de",
        "text": "@sportpmueller Ist doch kein Foul, Twiah oder wie der hei\u00dft geht eindeutig von alleine zum Kopfball und stellt sich halt dumm an"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:15:01.000Z",
        "id": "1335633857803120640",
        "lang": "de",
        "text": "@TnB_13 Es war halt \u00fcberhaupt kein Foul. Er f\u00e4llt nach vorne und halt leider gegen den Ball."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:14:56.000Z",
        "id": "1335633839448870912",
        "lang": "de",
        "text": "Als neutrale Instanz: Das war Foul! #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:14:49.000Z",
        "id": "1335633810025828352",
        "lang": "de",
        "text": "F\u00fcr mich ein klares Foul, aber die Schiris sind eben total inkonsistent was solche Entscheidungen angeht. Man sollte sowas viel \u00f6fter abpfeifen. Im Mittelfeld ist das auch ein Foul.  #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:14:49.000Z",
        "id": "1335633807299530755",
        "lang": "de",
        "text": "@dominiknullvier Das war ein ganz klares Foul !"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:14:39.000Z",
        "id": "1335633766769971202",
        "lang": "de",
        "text": "@Sky_Dirk Ganz normaler Zweikampf. Sehe da kein Sto\u00dfen/Foul."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:14:32.000Z",
        "id": "1335633735342043138",
        "lang": "de",
        "text": "Also wenn das kein Foul ist.. hast du n blaues Trikot an ist es einfach nichts #s04b04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:14:09.000Z",
        "id": "1335633642115227651",
        "lang": "de",
        "text": "@TorstenWieland Siehst du da wirklich ein eindeutiges Foul? Wenn es im Spiel so gepfiffen wird, muss der Call stehen bleiben. Pfeift er es ab, ist es vermutlich genauso"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:14:09.000Z",
        "id": "1335633640022302726",
        "lang": "de",
        "text": "Ganz ehrlich. Langsam reicht es. Sind die alle und immer besoffen? Beim Schalker Eigentor gibt es vorher ein glasklares Foul. Oder?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:14:09.000Z",
        "id": "1335633639472844801",
        "lang": "de",
        "text": "Klarwa foul du dummer hottloser scheiss hurwnsozn alter was ist denn los man"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:14:08.000Z",
        "id": "1335633635341426688",
        "lang": "de",
        "text": "Ganz klares Foul an Thiaw von Dragovi\u0107, er dr\u00fcckt mit dem Unterarm. Unglaublich, wie man das nicht sehen kann - oder will. Un. Glaub. Lich. Und die Karte gegen Uth erscheint mir auch ziemlich l\u00e4cherlich. Was ein Beginn schon wieder. Unfassbar. #S04B04 #S04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:14:07.000Z",
        "id": "1335633633168732162",
        "lang": "de",
        "text": "@Dagobert95 F\u00fcr mich kein Foul."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:13:51.000Z",
        "id": "1335633564059250689",
        "lang": "de",
        "text": "@saerahm Des war ein Foul w\u00fcrde ich sagen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:13:51.000Z",
        "id": "1335633563975372800",
        "lang": "de",
        "text": "@dominiknullvier alter das war ja mal sowas von ein Foul \ud83d\ude02"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:13:33.000Z",
        "id": "1335633490298212352",
        "lang": "de",
        "text": "@s04 war kein foul alles richtig \ud83d\udc4d"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:13:28.000Z",
        "id": "1335633467254693889",
        "lang": "de",
        "text": "Klares Foul schade Schalke"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:13:20.000Z",
        "id": "1335633434425876485",
        "lang": "de",
        "text": "Da kann man auch Foul pfeifen. Gegen Bayern h\u00e4tte das nicht gez\u00e4hlt. #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:13:09.000Z",
        "id": "1335633388896743426",
        "lang": "de",
        "text": "@s04 FOUL IHR HUNDES\u00d6HNE"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:13:05.000Z",
        "id": "1335633372346015745",
        "lang": "de",
        "text": "@FcWolke99 Also sorry wenn das kein Foul ist dann wei\u00df ich es nicht"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:12:59.000Z",
        "id": "1335633345439535104",
        "lang": "de",
        "text": "Das ist kein Foul? Okay :-))) #s04lev"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:12:43.000Z",
        "id": "1335633279156891649",
        "lang": "de",
        "text": "@Aufziehvogel_LE War f\u00fcr mich eher Foul als Tor"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:12:40.000Z",
        "id": "1335633267547119628",
        "lang": "de",
        "text": "@Dagobert95 Wir sind doch schon kacke, da kann man doch auch mal Foul geben \ud83d\ude22"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:12:28.000Z",
        "id": "1335633219065147403",
        "lang": "de",
        "text": "Na ob das kein foul war ich weiss ja nicht \ud83e\udd2a\ud83e\udd23"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:12:27.000Z",
        "id": "1335633212110942208",
        "lang": "de",
        "text": "@s04 Kein foul f\u00fcr mich...."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:12:14.000Z",
        "id": "1335633157064957952",
        "lang": "de",
        "text": "Das war jetzt kein heftiger Schubser, aber in der Situation und bei dem Tempo f\u00fcr mich schon ein Foul von Dragovic. #s04b04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:12:08.000Z",
        "id": "1335633131773321221",
        "lang": "de",
        "text": "@s04 Ne einfach l\u00e4cherlich Schalke f\u00e4ngt so gut und dann sowas DAS IST 100% FOUL"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:12:02.000Z",
        "id": "1335633110172651535",
        "lang": "de",
        "text": "junge pfeif doch foul du hs wie kann man so bhd sein"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:11:48.000Z",
        "id": "1335633049854341120",
        "lang": "de",
        "text": "F\u00fcr mich war es Foul."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:11:32.000Z",
        "id": "1335632983735275520",
        "lang": "de",
        "text": "Junge?! Das ist ein Foul!  #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:11:22.000Z",
        "id": "1335632941603561473",
        "lang": "de",
        "text": "#S04B04 9. | SR-Entscheidung: Tor, Grund der Pr\u00fcfung: Foul bei Torerzielung?, Finale Entscheidung: Tor #VAC"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:11:21.000Z",
        "id": "1335632934280237063",
        "lang": "de",
        "text": "Digga das ist doch ein Foul wollen die mich verarschen???? #s04b04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:09:16.000Z",
        "id": "1335632410847932416",
        "lang": "de",
        "text": "@TobiasEscher Klar ist Zeitspiel unsportlich. Gibt aber halt imo einen Unterschied zwischen Zeitspiel w\u00e4hrend der Ball im Feld und w\u00e4hrend er im Aus ist. F\u00fcr das Ballhalten an der Eckfahne ohne Foul kriegt man ja auch nicht gelb."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:06:54.000Z",
        "id": "1335631815911075842",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RNBWCV: Nach diesem Foul sollte die #92 auf Lebenszeit gesperrt werden... So ein \u00fcbles Targeting hab ich bisher noch nie gesehen!\nhttps\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:06:37.000Z",
        "id": "1335631746193379330",
        "lang": "de",
        "text": "@KrooonSCR schon das foul an holzhauser gesehen \ud83d\ude08"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:03:32.000Z",
        "id": "1335630971077582849",
        "lang": "de",
        "text": "bellerin foul out einwurf i zuck aus"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:02:01.000Z",
        "id": "1335630588657750018",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RNBWCV: Nach diesem Foul sollte die #92 auf Lebenszeit gesperrt werden... So ein \u00fcbles Targeting hab ich bisher noch nie gesehen!\nhttps\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:01:20.000Z",
        "id": "1335630415042924552",
        "lang": "de",
        "text": "Ist das 3. Foul von Xhaka. Nicht mal ne Ermahnung. Okay...\n#totars #skypl"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:58:08.000Z",
        "id": "1335629611305144322",
        "lang": "de",
        "text": "Drei Szenen in Bremen und der SR: 1. Sehr spart der richtige 11m-Pfiff, 2. Sehr sp\u00e4t Gelb fuer Castro, als Pavlenka verletzt liegen blieb, vorher kein Foul geahndet, 3. Gelb fuer Wamangituka, nachdem Selke sich emp\u00f6rte"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:51:40.000Z",
        "id": "1335627983160303619",
        "lang": "de",
        "text": "@stabarel Ich kann ja echt viel angucken... Macht mir alles nichts aus... So 'n lommeliges, rumh\u00e4ngendes Bein oder so....Kein Problem. \nAber das... Oha, da zieht's mir alles zusammen \ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16\nWie damals das Foul vom Gente, fand ich auch voll schlimm \ud83d\ude23"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:42:46.000Z",
        "id": "1335625743011876871",
        "lang": "de",
        "text": "@werderbremen @TahithC Ohne sein unn\u00f6tiges Foul w\u00e4re das ein ganz anderes Spiel geworden und vorne hat er gef\u00fchlt nur Fehlp\u00e4sse gespielt. Bitte nie wieder aufstellen, dann lieber eigenen Jugendspielern wie Nankishi, Dinkci oder Mina die Chance geben."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:42:44.000Z",
        "id": "1335625732496691201",
        "lang": "de",
        "text": "@ceddym_02 Ich fand\u2019s auch geil. Ein schlimmes Foul finde ich unsportlicher als diese Aktion. \ud83d\ude03"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:41:43.000Z",
        "id": "1335625478598701066",
        "lang": "de",
        "text": "@der_Laokrat Ich h\u00e4tte mich auch aufgeregt aber \u00e4hnlich wie n Foul im Strafraum ziehen und da spricht keiner von Unsportlichkeit"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:41:26.000Z",
        "id": "1335625406226063361",
        "lang": "de",
        "text": "@two_four_two @lenny_kravets @whitered1893 Taktisches Foul?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:39:38.000Z",
        "id": "1335624952813395969",
        "lang": "de",
        "text": "@Thomas_Wuest @VfB Ja. Unn\u00f6tig, arrogant, \u00fcberheblich, h\u00f6hnisch. Aber irgendwie auch witzig anzuschauen und nicht so unsportlich wie ein Foul, eine Schwalbe oder dieses elende Reklamieren. Einfach eine menschliche Unzul\u00e4nglichkeit. Oder wie Willy Millowitsch sang: Wir sind alle kleine S\u00fcnderlein."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:28:58.000Z",
        "id": "1335622271948517376",
        "lang": "de",
        "text": "Abpfiff: #Werder verliert mit 1-2 gegen den VfB Stuttgart. Der Treffer von Davie Selke kurz vor Schluss reichte nicht, Stuttgart spielte defensiv stark, der SVW offensiv wieder mal nicht zwingend genug. Im Gegenzug f\u00fchrten ein Foul und ein Missverst\u00e4ndnis zu Gegentoren."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:23:41.000Z",
        "id": "1335620940328267776",
        "lang": "de",
        "text": "@Lesender2 Fu\u00df dr\u00fcber. Ist so kein Foul aber wenn er sich fallen l\u00e4sst pfeift er es vielleicht darum ging es."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:21:46.000Z",
        "id": "1335620460046901250",
        "lang": "de",
        "text": "Meinung an diesem Foul an Holzhauser Rapid FT? https://t.co/yxZi7yVZzr"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:20:18.000Z",
        "id": "1335620087265550340",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RNBWCV: Nach diesem Foul sollte die #92 auf Lebenszeit gesperrt werden... So ein \u00fcbles Targeting hab ich bisher noch nie gesehen!\nhttps\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:19:40.000Z",
        "id": "1335619927777173506",
        "lang": "de",
        "text": "Nach diesem Foul sollte die #92 auf Lebenszeit gesperrt werden... So ein \u00fcbles Targeting hab ich bisher noch nie gesehen!\nhttps://t.co/k0zcCrOx8W"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:08:46.000Z",
        "id": "1335617185398583300",
        "lang": "de",
        "text": "@moboblel @CoachSte11en Sehe ich auch so. Riskant und mit Intensit\u00e4t gef\u00fchrt von beiden Seiten, aber Castro hat den Ball nun mal nicht erreicht, im Gegensatz zu Pavlenka, und dann ist es ein r\u00fccksichtsloses Foul."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:58:42.000Z",
        "id": "1335614652252905475",
        "lang": "de",
        "text": "Nach der Gasse holt sich Frankreich den Ball, Foul England, Straftritt Frankreich. 8. Minute."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:57:57.000Z",
        "id": "1335614466243891200",
        "lang": "de",
        "text": "Frankreich mit guter Phase in der englischen H\u00e4lfte, wo sich England gar nichts mehr traut, begeht dann aber ein Foul. Straftritt England. 7 Minuten von 10 in der ersten HZ der Sudden Death Verl\u00e4ngerung gespielt."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:57:54.000Z",
        "id": "1335614451144417282",
        "lang": "de",
        "text": "@hbsinned Ihre Regelkenntnis h\u00e4lt sich in Grenzen. Wenn Sie nicht mal das glasklare Foul von Castro erkennen. Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:57:45.000Z",
        "id": "1335614414918217728",
        "lang": "de",
        "text": "@CollinasErben bei #SVWVFB finde ich die gelbe Karte gegen Castro unverst\u00e4ndlich. Er schaut nur Richtung Ball und attakiert auch nur den Ball und Pavlenka springt in ihn hinein. Foul ist ok, aber gelb? \ud83e\udd14 #Bundesliga #SVWerderBremen #VFBStuttgart #SkyTicket"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:56:23.000Z",
        "id": "1335614072176390144",
        "lang": "de",
        "text": "Silas Rollen nach dem Foul haben auch schon mittlerweile Tradition #VfB #VfBSVW @VfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:55:58.000Z",
        "id": "1335613964017872898",
        "lang": "de",
        "text": "RT @cookiris14: Boris Johnson\n\nHere's ma Christmas \ud83c\udf84 wish list\n\nNo brexit\n\nNo brexit\n\nNo brexit\nKein Brexit\nKein Brexit\n\nUnd f\u00fcr Schottland\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:52:36.000Z",
        "id": "1335613116072288259",
        "lang": "de",
        "text": "@Vagner1893 Inwiefern war das ein Foul von pavlenka er ist doch klar zum Ball gegangen?\ud83d\ude36"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:52:28.000Z",
        "id": "1335613085390938112",
        "lang": "de",
        "text": "RT @cookiris14: Boris Johnson\n\nHere's ma Christmas \ud83c\udf84 wish list\n\nNo brexit\n\nNo brexit\n\nNo brexit\nKein Brexit\nKein Brexit\n\nUnd f\u00fcr Schottland\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:49:36.000Z",
        "id": "1335612364679499776",
        "lang": "de",
        "text": "@TiedtkeChris Dumm? Pavlenka springt halbhoch rein, was willst du da machen? Das Bein ist nicht mal gestreckt, eher Foul von euren Fisch Torwart."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:49:13.000Z",
        "id": "1335612265454768139",
        "lang": "de",
        "text": "@0711jmo2 Sorry. Gelb f\u00fcr Castro muss nicht sein. Beide gehen zum Ball, Pavlenka ist klar als erstes dran. Foul gegen den VfB passt schon."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:49:06.000Z",
        "id": "1335612238699356160",
        "lang": "de",
        "text": "Keine Ahnung wegen der Regelauslegung aber der springt dem Gegner mit dem Kopf in den Fu\u00df? Klar, Foul irgendwo aber Gelb!?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:48:15.000Z",
        "id": "1335612023628058625",
        "lang": "de",
        "text": "Na klar kriegt Castro daf\u00fcr Gelb. Das war dann eher sogar Foul von Pavlenka, unglaublich #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:47:33.000Z",
        "id": "1335611848742342656",
        "lang": "de",
        "text": "Beide gucken zum Ball. Bl\u00f6d gelaufen aber kein Foul.  #svwvfb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:47:16.000Z",
        "id": "1335611775971110915",
        "lang": "de",
        "text": "Castro gelingt heute auch nicht viel. Und das zeigt auch dieses Foul. #VfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:47:02.000Z",
        "id": "1335611715355095045",
        "lang": "de",
        "text": "Junge allein dass der Schiri da kein Foul pfeift gegen Pavlenka #svwvfb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:43:47.000Z",
        "id": "1335610899512569856",
        "lang": "de",
        "text": "Boris Johnson\n\nHere's ma Christmas \ud83c\udf84 wish list\n\nNo brexit\n\nNo brexit\n\nNo brexit\nKein Brexit\nKein Brexit\n\nUnd f\u00fcr Schottland\n\nUnabh\u00e4ngigkeit\n\nTime to move on\n\nWe don't want foul stinky fish \ud83d\udc1f passed sell by date\n\nWe want fresh food and to remain within the EU \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83d\udc1f https://t.co/gWEtvMozIr"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:27:23.000Z",
        "id": "1335606770799173635",
        "lang": "de",
        "text": "@TiedtkeChris @svw9812 @werderbremen Nein, aber die Bilder die du gepostet hast, ist ein ganz normaler Zweikampf, das Foul beginnt in diesem Fall dort, wo Chong seinem Gegner versucht den Ball abzunehmen und ihn in Folge dessen am Fu\u00df ber\u00fchrt. Es w\u00e4re was anderes, wenn er ihn beispielsweise 1/2"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:25:24.000Z",
        "id": "1335606270913556480",
        "lang": "de",
        "text": "#Kara verliert einen Zahn beim Foul von Nimaga \ud83d\ude2c#HTBSCR"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:23:48.000Z",
        "id": "1335605870072385536",
        "lang": "de",
        "text": "Einfach genial wie Endo bei der Elfmeter-Situation am eigenen 16er den Ball f\u00fchrt und dann Sekunden sp\u00e4ter am gegnerischen 16er das Foul zieht. #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:23:08.000Z",
        "id": "1335605703411642368",
        "lang": "de",
        "text": "@TiedtkeChris @svw9812 @werderbremen Das Foul ist zwei Sekunden sp\u00e4ter"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:22:15.000Z",
        "id": "1335605482246057987",
        "lang": "de",
        "text": "@docjosiahboone @FloGru77 Also wenn man dem Konrad so zu h\u00f6rt, wurde er ja gen\u00f6tigt das 2. Foul mit gelb zu machen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:21:01.000Z",
        "id": "1335605170349203466",
        "lang": "de",
        "text": "Nsame bringt YB in Luzern in F\u00fchrung. Penalty nach Foul an Fassnacht. #Bscyb https://t.co/4bv52ZeIZc"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:17:44.000Z",
        "id": "1335604342213251074",
        "lang": "de",
        "text": "@derfiesewiese War ein klares Foul"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:13:48.000Z",
        "id": "1335603352890200067",
        "lang": "de",
        "text": "@NicoGillich @juergens_udo @TisiSchubecH Des war auch niemals ein Foul"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:13:36.000Z",
        "id": "1335603305150631940",
        "lang": "de",
        "text": "@HoschiJeff Also in der Kreisliga w\u00e4re nach dem Foul ne schl\u00e4gerei entstanden schade das dies nicht so in der Bundesliga ist"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:13:00.000Z",
        "id": "1335603153291587585",
        "lang": "de",
        "text": "@bremerjung95 @VfB @DMavropanos Das erste Foul ist ne klare gelbe.. Das zweite Foul passiert 30x im Spiel."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:12:55.000Z",
        "id": "1335603131875520512",
        "lang": "de",
        "text": "@madfonico Das Foul musste er ziehen. Art und Weise war schon hart."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:12:32.000Z",
        "id": "1335603035893010435",
        "lang": "de",
        "text": "zum letzten Chong Foul: zu viel Mann, zu wenig Ball... #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:12:25.000Z",
        "id": "1335603005501091840",
        "lang": "de",
        "text": "@lxggarino Weder das von Chong noch von Mavropanos war ein Foul"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:12:18.000Z",
        "id": "1335602976359059458",
        "lang": "de",
        "text": "@juergens_udo @Finn01023 @TisiSchubecH Jo, sagen wir so w\u00e4re das kein Elfmeter, dann w\u00e4re dass an Neuer letzte Woche auch kein Foul gewesen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:12:14.000Z",
        "id": "1335602961150521346",
        "lang": "de",
        "text": "\u23f1\ufe0f 40. Minute:\n\n\ud83d\udfe8 Gonzalo #Castro setzt sich im Laufduell gegen Tahith Chong durch, der sich mit einem Foul helfen muss und die n\u00e4chste Gelbe bekommt.\n\n#VfB #SVWVfB \ud83d\udfe9 0:1 \u2b1b\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:12:11.000Z",
        "id": "1335602948370522112",
        "lang": "de",
        "text": "We(r)der das bin Chong noch das von Mavro wad ein Foul... https://t.co/eAHmwcTuak"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:11:50.000Z",
        "id": "1335602858931216385",
        "lang": "de",
        "text": "RT @S666HB: Chong zieht in den Strafraum, Mavropanos kann ihn nur kurz davor mit dem taktischen Foul stoppen und sieht nat\u00fcrlich nicht Gelb\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:11:41.000Z",
        "id": "1335602820574228481",
        "lang": "de",
        "text": "RT @S666HB: Chong zieht in den Strafraum, Mavropanos kann ihn nur kurz davor mit dem taktischen Foul stoppen und sieht nat\u00fcrlich nicht Gelb\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:11:27.000Z",
        "id": "1335602761124163584",
        "lang": "de",
        "text": "Das war aber auch kein Foul von Chong. Schiri wieder Mal gew\u00f6hnungsbed\u00fcrftig...\n#VfB #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:11:15.000Z",
        "id": "1335602709953699843",
        "lang": "de",
        "text": "RT @S666HB: Chong zieht in den Strafraum, Mavropanos kann ihn nur kurz davor mit dem taktischen Foul stoppen und sieht nat\u00fcrlich nicht Gelb\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:11:14.000Z",
        "id": "1335602706334048258",
        "lang": "de",
        "text": "Chong zieht in den Strafraum, Mavropanos kann ihn nur kurz davor mit dem taktischen Foul stoppen und sieht nat\u00fcrlich nicht Gelb-Rot. Gleich wechselt Stuttgart ihn aus, alles folgenlos. Nervig hoch zehn so eine Schei\u00dfe. #werder #svwvfb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:10:28.000Z",
        "id": "1335602514226532357",
        "lang": "de",
        "text": "@VfB @DMavropanos Beim n\u00e4chsten foul fliegt er. Muss sofort raus"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:09:09.000Z",
        "id": "1335602184822677506",
        "lang": "de",
        "text": "@Estadox da sollteste nedmal foul pfeifen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:05:53.000Z",
        "id": "1335601360671289348",
        "lang": "de",
        "text": "@MrDelektie F\u00fcr mich war das nie ein 11er, eher eine Schwalbe. Streich hat dazu mal gesagt: ich dachte es mu\u00df ein Foul sein und nicht nur ein Kontakt um 11er zu pfeifen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:04:39.000Z",
        "id": "1335601053140725760",
        "lang": "de",
        "text": "@marcc1893 Nicht jeder Kontakt in einem Kontaktsport wie Fu\u00dfball ist ein Foul und dieser Kontakt war mit Sicherheit nicht der Grund warum der Spieler gefallen ist. F\u00fcr mich viel zu wenig f\u00fcr einen Elfmeter."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:04:20.000Z",
        "id": "1335600972484259841",
        "lang": "de",
        "text": "@GiuSchnackt Chong leidee sehr ungl\u00fccklich heute. Unglaublich viele dumme Fehlp\u00e4sse und schwache Dribblings ohne Torgefahr. Und dann auch noch das Foul..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:03:28.000Z",
        "id": "1335600751222124544",
        "lang": "de",
        "text": "@Alex_1899 ja die sind nur nebenher gelaufen, trotzdem war das ein unn\u00f6tiges foul und dumm"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:03:14.000Z",
        "id": "1335600695387578371",
        "lang": "de",
        "text": "RT @S666HB: F\u00fcr mich macht der Stuttgarter zum Kontakt einen Schritt in eine v\u00f6llig abwegige Richtung. Das ist kein Foul, sondern ein gewol\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:03:04.000Z",
        "id": "1335600654656675841",
        "lang": "de",
        "text": "F\u00fcr mich macht der Stuttgarter zum Kontakt einen Schritt in eine v\u00f6llig abwegige Richtung. Das ist kein Foul, sondern ein gewollter Kontakt und daher kein Strafsto\u00df. #werder #svwvfb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:02:46.000Z",
        "id": "1335600576428650496",
        "lang": "de",
        "text": "Auch, wenn\u2019s ein dummes Foul von Chong war: Werder hat nach gutem Beginn abgebaut und vor allem das Zentrum abgegeben. Passiert leider noch mit diesem Team. Mal sehen, wie die Reaktion ausf\u00e4llt. #svwvfb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:02:34.000Z",
        "id": "1335600525547614209",
        "lang": "de",
        "text": "@Nathinho1407 Ne, es ist definitiv ein Foul. So ungern ich das auch sehe"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:02:05.000Z",
        "id": "1335600403413610502",
        "lang": "de",
        "text": "Endo im Dribbling grunds\u00e4tzlich nur per Foul zu stoppen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:01:46.000Z",
        "id": "1335600325059874819",
        "lang": "de",
        "text": "@werderbremen Unn\u00f6tiges Foul. Wir schenken denen einfach ein Tor."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:01:34.000Z",
        "id": "1335600275764244482",
        "lang": "de",
        "text": "Vielleicht ein Hinweis aus K\u00f6ln? 4 Sekunden nach dem Foul? Wie kann man so unwissend als Kommentator sein?\n#SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:01:18.000Z",
        "id": "1335600209590677507",
        "lang": "de",
        "text": "And that's it. R\u00fcckst\u00e4nde drehen wir seit \u00c4onen nicht mehr. Schlecht verteidigt, komplett unn\u00f6tiges Foul.\n\n#werder"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T15:00:42.000Z",
        "id": "1335600057131945990",
        "lang": "de",
        "text": "Solange zeit zum Angreifen und Egge l\u00e4uft nur hinter her... und dann so nen dummes foul -.-"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T14:54:33.000Z",
        "id": "1335598508812988417",
        "lang": "de",
        "text": "90+3' #SCVHFC (4:2) Platzverweis! Das war ein Kurzauftritt von Titsch-Rivero. Innerhaln k\u00fcrzester Zeit sieht der Eingewechselte nach einem unn\u00f6tigen Foul an Eilers seine zweite Verwarnung und geht entsprechend mit Gelb-Rot vom Feld. Ein gebrauchter Nachmittag f\u00fcr den HFC."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T14:26:13.000Z",
        "id": "1335591378064171011",
        "lang": "de",
        "text": "Gibt es nur in \u00d6sterreich: Gelb-Rot f\u00fcr den Defensivspieler f\u00fcr KEIN Foul und ein St\u00fcrmerfoul...\n\nSorry, aber das FIFA-Abzeichen f\u00fcr Herrn Gishammer ist und bleibt f\u00fcr mich ein R\u00e4tsel. F\u00fcr mich mit der Abstand er schw\u00e4chste Schiri des Landes .... #HTBSCR"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T14:22:11.000Z",
        "id": "1335590365022318594",
        "lang": "de",
        "text": "@SV_Sandhausen Vorher Foul an Keita-Ruel und kein Freisto\u00df f\u00fcr W\u00fcrzburg."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T14:20:00.000Z",
        "id": "1335589816235331585",
        "lang": "de",
        "text": "@DasBallLE @eckiiii Nach dem harten Foul letzte Woche, durchaus m\u00f6glich \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T14:17:25.000Z",
        "id": "1335589162901233664",
        "lang": "de",
        "text": "@quaelto @p_fliesi Erstes Foul mMn keine gelbe, zweites schon...springt ihm mitn Knie ins Kreuz"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T14:16:08.000Z",
        "id": "1335588841139396615",
        "lang": "de",
        "text": "Bin Rapidler aber das war keine Gelb Rote und das zweite Foul war eher Foul von Stojkovic #htbscr"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T14:05:59.000Z",
        "id": "1335586285243801601",
        "lang": "de",
        "text": "Keine Ahnung wo Swete da ein Foul von Kara sieht. 0-2 \nB\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4m. K\u00fchball liebt Effizienz. #scr2020 #htbscr"
    }
]