[
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:48:39.000Z",
        "id": "1359499525736521731",
        "lang": "de",
        "text": "Das Viertelfinal-Topspiel im DFB-Pokal zwischen @borussia und dem @BVB wird live im Free-TV zu sehen sein. Fans von @rot_weiss_essen sind ver\u00e4rgert: https://t.co/YgVDUBxHjw #BMGBVB #RWEKSV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:40:34.000Z",
        "id": "1359497487858475008",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:37.000Z",
        "id": "1359495237203353602",
        "lang": "de",
        "text": "Pokal-Schlager Gladbach gegen Dortmund im Free-TV - Essen bei Sky https://t.co/eZFkbPxoeL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:10.000Z",
        "id": "1359494367883501571",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:16.000Z",
        "id": "1359492381913927685",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:16:12.000Z",
        "id": "1359491359896449035",
        "lang": "de",
        "text": "@rot_weiss_essen @DFB_Pokal @Holstein_Kiel Toll und wieder kein Spiel im Free-Tv. Langsam wird\u2019s frech."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:09:11.000Z",
        "id": "1359489593255591937",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DieRotenBullen: \u2139 Unser Viertelfinale im @DFB_Pokal gegen den @VfL_Wolfsburg wurde soeben final terminiert. Wir spielen am:\n\n\ud83d\uddd3 03. M\u00e4rz\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:04:03.000Z",
        "id": "1359488298297806848",
        "lang": "de",
        "text": "#Overkill: Das sind die meistgezeigten Serien im deutschen Free-TV \u2013 Ultimative #Top20 der am h\u00e4ufigsten gezeigten Serien des Jahres 2020 https://t.co/Hb3SnfB9vj"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:00:50.000Z",
        "id": "1359487488713232389",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:48:28.000Z",
        "id": "1359484379416973317",
        "lang": "de",
        "text": "Pokal-Schlager Gladbach gegen Dortmund im Free-TV - Essen bei Sky https://t.co/v07jaCpJcJ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:42:16.000Z",
        "id": "1359482817047126017",
        "lang": "de",
        "text": "Im Viertelfinale des DFB-Pokals werden 3 von 4 Spielen live im Free-TV \u00fcbertragen! \n\nhttps://t.co/rKVShl7znb\n\n#BMGBVB #SSVSVW #RWEKSV #RBLWOB #DFBPokal https://t.co/7Vj0lU2oBR"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:41:42.000Z",
        "id": "1359482675514535936",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DieRotenBullen: \u2139 Unser Viertelfinale im @DFB_Pokal gegen den @VfL_Wolfsburg wurde soeben final terminiert. Wir spielen am:\n\n\ud83d\uddd3 03. M\u00e4rz\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:23:17.000Z",
        "id": "1359478039277678594",
        "lang": "de",
        "text": "3 von 4 im Free-TV. Das Besondere nicht. https://t.co/vASOjeL4W1"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:21:06.000Z",
        "id": "1359477492055109640",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:18:06.000Z",
        "id": "1359476735281143811",
        "lang": "de",
        "text": "RT @wk_werder: #Werder er\u00f6ffnet am Dienstag, 2. M\u00e4rz, das Viertelfinale des #DFBPokals. Gegner wird der SSV Jahn #Regensburg sein. Fu\u00dfball-\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:17:52.000Z",
        "id": "1359476677840101380",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:17:43.000Z",
        "id": "1359476639973933058",
        "lang": "de",
        "text": "@ProfGuidoKuehn Spiele mit bevorzugt geimpften Mannschaften sollten aber wenigstens alle im Free-TV \u00fcbertragen werden."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:16:25.000Z",
        "id": "1359476314810507266",
        "lang": "de",
        "text": "DFB-Pokal: Gladbach vs. BVB im Free-TV https://t.co/STJ8VRv09u"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:16:08.000Z",
        "id": "1359476243360546823",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:14:12.000Z",
        "id": "1359475756766810117",
        "lang": "de",
        "text": "@Catenaccio_07 Absolut korrekt! Einschaltquote und Geld, denn f\u00fcr Spiele im Free-TV gibt es meine ich noch eine zus\u00e4tzliche Pr\u00e4mie. Das kann man den klammen Bundesligisten nat\u00fcrlich nicht vorenthalten."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:10:18.000Z",
        "id": "1359474773441601540",
        "lang": "de",
        "text": "https://t.co/47lik5OAOZ\n\nCheck out my Gig on fiverr for quality job\n\n#lockdownverlaengerung\n#wahlomat\n#CoronaGipfel\nMitte M\u00e4rz\n#mittelfingermittwoch\n#LasstDieSchulenUndKitasZu\nBoateng\nFriseure\nKasia\nFree-TV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:08:27.000Z",
        "id": "1359474308238737410",
        "lang": "de",
        "text": "Top story: @SPORT1_PR: 'Wir machen den Anfang: Im @DFB_Pokal-Viertelfinale zeigt @SPORT1 am 2. M\u00e4rz das Auftaktspiel @SSVJAHN gegen @werderbremen live ab 18:30 Uhr im Free-TV. Der gro\u00dfe Pokalabend startet bereits mit de\u2026 https://t.co/kqI4TvSYKU, see more https://t.co/fWgeEo9Wxy"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:05:31.000Z",
        "id": "1359473570087395330",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:56:36.000Z",
        "id": "1359471327665651716",
        "lang": "de",
        "text": "Pokal-Viertelfinale: Leipzig gegen Wolfsburg live im Free-TV https://t.co/wkDKVMY9ss"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:55:46.000Z",
        "id": "1359471117061267460",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:53:40.000Z",
        "id": "1359470585932300291",
        "lang": "de",
        "text": "@sportschau Und gedankt wird es ihnen nicht mal mit einem Pokalspiel im Free-TV!\nWeil VW, Red Bull und die Borussias (dazu z\u00e4hlt auch meine) die Fernsehmillionen ja am meisten brauchen..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:49:53.000Z",
        "id": "1359469634425131009",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SPORT1_PR: Wir machen den Anfang: Im @DFB_Pokal-Viertelfinale zeigt @SPORT1 am 2. M\u00e4rz das Auftaktspiel @SSVJAHN gegen @werderbremen li\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:48:18.000Z",
        "id": "1359469238151487490",
        "lang": "de",
        "text": "@Zarin1337 @FUMS_magazin Es ist echt unglaublich\ud83e\udd74\ud83d\ude05Iwie findet man immer was zum meckern ne? Sonst wird rumgeheult, dass zu wenig im Free-TV l\u00e4uft. Jetzt wird rumgeheult es w\u00fcrde zu viel im Free-TV laufen. Ich krieg echt die Krise"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:47:48.000Z",
        "id": "1359469112515301376",
        "lang": "de",
        "text": "@FUMS_magazin Die Bayern laufen nicht im Free-TV! \ud83e\udd2d"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:47:32.000Z",
        "id": "1359469042113855489",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SPORT1_PR: Wir machen den Anfang: Im @DFB_Pokal-Viertelfinale zeigt @SPORT1 am 2. M\u00e4rz das Auftaktspiel @SSVJAHN gegen @werderbremen li\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:46:08.000Z",
        "id": "1359468691189100548",
        "lang": "de",
        "text": "Nur ein Spiel wird nicht im Free-TV laufen... #DFBPokal \n\nhttps://t.co/hcgpFsdBCe"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:44:57.000Z",
        "id": "1359468395079610368",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:44:44.000Z",
        "id": "1359468340482301953",
        "lang": "de",
        "text": "RT @footagemagazin: Dass Essen gegen Kiel nicht im Free-TV gezeigt wird, hat wahrscheinlich irgendeine m\u00f6chtergenschlaue Talkrunde bei \"Die\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:44:40.000Z",
        "id": "1359468322895650816",
        "lang": "de",
        "text": "Da steht ein Vierligist mit gro\u00dfer Fanbase im Viertelfinale und man zeigt genau dieses Spiel NICHT im Free-Tv. Wie wenig kann man sich eigentlich f\u00fcr die ehrlichen Fans des deutschen Fu\u00dfballs interessieren?\n#DFBPokal #rotweissessen https://t.co/wtFRiH2Uyv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:44:10.000Z",
        "id": "1359468195812409344",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:38:49.000Z",
        "id": "1359466848597790721",
        "lang": "de",
        "text": "@DFB_Pokal @SkySportDE @SPORT1 @sportschau @TARGOBANK Das einzige Spiel, dass ich mir gerne angeschaut h\u00e4tte wird nicht im Free-TV gezeigt - als Einziges der 4?!?! Haben die Damen und Herren, die sowas entscheiden eigentlich mal was von Fairness und Gleichbehandlung geh\u00f6rt? Hauptsache die \u201eGro\u00dfen\u201c bekommen die TV-Gelder... Toll!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:38:30.000Z",
        "id": "1359466770264977415",
        "lang": "de",
        "text": "@Holstein_Kiel @DFB_Pokal @rot_weiss_essen Und nicht im Free-TV, @DasErste zeigt lieber Red Bull gegen Volkswagen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:21:58.000Z",
        "id": "1359462609381122049",
        "lang": "de",
        "text": "RT @darthtoastbrot: Jawoll! Red Bull live im Free-TV verm\u00f6beln!\ud83d\udcaa\ud83d\ude02 #RBLWOB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:21:32.000Z",
        "id": "1359462502661304320",
        "lang": "de",
        "text": "Pokal-Viertelfinale: Leipzig gegen Wolfsburg live im Free-TV https://t.co/wYhmrL8YcP via @RedaktionNews"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:19:41.000Z",
        "id": "1359462035738812416",
        "lang": "de",
        "text": "Pokal-Viertelfinale terminiert - drei Spiele im Free-TV #vflwolfsburg https://t.co/YJDyQBUE7y"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:19:06.000Z",
        "id": "1359461888170491909",
        "lang": "de",
        "text": "Fu\u00dfball: Pokal-Viertelfinale: Leipzig gegen Wolfsburg live im Free-TV https://t.co/opNIE7ClTw https://t.co/7HegdQLjDV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:18:32.000Z",
        "id": "1359461746919034883",
        "lang": "de",
        "text": "Auftakt ins Viertelfinale des DFB-Pokals: SPORT1 zeigt am 2. M\u00e4rz Jahn Regensburg gegen Werder Bremen live ab 18:30 Uhr im Free-TV\n https://t.co/i8IF8Ao5KR"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:16:52.000Z",
        "id": "1359461326960152576",
        "lang": "de",
        "text": "Pokal-Viertelfinale: Leipzig gegen Wolfsburg live im Free-TV https://t.co/9trDwwye5v https://t.co/zE5JUmvrXP"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:16:34.000Z",
        "id": "1359461250166640649",
        "lang": "de",
        "text": "Pokal-Viertelfinale: Leipzig gegen Wolfsburg live im Free-TV\n\nDas Pokal-Viertelfinale von RB Leipzig gegen den VfL Wolfsburg wird live im Free-TV zu sehen sein. Die ARD zeigt das Spiel der Sachsen gegen den Bundesliga-Konkurrenten am 3. M\u00e4rz  ...\n\nhttps://t.co/X0Ne8gNTsU"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:16:28.000Z",
        "id": "1359461227320197121",
        "lang": "de",
        "text": "Pokal-Schlager Gladbach gegen Dortmund im Free-TV\n\nDas Viertelfinal-Topspiel im DFB-Pokal zwischen Borussia M\u00f6nchengladbach und Borussia Dortmund wird live im Free-TV zu sehen sein. Die ARD zeigt in der\u00a0Runde der letzten Acht d ...\n\nhttps://t.co/ncHlbSsBh6"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:12:44.000Z",
        "id": "1359460286395252736",
        "lang": "de",
        "text": "RT @wk_werder: #Werder er\u00f6ffnet am Dienstag, 2. M\u00e4rz, das Viertelfinale des #DFBPokals. Gegner wird der SSV Jahn #Regensburg sein. Fu\u00dfball-\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:12:37.000Z",
        "id": "1359460255810412545",
        "lang": "de",
        "text": "#Werder er\u00f6ffnet am Dienstag, 2. M\u00e4rz, das Viertelfinale des #DFBPokals. Gegner wird der SSV Jahn #Regensburg sein. Fu\u00dfball-Fans d\u00fcrfen sich freuen: Das Spiel wird im Free-TV \u00fcbertragen.\n\nhttps://t.co/oRwvHoPrp8"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:10:35.000Z",
        "id": "1359459746038833152",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:03:13.000Z",
        "id": "1359457892441731074",
        "lang": "de",
        "text": "DFB-Pokal: Drei Partien im Free-TV\u00a0- Essen nur bei Sky https://t.co/2DeEjJWcHM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:02:54.000Z",
        "id": "1359457813081317376",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DieRotenBullen: \u2139 Unser Viertelfinale im @DFB_Pokal gegen den @VfL_Wolfsburg wurde soeben final terminiert. Wir spielen am:\n\n\ud83d\uddd3 03. M\u00e4rz\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:00:20.000Z",
        "id": "1359457164117614596",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:56:23.000Z",
        "id": "1359456169983672321",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:52:43.000Z",
        "id": "1359455247303929856",
        "lang": "de",
        "text": "Im Free-TV: Termin und \u00dcbertragung des @DFB_Pokal-Duells zwischen @DieRotenBullen und dem @VfL_Wolfsburg sind fix.\nhttps://t.co/stXmG4ShpB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:51:22.000Z",
        "id": "1359454909347860482",
        "lang": "de",
        "text": "Pokal-Viertelfinale terminiert - drei Spiele im Free-TV #Gladbach #fohlenelf https://t.co/7TElas7sai"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:50:35.000Z",
        "id": "1359454713599717377",
        "lang": "de",
        "text": "Dass Essen gegen Kiel nicht im Free-TV gezeigt wird, hat wahrscheinlich irgendeine m\u00f6chtergenschlaue Talkrunde bei \"Die letzte Instanz\" entschieden. https://t.co/AO23NoY8iT"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:47:30.000Z",
        "id": "1359453938358120455",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:46:34.000Z",
        "id": "1359453702432690185",
        "lang": "de",
        "text": "Pokal-Viertelfinale terminiert - drei Spiele im Free-TV #fcbbvb #BVB https://t.co/JLTaBVGB0m"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:45:43.000Z",
        "id": "1359453486878965762",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DeichStube: Das #DFBPokal-Viertelfinale zwischen #Werder und #JahnRegensburg ist jetzt zeitgenau terminiert - und das Spiel wird im Fre\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:45:21.000Z",
        "id": "1359453394956656642",
        "lang": "de",
        "text": "Das #DFBPokal-Viertelfinale zwischen #Werder und #JahnRegensburg ist jetzt zeitgenau terminiert - und das Spiel wird im Free-TV gezeigt: https://t.co/yLwey9Ztcd https://t.co/cuhBwwqBzI"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:44:38.000Z",
        "id": "1359453216279326720",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:43:35.000Z",
        "id": "1359452951086047240",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:40:32.000Z",
        "id": "1359452182798622733",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DieRotenBullen: \u2139 Unser Viertelfinale im @DFB_Pokal gegen den @VfL_Wolfsburg wurde soeben final terminiert. Wir spielen am:\n\n\ud83d\uddd3 03. M\u00e4rz\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:39:47.000Z",
        "id": "1359451995606810624",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:39:37.000Z",
        "id": "1359451951252054019",
        "lang": "de",
        "text": "@sportschau Da haben die Sender leider eine Chance verpasst. Schade, dass @rot_weiss_essen und @Holstein_Kiel keine B\u00fchne im Free-TV gegeben wird."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:39:19.000Z",
        "id": "1359451876807368704",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:36:43.000Z",
        "id": "1359451221237587968",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:35:38.000Z",
        "id": "1359450949610328065",
        "lang": "de",
        "text": "@DFB_Pokal @rot_weiss_essen @SkySportDE @SPORT1 @sportschau @TARGOBANK Da kommt ein Viertliga Verein ins Viertelfinale und erh\u00e4lt keine Pr\u00e4senz im Free-TV ?! Unglaublich @DFB  \ud83d\ude21"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:33:19.000Z",
        "id": "1359450366706921472",
        "lang": "de",
        "text": "@DFB_Pokal @SkySportDE @SPORT1 @sportschau @TARGOBANK Gl\u00fcckwunsch, statt die Leistungen von RWE und Kiel zu w\u00fcrdigen, zeigt man im Free-TV ein Konzernduell. Ihr habt verstanden."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:31:40.000Z",
        "id": "1359449951667974147",
        "lang": "de",
        "text": "Neues vom #DFB \"\n    Pokalviertelfinale: Drei Partien im Free-TV\n    \" https://t.co/QZPGqYTwMT"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:30:04.000Z",
        "id": "1359449550600208386",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:28:52.000Z",
        "id": "1359449246819364864",
        "lang": "de",
        "text": "RT @kicker_BVB: Pokal-Viertelfinale terminiert - drei Spiele im Free-TV - Beide Bundesliga-Duelle in der ARD #BVB #BorussiaDortmund https:/\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:27:12.000Z",
        "id": "1359448826369740800",
        "lang": "de",
        "text": "RT kicker_MGL: Pokal-Viertelfinale terminiert - drei Spiele im Free-TV #BMG #DieFohlen #Fohlenelf #Borussia https://t.co/6HExTSwPsJ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:23:42.000Z",
        "id": "1359447946664755202",
        "lang": "de",
        "text": "RT @kicker_BRE: Pokal-Viertelfinale terminiert - drei Spiele im Free-TV - Beide Bundesliga-Duelle in der ARD #SVW #werder #WerderBremen htt\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:23:25.000Z",
        "id": "1359447876984836097",
        "lang": "de",
        "text": "Pokal-Viertelfinale terminiert - drei Spiele im Free-TV - Beide Bundesliga-Duelle in der ARD #RBL #RBLeipzig https://t.co/jClayDilUR"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:23:25.000Z",
        "id": "1359447875860787202",
        "lang": "de",
        "text": "Pokal-Viertelfinale terminiert - drei Spiele im Free-TV #SSV #SSVJAHN #Jahnelf #JahnRegensburg https://t.co/WmlXggxyZ9"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:23:25.000Z",
        "id": "1359447874845704194",
        "lang": "de",
        "text": "Pokal-Viertelfinale terminiert - drei Spiele im Free-TV - Beide Bundesliga-Duelle in der ARD #KSV #HolsteinKiel https://t.co/DQLH0zRgVy"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:23:25.000Z",
        "id": "1359447873612578816",
        "lang": "de",
        "text": "Pokal-Viertelfinale terminiert - drei Spiele im Free-TV - Beide Bundesliga-Duelle in der ARD #WOB #VfLWolfsburg #W\u00f6lfe https://t.co/XnuQu8jLxn"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:23:24.000Z",
        "id": "1359447872501145601",
        "lang": "de",
        "text": "Pokal-Viertelfinale terminiert - drei Spiele im Free-TV - Beide Bundesliga-Duelle in der ARD #BVB #BorussiaDortmund https://t.co/ZRW6oKR9gK"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:23:24.000Z",
        "id": "1359447871351910402",
        "lang": "de",
        "text": "Pokal-Viertelfinale terminiert - drei Spiele im Free-TV #BMG #DieFohlen #Fohlenelf #Borussia https://t.co/ki4K2WwH64"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:23:24.000Z",
        "id": "1359447870257176581",
        "lang": "de",
        "text": "Pokal-Viertelfinale terminiert - drei Spiele im Free-TV - Beide Bundesliga-Duelle in der ARD #SVW #werder #WerderBremen https://t.co/H0uDL2Ebrs"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:23:12.000Z",
        "id": "1359447820743434242",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Sportbuzzer: Viertelfinale im #DFBPokal terminiert: #BMGBVB, #RBL und #Werder im Free-TV - #RWE-Fans gucken in die R\u00f6hre\n\n\u27a1\ufe0f https://t.\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:22:54.000Z",
        "id": "1359447747410157568",
        "lang": "de",
        "text": "Viertelfinale im #DFBPokal terminiert: #BMGBVB, #RBL und #Werder im Free-TV - #RWE-Fans gucken in die R\u00f6hre\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/zYBQkBYOPb https://t.co/I4AmJVQaGO"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:20:46.000Z",
        "id": "1359447208681160706",
        "lang": "de",
        "text": "F\u00fcr mich nicht nachvollziehbar, warum dieses Spiel den Vorzug gegen\u00fcber @rot_weiss_essen vs Kiel erh\u00e4lt und im Free-TV zu sehen ist. RWE hat so viele aktive und passive Fans wie einige Bundesligisten. Beide Vorjahresfinalisten wurden von diesen Teams rausgeworfen. #DFBPokal https://t.co/7c1cu1FoZN"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:20:42.000Z",
        "id": "1359447190058504195",
        "lang": "de",
        "text": "RT @mi69cha: Der @SSVJAHN gegen Werder kommt live im Free-TV! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:20:34.000Z",
        "id": "1359447159721111553",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SPORT1_PR: Wir machen den Anfang: Im @DFB_Pokal-Viertelfinale zeigt @SPORT1 am 2. M\u00e4rz das Auftaktspiel @SSVJAHN gegen @werderbremen li\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:18:14.000Z",
        "id": "1359446570266222594",
        "lang": "de",
        "text": "SPORT1 zeigt Werders Pokal-Viertelfinale LIVE im Free-TV\n https://t.co/i8IF8Ao5KR"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:17:42.000Z",
        "id": "1359446435599704071",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SPORT1_PR: Wir machen den Anfang: Im @DFB_Pokal-Viertelfinale zeigt @SPORT1 am 2. M\u00e4rz das Auftaktspiel @SSVJAHN gegen @werderbremen li\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:17:24.000Z",
        "id": "1359446359728943105",
        "lang": "de",
        "text": "Nach drei Siegen gegen h\u00f6herklassige Klubs steht mit Essen ein Regionalligist im Viertelfinale und hat gegen Kiel eine Chance auf eine weitere \u00dcberraschung. Stattdessen wird in den drei \u00dcbertragungen im Free-TV unter anderem Leipzig gegen Wolfsburg gezeigt. Klasse. https://t.co/n20QosLM4z"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:17:21.000Z",
        "id": "1359446350136541184",
        "lang": "de",
        "text": "Wir machen den Anfang: Im @DFB_Pokal-Viertelfinale zeigt @SPORT1 am 2. M\u00e4rz das Auftaktspiel @SSVJAHN gegen @werderbremen live ab 18:30 Uhr im Free-TV. Der gro\u00dfe Pokalabend startet bereits mit dem Countdown um 17:30 Uhr. \u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6\ud83d\udcfa\ud83c\udf89 #DFBPokal #BERLIN2021 #Werder #Jahnelf #meinPokal https://t.co/REbeYN42Ty"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:15:42.000Z",
        "id": "1359445931821854721",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:14:59.000Z",
        "id": "1359445753756794890",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:14:39.000Z",
        "id": "1359445668625055744",
        "lang": "de",
        "text": "Ja genau, lasst die beiden Mannschaften nicht im Free-TV zeigen, die ausgerechnet Bayern und Bayer rausgehauen haben \ud83d\ude05 https://t.co/wlraO77ztr"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:14:32.000Z",
        "id": "1359445640665849860",
        "lang": "de",
        "text": "Das #DFBPokal-Viertelfinale ist terminiert. Drei Duelle werden im Free-TV \u00fcbertragen. \ud83d\udcc5\ud83d\udcfa\nhttps://t.co/hJfQfaea9J"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:14:32.000Z",
        "id": "1359445639348822017",
        "lang": "de",
        "text": "Der @SSVJAHN gegen Werder kommt live im Free-TV! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/B0MPOsMVC7"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:12:23.000Z",
        "id": "1359445097948012547",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:11:54.000Z",
        "id": "1359444979236618240",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:11:01.000Z",
        "id": "1359444756544249858",
        "lang": "de",
        "text": "@DFB_Pokal @SkySportDE @SPORT1 @sportschau @TARGOBANK Das schl\u00e4gt Kiel Bayern und Essen Leverkusen und dann wird es nicht im Free-TV gezeigt, beiden h\u00e4tte es verdient das es live im Free-Tv kommt."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:10:30.000Z",
        "id": "1359444623559647233",
        "lang": "de",
        "text": "Jawoll! Red Bull live im Free-TV verm\u00f6beln!\ud83d\udcaa\ud83d\ude02 #RBLWOB https://t.co/6a4XfXyfWN"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:09:26.000Z",
        "id": "1359444355157745664",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:08:18.000Z",
        "id": "1359444071551483908",
        "lang": "de",
        "text": "Das #DFBPokal-Pokal Viertelfinale findet am 02. M\u00e4rz um 20:45 Uhr statt. \nDas Spiel wird im FREE-TV \u00fcbertragen.\n#BMGBVB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:07:51.000Z",
        "id": "1359443956757577728",
        "lang": "de",
        "text": "Der #BVB trifft im @DFB_Pokal-Viertelfinale am Dienstag, den 2. M\u00e4rz um 20.45 Uhr auf @borussia #M\u00f6nchengladbach. Das Spiel wird live bei @SkySportNewsHD und im Free-TV bei der der @sportschau \u00fcbertragen. #BMGBVB https://t.co/bsUMawtbVl"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:05:47.000Z",
        "id": "1359443437817368580",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:04:58.000Z",
        "id": "1359443233248587777",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:04:11.000Z",
        "id": "1359443033633226753",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:03:25.000Z",
        "id": "1359442843224449027",
        "lang": "de",
        "text": "Oha, es wird im Free-TV gezeigt \ud83d\udc40 https://t.co/MLyQE1xuKP"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:02:53.000Z",
        "id": "1359442707610034178",
        "lang": "de",
        "text": "@DieRotenBullen @DFB_Pokal @VfL_Wolfsburg @sportschau Endlich mal was im Free-TV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:02:35.000Z",
        "id": "1359442633358254080",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:02:35.000Z",
        "id": "1359442632628449280",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:02:34.000Z",
        "id": "1359442628299927558",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DieRotenBullen: \u2139 Unser Viertelfinale im @DFB_Pokal gegen den @VfL_Wolfsburg wurde soeben final terminiert. Wir spielen am:\n\n\ud83d\uddd3 03. M\u00e4rz\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:01:56.000Z",
        "id": "1359442470027759621",
        "lang": "de",
        "text": "\u2139 Unser Viertelfinale im @DFB_Pokal gegen den @VfL_Wolfsburg wurde soeben final terminiert. Wir spielen am:\n\n\ud83d\uddd3 03. M\u00e4rz 2021\n\u23f0 20.45 Uhr\n\ud83c\udfdf Red Bull Arena\n\ud83d\udcfa LIVE im Free-TV in der @sportschau  \n\n#DieRotenBullen \ud83d\udd34\u26aa https://t.co/HSL3DccmaZ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:01:52.000Z",
        "id": "1359442452243972104",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:00:52.000Z",
        "id": "1359442200485126144",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:00:33.000Z",
        "id": "1359442120965115905",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:00:28.000Z",
        "id": "1359442098160881666",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BVB: \ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu G\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:00:13.000Z",
        "id": "1359442036726841349",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83d\uddd3\ufe0f Der zeitgenaue Termin f\u00fcr das Pokal-Viertelfinale in M\u00f6nchengladbach steht fest. \ud83c\udfc6\n\nDer #BVB ist am 2. M\u00e4rz bei den Fohlen zu Gast, Ansto\u00df ist um 20.45 Uhr. Neben @SkySportDE \u00fcbertr\u00e4gt die @sportschau live im Free-TV. \n\n#DFBPokal #BMGBVB https://t.co/JJFPyI28wh"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:58:32.000Z",
        "id": "1359441611885735943",
        "lang": "de",
        "text": "Pokalviertelfinale: Drei Partien im Free-TV https://t.co/jhtgYMuRFz"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:52:18.000Z",
        "id": "1359440044377972737",
        "lang": "de",
        "text": "Der Kollege hat wohl den besten Platz eingenommen - aber ihr k\u00f6nnt #Zverev jetzt auch LIVE bei Eurosport im Free-TV sehen! #AusOpen https://t.co/wGqc6CEv9C"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T08:49:03.000Z",
        "id": "1359424128583876609",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hamburgtowers: Heute Abend k\u00f6nnt ihr es euch bei diesem Winter-Wetter drinnen gem\u00fctlich machen &amp; unseren Jungs gegen die @EWE_Baskets d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T08:01:13.000Z",
        "id": "1359412089656406018",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hamburgtowers: Heute Abend k\u00f6nnt ihr es euch bei diesem Winter-Wetter drinnen gem\u00fctlich machen &amp; unseren Jungs gegen die @EWE_Baskets d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T08:00:01.000Z",
        "id": "1359411787507105795",
        "lang": "de",
        "text": "Heute Abend k\u00f6nnt ihr es euch bei diesem Winter-Wetter drinnen gem\u00fctlich machen &amp; unseren Jungs gegen die @EWE_Baskets die Daumen dr\u00fccken! \ud83d\udcfaSchaltet ab 20:15 Uhr ein: https://t.co/ke4YKIVwck | @SPORT1 sendet ab 20.30 Uhr ebenfalls im FREE-TV | #HamburgTowers #MorethanBasketball https://t.co/biR2tdFno3"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T19:01:15.000Z",
        "id": "1359215802852012034",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Eurosport_DE: Wie geht's aus f\u00fcr @AlexZverev und @DjokerNole? \ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\n\nNat\u00fcrlich ab 01:00 Uhr LIVE im Free-TV bei Eurosport 1 und bei Eurosp\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T18:40:09.000Z",
        "id": "1359210494175956994",
        "lang": "de",
        "text": "Wie geht's aus f\u00fcr @AlexZverev und @DjokerNole? \ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\n\nNat\u00fcrlich ab 01:00 Uhr LIVE im Free-TV bei Eurosport 1 und bei Eurosport mit Joyn+! https://t.co/B4KiVttYeA"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T18:17:07.000Z",
        "id": "1359204696758628364",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBBTogether: \ud835\ude21\ud835\ude36 \ud835\ude0e\ud835\ude22\ud835\ude34\ud835\ude35 \ud835\ude23\ud835\ude26\ud835\ude2a\ud835\ude2e \ud835\ude17\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude3a\ud835\ude30\ud835\ude27\ud835\ude27-\ud835\ude1b\ud835\ude26\ud835\ude22\ud835\ude2e \ud835\ude1c\ud835\ude2d\ud835\ude2e\n\n\ud83d\udcfa #ULMFCBB heute Abend (19 Uhr) live bei #MagentaSport &amp; im Free-TV auf #SPORT1.\n\n#FCBB #B\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T18:09:28.000Z",
        "id": "1359202774978867201",
        "lang": "de",
        "text": "mit den Lockerungen bitte beim neuen Bond beginnen. Der sollte im Free-TV endlich Premiere feiern d\u00fcrfen .."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T14:32:48.000Z",
        "id": "1359148247328112650",
        "lang": "de",
        "text": "@PeterH40133916 @_DieMK_ Die Relevanz wird doch dadurch geschaffen, dass die Spiele nun schon seit Jahren im Free-TV zu sehen sind und so immer mehr Leute unkompliziert der Saison folgen k\u00f6nnen. Jedenfalls interessiert der Super Bowl mehr Leute als ein BuLi-Sontagsspiel zwischen Bielefeld und Hoffenheim"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T12:30:11.000Z",
        "id": "1359117387539378176",
        "lang": "de",
        "text": "Das volle #Basketball-Programm im Free-TV geht weiter: @SPORT1 zeigt heute Abend live ab 19 Uhr das #easyCreditBBL-Verfolgerduell zwischen @ratiopharmulm &amp; dem @FCBBTogether. Die M\u00fcnchner hoffen dabei auf den 3. Ausw\u00e4rtserfolg in Serie, die Ulmer wollen zur\u00fcck in die Spur finden. https://t.co/MZW2dss2AE"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T10:46:03.000Z",
        "id": "1359091183734120448",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SPORT1_PR: Der @FCBayern steht im Final der Klub-WM und greift nach einem historischen Titel-Sixpack, @SPORT1 zeigt die Highlights des\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T10:45:13.000Z",
        "id": "1359090973385641986",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SPORT1_PR: Der @FCBayern steht im Final der Klub-WM und greift nach einem historischen Titel-Sixpack, @SPORT1 zeigt die Highlights des\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T10:44:13.000Z",
        "id": "1359090721798651904",
        "lang": "de",
        "text": "Der @FCBayern steht im Final der Klub-WM und greift nach einem historischen Titel-Sixpack, @SPORT1 zeigt die Highlights des Halbfinales gegen Al Ahly heute ab 22:45 Uhr im Free-TV! \nhttps://t.co/BhLkGeWLro"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T10:38:54.000Z",
        "id": "1359089383119421441",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBBTogether: \ud835\ude21\ud835\ude36 \ud835\ude0e\ud835\ude22\ud835\ude34\ud835\ude35 \ud835\ude23\ud835\ude26\ud835\ude2a\ud835\ude2e \ud835\ude17\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude3a\ud835\ude30\ud835\ude27\ud835\ude27-\ud835\ude1b\ud835\ude26\ud835\ude22\ud835\ude2e \ud835\ude1c\ud835\ude2d\ud835\ude2e\n\n\ud83d\udcfa #ULMFCBB heute Abend (19 Uhr) live bei #MagentaSport &amp; im Free-TV auf #SPORT1.\n\n#FCBB #B\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T10:30:20.000Z",
        "id": "1359087229319135237",
        "lang": "de",
        "text": "\u201ePure\u201c: ZDFneo bringt britische Dramedy ins Free-TV \u2013 https://t.co/sRbTT6Fmvn - https://t.co/umeq2IDXxh"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T08:23:47.000Z",
        "id": "1359055383000719362",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FCBBTogether: \ud835\ude21\ud835\ude36 \ud835\ude0e\ud835\ude22\ud835\ude34\ud835\ude35 \ud835\ude23\ud835\ude26\ud835\ude2a\ud835\ude2e \ud835\ude17\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude3a\ud835\ude30\ud835\ude27\ud835\ude27-\ud835\ude1b\ud835\ude26\ud835\ude22\ud835\ude2e \ud835\ude1c\ud835\ude2d\ud835\ude2e\n\n\ud83d\udcfa #ULMFCBB heute Abend (19 Uhr) live bei #MagentaSport &amp; im Free-TV auf #SPORT1.\n\n#FCBB #B\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T06:16:00.000Z",
        "id": "1359023221983637505",
        "lang": "de",
        "text": "\ud835\ude21\ud835\ude36 \ud835\ude0e\ud835\ude22\ud835\ude34\ud835\ude35 \ud835\ude23\ud835\ude26\ud835\ude2a\ud835\ude2e \ud835\ude17\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude3a\ud835\ude30\ud835\ude27\ud835\ude27-\ud835\ude1b\ud835\ude26\ud835\ude22\ud835\ude2e \ud835\ude1c\ud835\ude2d\ud835\ude2e\n\n\ud83d\udcfa #ULMFCBB heute Abend (19 Uhr) live bei #MagentaSport &amp; im Free-TV auf #SPORT1.\n\n#FCBB #BBL // Foto: Ochs"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T00:27:20.000Z",
        "id": "1358935477290635264",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Eurosport_DE: Hosen runter, @AlexZverev. Frances #Tiafoe, der Schlingel! \ud83d\ude06 \n---\nAb 01:00 Uhr heute Nacht geht's los mit den #Australian\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-08T20:31:58.000Z",
        "id": "1358876245870706696",
        "lang": "de",
        "text": "Uuuuuuund weiter geht's, Freunde der Filzkugel. \ud83c\udfbe @RafaelNadal, @Struffitennis und @ashbarty schlagen am zweiten Tag der #AustralianOpen auf. \n---\nNat\u00fcrlich ab 01:00 Uhr LIVE im Free-TV bei Eurosport 1 und bei Eurosport mit Joyn+! https://t.co/3AAmAClfX2"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-08T19:00:01.000Z",
        "id": "1358853105698234370",
        "lang": "de",
        "text": "Was l\u00e4uft diese Woche im Free-TV? Unsere Vorschau gibt einen \u00dcberblick!\n\nhttps://t.co/HXdK5yG21U https://t.co/7VmK3ba5Io"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-08T17:00:00.000Z",
        "id": "1358822903484153858",
        "lang": "de",
        "text": "Derby-Helden im Borussia-Park und Pokal-Helden im Free-TV! \ud83d\udca5 \u201e100% #Bundesliga\u201c heute ab 22:15 Uhr mit allen Toren &amp; Highlights des 20. Spieltags. Zudem exklusiv die ersten Bilder des Zweitliga-Montagsspiels @f95 vs. @Holstein_Kiel. \n\n#F95KSV #100ProzentBuli https://t.co/7p5UHygUxu"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-08T16:59:15.000Z",
        "id": "1358822716472754176",
        "lang": "de",
        "text": "#Pure: @ZDFneo bringt britische Dramedy ins Free-TV \u2013 Zwanghafte Sex-Gedanken bringen junge Frau in missliche Lage https://t.co/sgH4RLDYHF"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-08T16:58:43.000Z",
        "id": "1358822580501815298",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hamburgtowers: MagentaSport \u00fcbertr\u00e4gt die Partie ab 20.15 Uhr und @SPORT1 sendet 20.30 Uhr ebenfalls LIVE im FREE-TV. #SaveTheDate \ud83d\ude1c"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-08T16:55:27.000Z",
        "id": "1358821757902274566",
        "lang": "de",
        "text": "MagentaSport \u00fcbertr\u00e4gt die Partie ab 20.15 Uhr und @SPORT1 sendet 20.30 Uhr ebenfalls LIVE im FREE-TV. #SaveTheDate \ud83d\ude1c"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-08T16:22:14.000Z",
        "id": "1358813398549553154",
        "lang": "de",
        "text": "@JoynDeutschland @P7S1Group ok, followup. Bei @JoynDeutschland bzw. @P7S1 denken sie immer noch, dass es eine gute Idee w\u00e4re f\u00fcr Free-TV Sendungen in der Mediathek eine Anmeldung zu fordern anstatt sie frei zug\u00e4nglich zu machen. \n\nSchade eigentlich... Zieh ich halt weiter."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-08T03:02:07.000Z",
        "id": "1358612044824592387",
        "lang": "de",
        "text": "Trauriger als die Chiefs Niederlage ist, das 9-Monatliche Warten auf den attraktivsten Sport im deutschen Free-TV. #ranNFLsuechtig #JedenverdammtenSonntag #ranNFL #DefenseWinsChampionships"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-08T00:13:22.000Z",
        "id": "1358569577404391425",
        "lang": "de",
        "text": "Kansas City Chiefs vs Tampa Bay Buccaneers live auf ... Stream Direct\n\nLIVE Stream  \ud83d\udd34\ud83d\udcfa\ud83d\udcf2\ud83d\udc49 https://t.co/La75jUxs50\n\n \u2014 Auch in der Saison 2020 \u00fcbertr\u00e4gt ran Football an jedem verdammten Sonntag zwei Spiele im Free-TV und ein Spiel kostenlos im Livestream ...\n\nWatch Chiefs https://t.co/7cQ3pAYyO0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-07T22:34:18.000Z",
        "id": "1358544644674584580",
        "lang": "de",
        "text": "@sternde Also, ein Turnier in Katar ist - entgegen ihrer Einsch\u00e4tzung- jetzt nicht die gro\u00dfe Ablenkung des B\u00fcrgers in dieser schweren Zeit, Herr Hoene\u00df- wird n\u00e4mlich garnicht im Free-TV gezeigt \ud83e\udd28"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-07T22:32:41.000Z",
        "id": "1358544237311234050",
        "lang": "de",
        "text": "#ranSB55 Gr\u00fcsse aus Italien. Hier leider niente Pre-bowl Berichterstattung im free-tv https://t.co/eff02bsQI5"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-07T21:15:00.000Z",
        "id": "1358524687068909570",
        "lang": "de",
        "text": "Es geht endlich los! \ud83d\ude0d\ud83d\udd25 Unter anderem sind @AlexZverev, @AngeliqueKerber und @ThiemDomi am ersten Tag der @AustralianOpen im Einsatz. \n---\nAb 01:00 Uhr live im Free-TV bei Eurosport 1 und bei Eurosport mit Joyn+! https://t.co/JP0AtNuTtp"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-07T20:04:06.000Z",
        "id": "1358506844977827841",
        "lang": "de",
        "text": "Hosen runter, @AlexZverev. Frances #Tiafoe, der Schlingel! \ud83d\ude06 \n---\nAb 01:00 Uhr heute Nacht geht's los mit den #AustralianOpen . Nat\u00fcrlich live im Free-TV bei Eurosport 1 und bei Eurosport mit Joyn+! https://t.co/sN7ucn55zj"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-07T18:13:41.000Z",
        "id": "1358479057063673859",
        "lang": "de",
        "text": "@Letmathe09 Free-TV\nDas Hinspiel war ja \ud83e\udd70"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-07T16:25:10.000Z",
        "id": "1358451748264943618",
        "lang": "de",
        "text": "Serienstart: \"Du sollst nicht l\u00fcgen\" heute Abend um 20.15h auf Sat1emotions (und ab Dienstag in der Free-TV Premiere in Sat1) https://t.co/blxJAZeMIt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-07T15:39:19.000Z",
        "id": "1358440209927598089",
        "lang": "de",
        "text": "17 Uhr LIVE im Free-TV - Augsburger Panther in Schwenningen\n\nhttps://t.co/vDIl5646Lj https://t.co/VKAnBU5Wux"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-07T15:35:32.000Z",
        "id": "1358439259431186434",
        "lang": "de",
        "text": "@guek62 Free-TV in Frankreich! Beeindruckend"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-07T13:00:05.000Z",
        "id": "1358400138771914752",
        "lang": "de",
        "text": "Na super zum ersten mal Weltcup der Frauen im Free-TV und dann sowas #SkispringenbeiEurosport #skijumpingfamily"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T22:31:55.000Z",
        "id": "1358181656331489280",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SkySportNewsHD: \"F\u00fchlen uns total verarscht!\" Bayern sauer \u00fcber Abreise-Chaos.\n\nDie wichtigsten News aus der Welt des Sports in 100 Sek\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T19:53:52.000Z",
        "id": "1358141881847275522",
        "lang": "de",
        "text": "@guek62 @IvIatthes Ja aber eben nicht live. Die Wiederholungen der Klub-WM Spiele kann man auch im Free-TV sehen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T19:52:56.000Z",
        "id": "1358141645854769153",
        "lang": "de",
        "text": "@SimonSchmi23 @IvIatthes Die Bundesliga kommt in Sportschau, Sportstudio, den Dritten - sie ist gut sichtbar. Das ist den Klubs auch wichtig - wegen der Reichweite f\u00fcr die Sponsoren. Man kann jedes Tor im Free-TV sehen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T19:38:51.000Z",
        "id": "1358138102666166275",
        "lang": "de",
        "text": "@iTz_IKEV_Xz @Shenziro_ @Sporteins Das ZDF war bis 2019 Rechteinhaber. Und Finale mit deutscher Beteiligung muss gem\u00e4\u00df Rundfunkstaatsvertrag im Free-TV laufen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T15:58:08.000Z",
        "id": "1358082556718174215",
        "lang": "de",
        "text": "@IrinaClaussen Ich guck auch nur auf Deutsch, wenn es im Free-TV kommt. Ab Donnerstag f\u00e4ngt sixx mit #Lucifer Staffel 1 wieder von vorne an, w\u00e4hrend auf Kabel die Staffel 3 l\u00e4uft. \ud83d\ude02 F\u00fcr alle, die nicht genug \ud83d\ude08 kriegen k\u00f6nnen. \ud83d\ude02"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T15:16:14.000Z",
        "id": "1358072012053352448",
        "lang": "de",
        "text": "Top story: @SPORT1_PR: 'Duell der Tabellennachbarn in der #PENNYDEL: Die @SERCWildWings gegen die @aevpanther am Sonntag live ab 17:00 Uhr @SPORT1 im Free-TV mit Kommentator @FranzBuechner am Mikro. ' https://t.co/blry8zYlnN, see more https://t.co/fWgeEo9Wxy"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T14:52:15.000Z",
        "id": "1358065979562074113",
        "lang": "de",
        "text": "DFB-Pokal: Hier l\u00e4uft die Viertelfinal-Auslosung live im Free-TV und im Live-Stream https://t.co/DWfu68suQ6"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T12:46:10.000Z",
        "id": "1358034246674309120",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SkySportNewsHD: \"F\u00fchlen uns total verarscht!\" Bayern sauer \u00fcber Abreise-Chaos.\n\nDie wichtigsten News aus der Welt des Sports in 100 Sek\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:16:36.000Z",
        "id": "1358011708510527489",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SPORT1_PR: Volles Basketball-Programm bei uns im Free-TV: @SPORT1 \u00fcbertr\u00e4gt 3 Livespiele in 4 Tagen aus der #easyCreditBBL. Zum Auftakt\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:16:19.000Z",
        "id": "1358011634871115777",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SPORT1_PR: Duell der Tabellennachbarn in der #PENNYDEL: Die @SERCWildWings gegen die @aevpanther am Sonntag live ab 17:00 Uhr @SPORT1 i\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T09:43:07.000Z",
        "id": "1357988183619883008",
        "lang": "de",
        "text": "Red Bull Salzburg - Austria Wien: \u00d6FB-Cup-Viertelfinale im Free-TV und Livestream sehen - https://t.co/qVNmoIf4SV https://t.co/cPoFCVALA8"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:54:45.000Z",
        "id": "1357976011833413634",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SkySportNewsHD: \"F\u00fchlen uns total verarscht!\" Bayern sauer \u00fcber Abreise-Chaos.\n\nDie wichtigsten News aus der Welt des Sports in 100 Sek\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:52:42.000Z",
        "id": "1357975495942557697",
        "lang": "de",
        "text": "\"F\u00fchlen uns total verarscht!\" Bayern sauer \u00fcber Abreise-Chaos.\n\nDie wichtigsten News aus der Welt des Sports in 100 Sekunden. Mehr Infos und Top News des Tages im Free-TV auf Sky Sport News und jederzeit auf https://t.co/oVkSLuM0bX https://t.co/NFweobn2M4"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T08:52:00.000Z",
        "id": "1357975316774457345",
        "lang": "de",
        "text": "Didi Hamann, Michael Sternkopf und Fritz von Thurn und Taxis am Sonntag G\u00e4ste bei \u201cSky90 \u2013 die Unibet Fu\u00dfballdebatte\u201d im Free-TV auf Sky Sport\u00a0News https://t.co/pXJVd8ys16"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T23:09:42.000Z",
        "id": "1357828777280159748",
        "lang": "de",
        "text": "@grobi_grobsen Sag ihn als adoleszenter J\u00fcngling nachts im Free-TV, irgendwann um die Jahrtausendwende.\nHat mir Alptr\u00e4ume beschert, \u00e4hnlich wie System Shock 2.\n\nMusste den Film als DVD kaufen und mit Kumpel gucken, um zu \u201ekurieren\u201c."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T20:42:52.000Z",
        "id": "1357791824983842820",
        "lang": "de",
        "text": "@Miedelsbacher Yes, wir zeigen @FlaPanthers vs. @DetroitRedWings. Der Sendeplatz bleibt gleich. \u00dcbertragungsbeginn f\u00fcr die #NHL im Free-TV @SPORT1 ist bereits um 20:45 Uhr. Im Vorlauf ist ein R\u00fcckblick auf die beiden bisherigen Duelle @EdmontonOilers vs. @Senators zu sehen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T17:34:04.000Z",
        "id": "1357744313749430277",
        "lang": "de",
        "text": "DVV-Pokalfinale findet in SAP Arena statt \u2013 SPORT1 \u00fcbertr\u00e4gt beide Spiele live im Free-TV\n#NURDERVCW #Volleyball #Sport #Sportdeutschland #Sport1 #Sportschau #ZDFSport #sporttotal #Volleytalk #VBL #DVV #DVVPokal\n\nhttps://t.co/VUktz2vKWi"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T16:20:05.000Z",
        "id": "1357725692759334918",
        "lang": "de",
        "text": "Duell der Tabellennachbarn in der #PENNYDEL: Die @SERCWildWings gegen die @aevpanther am Sonntag live ab 17:00 Uhr @SPORT1 im Free-TV mit Kommentator @FranzBuechner am Mikro. https://t.co/tQDBl0Mbc2"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T14:55:34.000Z",
        "id": "1357704424005713921",
        "lang": "de",
        "text": "Volles Basketball-Programm bei uns im Free-TV: @SPORT1 \u00fcbertr\u00e4gt 3 Livespiele in 4 Tagen aus der #easyCreditBBL. Zum Auftakt gibt's das Gipfeltreffen @EWE_Baskets gegen @MHP_RIESEN am Sonntag live ab 15:00 Uhr zu sehen. Weitere Infos \ud83d\udc49\ud83c\udffd https://t.co/cEmappwxft \ud83c\udfc0\ud83c\udfc0\ud83c\udfc0 https://t.co/nCDiyRf7sv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T14:08:03.000Z",
        "id": "1357692467047321600",
        "lang": "de",
        "text": "DVV-Pokalfinale findet in SAP Arena statt \u2013 SPORT1 \u00fcbertr\u00e4gt beide Spiele live im Free-TV\n\nhttps://t.co/W2V2WG9L0V"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T11:55:17.000Z",
        "id": "1357659057214152704",
        "lang": "de",
        "text": "Handball-WM: Finale gleich im Free-TV und Stream https://t.co/C4UBoUnWU1"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T11:38:17.000Z",
        "id": "1357654776729731072",
        "lang": "de",
        "text": "Didi Hamann, Michael Sternkopf und Fritz von Thurn und Taxis am Sonntag G\u00e4ste bei \u201cSky90 \u2013 die Unibet Fu\u00dfballdebatte\u201d im Free-TV auf Sky Sport\u00a0News https://t.co/RuxNtfKS8L"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T11:30:32.000Z",
        "id": "1357652826399272970",
        "lang": "de",
        "text": "Didi Hamann, Michael Sternkopf und Fritz von Thurn und Taxis am Sonntag G\u00e4ste bei \"Sky90 - die Unibet Fu\u00dfballdebatte\" im Free-TV auf Sky Sport News https://t.co/WFLkKqDHEy via @na_presseportal #ots #medien #news"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T11:03:02.000Z",
        "id": "1357645906384945158",
        "lang": "de",
        "text": "Sky Deutschland: Didi Hamann, Michael Sternkopf und Fritz von Thurn und Taxis am Sonntag G\u00e4ste bei \"Sky90 - die Unibet Fu\u00dfballdebatte\" im Free-TV auf Sky Sport News https://t.co/rgFrUYjNr3 #Unterf\u00f6hring"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T10:40:27.000Z",
        "id": "1357640223790931968",
        "lang": "de",
        "text": "Halbfinale! Deutschland zieht ins #ATP-Cup-Halbfinale ein. Tuchel gewinnt das London-Derby gegen Mourinho. \n\nDie wichtigsten News aus der Welt des Sports in 100 Sekunden. Mehr Infos und Top News des Tages im Free-TV auf Sky Sport News und jederzeit auf https://t.co/oVkSLuM0bX https://t.co/JRLPXGBcea"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T10:36:01.000Z",
        "id": "1357639105522335745",
        "lang": "de",
        "text": "DEMN\u00c4CHST IM FREE-TV: Creed II: Rocky's Legacy (Creed II, 2018) am 28.02.2021 um 20:15 bei RTL Television\n#FreeTV #RTLde #creedmovie\nhttps://t.co/JlvkwaEykI"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T10:35:50.000Z",
        "id": "1357639059364020224",
        "lang": "de",
        "text": "DEMN\u00c4CHST IM FREE-TV: It Comes At Night (It Comes At Night, 2017) am 17.02.2021 um 22:25 bei TELE 5\n#FreeTV #tele5 #ItComesAtNight\nhttps://t.co/cQjvysr5H2"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T10:35:35.000Z",
        "id": "1357638996747300865",
        "lang": "de",
        "text": "DEMN\u00c4CHST IM FREE-TV: Tremors 6 - Ein kalter Tag in der H\u00f6lle (Tremors: A Cold Day In Hell, 2018) am 17.02.2021 um 22:20 bei NITRO\n#FreeTV #NITRO #Tremors\nhttps://t.co/RHWkKFv4xo"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T10:35:18.000Z",
        "id": "1357638925968437250",
        "lang": "de",
        "text": "DEMN\u00c4CHST IM FREE-TV: A Star Is Born (A Star Is Born, 2018) am 14.02.2021 um 20:15 bei SAT.1\n#FreeTV #sat1 #starisbornmovie\nhttps://t.co/HDEF8Ge9RW"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T09:57:16.000Z",
        "id": "1357629356479311872",
        "lang": "de",
        "text": "Ski Alpin: Ski-Alpin-WM: Termine, Zeitplan, Rennen, \u00dcbertragung im Free-TV und Livestream https://t.co/ayzRFkXVTF #wintersport #ski #skispringen #biathlon"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T08:01:05.000Z",
        "id": "1357600116752941060",
        "lang": "de",
        "text": "RT @scfreiburg: \ud83d\udcfaProgrammtipp: Bei #SkyMatchplan wird heute \u00fcber #SCFBVB gesprochen! \n\nAb 19 Uhr im Free-TV bei @SkySportNewsHD und bei @Sk\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-05T07:06:56.000Z",
        "id": "1357586489035681792",
        "lang": "de",
        "text": "\u201eStar Wars: Das Erwachen der Macht\u201c heute Abend im Free-TV https://t.co/UTLRhhxaSr"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-04T18:50:04.000Z",
        "id": "1357401049838059522",
        "lang": "de",
        "text": "RT @scfreiburg: \ud83d\udcfaProgrammtipp: Bei #SkyMatchplan wird heute \u00fcber #SCFBVB gesprochen! \n\nAb 19 Uhr im Free-TV bei @SkySportNewsHD und bei @Sk\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-04T16:00:02.000Z",
        "id": "1357358260928585729",
        "lang": "de",
        "text": "@rot_weiss_essen Hoffentlich kriegt ihr f\u00fcr die abgekartete Nummer mit der Spielabsage am Wochenende Jahn Regensburg ausw\u00e4rts. Sch\u00f6n Fahrtkosten und es kommt definitiv nicht im Free-TV. Wettbewerbsverzerrung, was ihr da macht."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-04T15:46:45.000Z",
        "id": "1357354919087525895",
        "lang": "de",
        "text": "RT @scfreiburg: \ud83d\udcfaProgrammtipp: Bei #SkyMatchplan wird heute \u00fcber #SCFBVB gesprochen! \n\nAb 19 Uhr im Free-TV bei @SkySportNewsHD und bei @Sk\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-04T15:45:32.000Z",
        "id": "1357354613243072518",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83d\udcfaProgrammtipp: Bei #SkyMatchplan wird heute \u00fcber #SCFBVB gesprochen! \n\nAb 19 Uhr im Free-TV bei @SkySportNewsHD und bei @SkySportDE \n___\n#SCF https://t.co/6ea9pTady5"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-04T14:50:21.000Z",
        "id": "1357340726246313984",
        "lang": "de",
        "text": "Am kommenden Samstag trifft der VC Wiesbaden in der Bundesliga auf den diesj\u00e4hrigen Pokalfinalisten SSC Palmberg Schwerin. Die Partie, die in der Palmberg Arena ausgetragen wird, startet um 16:30 Uhr und wird live im Free-TV bei Sport1 \u00fcbertragen.\u00a0\n\nDie\n\nhttps://t.co/VuW7agyT5R https://t.co/uw6y8XMcKT"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-04T12:10:02.000Z",
        "id": "1357300378329563139",
        "lang": "de",
        "text": "\u27a6 ProSieben zeigt auch \"9-1-1\"-Spin-off \"Lone Star\"\n\n\u00bb Wenn ProSieben in wenigen Wochen \"9-1-1 Notruf L.A.\" zur\u00fcck ins Programm holt, gibt\u2019s auch das Spin-off \"Lone Star\" erstmals beim Sender und damit im Free-TV zu sehen.\n \n  https://t.co/sPA2mULARL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-04T11:52:27.000Z",
        "id": "1357295952302866437",
        "lang": "de",
        "text": "\u00dcberraschung im #DFBPokal, Liverpool f\u00e4llt und die NFL hat einen infizierten Friseur.  \n\nDie wichtigsten News aus der Welt des Sports in 100 Sekunden. Mehr Infos und Top News des Tages im Free-TV auf Sky Sport News und jederzeit auf https://t.co/oVkSLuM0bX https://t.co/1jc4lV3uz8"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-04T09:11:01.000Z",
        "id": "1357255327004176389",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SPORT1_PR: Der @VfL_Wolfsburg wahrt seine Titeltr\u00e4ume im @DFB_Pokal: \u00dcber 1 Mio. Zuschauer in der Spitze sahen gestern den Viertelfinal\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-04T08:55:44.000Z",
        "id": "1357251483968839681",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SPORT1_PR: Der @VfL_Wolfsburg wahrt seine Titeltr\u00e4ume im @DFB_Pokal: \u00dcber 1 Mio. Zuschauer in der Spitze sahen gestern den Viertelfinal\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-04T08:52:02.000Z",
        "id": "1357250549729677312",
        "lang": "de",
        "text": "Der @VfL_Wolfsburg wahrt seine Titeltr\u00e4ume im @DFB_Pokal: \u00dcber 1 Mio. Zuschauer in der Spitze sahen gestern den Viertelfinal-Einzug gegen @s04 live auf @SPORT1 im Free-TV. Alle Achtelfinal-Highlights gibt es heute ab 20:15 Uhr in \u201e#DFBPokal Pur\u201c, ab 21:45 Uhr folgt die Analyse. https://t.co/gFslONy5D9"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-04T08:22:47.000Z",
        "id": "1357243189829197832",
        "lang": "de",
        "text": "@Arternative82 @rot_weiss_essen @SSVJAHN @Holstein_Kiel Aus Fan-Sicht vielleicht, aber f\u00fcr die Spieler ist ein Pokal-Duell mit h\u00f6herklassigen Teams halt geiler als wenn bspw. jetzt der Jahn im VF gegen Liga-Kontrahent Kiel spielen w\u00fcrde. Und f\u00fcr den Verein k\u00e4men Zusatzeinnahmen hinzu, wenn ARD oder Sport1 das Spiel im Free-TV zeigen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-04T07:50:24.000Z",
        "id": "1357235041328394243",
        "lang": "de",
        "text": "Ich lese im Netz - im Gegensatz zu \"Retard\" und \"Disgracery\" \u00fcberwiegend positive Kritiken zu \"Lower Decks\". Ich hoffe, die Animationsserie schafft den Sprung ins Free-TV oder schnell zum DVD-Release.\n#ThereisstillhopeforStarTrek"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T19:41:00.000Z",
        "id": "1357051479606050820",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DFB_Pokal: \ud83d\udd1c @VfB \ud83c\udd9a @borussia!\nAb 20:45 Uhr LIVE im Free-TV in der @sportschau und auf @SkySportDE! \n\n#DFBPokal #BERLIN2021 https://t.c\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T19:40:39.000Z",
        "id": "1357051391445975043",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83d\udd1c @VfB \ud83c\udd9a @borussia!\nAb 20:45 Uhr LIVE im Free-TV in der @sportschau und auf @SkySportDE! \n\n#DFBPokal #BERLIN2021 https://t.co/fAppgraHKp"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T18:38:14.000Z",
        "id": "1357035686189277184",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SPORT1: Einschaltpflicht! Nur noch wenige Stunden bis zum DFB-Pokal-Abend zwischen dem @VfL_Wolfsburg und @s04 auf SPORT1 - LIVE im Fre\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-03T17:49:49.000Z",
        "id": "1357023501157302273",
        "lang": "de",
        "text": "@HerrPorridge An eine Ausstrahlung im Free-TV kann ich mich nicht erinnern."
    }
]