[
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:47:15.000Z",
        "id": "1359499172471259145",
        "lang": "de",
        "text": "RT @paolo_calleri: Friseurbesuche\n#Friseure #lockdown #COVID19 https://t.co/g0S42euALG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:47:11.000Z",
        "id": "1359499154809102339",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:47:09.000Z",
        "id": "1359499147125137411",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Mann_mit_el: Nat\u00fcrlich sollten Profi-Fu\u00dfballer zuerst geimpft werden. Um die Friseure zu sch\u00fctzen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:46:54.000Z",
        "id": "1359499082469961731",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:46:16.000Z",
        "id": "1359498922931216385",
        "lang": "de",
        "text": "Der Postillon \"B\u00fcrger hoffen auf baldige \u00d6ffnung der Friseursalons, um sich f\u00fcr dritte Welle schick zu machen\": https://t.co/rpJyxwYcsp"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:46:02.000Z",
        "id": "1359498866391941124",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Mann_mit_el: Nat\u00fcrlich sollten Profi-Fu\u00dfballer zuerst geimpft werden. Um die Friseure zu sch\u00fctzen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:45:52.000Z",
        "id": "1359498825405259777",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Mann_mit_el: Nat\u00fcrlich sollten Profi-Fu\u00dfballer zuerst geimpft werden. Um die Friseure zu sch\u00fctzen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:45:51.000Z",
        "id": "1359498820732739585",
        "lang": "de",
        "text": "Erst #Friseure und kleine L\u00e4den kaputt machen und jetzt nimmt man den Azubis die letzten Chancen... Die k\u00f6nnen ja schlecht alle Gesundheitsminister werden... https://t.co/6ZF8b98lFA"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:45:43.000Z",
        "id": "1359498785974587394",
        "lang": "de",
        "text": "@kuechenchaotin_ Das ist mir wohl bewusst, aber daf\u00fcr gibt es halt auch andere L\u00f6sungen. Mal abgesehen das die Argumentation schwach und nicht zielf\u00fchrend ist.\nWegen mir sollen sie Friseure mit FFP2 und Konzept erlauben, fein."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:45:43.000Z",
        "id": "1359498785173495809",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Mann_mit_el: Nat\u00fcrlich sollten Profi-Fu\u00dfballer zuerst geimpft werden. Um die Friseure zu sch\u00fctzen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:45:40.000Z",
        "id": "1359498772636700674",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Mann_mit_el: Nat\u00fcrlich sollten Profi-Fu\u00dfballer zuerst geimpft werden. Um die Friseure zu sch\u00fctzen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:45:40.000Z",
        "id": "1359498772259160073",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nulleberg: Nach der Berechnung w\u00e4re das dann nie. #lockdownverlaengerung \n\nhttps://t.co/VnC35TmIvl https://t.co/adJ9Bj3OFh"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:45:20.000Z",
        "id": "1359498691103645704",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:45:18.000Z",
        "id": "1359498681356070918",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Mann_mit_el: Nat\u00fcrlich sollten Profi-Fu\u00dfballer zuerst geimpft werden. Um die Friseure zu sch\u00fctzen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:45:10.000Z",
        "id": "1359498647872942083",
        "lang": "de",
        "text": "Einzelh\u00e4ndler, Friseure, Hotels und Gastst\u00e4tten mit Hygienekonzepten sollten wieder \u00f6ffnen d\u00fcrfen, fordert der \u00d6konom und IW-Chef H\u00fcther. Ifo-Pr\u00e4sident Fuest warnt hingegen vor einer zu fr\u00fchen \u00d6ffnung. Dies k\u00f6nne der Wirtschaft mehr schaden als helfen. https://t.co/w2XJTb6ooW"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:45:09.000Z",
        "id": "1359498643129184257",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Der_Postillon: B\u00fcrger hoffen auf baldige \u00d6ffnung der Friseursalons, um sich f\u00fcr dritte Welle schick zu machen \nhttps://t.co/PZus7kI2Ev"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:45:02.000Z",
        "id": "1359498612972154886",
        "lang": "de",
        "text": "Nat\u00fcrlich sollten Profi-Fu\u00dfballer zuerst geimpft werden. Um die Friseure zu sch\u00fctzen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:44:57.000Z",
        "id": "1359498592721993732",
        "lang": "de",
        "text": "RT @verusoss1: ZDF Drehscheibe.\nZDF Reporter jagen Friseure die trotz Lockdown Haare schneiden. Ich glaube es nicht. Ist dem Staatsfernsehe\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:44:51.000Z",
        "id": "1359498567807860738",
        "lang": "de",
        "text": "Der Weg aus dem Lockdown. Macht die Friseure auf!.  https://t.co/TxmYCh9mtb"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:44:49.000Z",
        "id": "1359498559284994049",
        "lang": "de",
        "text": "RT @paolo_calleri: Friseurbesuche\n#Friseure #lockdown #COVID19 https://t.co/g0S42euALG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:44:48.000Z",
        "id": "1359498555308793863",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:44:31.000Z",
        "id": "1359498484580245505",
        "lang": "de",
        "text": "W\u00e4hrend also ein Gro\u00dfteil der j\u00fcngeren Generation nichts mehr zu Essen auf dem Tisch hat, weil bei\n\nKurzarbeit/ALG1\nin der Gastro ohne Trinkgeld\nca 500 Euro gezahlt werden,\nwas gerade so f\u00fcr eine WG-Zimmer-Miete reicht,\naber f\u00fcr nix mehr,\n\nsollen jetzt die Friseure aufmachen??!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:44:18.000Z",
        "id": "1359498427437047809",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Der_Postillon: B\u00fcrger hoffen auf baldige \u00d6ffnung der Friseursalons, um sich f\u00fcr dritte Welle schick zu machen \nhttps://t.co/PZus7kI2Ev"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:39.000Z",
        "id": "1359498266245799937",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BalingAlexander: (Auf-) Lockerungen K\u00e4lte Lehrer Mathe Auflagen Friseure Kreuzfahrten Mutationen Merkel etc. pp.:\n\n\u2049\ufe0f\u27a1\ufe0f Welcher von die\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:27.000Z",
        "id": "1359498214819389440",
        "lang": "de",
        "text": "@RegSprecher @c_lindner @peteraltmaier @Markus_Soeder @jensspahn @BMISprecher f\u00fcr Otto Normalverbraucher ist ein Friseurbetrieb ein k\u00f6rpernaher Dienstleistungsbetrieb. Oder werden da 1,5- 2m Abstand eingehalten??? https://t.co/OkYPuHIUrj"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:24.000Z",
        "id": "1359498202916024324",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:16.000Z",
        "id": "1359498171165114368",
        "lang": "de",
        "text": "RT @verusoss1: ZDF Drehscheibe.\nZDF Reporter jagen Friseure die trotz Lockdown Haare schneiden. Ich glaube es nicht. Ist dem Staatsfernsehe\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:15.000Z",
        "id": "1359498166635216897",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BILD: Friseure k\u00e4mpfen vor Gericht gegen Pleite - \u201eEs ist ein Drama\u201c https://t.co/IZrTbjPMqk"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:09.000Z",
        "id": "1359498139783352321",
        "lang": "de",
        "text": "RT @verusoss1: ZDF Drehscheibe.\nZDF Reporter jagen Friseure die trotz Lockdown Haare schneiden. Ich glaube es nicht. Ist dem Staatsfernsehe\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:42:49.000Z",
        "id": "1359498055234510850",
        "lang": "de",
        "text": "Merkel mach Friseure auf oder ich mach Skinhead. \u262e\ufe0f https://t.co/YPocZFvXHK"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:42:39.000Z",
        "id": "1359498012796596227",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DerEingang: Friseure d\u00fcrfen ab dem 1. M\u00e4rz wieder aufmachen. Kinderg\u00e4rten und Schulen aber nicht. Was l\u00e4uft hier gerade falsch in diese\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:42:34.000Z",
        "id": "1359497994035429380",
        "lang": "de",
        "text": "RT @WhiteBerlin36: Kitas, Schulen und Friseure sollen fr\u00fcher \u00f6ffnen d\u00fcrfen https://t.co/78q8pVE5Gl"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:42:32.000Z",
        "id": "1359497982794752006",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Strahlemann9: Es scheint sich zu bewahrheiten, die Pl\u00e4ne die behaupteten, dass der #Lockdown bis zum Jahresende durchgehalten wird. In\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:42:13.000Z",
        "id": "1359497904734502920",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: S\u00f6der ist daf\u00fcr, Friseure und Gastronomie weiterhin geschlossen zu halten.\nGeschlossen halten ist gut. Kann S\u00f6der bei s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:41:50.000Z",
        "id": "1359497807288295429",
        "lang": "de",
        "text": "Friseurbesuche\n#Friseure #lockdown #COVID19 https://t.co/g0S42euALG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:41:28.000Z",
        "id": "1359497715743420418",
        "lang": "de",
        "text": "Da eine schicke Frisur \u00dcberlebensnotwendig ist und es auch keinerlei K\u00f6rperkontakt beim Friseur gibt, finde ich es sehr gut, dass man Friseure als erstes \u00f6ffnet. https://t.co/axCzHXl3jb"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:41:00.000Z",
        "id": "1359497599477243907",
        "lang": "de",
        "text": "Kitas, Schulen und Friseure sollen fr\u00fcher \u00f6ffnen d\u00fcrfen https://t.co/hc0FOnUSeQ mal gucken wann die ersten eigenst\u00e4ndig \u00f6ffnen"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:40:58.000Z",
        "id": "1359497590421786627",
        "lang": "de",
        "text": "RT @susi_tinschu: Friseure ab 1. M\u00e4rz???\nAber Merkel macht f\u00fcr sich eine Ausnahme. Merkt ihr was?\nhttps://t.co/4MHIlMguEK"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:40:55.000Z",
        "id": "1359497579042586625",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:40:46.000Z",
        "id": "1359497539909730307",
        "lang": "de",
        "text": "Lockdown soll bis Mitte M\u00e4rz verl\u00e4ngert werden - Friseure \u00f6ffnen fr\u00fcher.\n#lockdown #lockdownverlaengerung #shutdown #Friseure #FriseureinNot #frisuer #schulen #schule #kitas #verl\u00e4ngerung #CoronaGipfel #Gipfel #Covid19 #Cartoon #Tomicek https://t.co/fBpP4D78yO"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:40:45.000Z",
        "id": "1359497535497396225",
        "lang": "de",
        "text": "RT @WDRaktuell: Vor der Videoschalte von Bund und L\u00e4nder zeichnet sich die Verl\u00e4ngerung des #Lockdowns bis 14. M\u00e4rz ab. #Friseure sollen un\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:40:27.000Z",
        "id": "1359497461195235331",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:40:24.000Z",
        "id": "1359497448335499269",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:40:22.000Z",
        "id": "1359497439380701184",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DerEingang: Friseure d\u00fcrfen ab dem 1. M\u00e4rz wieder aufmachen. Kinderg\u00e4rten und Schulen aber nicht. Was l\u00e4uft hier gerade falsch in diese\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:40:05.000Z",
        "id": "1359497368962555910",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:39:54.000Z",
        "id": "1359497321579483139",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MyHamster_1: DAS nenne ich mal ne Mega-Lockerung!!!!\n\nDie Friseure sollen bald wieder aufmachen...\ud83d\ude33???\n\nSagt mal...- wollt Ihr uns eige\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:39:16.000Z",
        "id": "1359497162283966469",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sandra2519691: Schwesig: \"Ab 50 Inzidenz k\u00f6nnen Friseure \u00f6ffnen, ab 35 der Einzelhandel.\"\nIm Einzelhandel kommt mir niemand so nah, wie\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:39:06.000Z",
        "id": "1359497120068296711",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:39:05.000Z",
        "id": "1359497117723746304",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Der_Postillon: B\u00fcrger hoffen auf baldige \u00d6ffnung der Friseursalons, um sich f\u00fcr dritte Welle schick zu machen \nhttps://t.co/PZus7kI2Ev"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:39:04.000Z",
        "id": "1359497112346624004",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:38:39.000Z",
        "id": "1359497005857452035",
        "lang": "de",
        "text": "Kitas, Schulen und Friseure sollen fr\u00fcher \u00f6ffnen d\u00fcrfen https://t.co/78q8pVE5Gl"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:38:30.000Z",
        "id": "1359496970692423684",
        "lang": "de",
        "text": "Friseure - Die Angestellten haben noch nie so viel Geld verdient wie w\u00e4hrend des #lockdown https://t.co/H35qNPLh1c"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:38:16.000Z",
        "id": "1359496909501661184",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:38:15.000Z",
        "id": "1359496905387081731",
        "lang": "de",
        "text": "RT @demokratienetz: @ulfposh @welt \"Im Vorfeld erteilte Ministerpr\u00e4sident Winfried Kretschmann \u201e\u00d6ffnungsorgien\u201c eine Absage \u2013 aber Friseure\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:53.000Z",
        "id": "1359496816136491011",
        "lang": "de",
        "text": "RT @verusoss1: ZDF Drehscheibe.\nZDF Reporter jagen Friseure die trotz Lockdown Haare schneiden. Ich glaube es nicht. Ist dem Staatsfernsehe\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:44.000Z",
        "id": "1359496777448230916",
        "lang": "de",
        "text": "RT @verusoss1: ZDF Drehscheibe.\nZDF Reporter jagen Friseure die trotz Lockdown Haare schneiden. Ich glaube es nicht. Ist dem Staatsfernsehe\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:40.000Z",
        "id": "1359496761719599110",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Der_Postillon: B\u00fcrger hoffen auf baldige \u00d6ffnung der Friseursalons, um sich f\u00fcr dritte Welle schick zu machen \nhttps://t.co/PZus7kI2Ev"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:38.000Z",
        "id": "1359496753771347969",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Ann_Waeltin: Das Gute am Lockdown: Seitdem die Friseure geschlossen haben, tragen alle M\u00e4nner 18 cm."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:34.000Z",
        "id": "1359496735538700289",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Marktzyniker: @mopo Die #Aufgabe von #Schulen und #Kita ist #Bildung und nicht die Pr\u00e4vention von #Vernachl\u00e4ssigung und #Kindesmisshand\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:18.000Z",
        "id": "1359496669214179331",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:53.000Z",
        "id": "1359496561768693761",
        "lang": "de",
        "text": "Diese l\u00e4cherliche Saubl\u00f6dzeitung.  Zu den gr\u00f6\u00dften Bef\u00fcrwortern geh\u00f6ren bestimmt K\u00fcnstler, Kulturschaffende, Selbstst\u00e4ndige in der Gastronomie, Friseure und alle die noch um ihr Hab und Gut erleichtert wurden und noch werden. https://t.co/xVSgmYutYv"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:51.000Z",
        "id": "1359496553099104259",
        "lang": "de",
        "text": "\"Friseure sollen ab dem 1- M\u00e4rz wieder \u00f6ffnen d\u00fcrfen\" (Tagesschau in 100 Sekunden)\n\nJetzt ratet mal, wer sich gestern die Haare selbst gek\u00fcrzt hat..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:44.000Z",
        "id": "1359496525412519938",
        "lang": "de",
        "text": "einer der Gr\u00fcnde warum Friseure noch l\u00e4nger zu bleiben k\u00f6nnten, ist die bessere \"Krallbarkeit\" in die Haare\u261d\ufe0f\ud83e\uddd0 https://t.co/SPPJy5y3rF"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:37.000Z",
        "id": "1359496497151299592",
        "lang": "de",
        "text": "RT @vincentpfafflin: Was f\u00fcr eine Kultur in der es darum geht das Friseure und nur Friseure wieder aufmachen. F$$k deine Frisur, ich darf s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:13.000Z",
        "id": "1359496397200982016",
        "lang": "de",
        "text": "@FLupsipupsi Soweit ich das \u00dcberblicke sind Kinder immer noch das B\u00f6se, Einzelhandel und Gastronomie ist Lawa, das Ausland ist Mordor und Friseure ab 1.3. damit wir nicht auch noch eine #L\u00e4usepandemie bekommen. #S\u00f6der kann uns ohnehin nicht positiv \u00fcberraschen. Oder hab ich was verpasst?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:59.000Z",
        "id": "1359496335012093955",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:37.000Z",
        "id": "1359496244704518144",
        "lang": "de",
        "text": "RT @verusoss1: ZDF Drehscheibe.\nZDF Reporter jagen Friseure die trotz Lockdown Haare schneiden. Ich glaube es nicht. Ist dem Staatsfernsehe\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:40.000Z",
        "id": "1359496003523592192",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: S\u00f6der ist daf\u00fcr, Friseure und Gastronomie weiterhin geschlossen zu halten.\nGeschlossen halten ist gut. Kann S\u00f6der bei s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:34.000Z",
        "id": "1359495982002679808",
        "lang": "de",
        "text": "Da w\u00fcrde ich dann doch eine Dauerwelle empfehlen ...\n\nhttps://t.co/otyQNVGQBC"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:32.000Z",
        "id": "1359495971290374146",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BILD: Friseure k\u00e4mpfen vor Gericht gegen Pleite - \u201eEs ist ein Drama\u201c https://t.co/IZrTbjPMqk"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:25.000Z",
        "id": "1359495942479753218",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PatrickGensing: Man erwarte eine Perspektive, es sei \"vielen B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrgern ein Anliegen, dass der Wuschelkopf wieder abkommt\"\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:11.000Z",
        "id": "1359495885185572864",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:54.000Z",
        "id": "1359495811059580937",
        "lang": "de",
        "text": "RT @VlkrDhr: Friseure ab dem 1. M\u00e4rz wieder offen, Schulen und Kitas sollen die L\u00e4nder selbst entscheiden. Und das w\u00e4hrend eine Mutation un\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:54.000Z",
        "id": "1359495810275278849",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sandra2519691: Schwesig: \"Ab 50 Inzidenz k\u00f6nnen Friseure \u00f6ffnen, ab 35 der Einzelhandel.\"\nIm Einzelhandel kommt mir niemand so nah, wie\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:32.000Z",
        "id": "1359495720160657411",
        "lang": "de",
        "text": "Hatte eigentlich gehofft, dass die Friseure noch l\u00e4nger zu bleiben und ich so an meinem Bruder ein paar so Experimente machen kann."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:23.000Z",
        "id": "1359495683858907139",
        "lang": "de",
        "text": "RT @verusoss1: ZDF Drehscheibe.\nZDF Reporter jagen Friseure die trotz Lockdown Haare schneiden. Ich glaube es nicht. Ist dem Staatsfernsehe\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:18.000Z",
        "id": "1359495659347394560",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sandra2519691: Schwesig: \"Ab 50 Inzidenz k\u00f6nnen Friseure \u00f6ffnen, ab 35 der Einzelhandel.\"\nIm Einzelhandel kommt mir niemand so nah, wie\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:17.000Z",
        "id": "1359495657355149319",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:15.000Z",
        "id": "1359495650099007492",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:13.000Z",
        "id": "1359495642213736448",
        "lang": "de",
        "text": "@nikitheblogger Nach dem Lockdown sollten alle Gastronomen und Friseure ein lebenslanges Hausverbot f\u00fcr die Regierung erlassen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:03.000Z",
        "id": "1359495598404214785",
        "lang": "de",
        "text": "Das vorbildliche Vorbild #Rummenigge.\nEbenso die top frisierten Fu\u00dfballer obwohl alle Friseure zu haben (sollten). https://t.co/JhqYlohDuO"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:23.000Z",
        "id": "1359495429684146179",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sandra2519691: Schwesig: \"Ab 50 Inzidenz k\u00f6nnen Friseure \u00f6ffnen, ab 35 der Einzelhandel.\"\nIm Einzelhandel kommt mir niemand so nah, wie\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:16.000Z",
        "id": "1359495403264237571",
        "lang": "de",
        "text": "RT @verusoss1: ZDF Drehscheibe.\nZDF Reporter jagen Friseure die trotz Lockdown Haare schneiden. Ich glaube es nicht. Ist dem Staatsfernsehe\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:08.000Z",
        "id": "1359495367239340033",
        "lang": "de",
        "text": "#Friseure klar. Niemand will Kitas und Schulen \u00f6ffnen. Aber wehe die pinken Str\u00e4hnchen verblassen. \ud83e\udd14\ud83d\ude37\ud83d\ude09 https://t.co/z8BPQbKdG8"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:01.000Z",
        "id": "1359495337443004420",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Der_Postillon: B\u00fcrger hoffen auf baldige \u00d6ffnung der Friseursalons, um sich f\u00fcr dritte Welle schick zu machen \nhttps://t.co/PZus7kI2Ev"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:01.000Z",
        "id": "1359495336985845760",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:43.000Z",
        "id": "1359495261555408898",
        "lang": "de",
        "text": "Friseure k\u00e4mpfen vor Gericht gegen Pleite - \u201eEs ist ein Drama\u201c https://t.co/IZrTbjPMqk"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:20.000Z",
        "id": "1359494914602631172",
        "lang": "de",
        "text": "RT @verusoss1: ZDF Drehscheibe.\nZDF Reporter jagen Friseure die trotz Lockdown Haare schneiden. Ich glaube es nicht. Ist dem Staatsfernsehe\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:02.000Z",
        "id": "1359494839600099329",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SabineRennefanz: Man konnte in den letzten Tagen ja keinen Politiker finden, der nicht betonte, dass die \u00d6ffnung von Kitas und Schulen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:01.000Z",
        "id": "1359494833233162244",
        "lang": "de",
        "text": "RT @derspiegel: Das k\u00f6nnen nicht nur Friseure gewesen sein: Die Ums\u00e4tze der Schattenwirtschaft sind 2020 auf 340 Milliarden Euro gestiegen.\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:51.000Z",
        "id": "1359494792351211521",
        "lang": "de",
        "text": "RT @verusoss1: ZDF Drehscheibe.\nZDF Reporter jagen Friseure die trotz Lockdown Haare schneiden. Ich glaube es nicht. Ist dem Staatsfernsehe\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:32.000Z",
        "id": "1359494713569640450",
        "lang": "de",
        "text": "Macht die #Friseure auf! Das ist jetzt wichtig. Nicht so wichtig ist wie viele jetzt ihre Rechnungen bezahlen sollen. #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:25.000Z",
        "id": "1359494684821893120",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:57.000Z",
        "id": "1359494565586157569",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:25.000Z",
        "id": "1359494431745916928",
        "lang": "de",
        "text": "RT @VlkrDhr: Friseure ab dem 1. M\u00e4rz wieder offen, Schulen und Kitas sollen die L\u00e4nder selbst entscheiden. Und das w\u00e4hrend eine Mutation un\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:24.000Z",
        "id": "1359494428507975682",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sandra2519691: Schwesig: \"Ab 50 Inzidenz k\u00f6nnen Friseure \u00f6ffnen, ab 35 der Einzelhandel.\"\nIm Einzelhandel kommt mir niemand so nah, wie\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:19.000Z",
        "id": "1359494407402184704",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: S\u00f6der ist daf\u00fcr, Friseure und Gastronomie weiterhin geschlossen zu halten.\nGeschlossen halten ist gut. Kann S\u00f6der bei s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:55.000Z",
        "id": "1359494305518391296",
        "lang": "de",
        "text": "@grasimar Ehrlich? Ich dachte viele sehnen sich danach das die friseure wieder auf machen?\ud83e\udd14\ud83d\ude09"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:43.000Z",
        "id": "1359494257187426305",
        "lang": "de",
        "text": "RT @verusoss1: ZDF Drehscheibe.\nZDF Reporter jagen Friseure die trotz Lockdown Haare schneiden. Ich glaube es nicht. Ist dem Staatsfernsehe\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:43.000Z",
        "id": "1359494256885383171",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sandra2519691: Schwesig: \"Ab 50 Inzidenz k\u00f6nnen Friseure \u00f6ffnen, ab 35 der Einzelhandel.\"\nIm Einzelhandel kommt mir niemand so nah, wie\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:10.000Z",
        "id": "1359494117550673925",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Strahlemann9: Das Gesundheitssystem stand zu keinem Zeitpunkt vor dem Zusammenbruch, war noch nicht einmal nahe dran. Dies ist aber die\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:03.000Z",
        "id": "1359494087993413638",
        "lang": "de",
        "text": "@Mone_naeht @Chrisbowsky @SiminaanimiS @Christi43738671 @chaosimkittel @HenneFrieda @Frau_Empty @Mintbubblefisch @DerNiederbayer @Goldmar81983101 @GesetzDesTages @designoversense @coronanoia @FrauRektorin @MirloAna @Schnauziie @marga_tietze @tra_tra3 @K26998127 Die reden noch \u00fcber die Friseure. Noch keine Liveschalte angek\u00fcndigt.\nhttps://t.co/jJHG2xQ1Z7"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:43.000Z",
        "id": "1359494006229581832",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: S\u00f6der ist daf\u00fcr, Friseure und Gastronomie weiterhin geschlossen zu halten.\nGeschlossen halten ist gut. Kann S\u00f6der bei s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:42.000Z",
        "id": "1359493999812313088",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DerEingang: Friseure d\u00fcrfen ab dem 1. M\u00e4rz wieder aufmachen. Kinderg\u00e4rten und Schulen aber nicht. Was l\u00e4uft hier gerade falsch in diese\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:34.000Z",
        "id": "1359493968518647817",
        "lang": "de",
        "text": "@nikitheblogger Den meisten Restaurants/Gastst\u00e4tten werden 75% des UMSATZES (!) erstattet. Ausserhausverkauf geht und wird von den 75% nicht abgezogen\ud83d\ude09. Friseure und andere Solobetriebe, hier findet das Drama u.a. statt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:27.000Z",
        "id": "1359493936725831681",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Der_Postillon: B\u00fcrger hoffen auf baldige \u00d6ffnung der Friseursalons, um sich f\u00fcr dritte Welle schick zu machen \nhttps://t.co/PZus7kI2Ev"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:41.000Z",
        "id": "1359493746094710786",
        "lang": "de",
        "text": "RT @tja_nina: Die Schlagzeile \"Kanzleramt dr\u00e4ngt auf Lockdown bis 14. M\u00e4rz. Friseure sollen bald wieder \u00f6ffnen\"\n\nUnd ich frage mich, was is\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:34.000Z",
        "id": "1359493716843651077",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:22.000Z",
        "id": "1359493664368701444",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Der_Postillon: B\u00fcrger hoffen auf baldige \u00d6ffnung der Friseursalons, um sich f\u00fcr dritte Welle schick zu machen \nhttps://t.co/PZus7kI2Ev"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:46.000Z",
        "id": "1359493513881214981",
        "lang": "de",
        "text": "@ZDFheute Ab 01.03? Friseure Sofort bitte. Ich flippe sonst bald aus. Wer Angst hat, sich beim Friseur anzustecken oder keine richtige Frisur hat, muss ja nicht hingehen. Aber lasst doch die, die diese Grundversorgung echt brauchen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:43.000Z",
        "id": "1359493501705158657",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sandra2519691: Schwesig: \"Ab 50 Inzidenz k\u00f6nnen Friseure \u00f6ffnen, ab 35 der Einzelhandel.\"\nIm Einzelhandel kommt mir niemand so nah, wie\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:36.000Z",
        "id": "1359493472173109248",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SarahVonKrolock: Wenn der #Lockdown verl\u00e4ngert werden soll, man aber gleichzeitig dar\u00fcber diskutiert, dass Schulen, Kitas, Friseure, Bi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:17.000Z",
        "id": "1359493390287650821",
        "lang": "de",
        "text": "RT @verusoss1: ZDF Drehscheibe.\nZDF Reporter jagen Friseure die trotz Lockdown Haare schneiden. Ich glaube es nicht. Ist dem Staatsfernsehe\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:15.000Z",
        "id": "1359493385581711360",
        "lang": "de",
        "text": "Aufm #CoronaGipfel beschlossen: Friseure d\u00fcrfen ab 1.03. wieder schnippeln, alles wichtige bleibt zu. \n\nDann gehen deren Kunden entspannt, mit lilafarben Haaren und Wasserwelle, dem Licht entgegen. Impftermine galore \ud83d\ude01 \n#lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:14.000Z",
        "id": "1359493378518491142",
        "lang": "de",
        "text": "@extra3 Und Friseure - Zeitungen und Zeitschriften verkaufen!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:03.000Z",
        "id": "1359493331772989444",
        "lang": "de",
        "text": "@BlessTheTeacher Schule offen Friseure zu? Was gibt es an solchen Schulen f\u00fcr Schutzma\u00dfnahmen, wer ist denn da f\u00fcr die Sicherheit verantwortlich? Wem verdankt man diesen Unsinn? Der geh\u00f6rt ohne Impfung mit in den Schulraum. Dann wird ggf. auch nachger\u00fcstet."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:50.000Z",
        "id": "1359493278681485313",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: S\u00f6der ist daf\u00fcr, Friseure und Gastronomie weiterhin geschlossen zu halten.\nGeschlossen halten ist gut. Kann S\u00f6der bei s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:43.000Z",
        "id": "1359493248759308288",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: S\u00f6der ist daf\u00fcr, Friseure und Gastronomie weiterhin geschlossen zu halten.\nGeschlossen halten ist gut. Kann S\u00f6der bei s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:23.000Z",
        "id": "1359493166936842242",
        "lang": "de",
        "text": "@RegSprecher @BMISprecher @Markus_Soeder @jensspahn @SWagenknecht @c_lindner wenn dir Friseure, Kita und Schulen \u00f6ffnen, dann kann definitiv der Einzelhandel und auch Restaurants \u00f6ffnen. Was ist da anders, safer? @StopptdenLockdown #\u00f6ffnetdenEinzelhandel https://t.co/2I6PetjIoz"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:06.000Z",
        "id": "1359493095461687298",
        "lang": "de",
        "text": "RT @warockyderotter: Dies k\u00f6nne entweder am \u201e10. M\u00e4rz im Lichte der Entwicklung der Infektionszahlen entschieden\u201c werden....\"\n\nIn welchem L\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:06.000Z",
        "id": "1359493093276401673",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: S\u00f6der ist daf\u00fcr, Friseure und Gastronomie weiterhin geschlossen zu halten.\nGeschlossen halten ist gut. Kann S\u00f6der bei s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:58.000Z",
        "id": "1359493061596884992",
        "lang": "de",
        "text": "#lockdownverlaengerung bis M\u00e4rz. Ab 1.3. Haben Friseure offen Schule, Kita ist L\u00e4ndersache. Via Radio Nachrichten"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:30.000Z",
        "id": "1359492941845250050",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:22.000Z",
        "id": "1359492910996152320",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sandra2519691: Schwesig: \"Ab 50 Inzidenz k\u00f6nnen Friseure \u00f6ffnen, ab 35 der Einzelhandel.\"\nIm Einzelhandel kommt mir niemand so nah, wie\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:18.000Z",
        "id": "1359492893598220295",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: S\u00f6der ist daf\u00fcr, Friseure und Gastronomie weiterhin geschlossen zu halten.\nGeschlossen halten ist gut. Kann S\u00f6der bei s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:40.000Z",
        "id": "1359492732079775746",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Der_Postillon: B\u00fcrger hoffen auf baldige \u00d6ffnung der Friseursalons, um sich f\u00fcr dritte Welle schick zu machen \nhttps://t.co/PZus7kI2Ev"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:33.000Z",
        "id": "1359492705294901249",
        "lang": "de",
        "text": "RT @verusoss1: ZDF Drehscheibe.\nZDF Reporter jagen Friseure die trotz Lockdown Haare schneiden. Ich glaube es nicht. Ist dem Staatsfernsehe\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:26.000Z",
        "id": "1359492674034823177",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: S\u00f6der ist daf\u00fcr, Friseure und Gastronomie weiterhin geschlossen zu halten.\nGeschlossen halten ist gut. Kann S\u00f6der bei s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:23.000Z",
        "id": "1359492661615411203",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sandra2519691: Schwesig: \"Ab 50 Inzidenz k\u00f6nnen Friseure \u00f6ffnen, ab 35 der Einzelhandel.\"\nIm Einzelhandel kommt mir niemand so nah, wie\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:17.000Z",
        "id": "1359492637112336384",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: S\u00f6der ist daf\u00fcr, Friseure und Gastronomie weiterhin geschlossen zu halten.\nGeschlossen halten ist gut. Kann S\u00f6der bei s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:02.000Z",
        "id": "1359492572159344644",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JuliusBetschka: Berliner Diskussionsvorlage f\u00fcr \u00d6ffnungen:\n\nInzidenz &lt;35: \u00d6ffnung Einzelhandel, Friseure, Gastronomie mit Sperrstunde,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:50.000Z",
        "id": "1359492523476025346",
        "lang": "de",
        "text": "@Optimus_Optimal @airjibeer @SerpilMidyatli Ab M\u00e4rz sollen die Friseure ja wieder \u00f6ffnen d\u00fcrfen und die Kollegen der k\u00f6rpernahen Dienstleistungen wieder nicht.   Wiederholte nette Ungleichbehandlung. Amazon liefert wohl keine Haartrimmer mehr und die Leute haben etliche Festivaltermine auf denen sie schick sein m\u00fcssen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:08.000Z",
        "id": "1359492345696313345",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:06.000Z",
        "id": "1359492337433522179",
        "lang": "de",
        "text": "RT @The_Breakf_Club: Wenn #Merkel jetzt beim Schulthema aufgibt und es den L\u00e4ndern komplett selber \u00fcberl\u00e4sst, wird das heute eine sehr kurz\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:00.000Z",
        "id": "1359492315870543874",
        "lang": "de",
        "text": "RT @vincentpfafflin: Was f\u00fcr eine Kultur in der es darum geht das Friseure und nur Friseure wieder aufmachen. F$$k deine Frisur, ich darf s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:00.000Z",
        "id": "1359492313484046343",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Der_Postillon: B\u00fcrger hoffen auf baldige \u00d6ffnung der Friseursalons, um sich f\u00fcr dritte Welle schick zu machen \nhttps://t.co/PZus7kI2Ev"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:44.000Z",
        "id": "1359492246014464003",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:27.000Z",
        "id": "1359492174203801602",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: S\u00f6der ist daf\u00fcr, Friseure und Gastronomie weiterhin geschlossen zu halten.\nGeschlossen halten ist gut. Kann S\u00f6der bei s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:22.000Z",
        "id": "1359492155694329858",
        "lang": "de",
        "text": "Mediziner warnen vor der 3ten Welle... \nHaben wir etwas gelernt in den vergangenen 12 Monaten?\nHandel langsam auf, Friseure auf aber - \n#LasstSchulenUndKitasZu"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:16.000Z",
        "id": "1359492130201358337",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: S\u00f6der ist daf\u00fcr, Friseure und Gastronomie weiterhin geschlossen zu halten.\nGeschlossen halten ist gut. Kann S\u00f6der bei s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:54.000Z",
        "id": "1359492037893107714",
        "lang": "de",
        "text": "Verl\u00e4ngerung wohl bis 14 M\u00e4rz. Friseure aber schon fr\u00fcher und Schulen ja sowieso.\n\nWisst ihr was Leute, warum lassen wir es nicht einfach direkt ganz sein? Ich hab' echt keinen Bock mehr!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:46.000Z",
        "id": "1359492004678361096",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JanGaenger: Ist es richtig, die Friseurl\u00e4den zu \u00f6ffnen? Ja! https://t.co/CFqk5U34OY"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:40.000Z",
        "id": "1359491979969765378",
        "lang": "de",
        "text": "Friseure haben wichtige Bedeutung f\u00fcr k\u00f6rperliche Hygiene und dieses Land glaubt noch immer, dass es klug ist, dass jedes Bundesland sein eigenes S\u00fcppchen kocht \ud83e\udd2f \n\n#Lockdown"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:39.000Z",
        "id": "1359491974793998338",
        "lang": "de",
        "text": "@wandersocke Hab ich hier schon, wenn die Friseure nicht bald aufmachen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:21.000Z",
        "id": "1359491898558267401",
        "lang": "de",
        "text": "@EckerleIsabella Es geht allerdings nicht nur um die Meinung von Virologen. Dies greift viel zu kurz. Auch andere Themengelder sind zu ber\u00fccksichtigen. Und zwar dringend. Sonst wird es bald keine Friseure, Restaurants und K\u00fcnstler mehr geben. Und Einzelhandel meint Amazon! Irre."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:19.000Z",
        "id": "1359491889515401223",
        "lang": "de",
        "text": "@Plettigoal @SPORT1 Welche Vorbildfunktion sollen den diese gar so tollen Fu\u00dfballer haben ??? Friseure und Tattoo Studios haben geschlossen, aber das hindert die tollen Vorbilder nicht daran, frisch frisiert oder mit neuem Tattoo auf dem Platz rumzurennen ! Vorbilder sind das f\u00fcr mich sicher KEINE !"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:09.000Z",
        "id": "1359491847882694656",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn einen die eigenen News \u00fcberholen... #Friseure https://t.co/QK1qX1SH4l"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:06.000Z",
        "id": "1359491837250203651",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:17:51.000Z",
        "id": "1359491771483492354",
        "lang": "de",
        "text": "RT @verusoss1: ZDF Drehscheibe.\nZDF Reporter jagen Friseure die trotz Lockdown Haare schneiden. Ich glaube es nicht. Ist dem Staatsfernsehe\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:17:45.000Z",
        "id": "1359491749257822210",
        "lang": "de",
        "text": "RT @GrumpyRebell: Komisch, unseren top gestylten Politikern in Interviews und Talkshows nach, gelten die Schlie\u00dfungen f\u00fcr deren Friseure ni\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:17:31.000Z",
        "id": "1359491688331431936",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:17:05.000Z",
        "id": "1359491581582192650",
        "lang": "de",
        "text": "@shfg0at2 Eure Friseure haben auf ??"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:16:55.000Z",
        "id": "1359491536799563780",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DerEingang: Friseure d\u00fcrfen ab dem 1. M\u00e4rz wieder aufmachen. Kinderg\u00e4rten und Schulen aber nicht. Was l\u00e4uft hier gerade falsch in diese\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:16:52.000Z",
        "id": "1359491526208999429",
        "lang": "de",
        "text": "Wir sitzen auch gerade zusammen. Nachbar, 2Freunde und ich. Diskutieren \u00fcber das n\u00e4chste Fest. \n\nCorona-Gipfel: Kanzleramt will Lockdown bis zum 14. M\u00e4rz verl\u00e4ngern - ZEIT ONLINE https://t.co/J98NeJlse1 via @GoogleNews"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:16:36.000Z",
        "id": "1359491458072522753",
        "lang": "de",
        "text": "https://t.co/pr9cz9ayMg\nzeitonline hat eine Headline ge\u00e4ndert. \n\nCorona-Gipfel: Kanzleramt will Lockdown bis zum 14. M\u00e4rz \u2013 L\u00e4nder bis zum 7. M\u00e4rz\nDistanz: 21\n\n Alle \u00c4nderungen auf https://t.co/f09c6MY4Nw https://t.co/iQEYHH649s"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:16:35.000Z",
        "id": "1359491454595452928",
        "lang": "de",
        "text": "@BR_Franken Das Personal der z. B. Physiotherapie-Praxen in Berlin testen garnicht. Fitness und Friseure m\u00fcssen aufgrund von zu viel N\u00e4he schlie\u00dfen. Bekloppt, oder?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:16:32.000Z",
        "id": "1359491440867487750",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sandra2519691: Schwesig: \"Ab 50 Inzidenz k\u00f6nnen Friseure \u00f6ffnen, ab 35 der Einzelhandel.\"\nIm Einzelhandel kommt mir niemand so nah, wie\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:16:17.000Z",
        "id": "1359491380297539588",
        "lang": "de",
        "text": "@nikitheblogger Ich denke, Friseure werden sie wieder \u00f6ffnen. Die k\u00f6nnen sonst ihre frisch geschnittenen Haare auf Dauer nicht erkl\u00e4ren"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:16:15.000Z",
        "id": "1359491368603832326",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: S\u00f6der ist daf\u00fcr, Friseure und Gastronomie weiterhin geschlossen zu halten.\nGeschlossen halten ist gut. Kann S\u00f6der bei s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:16:05.000Z",
        "id": "1359491330347585536",
        "lang": "de",
        "text": "Es scheint sich zu bewahrheiten, die Pl\u00e4ne die behaupteten, dass der #Lockdown bis zum Jahresende durchgehalten wird. In dieser Zeit sollen m\u00f6glichst viele B\u00fcrger geimpft werden.\n#Merkel \n https://t.co/ceLF8x8Zwp via @GoogleNews"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:15:58.000Z",
        "id": "1359491298584100866",
        "lang": "de",
        "text": "RT @susi_tinschu: Friseure ab 1. M\u00e4rz???\nAber Merkel macht f\u00fcr sich eine Ausnahme. Merkt ihr was?\nhttps://t.co/4MHIlMguEK"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:15:51.000Z",
        "id": "1359491270155116544",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:15:42.000Z",
        "id": "1359491232167297032",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Der_Postillon: B\u00fcrger hoffen auf baldige \u00d6ffnung der Friseursalons, um sich f\u00fcr dritte Welle schick zu machen \nhttps://t.co/PZus7kI2Ev"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:15:42.000Z",
        "id": "1359491231726903297",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sandra2519691: Schwesig: \"Ab 50 Inzidenz k\u00f6nnen Friseure \u00f6ffnen, ab 35 der Einzelhandel.\"\nIm Einzelhandel kommt mir niemand so nah, wie\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:58.000Z",
        "id": "1359491047336923138",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BinGanzBrav: 19. Zum Beispiel: \n- Christliche Polizeivereinigung, \n- Christen im Gesundheitswesen, \n- Kongress christlicher F\u00fchrungskr\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:56.000Z",
        "id": "1359491038142939138",
        "lang": "de",
        "text": "https://t.co/vJKHzGZS0Q\nBILD hat eine Headline ge\u00e4ndert. \n\nFriseure k\u00e4mpfen vor Gericht gegen Pleite - \u201eEs ist ein Drama\u201c\nDistanz: 42\n\n Alle \u00c4nderungen auf https://t.co/f09c6MY4Nw https://t.co/g6aQg6WNkR"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:53.000Z",
        "id": "1359491026709274626",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:49.000Z",
        "id": "1359491010783551489",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FAZ_Wirtschaft: Einzelh\u00e4ndler, Friseure, Hotels und Gastst\u00e4tten mit Hygienekonzepten sollten wieder \u00f6ffnen d\u00fcrfen, fordert IW-\u00d6konom @m\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:48.000Z",
        "id": "1359491003950850057",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: S\u00f6der ist daf\u00fcr, Friseure und Gastronomie weiterhin geschlossen zu halten.\nGeschlossen halten ist gut. Kann S\u00f6der bei s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:43.000Z",
        "id": "1359490983109545985",
        "lang": "de",
        "text": "RT @dielilly: SCHNELL LASST UNS SCHULEN KITAS UND FRISEURE \u00d6FFNEN"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:41.000Z",
        "id": "1359490975631081474",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DrPuerner: Neben Friseure sollten auch wieder Schulen, Restaurants, Sport und Einzelhandel \u00f6ffnen. \n\ud83d\udc49Wer sich sch\u00fctzen m\u00f6chte, kann Mas\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:32.000Z",
        "id": "1359490938117230594",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Stromschlag2: Am Limit: von 80.000 #Friseuren mit 240.000 #Mitarbeitern sehen sich \u00fcber 50% in ihrer Existenz bedroht. \u201eDie Umsatzverlu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:27.000Z",
        "id": "1359490917963620352",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Der_Postillon: B\u00fcrger hoffen auf baldige \u00d6ffnung der Friseursalons, um sich f\u00fcr dritte Welle schick zu machen \nhttps://t.co/PZus7kI2Ev"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:23.000Z",
        "id": "1359490901257687046",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DrGuertler: Laut einer aktuellen Umfrage von Kantar f\u00fcr BamS wollen 78% der Bundesb\u00fcrger, dass Schulen und Kitas wieder ge\u00f6ffnet werden\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:22.000Z",
        "id": "1359490897407315969",
        "lang": "de",
        "text": "So viele Friseure sind ja langsam eh nicht mehr existent.\ud83d\ude43 https://t.co/gkWc1lRQM1"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:22.000Z",
        "id": "1359490896908197888",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TinaTrex3: @drumheadberlin @artep21 @BILD So nachdem Merkel und ihren Landesf\u00fcrsten den Einzelhandel, Gastronomie, Friseure usw. fast z\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:02.000Z",
        "id": "1359490811868684288",
        "lang": "de",
        "text": "Einzelh\u00e4ndler, Friseure, Hotels und Gastst\u00e4tten mit Hygienekonzepten sollten wieder \u00f6ffnen d\u00fcrfen, fordert IW-\u00d6konom @michael_huether. Ifo-Pr\u00e4sident @FuestClemens warnt vor einer zu fr\u00fchen \u00d6ffnung. Dies k\u00f6nne der Wirtschaft mehr schaden als helfen. https://t.co/dhM3j3ca7K"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:02.000Z",
        "id": "1359490810962710528",
        "lang": "de",
        "text": "Einzelh\u00e4ndler, Friseure, Hotels und Gastst\u00e4tten mit Hygienekonzepten sollten wieder \u00f6ffnen d\u00fcrfen, fordert IW-\u00d6konom @michael_huether. Ifo-Pr\u00e4sident @FuestClemens warnt vor einer zu fr\u00fchen \u00d6ffnung. Dies k\u00f6nne der Wirtschaft mehr schaden als helfen. https://t.co/0fiUFkh6Up"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:01.000Z",
        "id": "1359490809385648128",
        "lang": "de",
        "text": "Einzelh\u00e4ndler, Friseure, Hotels und Gastst\u00e4tten mit Hygienekonzepten sollten wieder \u00f6ffnen d\u00fcrfen, fordert IW-\u00d6konom @michael_huether. Ifo-Pr\u00e4sident @FuestClemens warnt vor einer zu fr\u00fchen \u00d6ffnung. Dies k\u00f6nne der Wirtschaft mehr schaden als helfen. https://t.co/ZzJL0vaOAa"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:01.000Z",
        "id": "1359490808467099649",
        "lang": "de",
        "text": "Einzelh\u00e4ndler, Friseure, Hotels und Gastst\u00e4tten mit Hygienekonzepten sollten wieder \u00f6ffnen d\u00fcrfen, fordert IW-\u00d6konom @michael_huether. Ifo-Pr\u00e4sident @FuestClemens warnt vor einer zu fr\u00fchen \u00d6ffnung. Dies k\u00f6nne der Wirtschaft mehr schaden als helfen. https://t.co/9vqQhdRg2k"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:13:23.000Z",
        "id": "1359490649637216259",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Der_Postillon: B\u00fcrger hoffen auf baldige \u00d6ffnung der Friseursalons, um sich f\u00fcr dritte Welle schick zu machen \nhttps://t.co/PZus7kI2Ev"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:13:12.000Z",
        "id": "1359490604640710666",
        "lang": "de",
        "text": "\u201eFriseure haben Bedeutung f\u00fcr K\u00f6rperhygiene\u201c \n\nOk, kann mir das jemand erkl\u00e4ren?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:12:12.000Z",
        "id": "1359490352579829761",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: S\u00f6der ist daf\u00fcr, Friseure und Gastronomie weiterhin geschlossen zu halten.\nGeschlossen halten ist gut. Kann S\u00f6der bei s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:12:08.000Z",
        "id": "1359490333155995655",
        "lang": "de",
        "text": "RT @434Italo: Aktuelles Papier: Familien schwer belastet, tut uns Leid, ihr habt Priorit\u00e4t. Friseure am 1. M\u00e4rz ge\u00f6ffnet (also Priorit\u00e4t vo\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:11:57.000Z",
        "id": "1359490289791025153",
        "lang": "de",
        "text": "Das #FriseureinNot Problem w\u00e4re gel\u00f6st, wenn es ein #Grundeinkommen g\u00e4be. https://t.co/i26pGBXJkK"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:11:56.000Z",
        "id": "1359490283491258371",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RC_KH: Es gibt keine bundesweite Einigung zur \u00d6ffnung von Schulen, aber dass die Friseure am 1.3. wieder \u00f6ffnen d\u00fcrfen. #Priorit\u00e4ten"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:11:56.000Z",
        "id": "1359490282849452033",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ZDFheute: EIL: Beschlussvorlage sieht Verl\u00e4ngerung des Shutdowns bis 14. M\u00e4rz vor - #Friseure k\u00f6nnen demnach ab 1. M\u00e4rz \u00f6ffnen #Corona\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:11:37.000Z",
        "id": "1359490205842046977",
        "lang": "de",
        "text": "@RegSprecher @BMISprecher @c_lindner @handelsverband @peteraltmaier @BMG_Bund @Markus_Soeder @jensspahn @SWagenknecht #Bundeskanzlerin #Seehofer #Einzelhandel auf und zwar schon n\u00e4chste Woche. Einzelhandel ist sicherer als Friseure! #\u00d6ffnetEinzelhandel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:11:29.000Z",
        "id": "1359490172040212480",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:11:26.000Z",
        "id": "1359490159469858816",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FWWinterberg: B\u00fcrger hoffen auf baldige \u00d6ffnung der Friseursalons, um sich f\u00fcr dritte Welle schick zu machen https://t.co/8mOWZuOsbW"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:11:25.000Z",
        "id": "1359490156156366848",
        "lang": "de",
        "text": "Friseure, einfach immer locker drauf."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:11:23.000Z",
        "id": "1359490144496156673",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: S\u00f6der ist daf\u00fcr, Friseure und Gastronomie weiterhin geschlossen zu halten.\nGeschlossen halten ist gut. Kann S\u00f6der bei s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:11:18.000Z",
        "id": "1359490124615147522",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: S\u00f6der ist daf\u00fcr, Friseure und Gastronomie weiterhin geschlossen zu halten.\nGeschlossen halten ist gut. Kann S\u00f6der bei s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:11:12.000Z",
        "id": "1359490099449376775",
        "lang": "de",
        "text": "RT @whuebner: Zur \u00d6ffnung der Friseure Anfang M\u00e4rz hat @ndaktuell heute auf der Titelseite alles N\u00f6tige gesagt. https://t.co/pLTWBuedyw"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:11:11.000Z",
        "id": "1359490094621671424",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:10:49.000Z",
        "id": "1359490003382984704",
        "lang": "de",
        "text": "Corona-Gipfel bei Merkel: \u00d6ffnung doch schon am 7. M\u00e4rz? Das spricht daf\u00fcr https://t.co/wE3VysEmfd"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:10:39.000Z",
        "id": "1359489960831823873",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:10:36.000Z",
        "id": "1359489948378923008",
        "lang": "de",
        "text": "RT @frank_opitz: So viel Wetter drau\u00dfen und man kann nicht dr\u00fcber reden, weil die Friseure zu sind."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:10:24.000Z",
        "id": "1359489896780619783",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: Mein Lieblingsrestaurant wird voraussichtlich pleite gehen, zwei Friseure in der Stadt sind schon f\u00fcr immer zu und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:10:16.000Z",
        "id": "1359489866174779401",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nikitheblogger: S\u00f6der ist daf\u00fcr, Friseure und Gastronomie weiterhin geschlossen zu halten.\nGeschlossen halten ist gut. Kann S\u00f6der bei s\u2026"
    }
]