[
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:45.000Z",
        "id": "1335663485431189507",
        "lang": "de",
        "text": "RT @UrsulaDusolt: #Schautmal, noch ein #Schwan, aber eine junger aus diesem Jahr. N\u00e4chstes Jahr wird er dann ganz wei\u00df sein und der Schnabe\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:49.000Z",
        "id": "1335663251296751621",
        "lang": "de",
        "text": "RT @UrsulaDusolt: #Schautmal, noch ein #Schwan, aber eine junger aus diesem Jahr. N\u00e4chstes Jahr wird er dann ganz wei\u00df sein und der Schnabe\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:32.000Z",
        "id": "1335662931405574152",
        "lang": "de",
        "text": "@Nullsiebenblog Nein, nur Gelb. Ich kenne die Szene mit der zertr\u00fcmmerten Plexiglasscheibe, die Entscheidung war damals \u00fcberzogen. (af)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:51.000Z",
        "id": "1335662756620619776",
        "lang": "de",
        "text": "@l_sauerwald Ne, weil's nicht unsportlicher ist als andere Formen von Zeitspiel. Und: Einem Gegenspieler in Form eines \"taktischen Fouls\" die Wade wegtreten gibt gelb und wird v\u00f6llig akzeptiert. Aber 5 Sek. Zeitspiel vor dem Tor sind der Weltuntergang?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:11.000Z",
        "id": "1335662589536251909",
        "lang": "de",
        "text": "#Schautmal, noch ein #Schwan, aber eine junger aus diesem Jahr. N\u00e4chstes Jahr wird er dann ganz wei\u00df sein und der Schnabel auch gelb.\n\n#Nature #birds #TwitterNatureCommunity #WildlifePhotography #birdwatching #NaturePhotography #birding #birds #swan #birdlovers https://t.co/uBNkCXK17x"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:09.000Z",
        "id": "1335662327811764224",
        "lang": "de",
        "text": "@braindrain21 Es ginge vermutlich nicht anders als so. Dem Schiedsrichter d\u00fcrfte hier an einer Deeskalation gelegen gewesen sein, mit einmal Gelb auf jeder Seite f\u00e4hrt man da oft gut. Hier hat sich die eine Seite allerdings passiv verhalten."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:57.000Z",
        "id": "1335662277626884111",
        "lang": "de",
        "text": "@ulan_303 @1893Patrick Bottas hatte die alten wei\u00dfen von vorher noch drauf und Russell gelb\n\nKlar ich will bottas nicht schlecht reden daher das Russell wesentlich besser war aber zu schlecht sollte man bottas nicht reden"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:40.000Z",
        "id": "1335661956225781762",
        "lang": "de",
        "text": "@CollinasErben Grottenschlecht von Wagner und dem Schiedsrichter. Entweder Tor annulieren und Gelb wg Unsportlichkeit oder nur Gelb f\u00fcr Selke. Schade das Wagner es nicht explizit als Fehler des Schiedsrichters benennt. Chance vertan von Lutz Wagner."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:57.000Z",
        "id": "1335661774805327874",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Max_Kailer: WTF?!\nRihorn und Rizeros sind beide vom Typ Gestein/Boden aber erlernen in Rot/Blau/Gelb nur Normal-Attacken per Level-Up."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:35.000Z",
        "id": "1335661180656947200",
        "lang": "de",
        "text": "RT @noIancbrown: @skateymilan gelb steht dir."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:39.000Z",
        "id": "1335660947105583115",
        "lang": "de",
        "text": "@warumbinivhso gelb ist nich mein vibe iwie"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:00.000Z",
        "id": "1335660783464812545",
        "lang": "de",
        "text": "@Kar0ne @der_Laokrat Laut Regularien steht das mit dem Kopf nirgends. Das ist einfach nur immer das Paradebeispiel. \nEin SR kann eine Situation bei provozierendem Verhalten als unsportlich bewerten -&gt; gelb und ind. FS.\n\nOb das provokant war oder nicht, kann ja jeder f\u00fcr sich entscheiden."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:45.000Z",
        "id": "1335660720898371584",
        "lang": "de",
        "text": "@skateymilan gelb steht dir."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:05.000Z",
        "id": "1335660553101074441",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Eukakrypto: Cancelt mich aber Wangituka hat alles richtig gemacht und dass er da ernsthaft f\u00fcr gelb sieht ist absolut l\u00e4cherlich haha\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:03.000Z",
        "id": "1335660292613746699",
        "lang": "de",
        "text": "@ImNebelmeer @MarcFelixSerrao @FES_EU @MartinSchulz @ChrisPrantner @NZZ Wenn schwarz-gelb in Reichweite kommen sollte, w\u00fcrden sich auch die Meinungen \u00e4ndern. So wie S\u00f6der heute die Frauenquote propagiert."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:13.000Z",
        "id": "1335659829126377478",
        "lang": "de",
        "text": "@R____B____ @MarcFelixSerrao @FES_EU @MartinSchulz @ChrisPrantner @NZZ wie soll es schwarz-gelb geben?\ncdu macht lieber schwrazgr\u00fcn als schwarzgelb und die fdp macht lieber ampel als schwarzgelb."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:02.000Z",
        "id": "1335659531750285327",
        "lang": "de",
        "text": "heute gibt es bei mir einen klassiker der deutschen k\u00fcche: gelb mit braun und wei\u00df"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:14.000Z",
        "id": "1335659331119943684",
        "lang": "de",
        "text": "@Rosi1893 @RikyPalm Hat nicht GELB f\u00fcr das \"unsportliche\" Tor bekommen, sonst h\u00e4tte das Tor nicht z\u00e4hlen d\u00fcrfen. Die Gelbe gabs weil Selke auch ne Gelbe bekommen hatte- so als  salomonisches Urteil! #l\u00e4cherlicher #ScheissDFB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:43.000Z",
        "id": "1335659199725002753",
        "lang": "de",
        "text": "@Kar0ne @der_Laokrat 3) warum nicht? \nRein regeltechnisch w\u00e4re gelb und ind. FS m\u00f6glich. \n4) I agree.\n5) Castro hat f\u00fcr mich gelb f\u00fcr nichts bekommen. Zumindest kann er da nichts machen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:40.000Z",
        "id": "1335658937157357573",
        "lang": "de",
        "text": "@wolkigerhimmel es is auch ok wenn deutsch gelb ist aber rot ist bevorzogen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:35.000Z",
        "id": "1335658916286443520",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sui7_7: Was ich dieses Jahr von der Politik gelernt habe: Wenn man an der ersten Ampel bei Gelb nochmal Gas gibt, dann kann man bei den\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:49.000Z",
        "id": "1335658723432390662",
        "lang": "de",
        "text": "@Trashkob @der_Laokrat 1) ja hatten sowas auch schon nicht bekommen\n2) w\u00e4re deutlich \u00fcberzogen gewesen\n3) Silas? Ne das kannste nicht wegpfeifen\nUnd \n4) Chong k\u00f6nnte auch gelb rot bekommen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:06.000Z",
        "id": "1335658038229929992",
        "lang": "de",
        "text": "@pianichthier Dange sind halt noch ziemlich gelb/orange muss das noch verbessern"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:03.000Z",
        "id": "1335658028109066246",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:42.000Z",
        "id": "1335657939395284992",
        "lang": "de",
        "text": "@der_Laokrat Ich spreche bei SR-Gl\u00fcck vom Elfmeter, der Nicht-gelb-rot gehen Mavropanos und der Aktion in der Nachspielzeit. \nWenn's dumm l\u00e4uft, wird das alles anders entschieden."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:14.000Z",
        "id": "1335657819173957634",
        "lang": "de",
        "text": "RT @neythomas: Da Schwarz-Gelb keine Mehrheit hat, bedeutet das, was Herr #Polenz fordert in der Konsequenz: Die #CDU kann Politik nur noch\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:00.000Z",
        "id": "1335657761556885510",
        "lang": "de",
        "text": "@MarcFelixSerrao @FES_EU @MartinSchulz @ChrisPrantner @NZZ Durch den Linksrutsch der CDU wird es auf lange Sicht keine Regierung mehr ohne CDU-Kanzler*in geben. N\u00e4chstes Jahr Schwarz-Gr\u00fcn, danach vielleicht Schwarz-Gelb oder wieder Schwarz-Rot."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:39.000Z",
        "id": "1335657675191971841",
        "lang": "de",
        "text": "Die Gelb ist l\u00e4cherlich - die Diskussion und die Beleidigungen sind die wahre Unsportlichkeit. Und Selke ist 'ne kleine Heulsuse."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:21.000Z",
        "id": "1335657597416902657",
        "lang": "de",
        "text": "Magenta ist verlogener als Gelb."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:23.000Z",
        "id": "1335657104590385158",
        "lang": "de",
        "text": "@DX0098_ https://t.co/1Jcb2JJWn7\n\nOk, hat gelb wegen moralische Mitverantwortung bekommen. Kann dann die Karte verstehen, weil die Bremer sonst ausgerastet w\u00e4ren, wenn nur Selke gelb sieht."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:15.000Z",
        "id": "1335657070545301518",
        "lang": "de",
        "text": "@SchnaitmannT Finde trotzdem nicht, dass er gelb h\u00e4tte bekommen sollen, aber ist jetzt auch nicht mega dramatisch"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:11.000Z",
        "id": "1335657053545762817",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:46.000Z",
        "id": "1335656947182428160",
        "lang": "de",
        "text": "@fums_magazin Unsportlich finde ich es nicht da er es ja offensichtlich macht um Zeit von der Uhr zu nehmen. Da kann man wegen Zeitspiel Gelb geben, muss aber nicht.\nUnd auch fr\u00fcher im Spiel h\u00e4tte ich nicht durchgezogen. Solche Dinger wurden schon oft \u00fcberhastet versemmelt."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:39.000Z",
        "id": "1335656920527626245",
        "lang": "de",
        "text": "RT @neythomas: Da Schwarz-Gelb keine Mehrheit hat, bedeutet das, was Herr #Polenz fordert in der Konsequenz: Die #CDU kann Politik nur noch\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:04.000Z",
        "id": "1335656771617234951",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Das Ganze ist nat\u00fcrlich auch kein strafbares \u00bbZeitspiel\u00ab, die Partie war ja nicht unterbrochen. Das Tor war regul\u00e4r. Ans\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:21.000Z",
        "id": "1335656593858449413",
        "lang": "de",
        "text": "@SchnaitmannT Nein, steht ja im Thread. Kein strafbares Zeitspiel.\n\n\"Moralische Mitverantwortung.\"\n\nMit etwas Abstand kann ich das im Sinne einer Spielleitung sogar ein wenig verstehen. Die Bremer w\u00e4ren v\u00f6llig ausgetickt, wenn nur Selke gelb gesehen h\u00e4tte.\n\nSo hat er die Szene runtergekocht."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:44:13.000Z",
        "id": "1335656306665955328",
        "lang": "de",
        "text": "@realasskodex @jucktnichr @havinsck @ma1y7m @guelnaz_aa @BabyGul_ Wenn ihr w\u00fcsstet was mit rot und gelb gemeint ist HAHAHAHAHHAHAHAHA"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:41:46.000Z",
        "id": "1335655690526920704",
        "lang": "de",
        "text": "@HapJet @DannyDan1893 lies mal den tweet von collinas erben, gelb gibt es wohl nur wegen selke"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:41:28.000Z",
        "id": "1335655613498613770",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:40:48.000Z",
        "id": "1335655446615642118",
        "lang": "de",
        "text": "@Julez_R_ @CyberpunkGame @CDPROJEKTRED Die volle ladung Gelb! OwO https://t.co/3sRyCgtKlV"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:39:47.000Z",
        "id": "1335655191392235522",
        "lang": "de",
        "text": "Ich glaube der Uth will Gelb Rot ."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:39:42.000Z",
        "id": "1335655169535643648",
        "lang": "de",
        "text": "Ok, also Gelb nicht wegen Provokation, sondern wegen Zeitspiel. Dann geht die gelbe Karte schon in Ordnung. https://t.co/GsD9OEozqP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:38:37.000Z",
        "id": "1335654897451200515",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn man sieht welche Lulli-Halten-Situationen mittlerweile als taktisch mit Gelb bewertet werden und dann sieht was #Tah sich diese Saison 1mal komplett straffrei und einmal nur mit gelb belohnt, beides ohne VAR-Eingriff, erlaubt hat... #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:38:08.000Z",
        "id": "1335654776713981952",
        "lang": "de",
        "text": "Zum 0:2: Muss Silas nicht machen, finde ich aber auch nicht unsportlich oder verh\u00f6hnend. Finde es legitim hier Zeit von der Uhr zu nehmen. Die Gelbe f\u00fcr Silas verstehe ich \u00fcberhaupt nicht. Selke hat gelb verdient. Der hat einfach \u00fcbertrieben.  #SVWVFB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:37:21.000Z",
        "id": "1335654579099332610",
        "lang": "de",
        "text": "https://t.co/XDQfpgbnz1\nBILD hat eine Headline ge\u00e4ndert. \n\nBei Stuttgarts 2:1 in Bremen - Das unsportlichste Tor des Jahres!\nDistanz: 40\n\n Alle \u00c4nderungen auf https://t.co/f09c6MY4Nw https://t.co/PckVQThK9N"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:37:04.000Z",
        "id": "1335654506856648706",
        "lang": "de",
        "text": "@thisiskritz @zapf_peter Aber dann bitte auch jedem Torh\u00fcter k\u00fcnftig Gelb zeigen, der wartet bis der St\u00fcrmer vor ihm ist, bevor der Ball aufgenommen wird."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:35:59.000Z",
        "id": "1335654233031409664",
        "lang": "de",
        "text": "@lenny_kravets @DannyDan1893 doch. Rein regeltechn. wird das als unkorrektes Verhalten gewertet.  Gelb ok, sehs aber auch alles andere als tragisch. Der gute KH Rummenigge hat das auch mal gemacht, nur wesentlich provokanter. Hat am Ende auf der Torlinie noch jongielert...  \ud83d\ude0e"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:35:47.000Z",
        "id": "1335654182641147905",
        "lang": "de",
        "text": "Ich verstehe bis jetzt nicht, warum Silas daf\u00fcr gelb gesehen hat. Sicher unsportlich, aber als ich Fu\u00dfball gespielt habe, hat mir mein Kollege, dass es in seinem Land, das Gr\u00f6\u00dfte w\u00e4re, so ein Tor zu schie\u00dfen. https://t.co/KjNdKn5E1B"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:33:58.000Z",
        "id": "1335653727034880002",
        "lang": "de",
        "text": "Kann mir mal jemand erkl\u00e4ren wof\u00fcr Wamangituka gelb gesehen hat? Ich w\u00fcsste nicht, dass langsam aufs leere Tore zulaufen in irgendeiner Form ein Regelversto\u00df ist."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:33:04.000Z",
        "id": "1335653500257263618",
        "lang": "de",
        "text": "Danke f\u00fcr die Einsch\u00e4tzung. Leider hierf\u00fcr Gelb noch weniger verst\u00e4ndlich, aber beim Referee sa\u00df die gelbe Karte heute eh locker. https://t.co/wIw4mxL0r8"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:32:51.000Z",
        "id": "1335653446368829441",
        "lang": "de",
        "text": "@SteSch12 @Benaizy_ @fums_magazin 1. Grund ist ziemlich sicher Zeitspiel\n2. auch w\u00e4re der Grund BM h\u00e4tte ich es absolut gefeiert. daf\u00fcr Gelb zu sehen, weil man in der Aktion besser war und es deutlich demonstriert ist l\u00e4cherlich. wer sich davon zu einer Gelben hinrei\u00dfen ist der wahre Trottel"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:32:35.000Z",
        "id": "1335653379842957317",
        "lang": "de",
        "text": "@RikyPalm Gab kein Gelb, oder?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:32:35.000Z",
        "id": "1335653377661939714",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Es war wohl eher eine Verwarnung f\u00fcr die moralische Mitverantwortung Wamangitukas an der Gesamtsituation, \u00e4hnlich wie es\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:31:58.000Z",
        "id": "1335653226025201672",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Das Ganze ist nat\u00fcrlich auch kein strafbares \u00bbZeitspiel\u00ab, die Partie war ja nicht unterbrochen. Das Tor war regul\u00e4r. Ans\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:31:29.000Z",
        "id": "1335653102737879042",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:31:26.000Z",
        "id": "1335653091002249216",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:31:11.000Z",
        "id": "1335653027781414913",
        "lang": "de",
        "text": "RT @bayer04fussball: 71.\n\n\u26a0\ufe0f Gelb f\u00fcr Sinkgraven.\n\n#S04B04 0:2 | #Werkself | #Bundesliga"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:30:42.000Z",
        "id": "1335652904229883904",
        "lang": "de",
        "text": "@peteristdername @EineElaya Gelb&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:29:55.000Z",
        "id": "1335652708162920449",
        "lang": "de",
        "text": "@Plamiee1 Sowas gibt eig gelb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:29:21.000Z",
        "id": "1335652565057499136",
        "lang": "de",
        "text": "71.\n\n\u26a0\ufe0f Gelb f\u00fcr Sinkgraven.\n\n#S04B04 0:2 | #Werkself | #Bundesliga"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:28:13.000Z",
        "id": "1335652280851439617",
        "lang": "de",
        "text": "\u00c4rztin aus dem #Erzgebirge: \u201cDie Maske nennt sie einen 'Maulkorb'. Bewusst zieht sie eine Parallele zu den Nazis: 'Die Maske ist der Stern. Ich bin schon froh, dass er nicht gelb sein muss.'\u201c @Report_Antisem https://t.co/eMWOS4TRJ1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:27:54.000Z",
        "id": "1335652200782114821",
        "lang": "de",
        "text": "@aenea_jr Ich finde, Selke hat ihm total souver\u00e4n Bescheid gesto\u00dfen (gelb nat\u00fcrlich verdient). Ich h\u00e4tte den Stuttgarter sowas von umgesenst."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:27:51.000Z",
        "id": "1335652186882191361",
        "lang": "de",
        "text": "Baumgartlinger h\u00e4tte hier zwingend Gelb sehen m\u00fcssen f\u00fcr die moralische Mitverantwortung an Schalkes Tabellenplatz. #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:27:14.000Z",
        "id": "1335652034339594248",
        "lang": "de",
        "text": "@TiedtkeChris @iShockZix @lukasd_u_e @werderbremen Ist mir eigentlich egal, ob gr\u00fcn oder Orange. Am Ende haben beide verdienterma\u00dfen Gelb bekommen &amp; es gab bei dem Spiel anderes, wor\u00fcber man sich Gedanken machen sollte..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:26:23.000Z",
        "id": "1335651819914211328",
        "lang": "de",
        "text": "@der_Laokrat Auch die nicht-gelb-rot f\u00fcr Mavropanos? :)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:26:20.000Z",
        "id": "1335651805808783366",
        "lang": "de",
        "text": "@AZ_Beobachter Den Abb\u00e9 de Chartreuse gibt es ja auch in gelb und gr\u00fcn ..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:26:13.000Z",
        "id": "1335651776234745859",
        "lang": "de",
        "text": "@peteristdername gelb maybe noch gr\u00fcn und orange"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:26:05.000Z",
        "id": "1335651744651636736",
        "lang": "de",
        "text": "RT @solea666: #svwvfb\nWenn das so \"unsportlich\" ist, was silas wamangituka macht dann m\u00fcssen ab jetzt ja alle Spieler, die in der 90. Minut\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:25:08.000Z",
        "id": "1335651504305401861",
        "lang": "de",
        "text": "Selke per se immer Gelb. Ansonsten war das Tor nat\u00fcrlich wirklich richtig schei\u00dfig."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:25:00.000Z",
        "id": "1335651471812161536",
        "lang": "de",
        "text": "@21Sevedz @_H_e_nn_y Ja aber er wartet noch extra auf den torwart und so.. haha. F\u00fcr mich klar gelb wegen unsportlichkeit. Aber mit den Torh\u00fctern hast du recht, mal abgesehen wie oft gegen die 6sekunden Regel versto\u00dfen wird und es niemand pfeift."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:25:00.000Z",
        "id": "1335651470629335040",
        "lang": "de",
        "text": "@manicpanic8 @Lesender2 @durschdi Ja, wenn es daf\u00fcr auch gelb gegeben h\u00e4tte. Die gelbe Karte hat Silas \u00fcbrigens nicht wegen einer Unsportlichkeit erhalten. https://t.co/VcktQcR6Ok"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:24:18.000Z",
        "id": "1335651294141362179",
        "lang": "de",
        "text": "@AndreasSturm01 @Klimaliste @CDU @akk @Die_Gruenen Diese ehemals gr\u00fcnen Bananen sind heute neoliberal gelb und schon werden sie braun !"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:23:06.000Z",
        "id": "1335650991803404290",
        "lang": "de",
        "text": "#S04B04 Rot statt Gelb f\u00fcr Tah? https://t.co/OHp682BNMs (mm)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:23:02.000Z",
        "id": "1335650974459891719",
        "lang": "de",
        "text": "TEPE Angle Interdentalb\u00fcrste 0,7mm gelb \u2713Sofort lieferbar bei https://t.co/5Auakfw5XE On-line Anbieter Numero:7708877 - https://t.co/SYO572thsv https://t.co/mUEyKQFDXA  \u2764Wir bieten\u2705Top Marken\u260eBeratung \u271a g\u00fcnstige Preise \u2713Sofort sicher erwerben \u2695\ufe0fOnline Fachgesch\u00e4ft https://t.co/aJ9bUZJ1dL"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:23:01.000Z",
        "id": "1335650972840947719",
        "lang": "de",
        "text": "RT @19Rhyno04: Die fast schwere K\u00f6rperverletzung von #Tah an #Boujellab ist bei dem Schiedsrichter auch nur Gelb. Wirklich interessante Lei\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:22:24.000Z",
        "id": "1335650814900187144",
        "lang": "de",
        "text": "@TobiasEscher @AlexAlxalix Gab es eigentlich jehmals Bestrebungen auch f\u00fcr \"den Ball NICHT ins Aus zu schie\u00dfen, wenn ein Gegenspieler verletzt im Feld liegt\" mit Gelb zu ahnden?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:22:06.000Z",
        "id": "1335650739738333185",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Da Russel mit Gelb f\u00e4hrt sollte er Botters bekommen der Harte drauf hat..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:21:57.000Z",
        "id": "1335650701452726272",
        "lang": "de",
        "text": "RT @19Rhyno04: Die fast schwere K\u00f6rperverletzung von #Tah an #Boujellab ist bei dem Schiedsrichter auch nur Gelb. Wirklich interessante Lei\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:21:41.000Z",
        "id": "1335650636487139329",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RetroGameSearch: #Nintendo #Gameboy #Pokmon Spiele Blau/Rot/Gelb OVP!! #eBay #Germany #Auction #RetroGaming #RetroGames #RetroGameSearc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:21:13.000Z",
        "id": "1335650519625441289",
        "lang": "de",
        "text": "RT @bayer04fussball: 59.\n\n\u26a0\ufe0f Gelb f\u00fcr Tah.\n\n#S04B04 0:1 | #Werkself | #Bundesliga"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:20:55.000Z",
        "id": "1335650444761329677",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:20:51.000Z",
        "id": "1335650424662142992",
        "lang": "de",
        "text": "@ProjectUrsu Ocker! Senfgelb ist ein dunkles gelb mit hellbraun gemischt."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:20:36.000Z",
        "id": "1335650363932897280",
        "lang": "de",
        "text": "RT @19Rhyno04: Die fast schwere K\u00f6rperverletzung von #Tah an #Boujellab ist bei dem Schiedsrichter auch nur Gelb. Wirklich interessante Lei\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:20:35.000Z",
        "id": "1335650360166412289",
        "lang": "de",
        "text": "@Dallotelli Gibt welche die geben da rot f\u00fcr mich aber auch gelb on Ordnung weil keine Absicht. Ist der Ball nen Sekundenbruchteil sp\u00e4ter gibts wohl rot"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:20:35.000Z",
        "id": "1335650360128643073",
        "lang": "de",
        "text": "Abschlie\u00dfende Meinung zum 0:2:\nMit der Begr\u00fcndung f\u00fcr die gelbe Karte (moral. Mitverantwortung) wird die Karte zu nem schlechten Scherz. \nIch bin aber nach wie vor der Meinung, dass man da auch gelb und ind. FS h\u00e4tte geben d\u00fcrfen. \nSR-Gl\u00fcck heute mehrfach auf #VfB-Seite. #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:20:19.000Z",
        "id": "1335650290264125440",
        "lang": "de",
        "text": "Die fast schwere K\u00f6rperverletzung von #Tah an #Boujellab ist bei dem Schiedsrichter auch nur Gelb. Wirklich interessante Leitung. #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:20:09.000Z",
        "id": "1335650248623001610",
        "lang": "de",
        "text": "@dezentralisiert Ich w\u00e4re f\u00fcr das Erste mit einem autonomen Baden zufrieden! Schwarz-Gelb eben...\ud83d\udc0d https://t.co/LTukE0Kxig"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:20:08.000Z",
        "id": "1335650244219056130",
        "lang": "de",
        "text": "@DenoSbobet Nat\u00fcrlich ist das keine grobe unsportlichkeit. Grobe unsportlichkeiten sind ja auch mit rot zu ahnden. Das hier ist gem\u00e4\u00df Regel eine einfache, folge indirekter Freisto\u00df und gelb."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:20:04.000Z",
        "id": "1335650228351930369",
        "lang": "de",
        "text": "Kann mich bitte jemand aufkl\u00e4ren wo jetzt genau die Unsportlichkeit des Stuttgarters war? Wo kommen wir denn hin, wenn den Spielern nichtmal \u00fcberlassen wird wie sie Tore erzielen. Demn\u00e4chst gibts dann auch f\u00fcr Tunnler Gelb oder wie? #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:19:47.000Z",
        "id": "1335650158068031490",
        "lang": "de",
        "text": "@FUNKYHUNT3R Gelb geht klar, dass er den Vorteil abgepfiffen hat st\u00f6rt mich viel mehr"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:19:06.000Z",
        "id": "1335649987473133571",
        "lang": "de",
        "text": "Klassiker von Tah. Offene Sohle auf den Kn\u00f6chel. Mal in Bielefeld nachfragen. Gelb ist da grenzwertig. #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:18:53.000Z",
        "id": "1335649931739193351",
        "lang": "de",
        "text": "Gelb? Der Schiri ist so blind.."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:18:41.000Z",
        "id": "1335649879104901127",
        "lang": "de",
        "text": "GELB?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:18:26.000Z",
        "id": "1335649819218636802",
        "lang": "de",
        "text": "@zAlexrr Der hat schon gelb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:18:19.000Z",
        "id": "1335649788327550980",
        "lang": "de",
        "text": "59.\n\n\u26a0\ufe0f Gelb f\u00fcr Tah.\n\n#S04B04 0:1 | #Werkself | #Bundesliga"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:18:17.000Z",
        "id": "1335649780136022016",
        "lang": "de",
        "text": "RT @bayer04fussball: 58.\n\n\u26a0\ufe0f Gelb f\u00fcr Drago.\n\n#S04B04 0:1 | #Werkself | #Bundesliga"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:18:12.000Z",
        "id": "1335649759214833666",
        "lang": "de",
        "text": "DAF\u00dcR GIBT ER NUR GELB? #Tah #S04 #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:18:06.000Z",
        "id": "1335649734468505602",
        "lang": "de",
        "text": "Mit gelb auch gut bedient!? #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:18:04.000Z",
        "id": "1335649726952321024",
        "lang": "de",
        "text": "58.\n\n\u26a0\ufe0f Gelb f\u00fcr Drago.\n\n#S04B04 0:1 | #Werkself | #Bundesliga"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:17:55.000Z",
        "id": "1335649687269990400",
        "lang": "de",
        "text": "Ach, \u00e4h, hier.... \u00e4h...\n\"DER HAT DOCH SCHON GELB!\" #S04 \n(sorry, etwas aus der \u00dcbung)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:17:43.000Z",
        "id": "1335649637601075201",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Jules_says_yeah: Darf man Dragovic \u00fcberhaupt Gelb geben?! #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:17:40.000Z",
        "id": "1335649623235567629",
        "lang": "de",
        "text": "@solveighaas Gelb halte ich hier f\u00fcr in Ordnung. Ist aus meiner Sicht keine grobe, rotw\u00fcrdige Unsportlichkeit."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:17:27.000Z",
        "id": "1335649570710315019",
        "lang": "de",
        "text": "@Eukakrypto Das Theater gibt es zB im Handball alles nicht, niemand w\u00fcrde da aber sagen das es da keine Typen gibt. Typen definieren sich hoffentlich nach anderen Kriterien. Gerne Ball sperren oder festhalten nach Foul konsequent mit gelb ahnden. Das ist so nervig."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:17:19.000Z",
        "id": "1335649535822073857",
        "lang": "de",
        "text": "Darf man Dragovic \u00fcberhaupt Gelb geben?! #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:16:34.000Z",
        "id": "1335649348726697991",
        "lang": "de",
        "text": "RT @bayer04fussball: 47.\n\n\u26a0\ufe0f Lars Bender sieht Gelb.\n\n#S04B04 0:1 | #Werkself | #Bundesliga"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:16:21.000Z",
        "id": "1335649294892806148",
        "lang": "de",
        "text": "@EisenBremen Unsportlichkeit wurde vom Schiri ja festgestellt und mit gelb bestraft"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:16:15.000Z",
        "id": "1335649267126575105",
        "lang": "de",
        "text": "@solveighaas @kerry_hau Wof\u00fcr gab es denn dann gelb?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:16:08.000Z",
        "id": "1335649239209226245",
        "lang": "de",
        "text": "Warte mal. Er sieht Gelb f\u00fcr die Aktion mit Selke? Weil er quasi von Selke wegl\u00e4uft? Spannende Entscheidung. Aber egal - 3 Punkte. #VfB #SVWVfB https://t.co/sk2KOFKE2u"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:15:55.000Z",
        "id": "1335649184574304259",
        "lang": "de",
        "text": "@H3ppch3n Wenn das Spiel l\u00e4uft und du so was machst, gibt es Freisto\u00df f\u00fcr den Gegner. Wenn das Spiel ruht, ist das nicht m\u00f6glich. Gelb schon, aber keine \u00c4nderung der Spielfortsetzung."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:15:10.000Z",
        "id": "1335648994719100931",
        "lang": "de",
        "text": "@muhuu2000 Das hatte die Regel hundertprozentig auf dem Schirm, Gelb gab's ja auch erst, als es zum Disput kam. War eine Deeskalationsma\u00dfnahme, wenn auch regeltechnisch eigentlich nicht okay."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:14:09.000Z",
        "id": "1335648739315372032",
        "lang": "de",
        "text": "Das genau ist, warum ich das so l\u00e4cherlich finde. Spieler bringt ne HuSo-Aktion. Erkl\u00e4rt es mit Zeitspiel. Bekommt sogar noch Gelb (fraglich definiert) oben drauf.\nUnd wir haben anscheinend keine anderen Probleme &amp; es wird ernsthaft geschrieben, das lie\u00dfe tief blicken. WTF. #VfB https://t.co/DHU2AG4Fa2"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:13:49.000Z",
        "id": "1335648655022452739",
        "lang": "de",
        "text": "@snie1805 Wenn man sich anschaut wie oft spieler den Ball beim Freisto\u00df nicht sofort freigeben um sekunden6zu gewinnen oder bei nem vermeintlichen foul sich sofort auf den Ball fallen lassen und ihn sogar mit der Hand festhalten ohne dass jmd gelb daf\u00fcr sieht etc"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:13:44.000Z",
        "id": "1335648633430155267",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:13:35.000Z",
        "id": "1335648596528685056",
        "lang": "de",
        "text": "@singularitaet1 @Lahmsteiger @AlexAlxalix @CollinasErben Vor allem mit der Folge, dass das Tor dann trotzdem z\u00e4hlt.\nEntweder Gelb und Aberkennung des Tores, oder laufen lassen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:13:25.000Z",
        "id": "1335648557605511170",
        "lang": "de",
        "text": "@_teggert_ @ludofilius Tja. Regeltechnisch angemessener w\u00e4re eine salomische Bestrafung dann imho eher gewesen, niemandem gelb zu geben.\nGelb f\u00fcr Toprak wegen Dummheit aber auch vertretbar ;)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:13:23.000Z",
        "id": "1335648547077812225",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:12:37.000Z",
        "id": "1335648356178259970",
        "lang": "de",
        "text": "@GindesLebenz Sonst kannste auch bald jedes Mal gelb geben wenn einer in der Nachspielzeit in Richtung E kfahne l\u00e4uft und den Ball fest macht."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:12:13.000Z",
        "id": "1335648252788695041",
        "lang": "de",
        "text": "@snie1805 Verstehe ich alles aber wenn du das so komplett durchziehst hast du nur noch gleichf\u00f6rmige spieler die alle nach lehrbuch spielen. Ist es besonders nett was er gemacht hat? Nein aber auch nicht so wild dass jz alle ausrasten m\u00fcssen &amp; gelb finde ich da einf hart im gesamtkontext"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:11:02.000Z",
        "id": "1335647957610328066",
        "lang": "de",
        "text": "Ich check auch net warum der gelb gekriegt hat tbh"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:10:24.000Z",
        "id": "1335647798629457923",
        "lang": "de",
        "text": "Silas hat sich halt in jeglicher Konfrontation extrem defensiv verhalten, von daher ist Gelb albern. #svwVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:10:13.000Z",
        "id": "1335647750373994499",
        "lang": "de",
        "text": "@CollinasErben Also denkt sich der Schiri eine Straftat aus, um Gelb zu zeigen (der Spieler hat sich immerhin vorbildlich nach dem Tor verhalten)? Ist IMO nicht vergleichbar mit Rudelgelb. Die gelbe Karte war einfach eine Fehlentscheidung."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:10:02.000Z",
        "id": "1335647706128257027",
        "lang": "de",
        "text": "RT @bayer04fussball: 47.\n\n\u26a0\ufe0f Lars Bender sieht Gelb.\n\n#S04B04 0:1 | #Werkself | #Bundesliga"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:09:36.000Z",
        "id": "1335647594387738628",
        "lang": "de",
        "text": "@1984reload Das Umgehen mit der Ampel - ein trauriger Witz! Ich kann es auch kaum noch ertragen, dass nicht gehandelt wird! Traurigerweise sieht es ja auch so aus, als w\u00fcrde die dritte bald auf gelb springen. Aber selbst gesetzt den Fall dass: Es passiert doch bestimmt weiterhin nichts\u2639\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:08:51.000Z",
        "id": "1335647404813586444",
        "lang": "de",
        "text": "Beide Mercedes jetzt auf hart, so wie Ocon, Perez, Albon, Vettel (11), Gasly, Giovinazzi (13), Aitken und Raikk\u00f6nen (16). Latifi steht - doppel gelb!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:08:47.000Z",
        "id": "1335647388216778752",
        "lang": "de",
        "text": "WTF?!\nRihorn und Rizeros sind beide vom Typ Gestein/Boden aber erlernen in Rot/Blau/Gelb nur Normal-Attacken per Level-Up."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:08:13.000Z",
        "id": "1335647247531438103",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Das Ganze ist nat\u00fcrlich auch kein strafbares \u00bbZeitspiel\u00ab, die Partie war ja nicht unterbrochen. Das Tor war regul\u00e4r. Ans\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:08:00.000Z",
        "id": "1335647191394816001",
        "lang": "de",
        "text": "@TiedtkeChris @iShockZix @lukasd_u_e @werderbremen Seh ich eigentlich auch so... Was Wamangituka da macht ist mMn auch wesentlich dunkelgelber... Trotzdem kein rot! Und demzufolge beide Gelb, weil nat\u00fcrlich auch die Aktion von Selke unsportlich ist (auch wenn die sehr nachvollziehbar ist)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:07:42.000Z",
        "id": "1335647118053216256",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:07:36.000Z",
        "id": "1335647094007271428",
        "lang": "de",
        "text": "@Admiral_Iblis F\u00fcr mich ist der Fall klar: Das war unsportlich von Silas #Wamangituka und unn\u00f6tig, schieb das Ding ein und gut ist. Ob man da zwingend Gelb geben muss? Wei\u00df ich nicht.. Aber um die Situation (Selke und Co.) zu entsch\u00e4rfen, wird der Schiedsrichter Gelb gegeben haben."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:06:45.000Z",
        "id": "1335646877400903681",
        "lang": "de",
        "text": "Bender gr\u00e4tscht von hinten, taktisches Foul ohne Chance auf den Ball - kein Gelb \ud83e\udd21 geht ja munter weiter hier\n#S04 #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:06:08.000Z",
        "id": "1335646721662218241",
        "lang": "de",
        "text": "@Rhonda_Alimuto was genau ist denn das problem? was macht der soeder denn besser? die zahlen in berlin entwickeln sich gut. wir sind zwar noch jenseits der 50 aber nur ein bezirk liegt ueber 250, viele unter 200. und was waer die alternative? schwarz-gelb-braun? versteh die forderung nicht."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:05:42.000Z",
        "id": "1335646613965070337",
        "lang": "de",
        "text": "47.\n\n\u26a0\ufe0f Lars Bender sieht Gelb.\n\n#S04B04 0:1 | #Werkself | #Bundesliga"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:05:16.000Z",
        "id": "1335646503109599232",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Das Ganze ist nat\u00fcrlich auch kein strafbares \u00bbZeitspiel\u00ab, die Partie war ja nicht unterbrochen. Das Tor war regul\u00e4r. Ans\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:05:10.000Z",
        "id": "1335646479239831553",
        "lang": "de",
        "text": "@CollinasErben https://t.co/JvBUsBiaJD\n\nDer Verdacht liegt nahe, dass der DFB es nat\u00fcrlich als grob unsportlich beurteilt h\u00e4tte, wenn Willenborg das Tor nicht gegeben h\u00e4tte. Die Kombination aus Tor und gelb ist wirklich grotesk."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:04:40.000Z",
        "id": "1335646352739627008",
        "lang": "de",
        "text": "RT @EleFand: Lieber Herr #Schuhbeck, ich habe gestern beim Koitus dieses Sexgew\u00fcrz ausprobiert. Was soll ich sagen, ich und mein Weib sind\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:04:29.000Z",
        "id": "1335646307562778624",
        "lang": "de",
        "text": "@1893er ehrenmann\n\n\u00fcbrigens sagen sogar die viel gehassten collinas erben dass es kein gelb war"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:04:10.000Z",
        "id": "1335646226574946310",
        "lang": "de",
        "text": "Levi's Daunenjacke Core Down mit abnehmbarer Kapuze (S-XL, Gelb) f\u00fcr 96,25 \u20ac inkl Versand (statt 124,98 \u20ac)https://t.co/EirDFqVy3E"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:04:01.000Z",
        "id": "1335646190927491073",
        "lang": "de",
        "text": "@LOMaddalozzo @Bundesliga_DE @VfB @werderbremen Sehe ich nicht so. Er h\u00e4tte das Ding einfach reinschieben sollen. Allerdings w\u00fcnsche ich mir, dass Zeitspiel k\u00fcnftig immer so konsequent mit gelb geahndet wird."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:03:02.000Z",
        "id": "1335645944768061442",
        "lang": "de",
        "text": "@TobiasEscher @AlexAlxalix Aber wenn das Gelb ist, muss auch jeder Torwart der einen Spieler anrennen l\u00e4sst und dann den Ball in die Hand nimmt, Gelb bekommen. Beides Situation bei den der Gegenspieler keine Change hat den Ball zu bekommen, und nur Zeitspiel ist."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:02:59.000Z",
        "id": "1335645929483988993",
        "lang": "de",
        "text": "@Eukakrypto (2/2) solche Aktionen = schlechte Vorbilder = absolut zurecht Gelb. Im Wettkampf geht es darum den Gegner zu besiegen, nicht zu dem\u00fctigen/respektlos zu sein."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:02:46.000Z",
        "id": "1335645874735751168",
        "lang": "de",
        "text": "@Lesender2 @DX0098_ Das z\u00e4hlt doch sogar auch oder nicht? Gibt dann halt gelb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:02:10.000Z",
        "id": "1335645723631693827",
        "lang": "de",
        "text": "@1893er @_floks man kann auch einfach mal sagen gelb f\u00fcr silas ist falsch"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:02:03.000Z",
        "id": "1335645694636515329",
        "lang": "de",
        "text": "@dieserTrain jede sekunde z\u00e4hlt, es stand 1:0 er hat zeit gespielt paar sekunden mitgenommen und das tor geschossen zum 2:0\n\ndann noch die kurze au\u00dfeinander setzung mit dem weinenden Selke wo es f\u00fcr beide gelb gab waren auch nochmal paar sekunden"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:01:33.000Z",
        "id": "1335645567364509697",
        "lang": "de",
        "text": "@Stueblee @Bachkippe1893 Unsportlichkeit, Gelb, indirekter Freisto\u00df, kein Tor. Bin froh, dass ers nicht gemacht hat."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:01:09.000Z",
        "id": "1335645467716296704",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BILD_Werder: Unsportlich! - VfB-Star sieht Gelb f\u00fcr Tor-Spaziergang https://t.co/HzErPXWL06 #werder #werderbremen #svwerder"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:00:54.000Z",
        "id": "1335645404730421252",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:00:45.000Z",
        "id": "1335645366889418752",
        "lang": "de",
        "text": "Damit kann man leben. Sollte Silas f\u00fcr jedes Tor Gelb sehen, darf er am Ende der Saison auch gerne 20 haben. https://t.co/ydc8tjVjyI"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:00:31.000Z",
        "id": "1335645307565117440",
        "lang": "de",
        "text": "@Paddypolidis @dfbschiris \u201eIch habs nicht richtig gesehen, beide Gelb.\u201c (Meistens dann wenn einer Rot sehen m\u00fcsste)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:00:22.000Z",
        "id": "1335645271850676225",
        "lang": "de",
        "text": "Damit ist es auch gut. Der Schiri hat Gelb wegen der Konfrontation mit Selke gegeben und das Tor nicht als Respektlosigkeit bewertet. Thema f\u00fcr mich damit auch beendet. #VfB #SVWVfB https://t.co/1kLkjgv6vy"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:00:02.000Z",
        "id": "1335645186140090372",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:00:01.000Z",
        "id": "1335645183975809028",
        "lang": "de",
        "text": "@_floks @durschdi haben aber im vorgergegangenen tweet ja gesagt dass es nur gelb f\u00fcr selke h\u00e4tte geben d\u00fcrfen to be fair"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:59:50.000Z",
        "id": "1335645138438287363",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:59:06.000Z",
        "id": "1335644953289035780",
        "lang": "de",
        "text": "@snie1805 Torwart kriegt den Ball in der nachspielzeit und nimmt ihn nicht sofort in die Hand. Willst du daf\u00fcr auch zuk\u00fcnftig jedes mal gelb sehen wenn seine mannschaft in f\u00fchrung geht? Oder wenn f\u00fchrende Mannschaft in der gegnerischen H\u00e4lfte nur noch an der Eckfahne spielt?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:59:00.000Z",
        "id": "1335644926621704197",
        "lang": "de",
        "text": "Hach ja, das \"salomische je einmal Gelb auf beiden Seiten\". Seit Jahren die gr\u00f6\u00dfte L\u00e4cherlichkeit der @dfbschiris sich so aus der Verantwortung zu ziehen. https://t.co/pcRlSW7Uz6"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:58:46.000Z",
        "id": "1335644870627774464",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:56:50.000Z",
        "id": "1335644382784057347",
        "lang": "de",
        "text": "@magicmarkus1909 kenns selbst von Freizeitturnieren. Wir hatten auch solche Leute im Team, Ball vor der Linie gestoppt, auf die Knie gegangen &amp; dr\u00fcber \"gek\u00f6pft\" ^^ gab Gelb &amp; fast jedesmal Schl\u00e4gerein. Es ist schon eine Provokation :D aber lustig ( sieht man im Profifussball nicht so oft)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:56:14.000Z",
        "id": "1335644230996340736",
        "lang": "de",
        "text": "@TobiasEscher @AlexAlxalix finde zeitspiel sollte konsequent mit gelb geahndet werden. Sollte einem extra keller daf\u00fcr geben. Sofort gelb f\u00fcr torwart spielchen, eckfahnen schinden und theatralik. Das spiel w\u00e4r dann so viel besser und so k\u00f6nnte man den ganzen unsportlern das l\u00e4cheln aus der fresse wischen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:56:09.000Z",
        "id": "1335644210616291328",
        "lang": "de",
        "text": "Lieb's immer, wenn ein Spieler weggetreten wird und daf\u00fcr gelb bekommt, weil er moralisch mitverantwortlich ist. https://t.co/zpuwZjhLuF"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:56:04.000Z",
        "id": "1335644189141381120",
        "lang": "de",
        "text": "@FenerbahceDEU Ich dachte erst er ist zum VAR, wegen faul an altay ABER NEIN DIESER BASTARD IST HIN WEIL ER ELFMETER GEGEBEN HAT UND DAS DANN DOCH ZUR\u00dcCKGEZOGEN HAT UND NICHT MAL GELB ODER SONST WAS F\u00dcR DIE ANDEREN! WAHNSINN! Ich bin nur Br\u00fcllen zu Hause! Sogar meine Frau kann es niht verstehen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:56:00.000Z",
        "id": "1335644173366595584",
        "lang": "de",
        "text": "Verwarnung wegen \u201cmoralischer Mitverantwortung\u201d. Es wird immer geiler im DFB-Schiedsrichterwesen.\n\nPunkt ist: Er sieht gelb weil Davie Selke ein fragiles Ego hat. #VfB https://t.co/yxQM1W4edE"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:55:43.000Z",
        "id": "1335644102579408897",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:55:41.000Z",
        "id": "1335644093372882944",
        "lang": "de",
        "text": "@FussballgottH @David1887HSV Auch bei der ersten Karte war das Foulspiel sehr sp\u00e4t und zwingend gelb."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:55:36.000Z",
        "id": "1335644070002249728",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Es war wohl eher eine Verwarnung f\u00fcr die moralische Mitverantwortung Wamangitukas an der Gesamtsituation, \u00e4hnlich wie es\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:55:31.000Z",
        "id": "1335644052218327042",
        "lang": "de",
        "text": "@CollinasErben Ist es nicht auch gut m\u00f6glich, dass es die Gelb f\u00fcr Unsportlichkeit gab und es sinst keine Konsequenzen gab, weil der Schiedsrichter es nicht besser wusste? (Also das Tor nicht annulliert wurde)\nHab noch nie gesehen, dass f\u00fcr sowas ein Tor annulliert wurde oder ist die Regel neu?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:55:09.000Z",
        "id": "1335643959864004610",
        "lang": "de",
        "text": "@CollinasErben Sorry, aber bei gelb f\u00fcr eine \"moralische Mitverantwortung\" muss ich schon lachen. Das ist doch wohl ein Witz (und noch nie dagewesen)."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:54:30.000Z",
        "id": "1335643793320710145",
        "lang": "de",
        "text": "@DX0098_ F\u00fcr mich Gelb, unsportlich= gelb, wenn man f\u00fcrs Trikot ausziehen auch gelb gibt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:54:26.000Z",
        "id": "1335643777109725185",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Das Ganze ist nat\u00fcrlich auch kein strafbares \u00bbZeitspiel\u00ab, die Partie war ja nicht unterbrochen. Das Tor war regul\u00e4r. Ans\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:54:13.000Z",
        "id": "1335643723292610564",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:53:55.000Z",
        "id": "1335643650370494464",
        "lang": "de",
        "text": "@OptimaleMeinung @CollinasErben \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Verh\u00f6hnung, was bist du f\u00fcr ein Clown. \u00dcbersteiger oder tunneln ist bei dir auch gelb oder?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:53:25.000Z",
        "id": "1335643522981126151",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:53:00.000Z",
        "id": "1335643418131898373",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:52:08.000Z",
        "id": "1335643199113662472",
        "lang": "de",
        "text": "@Danielo_Guerra @Stueblee @Bachkippe1893 @CollinasErben Denke schon, wenn er beim Ansatz abpfeift...\nAlso Unsportlichkeit gelb, ja! Das hatte ich mal irgendwo geh\u00f6rt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:52:01.000Z",
        "id": "1335643168700850176",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Dealo_RU: Verstehe nicht wieso er daf\u00fcr Gelb bekommt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:51:48.000Z",
        "id": "1335643115118587908",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:51:44.000Z",
        "id": "1335643099683577863",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Es war wohl eher eine Verwarnung f\u00fcr die moralische Mitverantwortung Wamangitukas an der Gesamtsituation, \u00e4hnlich wie es\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:51:31.000Z",
        "id": "1335643045002358785",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:51:24.000Z",
        "id": "1335643014354653192",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:50:47.000Z",
        "id": "1335642860604051457",
        "lang": "de",
        "text": "@TiedtkeChris @SgtHeisenb3rG @maxekinn @werderbremen So funktioniert das Fu\u00dfball Regelwerk aber nicht. Du kannst niemandem eine Rote Karte geben, nur weil du einem anderem Gelb gegeben hast. Du hast doch keine Ahnung was Selke zu ihm gesagt hat. Und selbst wenn: Dann ist eben die Gelbe Karte gegen Selke eine Fehlentscheidung."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:50:36.000Z",
        "id": "1335642813439074308",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:50:35.000Z",
        "id": "1335642810209464332",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:50:28.000Z",
        "id": "1335642780094373892",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:50:11.000Z",
        "id": "1335642708615057412",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Das Ganze ist nat\u00fcrlich auch kein strafbares \u00bbZeitspiel\u00ab, die Partie war ja nicht unterbrochen. Das Tor war regul\u00e4r. Ans\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:49:59.000Z",
        "id": "1335642658795122690",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Das Ganze ist nat\u00fcrlich auch kein strafbares \u00bbZeitspiel\u00ab, die Partie war ja nicht unterbrochen. Das Tor war regul\u00e4r. Ans\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:49:52.000Z",
        "id": "1335642628080214016",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:49:45.000Z",
        "id": "1335642598644527111",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:49:33.000Z",
        "id": "1335642549038551044",
        "lang": "de",
        "text": "https://t.co/JvBUsBiaJD\nDamals \u00e4hnliches Vergehen, dass da was ge\u00e4ndert worden w\u00e4re w\u00fcsste ich nicht. Gr\u00f6\u00dftes Kuriosum, dass Silas gelb bekommt, der SR also ganz formell einen Regelversto\u00df feststellt, und das Tor trotzdem z\u00e4hlt \ud83d\ude33\ud83d\ude48"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:49:26.000Z",
        "id": "1335642521712660480",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Das Ganze ist nat\u00fcrlich auch kein strafbares \u00bbZeitspiel\u00ab, die Partie war ja nicht unterbrochen. Das Tor war regul\u00e4r. Ans\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:49:07.000Z",
        "id": "1335642441433698307",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:49:04.000Z",
        "id": "1335642428775276545",
        "lang": "de",
        "text": "@RikyPalm Ja war unsportlich,  er hat gelb bekommen und gut is. Das sowas immer dramatisiert wird . Bl\u00f6d.\nMusste trotzdem lachen. 3 Punkte nach Hause gebracht. Ich freue mich.\ud83d\ude0d\nAchtung: Bitte net ernst nehmen, Tor des Monats"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:49:00.000Z",
        "id": "1335642412853698567",
        "lang": "de",
        "text": "@MoAuba hoffe die fugen rote karten isn spiel hinzu, die leute machen fouls mit dem lezten mann, gehen mit gelb oder ohne karte davon"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:48:54.000Z",
        "id": "1335642385968103427",
        "lang": "de",
        "text": "Wiese vorbeikommen, um mir 5h beim ELISA zuzukucken, wie ich klare Fl\u00fcssigkeiten in 'ne 96-well-Platte pipettiere, die f\u00fcr 1h in den Schrank stelle, danach auskippe, das 3x, am Ende wird was blau, das mache ich mit einer weiteren klaren Fl\u00fcssigkeit gelb &amp; DAS wird dann gemessen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:48:36.000Z",
        "id": "1335642310936244240",
        "lang": "de",
        "text": "@Eukakrypto Unsportlich und respektlos gegen\u00fcber dem Gegner, zurecht Gelb."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:48:23.000Z",
        "id": "1335642254061563904",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CollinasErben: Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Ref\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:48:03.000Z",
        "id": "1335642172792647681",
        "lang": "de",
        "text": "@metinextdoor mach mal so knall gelb aber lass ein paar stellen braun dann siehst du nicht nur wie ein leopard aus sonder auch wie ein unfall"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:47:44.000Z",
        "id": "1335642090588557320",
        "lang": "de",
        "text": "Es war wohl eher eine Verwarnung f\u00fcr die moralische Mitverantwortung Wamangitukas an der Gesamtsituation, \u00e4hnlich wie es bei einer Rudelbildung auch gerne salomonisch je einmal Gelb auf beiden Seiten gibt, zur Beruhigung der Lage. (4/5)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:47:43.000Z",
        "id": "1335642088499793920",
        "lang": "de",
        "text": "Das Ganze ist nat\u00fcrlich auch kein strafbares \u00bbZeitspiel\u00ab, die Partie war ja nicht unterbrochen. Das Tor war regul\u00e4r. Anschlie\u00dfend h\u00e4tte es regeltechnisch aber eigentlich nur Gelb f\u00fcr Selke geben d\u00fcrfen, denn Wamangituka hat sich nach dem Tor passiv verhalten. (3/5)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:47:42.000Z",
        "id": "1335642085333078018",
        "lang": "de",
        "text": "Zum 0:2 bei #SVWVFB: Gelb f\u00fcr Wamangituka gab es definitiv nicht f\u00fcr die aufreizende Art der Torerzielung. H\u00e4tte der Referee darin eine Verh\u00f6hnung des Gegners gesehen, dann w\u00e4re das Tor annulliert worden, und es h\u00e4tte einen indireken Freisto\u00df f\u00fcr Werder gegeben. (1/5)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:47:28.000Z",
        "id": "1335642025539096581",
        "lang": "de",
        "text": "@magicmarkus1909 @CollinasErben Wenn er gelb daf\u00fcr gibt, darf das Tor nicht z\u00e4hlen meines Erachtens \ud83e\uddd0"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:47:26.000Z",
        "id": "1335642016257073152",
        "lang": "de",
        "text": "@AlexAlxalix Wie kann es gelb sein und trotzdem z\u00e4hlen? Kapiere ich irgendwie nicht."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:47:25.000Z",
        "id": "1335642011148410887",
        "lang": "de",
        "text": "@Lahmsteiger @AlexAlxalix Das ist aber keine gelbe. Die schiedsrichter machen was die wollen das sind fucking double-standards. Wenn das eine gelbe ist dann ist das zur eckfahne zeit schinden und das warten des torwarts den ball aufzunehmen bis der gegner kommt auch gelb, sehe da gar kein unterschied"
    }
]