[
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:11.000Z",
        "id": "1335663595225550848",
        "lang": "de",
        "text": "@HarmloserRoller @1893Patrick Die werden sich schon mit Absicht bottas geholt haben um jemanden zu haben der mit der karre nicht schlecht is aber auch nicht besser als Hamilton is\n\nVettel\nVerstappen\nLeclerc\nRussell\nRiccardo\n\nAlles Fahrer die Hamilton um die Ohren fahren w\u00fcrden wenn die den Mercedes h\u00e4tten"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:43.000Z",
        "id": "1335663228110647297",
        "lang": "de",
        "text": "@RafaelBuchegger @Viel_Mann Man kann nur hoffen, dass sie den Russell n\u00e4chstes Jahr von Williams weg in ein besseres Team holen. Und dem Leclerc g\u00f6nne ich, dass Ferrari eine Spur zulegt. Die leiden beide ganz besonders unter ihren Autos."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:27.000Z",
        "id": "1335662908966105088",
        "lang": "de",
        "text": "@_fipsi Russell f\u00fcr Mercedes\nVerstappen f\u00fcr RB\nLeclerc f\u00fcr Ferrari\n\nw\u00e4r f\u00fcrs image der F1 auf jeden Fall nicht soo schlecht"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:14.000Z",
        "id": "1335662856201789440",
        "lang": "de",
        "text": "@DatLimoechen @AxelBaumann 4-12 im Quali Duell gegen LeClerc, da w\u00e4re Perez besser als Vettel"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:07.000Z",
        "id": "1335661567430578182",
        "lang": "de",
        "text": "Letztes Jahr wird Leclerc der sichere Sieg genommen, dieses Jahr George Russell - kann man Bahrain bitte f\u00fcr immer aus dem Kalender streichen? #SakhirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:01.000Z",
        "id": "1335660536579633154",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MaiksF1Channel: Fazit zum #SakhirGP. Ich h\u00e4tte nicht mal ansatzweise gedacht, dass es so spannend wird. Absolut Wahnsinn.\nPro: Quasi je\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:35.000Z",
        "id": "1335659168347328518",
        "lang": "de",
        "text": "Fazit zum #SakhirGP. Ich h\u00e4tte nicht mal ansatzweise gedacht, dass es so spannend wird. Absolut Wahnsinn.\nPro: Quasi jeder Fahrer in den Top 10 hat mich \u00fcberrascht.\nContra: Vettel, Bottas, Leclerc.\n#F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:59.000Z",
        "id": "1335659016941432840",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MaiksF1Channel: Start auf Soft: Verstappen, Leclerc, Perez, Kvyat, Ricciardo, Sainz, Gasly, Stroll, Magnussen, Latifi, Norris, Fittipal\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:43.000Z",
        "id": "1335658446079856641",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt mal ehrlich: Wer von Euch h\u00e4tte auch nur einen dieser drei Fahrer aufs Podium getippt? \ud83e\udd2a https://t.co/QzFHfnJCu6"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:33.000Z",
        "id": "1335658404489138176",
        "lang": "de",
        "text": "Sieger: Perez\nSieger der Herzen: Russell\nLoser der Wand: Verstappen\nLoser der Geduld: Leclerc\nLoser f\u00fcr immer: Bottas\n\n#Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:29.000Z",
        "id": "1335658134380171289",
        "lang": "de",
        "text": "Russel Seine Zeit wird kommen! Erinnert mich bisschen an Leclerc in Bahrain 2019 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:57.000Z",
        "id": "1335656744081616899",
        "lang": "de",
        "text": "Das war ein Rennen, in dem Verstappen einfach sehr markant gewonnen h\u00e4tte, wenn Leclerc da nicht Perez - DEN SP\u00c4TEREN SIEGER! - abgeschossen h\u00e4tte. #F1 #Formel1 #Formula1 #SakhirGP https://t.co/3LZSweKraG"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:36:12.000Z",
        "id": "1335654289977569280",
        "lang": "de",
        "text": "@phnxnico w\u00fcrde gerne f\u00fcr leclerc voten"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:34:33.000Z",
        "id": "1335653875089543169",
        "lang": "de",
        "text": "RT @formel1_DE: Erste Reaktionen von #Verstappen und #Leclerc zum Unfall im #F1 #SakhirGP! #Formel1 https://t.co/B328UMhc2E https://t.co/h6\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:33:55.000Z",
        "id": "1335653714749763585",
        "lang": "de",
        "text": "Erste Reaktionen von #Verstappen und #Leclerc zum Unfall im #F1 #SakhirGP! #Formel1 https://t.co/LUCC2qTKto https://t.co/AeznuFz7m5"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:33:54.000Z",
        "id": "1335653708554792960",
        "lang": "de",
        "text": "Erste Reaktionen von #Verstappen und #Leclerc zum Unfall im #F1 #SakhirGP! #Formel1 https://t.co/B328UMhc2E https://t.co/h605RHI57q"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:33:37.000Z",
        "id": "1335653637197094917",
        "lang": "de",
        "text": "#Mercedes wird an Bottas noch eine Saison festhalten... der Finne hat sich ja abgefunden mit seiner Rolle als Nr.2\n\n#GeorgeRussell wird sich nicht dauerhaft hinter #Hamilton stellen!\n\nGenauso wie es #Leclerc bei #Vettel gemacht hat.\n\n#SakhirGP #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:33:26.000Z",
        "id": "1335653594587131905",
        "lang": "de",
        "text": "@MaximilianPhi13 Leclerc war nicht mal schuld Perez hat im einfach den Platz genommen.\nWenn du keine Ahnung hast dann sei einfach ruhig!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:33:21.000Z",
        "id": "1335653572260847621",
        "lang": "de",
        "text": "@MikeLS91 Leclerc hatte auch Schuld, keine Frage. Nur wurd es auch ausgel\u00f6st durch den Verbremser. Dadurch hat Leclerc Max abgeschossen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:31:12.000Z",
        "id": "1335653032055480329",
        "lang": "de",
        "text": "Was aber auch raussticht: Russell hat genau die Geduld, die Verstappen oder Leclerc fehlt. #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:30:41.000Z",
        "id": "1335652901507788800",
        "lang": "de",
        "text": "@ranikOneAndOnly Er hatte keine Schuld - das war nur Leclerc."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:26:50.000Z",
        "id": "1335651931767754753",
        "lang": "de",
        "text": "#AdoreYouDay #totars Arsenal Kane Bellerin #SakhirGP Arteta #StartUpEp16 #DNZvFB Partey Xhaka spurs Leclerc BTS IS 7 Verstappen https://t.co/lSnD0nHOXK"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:24:44.000Z",
        "id": "1335651401620402177",
        "lang": "de",
        "text": "#AdoreYouDay #totars Arsenal Kane Bellerin #SakhirGP Arteta #StartUpEp16 #DNZvFB Partey Xhaka spurs Leclerc BTS IS 7 Verstappen https://t.co/xBRMfhdkQE"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:24:18.000Z",
        "id": "1335651294237736961",
        "lang": "de",
        "text": "#AdoreYouDay #totars Arsenal Kane Bellerin #SakhirGP Arteta #StartUpEp16 #DNZvFB Partey Xhaka spurs Leclerc BTS IS 7 Verstappen https://t.co/apazBfI593"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:24:04.000Z",
        "id": "1335651237350391809",
        "lang": "de",
        "text": "#AdoreYouDay #totars Arsenal Kane Bellerin #SakhirGP Arteta #StartUpEp16 #DNZvFB Partey Xhaka spurs Leclerc BTS IS 7 Verstappen  https://t.co/tttXRbm6MY"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:16:43.000Z",
        "id": "1335649388299948038",
        "lang": "de",
        "text": "@SkySportDE hat jeder eigene eine Boxencrew weil bei Vettel der Boxenstop \u00f6fters verhaut wurde als bei Leclerc und sind das die Mechaniker oder eigene Leute?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:16:03.000Z",
        "id": "1335649217499553793",
        "lang": "de",
        "text": "@Nicole_1095 Ja, ich fand Leclerc jetzt auch nicht sooo einsichtig"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:15:03.000Z",
        "id": "1335648966197833728",
        "lang": "de",
        "text": "@Engineer623 @JayPietsmiet Auf keinen Fall hat Leclerc alleine Schuld, zum crashen geh\u00f6ren meistens zwei. Es ist halt dieser ber\u00fcchtigte Torpedo."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:13:04.000Z",
        "id": "1335648469193789440",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FrankCa12503810: Hab jetzt erst den Start gesehen. Was ist denn Leclerc bitte f\u00fcr ein Arschloch \ud83d\ude05\ud83d\ude05 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:10:08.000Z",
        "id": "1335647730774003715",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Verdient f\u00fcr Leclerc aber \u00fcbertrieben schade f\u00fcr Max"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:09:46.000Z",
        "id": "1335647636850929672",
        "lang": "de",
        "text": "Hab jetzt erst den Start gesehen. Was ist denn Leclerc bitte f\u00fcr ein Arschloch \ud83d\ude05\ud83d\ude05 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:04:28.000Z",
        "id": "1335646301606776835",
        "lang": "de",
        "text": "@F1 Leclerc Bahrein 2019..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:01:43.000Z",
        "id": "1335645610117132291",
        "lang": "de",
        "text": "@BaddhuWar @JayPietsmiet Und du machst das an einem Rennen fest? Also w\u00e4re nach deiner Logic Leclerc einer der schlechtesten Fahrer im Feld, weil er ja gecrasht ist. Rennen kann jeder Gewinnen, Titel nur die Wenigsten."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:58:08.000Z",
        "id": "1335644709826473984",
        "lang": "de",
        "text": "Ganze #F1 Saison im gro\u00dfen und ganzen ignoriert nach den ersten 2-3 Rennen. \n\nLeclerc du Nudel. Man kann echt nur hoffen das Ferrari einfach wieder komplett versagt n\u00e4chste Saison und das die Budget-Grenze etwas gegen Mercedes macht."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:56:38.000Z",
        "id": "1335644334130130945",
        "lang": "de",
        "text": "@SkySportsF1 interessant wie ihr euch st\u00e4ndig \u00fcber Albon oder auch Gasly (letztes Jahr) lustig macht. Mit versteppen vergleicht...\nAber bei Vettel gesagt wird, dass da wahrscheinlich das Auto eher auf Leclerc zugeschnitten ist!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:56:09.000Z",
        "id": "1335644208544280579",
        "lang": "de",
        "text": "@stefan_ehlen War sehr unspektakul\u00e4r\nIngenieur: \u201eAre you okay?\u201c\nLeclerc: \u201eYeah. Out\u201c\nIngenieur: \u201eCopy. And P zero\u201c"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:53:46.000Z",
        "id": "1335643612546277377",
        "lang": "de",
        "text": "\"Charles Leclerc, wie sehen Sie den Unfall in der ersten Runde gesehen?\"\n\"Ich hab keinen Fehler gemacht. Die Strecke hat einen Fehler gemacht.\"\n#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:53:09.000Z",
        "id": "1335643457277358080",
        "lang": "de",
        "text": "Leclerc f\u00e4hrt halt wirklich so als ob er \u00fcberhaupt kein Bock mehr auf das Auto hat. Ohne R\u00fccksicht auf Verluste weil ist ja sowieso alles egal! #Formel1 #RTL #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:53:01.000Z",
        "id": "1335643422162644992",
        "lang": "de",
        "text": "@DarianDumb @ScuderiaFerrari Ja Leclerc f\u00e4hrt gef\u00e4hrlich und provoziert Unf\u00e4lle"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:52:05.000Z",
        "id": "1335643185952006147",
        "lang": "de",
        "text": "Formel 1 - Formel 1 Bahrain: Leclerc schie\u00dft Perez ab, Verstappen rausCharles Leclerc schie\u00dft in der Startrunde beim Sakhir GP Sergio Perez ab. Max Verstappen muss ausweichen und scheidet aus. Strafe f\u00fcr Abu Dhabi droht.\nhttps://t.co/0Sysy8sGMK"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:51:32.000Z",
        "id": "1335643047707762691",
        "lang": "de",
        "text": "F\u00fcr mich Fahrer des Tages ganz klar Russel. Der Preis f\u00fcr die Flachzangen des Tages geht bisher an Leclerc und Albon. #F170 #F1 #F1TV #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:51:29.000Z",
        "id": "1335643035074359297",
        "lang": "de",
        "text": "Die Gro\u00dfe ist f\u00fcr Verstappen, die Kleine f\u00fcr Leclerc &amp; es ist jetzt recht ruhig im Wohnzimmer."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:50:56.000Z",
        "id": "1335642895882317828",
        "lang": "de",
        "text": "@Engineer623 @JayPietsmiet so ein Bl\u00f6dsinn. Leclerc hat einfach viel zu sp\u00e4t gebremst, der hatte dort nichts zu suchen, er war ne Wagenl\u00e4nge hinter Perez vor der Kurve"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:49:21.000Z",
        "id": "1335642497884827649",
        "lang": "de",
        "text": "Wei\u00df #Ferrari schon, dass ihr Wunderpilot Leclerc bereits ausgeschieden ist? Wieso versagen die immer noch beim Boxenstopp?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:49:11.000Z",
        "id": "1335642455853699073",
        "lang": "de",
        "text": "Kaum ist Leclerc raus,stellt Ferrari das arbeiten ein.\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:48:57.000Z",
        "id": "1335642399129874432",
        "lang": "de",
        "text": "So. Ferrari hat einen Teil seiner Strategie f\u00fcrs Rennen erf\u00fcllt:\n\nLeClerc drau\u00dfen \u2705\nBoxenstopp verpatzt \u2705 \n\n#Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:48:34.000Z",
        "id": "1335642300391755777",
        "lang": "de",
        "text": "#Formel1 Vettel nach 33 Runden \u00fcberrundet, Leclerc das neue Crash-Kid: Forza #Ferrari \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:48:26.000Z",
        "id": "1335642268695486465",
        "lang": "de",
        "text": "RT @jskeletti: Charles Leclerc findet L\u00fccken, wo keine sind. #Formel1 #sakhirgp https://t.co/qq2HRWKDK3"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:46:20.000Z",
        "id": "1335641742079651841",
        "lang": "de",
        "text": "Leclerc sieht die Schuld aber auch nie bei sich. Wenn ich in nem Auto sitze, was 340 f\u00e4hrt, kann ich nicht argumentieren, dass ich \u201edachte\u201c der Fahrer xy macht dies oder das. Dann muss ich immer davon ausgehen, dass es gleich crashen kann. Das kann er nicht."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:44:59.000Z",
        "id": "1335641401917370373",
        "lang": "de",
        "text": "@KyleKoch701 Der Leclerc geh\u00f6rt mal gesperrt. Was der dieses Jahr schon in L\u00fccken gefahren ist, wo keine sind. Da kann man nur den Kopf sch\u00fctteln."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:44:19.000Z",
        "id": "1335641230462636033",
        "lang": "de",
        "text": "Hat schon jemand den Bordfunk von Charles Leclerc aufgeschnappt eigentlich? Das d\u00fcrfte heute auch wieder unterhaltsam sein nach dieser ersten Runde ...\n\n#F1 #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:43:29.000Z",
        "id": "1335641023364681728",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Wenn Karma gegen Verstappen zur\u00fcckschie\u00dft :D \nKonnte ich mir jetzt nicht verkneifen. \n\nAber anyway unn\u00f6tig von Leclerc."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:42:36.000Z",
        "id": "1335640800793931777",
        "lang": "de",
        "text": "@Yankeeunit91 Leclerc ist halt selbst schuld der Esel"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:42:22.000Z",
        "id": "1335640741675208711",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Leclerc hat sich bei mir in den Sympathie R\u00e4ngen verabschiedet das ist ein richtiger Bruchpilot"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:40:35.000Z",
        "id": "1335640293077606401",
        "lang": "de",
        "text": "@PatrickPrazak @JayPietsmiet Leclerc hatte genug Platz hinter Perez, er h\u00e4tte nur rechtzeitig bremsen m\u00fcssen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:40:17.000Z",
        "id": "1335640219337547782",
        "lang": "de",
        "text": "Leclerc hat mal wieder den Torpedo Kvyat gemacht #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:38:45.000Z",
        "id": "1335639832283000833",
        "lang": "de",
        "text": "Einfach unf\u00e4hig dieser @Charles_Leclerc! Warum der gehypt wird kann ich nicht nachvollziehen. #SakhirGP #Formel1 @RTL_F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:37:46.000Z",
        "id": "1335639586006052865",
        "lang": "de",
        "text": "@FelixLaden Leclerc hat wohl bei deinem GPO Singapur Rennen zugeschaut xD Aber Schaden war diesmal auf realistisch.."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:35:37.000Z",
        "id": "1335639044391383044",
        "lang": "de",
        "text": "Jedes Mal wenn @Charles_Leclerc einen guten Startplatz hat und ich mich freue macht er immer einen Unfall \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\n@Charles_Leclerc dude drive safety du Knecht. \ud83d\ude18"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:35:29.000Z",
        "id": "1335639009100525575",
        "lang": "de",
        "text": "RT @iToJu1: \ud83d\udd3dNeues Video\ud83d\udd3d\u00a0\nWillkommen aus Sakir 2 aus Bahrain, im Video erkl\u00e4re ich euch alles wichtiges, und alle wichtigen PUNKTE der Str\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:35:08.000Z",
        "id": "1335638920479055874",
        "lang": "de",
        "text": "RT @iToJu1: \ud83d\udd3dNeues Video\ud83d\udd3d\u00a0\nWillkommen aus Sakir 2 aus Bahrain, im Video erkl\u00e4re ich euch alles wichtiges, und alle wichtigen PUNKTE der Str\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:34:20.000Z",
        "id": "1335638720003837952",
        "lang": "de",
        "text": "@DerChrizzIX Verstappen und Leclerc (naja, zumindest die Autos)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:33:38.000Z",
        "id": "1335638545076260865",
        "lang": "de",
        "text": "@PatrickPrazak @RF9916 @JayPietsmiet Perez konnte gar nicht wissen das der Leclerc da ist da er ihn im R\u00fcckspiegel nicht sehen konnte"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:33:34.000Z",
        "id": "1335638527053357060",
        "lang": "de",
        "text": "@helloxitsxlisa @MaiksF1Channel Verstappen und Leclerc waren einfach nur dumm. Aber was Russel da vorne macht finde ich Grandios"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:33:14.000Z",
        "id": "1335638441883803660",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KyleKoch701: Leclerc ist einfach wieder mal verantwortlich daf\u00fcr, dass ein spannender Kampf um Platz 1 nicht m\u00f6glich ist. Russel vs. Ve\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:32:49.000Z",
        "id": "1335638339161092096",
        "lang": "de",
        "text": "@PatrickPrazak @RF9916 @JayPietsmiet Perez war vorher in der Kurve und Leclerc kommt von hinten"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:32:15.000Z",
        "id": "1335638194327580674",
        "lang": "de",
        "text": "@ScuderiaFerrari Gr\u00f6\u00dfte Schei\u00df Ferrari.\nLeclerc ist selber schuldig.\nVettel f\u00e4hrt sehr gut, aber Ferrari SF1000 einfach zu schwach Motor."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:32:04.000Z",
        "id": "1335638149175840768",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KyleKoch701: Leclerc ist einfach wieder mal verantwortlich daf\u00fcr, dass ein spannender Kampf um Platz 1 nicht m\u00f6glich ist. Russel vs. Ve\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:31:59.000Z",
        "id": "1335638127143161857",
        "lang": "de",
        "text": "Leclerc muss einfach lernen zu bremsen \ud83d\ude42 #SakhirGP #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:31:34.000Z",
        "id": "1335638023913005060",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PhilShady94: Da f\u00e4hrt #Verstappen einmal sehr defensiv und mit Verstand und wird direkt von #Leclerc \"abgeschossen\" \ud83d\ude02\n\n#F1 #SakhirGP #S\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:31:00.000Z",
        "id": "1335637883189858304",
        "lang": "de",
        "text": "Da f\u00e4hrt #Verstappen einmal sehr defensiv und mit Verstand und wird direkt von #Leclerc \"abgeschossen\" \ud83d\ude02\n\n#F1 #SakhirGP #SkyF1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:30:58.000Z",
        "id": "1335637873983442944",
        "lang": "de",
        "text": "Leclerc ist einfach wieder mal verantwortlich daf\u00fcr, dass ein spannender Kampf um Platz 1 nicht m\u00f6glich ist. Russel vs. Verstappen w\u00e4re ein Traum gewesen. #sakhirgp"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:30:52.000Z",
        "id": "1335637848976920576",
        "lang": "de",
        "text": "Leclerc wieder da wo er hingeh\u00f6rt, weil er da war wo er nicht hingeh\u00f6rt. Schade f\u00fcr Max :( #sakhirgp"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:30:15.000Z",
        "id": "1335637692940480514",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83d\udd3dNeues Video\ud83d\udd3d\u00a0\nWillkommen aus Sakir 2 aus Bahrain, im Video erkl\u00e4re ich euch alles wichtiges, und alle wichtigen PUNKTE der Strecke!!!\n\n\u27a1\ufe0f\u00a0https://t.co/p2mRbcDNRj\n\n#BahrainGP #SakhirGP #F1 #Formel1 #MegaSeason #F12020 #Leclerc\u00a0 #Ferrari #Youtube https://t.co/KWmOx39wen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:30:07.000Z",
        "id": "1335637658178039808",
        "lang": "de",
        "text": "Man sollte aus Fehler lernen. @Charles_Leclerc tut sich da offenbar schwer. \n#f1 https://t.co/eKTo59npA1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:29:33.000Z",
        "id": "1335637517404676096",
        "lang": "de",
        "text": "Das bl\u00f6de ist ich werd jetzt nie herausfinden wie gut die Racepace von Leclerc heute gewesen w\u00e4re.. https://t.co/Z3oIOg0QRt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:29:29.000Z",
        "id": "1335637499939610628",
        "lang": "de",
        "text": "unterschiedliche Meinungen zum Vorfall Verstappen-Leclerc-Perez. Verstappen diesmal vorsichtig/umsichtig, fr\u00fch gebremst. die anderen beiden nicht. Versappen Leidtragender!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:28:44.000Z",
        "id": "1335637309518176256",
        "lang": "de",
        "text": "Ich will ja nicht sagen, ich hab's kommen sehen. Aber: Ich hab's kommen sehen. #F1 #SakhirGP #Leclerc https://t.co/RUOMEDBwap"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:28:30.000Z",
        "id": "1335637250152013826",
        "lang": "de",
        "text": "@Justus94741603 @JayPietsmiet Leclerc hat einfach viel zu sp\u00e4t gebremst, da hatte Perez noch so viel Platz lassen k\u00f6nnen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:28:00.000Z",
        "id": "1335637125476343810",
        "lang": "de",
        "text": "@Engineer623 @JayPietsmiet Vettel hatte die Moves schon letzte Woche und in \u00d6sterreich angesprochen, Leclerc macht die immer wieder und jofft das der andere Platz macht, Vettel hat letzte Woche und einmal in \u00d6sterreich Platz gemacht. Perez und in dem zweiten \u00d6sterreich Rennen hat Vettel es drauf ankommen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:27:53.000Z",
        "id": "1335637097684799488",
        "lang": "de",
        "text": "RT @jskeletti: Charles Leclerc findet L\u00fccken, wo keine sind. #Formel1 #sakhirgp https://t.co/qq2HRWKDK3"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:27:14.000Z",
        "id": "1335636932219588613",
        "lang": "de",
        "text": "@VfBChris Jop, die reine Pace ist bei Leclerc halt unfassbar stark aber ohne Strafen wird er es halt auch nicht lernen. Wundert mich bis heute immer noch heftig, dass er f\u00fcr das fahren ohne Gurt in Barcelona keine heftige Strafe bekommen hat"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:26:45.000Z",
        "id": "1335636810848989187",
        "lang": "de",
        "text": "Verstappen innerlich, als Leclerc ihn abgeschossen hat. \n#SakhirGP https://t.co/C6Rw8zkv4u"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:26:30.000Z",
        "id": "1335636750312599552",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Markus_1896: Die Eselei von Leclerc hat einen Vorteil: Ferrari ist jetzt gezwungen Vettel voll zu unterst\u00fctzen. \n\n#F12020 #formel1 #GPB\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:26:19.000Z",
        "id": "1335636703026024466",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MST_Formel1: Unf\u00e4lle in #F1-Startrunde: #Verstappen und #Leclerc ausgeschieden! #Formel1 #SakhirGP https://t.co/1PLhPCLSaR https://t.co\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:25:57.000Z",
        "id": "1335636609287512065",
        "lang": "de",
        "text": "Leclerc ist einfach zu wild im Rennen.\nEr m\u00fcsste mal vom Team bestraft werden damit er es lernt. Ferrari ist eine Nummer zu gro\u00df f\u00fcr ihn. \n\n#SkyF1 #Formel1 #SakhirGP\n#Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:25:41.000Z",
        "id": "1335636542036054016",
        "lang": "de",
        "text": "@Justus94741603 @JayPietsmiet Wof\u00fcr sollte er da Platz lassen? Da ist niemand bis Leclerc angeschossen kommt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:25:29.000Z",
        "id": "1335636494720053254",
        "lang": "de",
        "text": "@haruthefurry @redbullGER ist perez und leclerc ausgewichen und aufs gravel gekommen und somit un die bande"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:25:24.000Z",
        "id": "1335636471164907520",
        "lang": "de",
        "text": "Fr\u00fches Rennende f\u00fcr @Max33Verstappen und @Charles_Leclerc \n\nAlle Infos zum #SakhirGP hier:\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/5abTElEDBy\n\n#F1 \ud83c\udde7\ud83c\udded\ud83c\udfc1 https://t.co/xsMMxVONGs"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:25:03.000Z",
        "id": "1335636383973699584",
        "lang": "de",
        "text": "@KatiKarenina Leclerc muss es aber auch so lernen. Hat er die letzten Rennen auch schon gemacht. Schade, dass Max darunter leiden muss \ud83d\ude44"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:24:44.000Z",
        "id": "1335636304994951169",
        "lang": "de",
        "text": "Unf\u00e4lle in #F1-Startrunde: #Verstappen und #Leclerc ausgeschieden! #Formel1 #SakhirGP https://t.co/1PLhPCLSaR https://t.co/jKVHJUo20Z"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:24:43.000Z",
        "id": "1335636298477015041",
        "lang": "de",
        "text": "Unf\u00e4lle in #F1-Startrunde: #Verstappen und #Leclerc ausgeschieden! #Formel1 #SakhirGP https://t.co/yzJg779Zu2 https://t.co/QaEkXeknEn"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:24:41.000Z",
        "id": "1335636291380187136",
        "lang": "de",
        "text": "Unf\u00e4lle in #F1-Startrunde: #Verstappen und #Leclerc ausgeschieden! #Formel1 #SakhirGP https://t.co/B328UMhc2E https://t.co/yAHwYI8JrY"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:23:53.000Z",
        "id": "1335636092280852480",
        "lang": "de",
        "text": "Russell mit nem Super Start! Leclerc divebombt vollkommen unn\u00f6tig Perez und nimmt Verstappen mit, der zu schnell durchs Kie\u00df f\u00e4hrt und sich in der Mauer wieder findet. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:23:50.000Z",
        "id": "1335636078422880260",
        "lang": "de",
        "text": "#F1 Sakhir GP: Fr\u00fches Aus f\u00fcr Leclerc und Verstappen https://t.co/AwK5R685i3"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:23:37.000Z",
        "id": "1335636021128687622",
        "lang": "de",
        "text": "Was ne schei\u00dfe Leclerc steckt mal wieder seine Nase rein wo er nicht hingeh\u00f6rt.\n\nSo sad f\u00fcr Verstappen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:23:35.000Z",
        "id": "1335636016208752648",
        "lang": "de",
        "text": "@FelixLaden Leclerc wieder in eine zu kleine L\u00fccke?\nSieht f\u00fcr mich stark nach der Situation letzter Woche nur dass Perez nicht wie Vettel zur\u00fcckgenommen hat....\nWas meint ihr?\n#ShakirGP #f1 #firstlapincident"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:23:21.000Z",
        "id": "1335635954162425858",
        "lang": "de",
        "text": "@dima_here Ja leclerc ist ja nach links gerutsch er musste soweit raus sieht man auch im replay und dann konnte er auf dem kies nicht mehr lenken... schade aber leclerc sollte echt mal ne strafe f\u00fcr sein fahrl\u00e4ssiges fahren erhalten"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:23:11.000Z",
        "id": "1335635915981660160",
        "lang": "de",
        "text": "@VfBChris Wundert mich tbh nicht wirklich, seit letztem Jahr f\u00e4hrt Leclerc so unfassbar aggressiv aber er bekommt halt auch fast nie Strafen. Vettel wurde letzte Woche schon wieder l\u00e4cherlich gemacht als er sich beschwert hat aber er hat halt mMn einfach recht. Ist halt oft unfair."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:23:05.000Z",
        "id": "1335635889926582273",
        "lang": "de",
        "text": "RT @gintoxic_: Direkt abgeschaltet. Kein Bock mehr weiterzuschauen. Drecks Leclerc #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:22:45.000Z",
        "id": "1335635804761239556",
        "lang": "de",
        "text": "Was Vettel zum Leclerc Unfall gesagt h\u00e4tte: #ShakirGP https://t.co/42NocyeaZg"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:22:32.000Z",
        "id": "1335635750495379456",
        "lang": "de",
        "text": "RT @jskeletti: Charles Leclerc findet L\u00fccken, wo keine sind. #Formel1 #sakhirgp https://t.co/qq2HRWKDK3"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:22:15.000Z",
        "id": "1335635679666167808",
        "lang": "de",
        "text": "Versteppen der aggressivste Fahrer, bremst 2 mal runter um einer Kollision aus dem Weg zugehen und dann kommt der feine Leclerc und hat auf bremsen gar kein Bock. Unfassbar. #f1 #GPBahrain"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:22:12.000Z",
        "id": "1335635664591785985",
        "lang": "de",
        "text": "Ufff.\n\nAlso ich als Mercedes-Fan find das nicht nur komplett schlecht, aber der Leclerc sollte vielleicht lernen sich \u00f6fter mal im Zaum zu halten. #SakhirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:22:02.000Z",
        "id": "1335635624947310592",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Leclerc Linie ist halt nicht die typische, aber Perez hat an der Stelle definitiv zu wenig Platz gelassen und tr\u00e4gt eine Mitschuld."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:22:01.000Z",
        "id": "1335635618743857152",
        "lang": "de",
        "text": "@Sky_SaschaR vielleicht hat #Leclerc die Bremse auch aufgemacht, weil #Bottas sich vor ihm verbremst hat? Also 100% Schuld sehe ich da nicht."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:22:00.000Z",
        "id": "1335635617129111552",
        "lang": "de",
        "text": "@Justus94741603 @JayPietsmiet Der muss nicht auf leclerc aufpassen. Der war zu weit hinten um da was machen zu k\u00f6nnen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:22:00.000Z",
        "id": "1335635615216529411",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MaiksF1Channel: H\u00e4tte Leclerc keinen Lock-Up gehabt, w\u00e4re alles anders ausgegangen. Aber super Start von Russell. #Sakhirgp #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:56.000Z",
        "id": "1335635600771256324",
        "lang": "de",
        "text": "@Charles_Leclerc f\u00e4hrt Formel 1 wie auf der Playstation. Das ist sein Problem! #F1 @Max33Verstappen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:56.000Z",
        "id": "1335635597675925521",
        "lang": "de",
        "text": "@FelixLaden Naja das von leclerc war einfach nur dumm. Dumm, unn\u00f6tig und gef\u00e4hrlich :/ also klar sp\u00e4ter bremsen hilft aber so sp\u00e4t ist dumm."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:52.000Z",
        "id": "1335635583687913477",
        "lang": "de",
        "text": "Leclerc ist wirklichen ein guter Fahrer \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:48.000Z",
        "id": "1335635567934124032",
        "lang": "de",
        "text": "@Canstatt93 @Godzi0815 Hab Grad kurz reingeschaut . Klarer Leclerc Fehler ."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:45.000Z",
        "id": "1335635553929203718",
        "lang": "de",
        "text": "Vettel einfach krass. Ist schon an Leclerc vorbei! \ud83d\udcaa\n#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:43.000Z",
        "id": "1335635546383798273",
        "lang": "de",
        "text": "H\u00e4tte Leclerc keinen Lock-Up gehabt, w\u00e4re alles anders ausgegangen. Aber super Start von Russell. #Sakhirgp #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:42.000Z",
        "id": "1335635540562104324",
        "lang": "de",
        "text": "Was ist dieser Leclerc doch f\u00fcr ein hirnlosen Idiot!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:38.000Z",
        "id": "1335635524430815234",
        "lang": "de",
        "text": "#F1 #Verstappen alles richtig gemacht und doch verloren. Leclerc ist so ein Vollpfosten!! Sorry Max, tut mir leid f\u00fcr dich!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:29.000Z",
        "id": "1335635484803018766",
        "lang": "de",
        "text": "Wann bekommt #Leclerc eigentlich seine Rennenfreie Nachdenkpause? Er macht nichts anders als #Grosjean damals, geht aber immer! straffrei aus. Er lernt auch nicht aus diesen Fehlern. #fragMST @Sky_SaschaR #F1 #fail"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:28.000Z",
        "id": "1335635482055749643",
        "lang": "de",
        "text": "Musste @Charles_Leclerc wirklich @Max33Verstappen Rennen versauen? Ein Verbremser und 2 Autos sind raus und ein kaputter Frontfl\u00fcgel. Mann o Mann. #ShakirGP #Formula1 #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:27.000Z",
        "id": "1335635479014891531",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83e\uddd0 was f\u00fcr ein crash - #Leclerc hat zwei autos mitabgeschossen. \ud83d\ude44 schade, f\u00fcr #Verstappen, das w\u00e4re ein spannendes rennen geworden. \n#Formel1\n#GPBahrain"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:27.000Z",
        "id": "1335635478461210625",
        "lang": "de",
        "text": "@RTLde Herr Danner man sieht ganz klar Leclerc geht nicht vom Gas geht viel zu sp\u00e4t auf die Bremse das ist ein Vollpfosten."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:21.000Z",
        "id": "1335635453941321729",
        "lang": "de",
        "text": "Extrem bitter f\u00fcr Verstappen. Da geht er mal kein Risiko und dann gr\u00e4tscht ihm Leclerc dazwischen.. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:13.000Z",
        "id": "1335635420034572289",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Proofm4n: Typisch #Leclerc , er lernt es nicht wie man in Rechtskurven einf\u00e4hrt. Wieder mal nen Crash verursacht weil er nicht nachgibt\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:02.000Z",
        "id": "1335635371129004033",
        "lang": "de",
        "text": "Leclerc wird der neue Magnussen \n\n#SkyF1 #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:20:58.000Z",
        "id": "1335635355496804355",
        "lang": "de",
        "text": "Ob Leclerc heute mal was lernt?\nStay tuned...\n#sakhirgp"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:20:55.000Z",
        "id": "1335635343052247042",
        "lang": "de",
        "text": "Leclerc mit der selben Aktion wie in Spielberg und vor einer Woche. Kein Platz aber innen rein dr\u00fccken. Lernkurve gegen Null bei ihm #sakhirgp"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:20:52.000Z",
        "id": "1335635333082472450",
        "lang": "de",
        "text": "@Markrm96 Wo wollte Leclerc da hin? Einfach druff..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:20:45.000Z",
        "id": "1335635303441330177",
        "lang": "de",
        "text": "Das wars dann wohl. Mal wieder Doppelsieg Mercedes. Danke Leclerc zZz #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:20:44.000Z",
        "id": "1335635299133759491",
        "lang": "de",
        "text": "RT @jskeletti: Charles Leclerc findet L\u00fccken, wo keine sind. #Formel1 #sakhirgp https://t.co/qq2HRWKDK3"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:20:35.000Z",
        "id": "1335635261607251971",
        "lang": "de",
        "text": "@Fulleren Nein.\nSo, wie Leclerc unterwegs ist, gibt es keine Sicherheit."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:20:34.000Z",
        "id": "1335635256569962500",
        "lang": "de",
        "text": "Armer Max\nH\u00e4tte ihm es echt geg\u00f6nnt.\nEinmal ohne Hamilton und eine gute Chance und jetzt schie\u00dft Leclerc ihn raus. \n#Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:20:15.000Z",
        "id": "1335635175108190216",
        "lang": "de",
        "text": "@BusfahrerDB Leclerc kann nicht fahren wie letztes rennen h\u00e4tte vettel nicht gebremst h\u00e4tte es da auch schon gekracht"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:20:11.000Z",
        "id": "1335635161128570880",
        "lang": "de",
        "text": "Gleiches mit leclerc #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:20:10.000Z",
        "id": "1335635156951044096",
        "lang": "de",
        "text": "Charles Leclerc findet L\u00fccken, wo keine sind. #Formel1 #sakhirgp https://t.co/qq2HRWKDK3"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:20:07.000Z",
        "id": "1335635142019325954",
        "lang": "de",
        "text": "Leclerc wieder mal zu Aggresiv bisher hat es immer vettel Getroffen und der hat immer zur\u00fcckgezogen, die anderen halt nicht, und schon knallt es. da muss er sich noch \u00e4ndern das geht auf dauer nicht gut #ShakirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:20:02.000Z",
        "id": "1335635122150846464",
        "lang": "de",
        "text": "Ganz gro\u00dfes Kino Leclerc \ud83d\ude44\ud83e\udd21\ud83e\udd13#ferrari #f1 #sakhirgp"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:50.000Z",
        "id": "1335635069801730050",
        "lang": "de",
        "text": "Direkt abgeschaltet. Kein Bock mehr weiterzuschauen. Drecks Leclerc #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:48.000Z",
        "id": "1335635062939848719",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn @Charles_Leclerc so weiter macht wird er zum neuen Crash-Kid. Der Junge ist einfach viel zu \u00fcberambitioniert... #F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:44.000Z",
        "id": "1335635043985797122",
        "lang": "de",
        "text": "Ob sich Ferrari mit #LECLERC einen Gefallen getan hat? Er muss noch viel lernen. #formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:43.000Z",
        "id": "1335635040601055232",
        "lang": "de",
        "text": "So ne gute Startposition und dann das. \ud83d\ude48\n#Leclerc #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:41.000Z",
        "id": "1335635033651023872",
        "lang": "de",
        "text": "@nasemann69 Vettel hatte ja schon beim letzten Rennen einen Funkspruch \u00fcber die Fahrweise von Leclerc rausgehauen. Nur hat es diesmal jemand anderes erwischt."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:31.000Z",
        "id": "1335634989338271744",
        "lang": "de",
        "text": "Leclerc und Verstappen zahlen heute mal Lehrgeld @Sky_SaschaR #SkyF1  #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:27.000Z",
        "id": "1335634973978730502",
        "lang": "de",
        "text": "#sakhirgp hat Leclerc schon mal \u00fcber eine Karriere beim Autoscooter auf dem n\u00e4chsten Rummelplatz nachgedacht? #SkyF1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:25.000Z",
        "id": "1335634966303154177",
        "lang": "de",
        "text": "Endlich mal ein #Rennen, ohne zu wissen, wer gewinnt. Und #Verstappen und #Leclerc sind bereits raus\ud83d\ude2c. \n\n#sakhirgp #Formula1 #Formel1 #F1 #SkyF1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:24.000Z",
        "id": "1335634962909949956",
        "lang": "de",
        "text": "Traumhaft, wie @Sky_SaschaR #leclerc immer in Schutz nimmt. Klarer Fehler, mal wieder, das dritte mal diese Saison. Torpedo 2.0 #sakhirgp #BahrainGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:20.000Z",
        "id": "1335634946954850309",
        "lang": "de",
        "text": "Leclerc sollte mit der Ausbildung nochmal von Vorne anfangen #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:20.000Z",
        "id": "1335634946828939268",
        "lang": "de",
        "text": "Ok - Alpha Tauri kamen wirklich gut weg, aber LeClerc nimmt sich und Verstappen aus dem Rennen.\n\nPerez ist letzter.\n\nAber yay Seb P9"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:20.000Z",
        "id": "1335634945801412611",
        "lang": "de",
        "text": "Fataler Fehler von Leclerc, genau das was Vettel letzte Woche angesprochen hat. #sakhirgp"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:16.000Z",
        "id": "1335634930278264835",
        "lang": "de",
        "text": "Leclerc f\u00fcr mich der schlechteste Formel 1 Fahrer! #gpbahrein"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:07.000Z",
        "id": "1335634889983602688",
        "lang": "de",
        "text": "Hm... Nicht der kl\u00fcgste Move von Leclerc :/\n#F1 #Formula1 #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:04.000Z",
        "id": "1335634877887225856",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JayPietsmiet: Kann es sein, dass Leclerc mittlerweile 2020 die meisten Crashs verursacht hat? Unfassbar.... #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:01.000Z",
        "id": "1335634864125698048",
        "lang": "de",
        "text": "Geht ja gut los \ud83e\udd2f #Leclerc schon mal raus \ud83e\udd10 Mal gucken was #Vettel jetzt noch rei\u00dfen kann...bei Kimis drehe hab ich kurz die Luft angehalten \ud83d\ude2c Das war doch die selbe Stelle oder?\ud83d\ude2c\n\n@ScuderiaFerrari  @STINTPodcast https://t.co/QrZ4sNoy71"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:57.000Z",
        "id": "1335634846849376256",
        "lang": "de",
        "text": "@Jakobnumero2 Junge leclerc is n ehrenmann aber die Aktion war schlecht"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:49.000Z",
        "id": "1335634816482635786",
        "lang": "de",
        "text": "@Justus94741603 @JayPietsmiet Nope. Man sieht ganz deutlich, dass LeClerc einfach zu sp\u00e4t bremst. Wie letzte Woche auch."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:41.000Z",
        "id": "1335634781703467010",
        "lang": "de",
        "text": "@FelixLaden Leclerc einfach schlecht, sorry der kann aber nicht gleichzeitig mit jemand anderem um die Kurve. (z.B. Vettel)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:41.000Z",
        "id": "1335634780814254082",
        "lang": "de",
        "text": "Tja Leclerc da.....\nVettel hat letzte Woche Platz gemacht diese Woche sag ich nur RIP\n#ShakirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:39.000Z",
        "id": "1335634773138698246",
        "lang": "de",
        "text": "#sakhirgp Anfangs fand ich Leclerc gut aber was der momentan abzieht ist einfach nur dumm und da kann man Vettel wirklich komplett verstehen, dass er sich da mal aufregt."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:38.000Z",
        "id": "1335634768650776576",
        "lang": "de",
        "text": "@dima_here Leclerc macht was er eigentlich immer macht. Diesmal hat halt keiner zur\u00fcck gezogen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:37.000Z",
        "id": "1335634764376760322",
        "lang": "de",
        "text": "Perez is halt kein Vettel und zieht nicht zur\u00fcck, wenn Leclerc die Divebomb ansetzt... #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:35.000Z",
        "id": "1335634757510684675",
        "lang": "de",
        "text": "@Charles_Leclerc nach dem Motto: Augen zu und durch! Brechstange! \ud83d\ude44 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:34.000Z",
        "id": "1335634754113318917",
        "lang": "de",
        "text": "LeClerc hat einfach mal reingehalten und getroffen... #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:33.000Z",
        "id": "1335634746785861633",
        "lang": "de",
        "text": "@MaiksF1Channel Leclerc hat sich verbremst, in Perez rein und Verstappen ist dumm ausgewichen. \nDefinitiv Leclerc Schuld. Da gebe ich Sascha Roos definitv recht. Irgendwann muss das ja mal knallen bei Leclerc."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:33.000Z",
        "id": "1335634746014109696",
        "lang": "de",
        "text": "Leclerc und Perez kollidierten in Kurve 4, Verstappen musste dabei \u00fcbers Kies ausweichen - und somit h\u00e4ngen Verstappen und Leclerc in der Wand, und Perez m\u00fcsste an die Box. Hinter dem SC f\u00fchrt Russell vor Bottas, Sainz, Ricciardo und Kvyat. #SakhirGP #F1 \ud83c\udde7\ud83c\udded"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:30.000Z",
        "id": "1335634736081866752",
        "lang": "de",
        "text": "leclerc zum dritten mal jetzt mit so nem move\n\nvon wegen er lernt dazu\n\ndepp hoch 100\n\n#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:30.000Z",
        "id": "1335634733666066436",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt ist mir klar, was Vettel dem Leclerc gesagt hat. Bei allen anderen darf er einfach in die Karre fahren... #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:29.000Z",
        "id": "1335634732143550467",
        "lang": "de",
        "text": "Aber kommen wir von den Losern Leclerc und Bottas zu unser aller Hoffnung: Russell hat einen sauberen Start und f\u00fchrt jetzt. Und das ist auch gut so. #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:29.000Z",
        "id": "1335634729811456002",
        "lang": "de",
        "text": "Leclerc lernt leider nicht aus seinen Fehlern. Er macht immer wieder das gleiche. #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:28.000Z",
        "id": "1335634726250483712",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn #Leclerc nicht langsam erwachsen wird, bleibt das Wunderkind nicht lang in der Formel 1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:22.000Z",
        "id": "1335634700648509446",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JayPietsmiet: Kann es sein, dass Leclerc mittlerweile 2020 die meisten Crashs verursacht hat? Unfassbar.... #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:20.000Z",
        "id": "1335634693149118472",
        "lang": "de",
        "text": "RT @IamIllgner: Da ist EINMAL Hamilton nicht dabei, hast eine gute Chance f\u00fcr Platz 1 und dann rast dir Leclerc rein.\n\n#Verstappen so:\n\n#Fo\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:19.000Z",
        "id": "1335634691232309248",
        "lang": "de",
        "text": "@Der_TBM Was macht denn da leclerc? Glaube er hat sich an bottas orientiert aber der war halt auch schon zu sp\u00e4t. Einfach d\u00e4mlich"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:17.000Z",
        "id": "1335634680884948993",
        "lang": "de",
        "text": "@dima_here Wo soll er denn hin in leclerc reinfahren?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:09.000Z",
        "id": "1335634646407778305",
        "lang": "de",
        "text": "#F1 #Leclerc kann nur schnell, Fahren muss er echt noch lernen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:02.000Z",
        "id": "1335634617278345216",
        "lang": "de",
        "text": "Die Aktion von Leclerc gibt sicherlich Strafpunkte. Und vllt. sammelt Sainz n\u00e4chstes Jahr ja mehr Punkte als Leclerc - denn Leclerc ist immer noch zu ungest\u00fcm. #F1 #Formel1 #Formula1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:02.000Z",
        "id": "1335634616913457152",
        "lang": "de",
        "text": "#Leclerc ist und bleibt ein Dussel.\n#F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:01.000Z",
        "id": "1335634614241603586",
        "lang": "de",
        "text": "#Leclerc spielt F1 2020 online Lobby \n\n#sakhirgp"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:01.000Z",
        "id": "1335634613725753345",
        "lang": "de",
        "text": "M.m.n. genau das selbe wie letzte Woche bei #Leclerc , zu sp\u00e4t auf der Bremse und geht wieder so aggressiv in die Kurve, #Vettel hatte letzte Woche noch zur\u00fcckgezogen...\n\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:59.000Z",
        "id": "1335634605131636742",
        "lang": "de",
        "text": "Schon bl\u00f6d f\u00fcr #Leclerc, dass nicht alle Fahrer so vern\u00fcnftig reagieren wie Vettel, wenn er in nicht vorhandene L\u00fccken sticht...\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n#SakhirGP @SkySportDE #ferrari"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:59.000Z",
        "id": "1335634604653481984",
        "lang": "de",
        "text": "So wie Leclerc gefahren ist, fuhr vor ein bis zwei Jahren noch Verstappen.\nBoxauto\n#Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:58.000Z",
        "id": "1335634600639475718",
        "lang": "de",
        "text": "Leclerc passt einfach zu Ferrari, Team ist momentan schei\u00dfe mit Leclerc der momentan schei\u00dfe f\u00e4hrt. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:53.000Z",
        "id": "1335634581282836481",
        "lang": "de",
        "text": "Da ist EINMAL Hamilton nicht dabei, hast eine gute Chance f\u00fcr Platz 1 und dann rast dir Leclerc rein.\n\n#Verstappen so:\n\n#Formel1 #SakhirGP https://t.co/kPKxgrzjQX"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:53.000Z",
        "id": "1335634580620054532",
        "lang": "de",
        "text": "Tja das passiert halt wenn man bei einem Nicht-Teamkollegen so reinh\u00e4lt Herr Leclerc! Die anderen bremsen nicht im Vergleich zu Vettel. #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:44.000Z",
        "id": "1335634541554372608",
        "lang": "de",
        "text": "Oh Mann. Leclerc haut mal wieder die Konkurrenz raus. Was ein Idiot. #Formula1Turkiye"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:44.000Z",
        "id": "1335634541101391874",
        "lang": "de",
        "text": "Leclerc so ein Vogel man"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:41.000Z",
        "id": "1335634529130778625",
        "lang": "de",
        "text": "Was f\u00fcr ein Fehler von Leclerc. #BahrainGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:38.000Z",
        "id": "1335634518364082177",
        "lang": "de",
        "text": "Gut gemacht Leclerc\ud83d\ude02"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:37.000Z",
        "id": "1335634515105116165",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Leclerc musste dieses mal f\u00fcr sein aggressives fahren bezahlen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:36.000Z",
        "id": "1335634507915988992",
        "lang": "de",
        "text": "@pat_que Er soll ja wohl recht lernwilllig sein, aber ich halte ehemalige F2 Sieger wie Leclerc, Russell und Co f\u00fcr deutlich talentierter bzw mit 21 Jahren \"besser\""
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:34.000Z",
        "id": "1335634499636506624",
        "lang": "de",
        "text": "Also jetzt wirds spannend..\nVerstappen, leclerc raus!.. \n\n#SakhirGP #formula1 #f1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:33.000Z",
        "id": "1335634496507490305",
        "lang": "de",
        "text": "Ok. Dann nehmen wir #LeClerc halt von der Liste... #F1RTL #ShakirGP #lasttweet"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:33.000Z",
        "id": "1335634495270244358",
        "lang": "de",
        "text": "LeClerc macht einfach wieder das selbe wie mit Vettel letzte Woche das is 3infach krass wie dumm der ist #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:32.000Z",
        "id": "1335634493630279681",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MichiT3103: Leclerc wie immer. Nur macht galt nicht jeder Platz wie Vettel.... der sollte das so langsam mal lernen...\n\n#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:32.000Z",
        "id": "1335634490446798855",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Leclerc geht mir langsam auf die Nerven"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:29.000Z",
        "id": "1335634478954409986",
        "lang": "de",
        "text": "kurve 2 einf verstappen und leclerc raus ganz stark"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:28.000Z",
        "id": "1335634475389227013",
        "lang": "de",
        "text": "@iMia_San_FCB Lucas \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\nLeclerc Divebombed Perez einfach h\u00e4rter als Kvjat jemals jemanden gedivebombed hat \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:27.000Z",
        "id": "1335634473245941760",
        "lang": "de",
        "text": "LeClerc r\u00e4umt erstmal auf \ud83d\ude05 #F1 #sakhirgp"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:26.000Z",
        "id": "1335634468447596544",
        "lang": "de",
        "text": "Leclerc neigt ab und zu aber auch zum Bruchpiloten. #f1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:26.000Z",
        "id": "1335634466325327872",
        "lang": "de",
        "text": "Typisch #Leclerc , er lernt es nicht wie man in Rechtskurven einf\u00e4hrt. Wieder mal nen Crash verursacht weil er nicht nachgibt. #formel1 #f1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:22.000Z",
        "id": "1335634450919649280",
        "lang": "de",
        "text": "Was f\u00fcr ein absolut unn\u00f6tiges Man\u00f6ver von #Leclerc oder was sagst Du @FormulaLena"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:21.000Z",
        "id": "1335634447589371908",
        "lang": "de",
        "text": "Leclerc wie immer. Nur macht galt nicht jeder Platz wie Vettel.... der sollte das so langsam mal lernen...\n\n#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:20.000Z",
        "id": "1335634441214029825",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JayPietsmiet: Kann es sein, dass Leclerc mittlerweile 2020 die meisten Crashs verursacht hat? Unfassbar.... #SakhirGP"
    }
]