[
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:46:43.000Z",
        "id": "1359499039629312003",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AndreaSchlegel3: https://t.co/Kby6PQNok2\nLockdown bis mindestens Mitte M\u00e4rz verl\u00e4ngert. Ob bis Mitte M\u00e4rz 2022 oder 2023 ist noch unkla\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:46:40.000Z",
        "id": "1359499024974417923",
        "lang": "de",
        "text": "Corona-Gipfel mit Angela Merkel: Offenbar doch fr\u00fcheres Lockdown-Ende in Sicht\n\nEigentlich sollte der Lockdown bis Mitte M\u00e4rz verl\u00e4ngert werden. Nun wackelt der Termin jedoch wieder \u2013 weil Kanzlerin Merkel und die L\u00e4nderchefs sich offenbar nic ...\n\nhttps://t.co/9at9JQ34PL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:03.000Z",
        "id": "1359498114713980929",
        "lang": "de",
        "text": "RT @derblauekreis: Merkel zieht ihre Salamitaktik weiter fort. Lockerungen fr\u00fchestens Mitte M\u00e4rz bedeutet im Klartext, April oder Mai."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:41:13.000Z",
        "id": "1359497654405898248",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Aquinate2: EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidioten\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:40:46.000Z",
        "id": "1359497539909730307",
        "lang": "de",
        "text": "Lockdown soll bis Mitte M\u00e4rz verl\u00e4ngert werden - Friseure \u00f6ffnen fr\u00fcher.\n#lockdown #lockdownverlaengerung #shutdown #Friseure #FriseureinNot #frisuer #schulen #schule #kitas #verl\u00e4ngerung #CoronaGipfel #Gipfel #Covid19 #Cartoon #Tomicek https://t.co/fBpP4D78yO"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:39:45.000Z",
        "id": "1359497283658735626",
        "lang": "de",
        "text": "@welt Man kann nur hoffen, dass sich doch noch ein bisschen der gesunde Menschenverstand durchsetzt. Denn Mitte M\u00e4rz wird es wieder neue Warnungen geben. Vor neuen noch gef\u00e4hrlicheren Mutanten, Turbo-Viren und immensen Sp\u00e4tfolgen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:38:47.000Z",
        "id": "1359497042599571460",
        "lang": "de",
        "text": "RT @McAskold: @RAinBraun IMHO w\u00e4ren wir l\u00e4ngst um ein L\u00e4nger herum gekommen, wenn vor einem Jahr wirklich Alle f\u00fcr zwei Wochen zu Hause geb\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:38:36.000Z",
        "id": "1359496996927791104",
        "lang": "de",
        "text": "RT @markusgaertner: Der #Lockdown geht also bis Mitte #M\u00e4rz weiter, wenn die MPs heute nicht Frau #Merkel zur Vernunft bringen\nZeit f\u00fcr neu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:38:36.000Z",
        "id": "1359496993064779787",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DrDavidBerger: EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidio\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:47.000Z",
        "id": "1359496788328202240",
        "lang": "de",
        "text": "@alex_berlin46 @MaibachRenee @Lighthimmel @Tino_Chrupalla Anfang vorherigen Jahres hat unsere Regierung gar nichts gemacht, da w\u00e4re es erst Mal angebracht gewesen. \nMitte M\u00e4rz dann als der Peak vorbei war, die Zahlen an fallen, haben sie den ersten lockdown beschlossen. Und Schaden verursacht!!! \n1/"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:09.000Z",
        "id": "1359496628772737029",
        "lang": "de",
        "text": "@havgedde Die sind Mitte M\u00e4rz. Bundestagswahl ist ja erst im September, denk Mal daf\u00fcr kommt der Wahl o mat dann im Sommer online?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:00.000Z",
        "id": "1359496593326694402",
        "lang": "de",
        "text": "@SZ ...und man wei\u00df jetzt schon, was Mitte M\u00e4rz verk\u00fcndet wird. Neue noch gef\u00e4hrlichere Mutationen, man muss unbedingt weiter verl\u00e4ngern. Vielleicht wird ja jemand symptomlos  krank. Das muss um jeden Preis vermieden werden."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:19.000Z",
        "id": "1359495918073098246",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AndreaSchlegel3: https://t.co/Kby6PQNok2\nLockdown bis mindestens Mitte M\u00e4rz verl\u00e4ngert. Ob bis Mitte M\u00e4rz 2022 oder 2023 ist noch unkla\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:34.000Z",
        "id": "1359495727865544704",
        "lang": "de",
        "text": "RT @markusgaertner: Der #Lockdown geht also bis Mitte #M\u00e4rz weiter, wenn die MPs heute nicht Frau #Merkel zur Vernunft bringen\nZeit f\u00fcr neu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:18.000Z",
        "id": "1359495661780168710",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TBreitschneider: Damit bereitet uns Merkels Kettenhund Drosten darauf vor, dass wir sp\u00e4t. nach Ostern wieder mit dem n\u00e4chsten Lockdown\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:58.000Z",
        "id": "1359495575499116548",
        "lang": "de",
        "text": "@Prisma18221713 @realTomBohn Heute Kuchen in unserem Lieblingscafe geholt, Chefin sagt nochmal dicht bis Mitte M\u00e4rz - das packt sie nicht mehr, dann macht sie nie wieder auf :( bisher keine Hilfen angekommen..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:17.000Z",
        "id": "1359495406934179841",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AndreaSchlegel3: https://t.co/Kby6PQNok2\nLockdown bis mindestens Mitte M\u00e4rz verl\u00e4ngert. Ob bis Mitte M\u00e4rz 2022 oder 2023 ist noch unkla\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:04.000Z",
        "id": "1359494848986963968",
        "lang": "de",
        "text": "Der #Corona #Lockdown soll bis Mitte #M\u00e4rz verl\u00e4ngert werden. Das geht aus einer Beschlussvorlage hervor, \u00fcber die der #Bund heute diskutiert. Es soll jedoch auch Ausnahmen geben: \u27a1\ufe0f https://t.co/YO7bwbk5aS"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:43.000Z",
        "id": "1359494759518265349",
        "lang": "de",
        "text": "RT @markusgaertner: Der #Lockdown geht also bis Mitte #M\u00e4rz weiter, wenn die MPs heute nicht Frau #Merkel zur Vernunft bringen\nZeit f\u00fcr neu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:02.000Z",
        "id": "1359494334719090690",
        "lang": "de",
        "text": "Merkel fordert Lockdown bis Mitte M\u00e4rz! Unternehmer die im Herbst CDU oder SPD w\u00e4hlen, kann man getrost Wahnsinn im Endstadium attestieren"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:18.000Z",
        "id": "1359494149330894849",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TBreitschneider: Damit bereitet uns Merkels Kettenhund Drosten darauf vor, dass wir sp\u00e4t. nach Ostern wieder mit dem n\u00e4chsten Lockdown\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:16.000Z",
        "id": "1359494144159326211",
        "lang": "de",
        "text": "@JuleStinkesocke Irgendwann werden wir eine Inzidenz von 10 haben, alle holen 2020 nach und schwupp stehen wir wieder kurz vor dem Lockdown. Die Impfungen werden auch bis Mitte M\u00e4rz keinen Unterschied f\u00fcr meine Altersklasse machen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:14.000Z",
        "id": "1359493884905218049",
        "lang": "de",
        "text": "@5second_stereo Ja etwas entspannen. Praktikum l\u00e4uft ja noch bis Mitte M\u00e4rz \ud83d\ude48\nAber es wird definitiv etwas entspannter. Ich kann mich jetzt ganz auf das Praktikum konzentrieren \ud83d\ude48"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:38.000Z",
        "id": "1359493731322384388",
        "lang": "de",
        "text": "RT @derblauekreis: Merkel zieht ihre Salamitaktik weiter fort. Lockerungen fr\u00fchestens Mitte M\u00e4rz bedeutet im Klartext, April oder Mai."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:35.000Z",
        "id": "1359493717367918599",
        "lang": "de",
        "text": "RT @raumvektor: Wenn es schon nicht anders geht, dann sollte man bis Mitte M\u00e4rz mal ALLES nicht-lebenswichtige dicht machen, damit die Zahl\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:05.000Z",
        "id": "1359493594512568320",
        "lang": "de",
        "text": "https://t.co/Kby6PQNok2\nLockdown bis mindestens Mitte M\u00e4rz verl\u00e4ngert. Ob bis Mitte M\u00e4rz 2022 oder 2023 ist noch unklar.....\ud83d\ude37\ud83e\udd23"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:24.000Z",
        "id": "1359493171613425665",
        "lang": "de",
        "text": "H\u00e4 wollen die uns komplett f1cken? Bis Mitte M\u00c4RZ???? #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:22.000Z",
        "id": "1359492908542545923",
        "lang": "de",
        "text": "@tagesschau Offensichtlich wird nicht in jedem Land so ein Theater um Corona gemacht, wie in Deutschland. Und ich h\u00f6re jetzt schon wieder die Statements unserer Verantwortlichen Mitte M\u00e4rz. Neue Mutationen, noch gef\u00e4hrlicher...wir m\u00fcssen den Lockdown verl\u00e4ngern."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:07.000Z",
        "id": "1359492595022520329",
        "lang": "de",
        "text": "In #Deutschland wird der #Lockdown wohl bis Mitte M\u00e4rz #verl\u00e4ngert.\nhttps://t.co/eVGoKpt7Lu"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:23.000Z",
        "id": "1359492157351075841",
        "lang": "de",
        "text": "@ichbinschoener Bei uns kommen die regelm\u00e4\u00dfig erst Mitte M\u00e4rz zur\u00fcck, fast zuverl\u00e4ssig h\u00f6re ich sie am Valentinstag."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:40.000Z",
        "id": "1359491977256050691",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Lovis_Lex: Nun heult mal nicht, wenn der Lockdown bis Mitte M\u00e4rz verl\u00e4ngert wird, danach wird er auch nicht beendet. Guckt mal nach Mel\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:17:02.000Z",
        "id": "1359491567275429889",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DesGartner: #lockdownverlaengerung bis Mitte M\u00e4rz, Fris\u00f6re d\u00fcrfen vorher \u00f6ffnen https://t.co/F8I60OcTGn"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:16:30.000Z",
        "id": "1359491433032519680",
        "lang": "de",
        "text": "Corona-Gipfel mit Merkel: Offenbar doch fr\u00fcheres Lockdown-Ende in Sicht\n\nEigentlich herrschte \u00fcber eine Verl\u00e4ngerung des Lockdowns bis Mitte M\u00e4rz weitgehende Einigkeit. Nun wackelt der Termin aber laut eines Medienberichts wieder. Heute Na ...\n\nhttps://t.co/MwPUghWx1R"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:15:51.000Z",
        "id": "1359491270528360448",
        "lang": "de",
        "text": "@silv_den_ Lockdown bis Mitte M\u00e4rz ich w\u00e4hle den Freitod?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:13:42.000Z",
        "id": "1359490728137736195",
        "lang": "de",
        "text": "@pausenfuessler Ich tippe so auf - wie letztes Jahr - Mitte M\u00e4rz und wir m\u00fcssen leider alles schlie\u00dfen, weil die Mutationen sich durch die GS fressen und leider - oh Wunder! - sich die Kinderstationen f\u00fcllen. Schei\u00dfe, dass es so weit kommen muss."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:13:11.000Z",
        "id": "1359490597384581121",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Aquinate2: EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidioten\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:11:05.000Z",
        "id": "1359490068742868999",
        "lang": "de",
        "text": "herdenimmunit\u00e4t bei dem tempo: etwa ende 2022\n\nlockdown: endet mitte m\u00e4rz \n\nmake it make sense"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:10:03.000Z",
        "id": "1359489810252128256",
        "lang": "de",
        "text": "\u27a6 Bund will Lockdown bis Mitte M\u00e4rz verl\u00e4ngern | AFP\n\n\u00bb \n \n  https://t.co/GOgB2SRGw4"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:09:03.000Z",
        "id": "1359489557503348740",
        "lang": "de",
        "text": "@Pustel13 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23ja, so gehts!!! Ich habe ja auch viel Zeit, bin im Home Office!! So wie es aussieht, noch bis Mitte M\u00e4rz!?\ud83e\udd14"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:08:06.000Z",
        "id": "1359489321150078976",
        "lang": "de",
        "text": "RT @rb_live: Angesichts der sinkenden Inzidenzzahlen will #RBLeipzig ab Mitte M\u00e4rz \u00fcber eine R\u00fcckkehr der Anh\u00e4nger ins Stadion nachdenken.\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:07:13.000Z",
        "id": "1359489099221118976",
        "lang": "de",
        "text": "@Gandoelf Mitte M\u00e4rz 2022? 2023?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:06:35.000Z",
        "id": "1359488939015491585",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DesGartner: #lockdownverlaengerung bis Mitte M\u00e4rz, Fris\u00f6re d\u00fcrfen vorher \u00f6ffnen https://t.co/F8I60OcTGn"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:06:22.000Z",
        "id": "1359488881838743556",
        "lang": "de",
        "text": "@kriegundfreitag Danke... Ohrwurm bis Mitte M\u00e4rz.... check!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:05:54.000Z",
        "id": "1359488767254487048",
        "lang": "de",
        "text": "RT @peterpstuttgart: ihr k\u00f6nntet jetzt das Corona Treffen absagen, alle Medien haben den Beschluss lockdown bis Mitte M\u00e4rz bekannt gegeben\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:01:39.000Z",
        "id": "1359487695018487809",
        "lang": "de",
        "text": "Bund-L\u00e4nder-Runde zum Lockdown: Lockdown-Verl\u00e4ngerung bis Mitte M\u00e4rz erwartet\n\nBerlin (dpa) \u2013 Die L\u00e4nder sollen freie Hand f\u00fcr die \u00d6ffnung von Schulen und Kitas bekommen \u2013 der Lockdown in Deutschland wird aber m\u00f6glicherweise wei ...\n\nhttps://t.co/SNWctZaANI"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:01:00.000Z",
        "id": "1359487531734155268",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Aquinate2: EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidioten\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:00:57.000Z",
        "id": "1359487521869160454",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TBreitschneider: Damit bereitet uns Merkels Kettenhund Drosten darauf vor, dass wir sp\u00e4t. nach Ostern wieder mit dem n\u00e4chsten Lockdown\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:00:32.000Z",
        "id": "1359487414364999684",
        "lang": "de",
        "text": "RT @WhatsUp_Sloth: \u201eWir werden es bei dem aktuellen R-Wert nicht schaffen, bis Mitte M\u00e4rz auf eine Inzidenz von unter 50 zu kommen.\u201c Der R-\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:59:21.000Z",
        "id": "1359487116003209219",
        "lang": "de",
        "text": "RT @peterpstuttgart: ihr k\u00f6nntet jetzt das Corona Treffen absagen, alle Medien haben den Beschluss lockdown bis Mitte M\u00e4rz bekannt gegeben\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:58:23.000Z",
        "id": "1359486874428059650",
        "lang": "de",
        "text": "Das Bundeskanzleramt will den #Lockdown bis Mitte M\u00e4rz verl\u00e4ngern - vor allem wegen der Ausbreitung neuer hochansteckender #Virusvarianten #Covid19 | #AFP \n\nhttps://t.co/zpbp62CtRq"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:57:10.000Z",
        "id": "1359486566373216259",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TBreitschneider: Damit bereitet uns Merkels Kettenhund Drosten darauf vor, dass wir sp\u00e4t. nach Ostern wieder mit dem n\u00e4chsten Lockdown\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:56:27.000Z",
        "id": "1359486389700726786",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TBreitschneider: Damit bereitet uns Merkels Kettenhund Drosten darauf vor, dass wir sp\u00e4t. nach Ostern wieder mit dem n\u00e4chsten Lockdown\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:56:03.000Z",
        "id": "1359486287313526785",
        "lang": "de",
        "text": "WDH/ROUNDUP: Beratungen \u00fcber weitgehende Lockdown-Verl\u00e4ngerung bis Mitte M\u00e4rz https://t.co/35znTwtR8j #Wirtschaft #Finanzen"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:55:51.000Z",
        "id": "1359486238592532486",
        "lang": "de",
        "text": "@RAinBraun IMHO w\u00e4ren wir l\u00e4ngst um ein L\u00e4nger herum gekommen, wenn vor einem Jahr wirklich Alle f\u00fcr zwei Wochen zu Hause geblieben w\u00e4ren.\nMitte M\u00e4rz lockern unsere Lobbypolitiker wieder, da weiter leicht fallender Trend. Sp\u00e4testens Ostern kommt mit #B117 die 3. Welle mit Ansage."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:53:23.000Z",
        "id": "1359485614542962692",
        "lang": "de",
        "text": "@StanglIngrid Interessiert die Bundesregierung leider nicht... wor gehen ja bis Mitte M\u00e4rz in die Verl\u00e4ngerung... \ud83e\udd2e"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:53:05.000Z",
        "id": "1359485539934736386",
        "lang": "de",
        "text": "RT @platowverlag: Bei dem heutigen #CoronaGipfel kommt es wohl zu einer #LockdownVerl\u00e4ngerung bis Mitte M\u00e4rz. Wie reagiert der #DAX? #B\u00f6rse\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:52:51.000Z",
        "id": "1359485480182628353",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TBreitschneider: Damit bereitet uns Merkels Kettenhund Drosten darauf vor, dass wir sp\u00e4t. nach Ostern wieder mit dem n\u00e4chsten Lockdown\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:50:06.000Z",
        "id": "1359484791666704388",
        "lang": "de",
        "text": "Der #Corona-Stillstand f\u00fcr den Amateur- und Breitensport k\u00f6nnte laut Beschlussvorlage bis mindestens Mitte M\u00e4rz verl\u00e4ngert werden. #CoronaGipfel #Lockdown\nhttps://t.co/o4SCsC1MtG"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:49:41.000Z",
        "id": "1359484684338683905",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TBreitschneider: Damit bereitet uns Merkels Kettenhund Drosten darauf vor, dass wir sp\u00e4t. nach Ostern wieder mit dem n\u00e4chsten Lockdown\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:49:18.000Z",
        "id": "1359484587127226369",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DrDavidBerger: EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidio\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:47:02.000Z",
        "id": "1359484019851759623",
        "lang": "de",
        "text": "https://t.co/LOE2O3hwlq #BezirksligaNiederrheinGruppe6 Keine Corona-Lockerungen f\u00fcr Sport bis Mitte M\u00e4rz https://t.co/quxqm0Zlma https://t.co/Nq243oiCnT"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:46:52.000Z",
        "id": "1359483977841655811",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SauerSchardt: Lockdown verl\u00e4ngern bis Mitte M\u00e4rz, \u201ewir bleiben zuhause\u201c,  impfen, wenn es Impfstoff gibt! Die Bundesregierung reduziert\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:45:44.000Z",
        "id": "1359483691840512005",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SauerSchardt: Lockdown verl\u00e4ngern bis Mitte M\u00e4rz, \u201ewir bleiben zuhause\u201c,  impfen, wenn es Impfstoff gibt! Die Bundesregierung reduziert\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:45:03.000Z",
        "id": "1359483517508460548",
        "lang": "de",
        "text": "Als ich h\u00f6rte das Lockdown bis Mitte M\u00e4rz verl\u00e4nger wird da ist mir der Henkel mein Kaffee Tasse abgebrochen und der ganze Kaffee und die Sch\u00f6ne Tasse zerbrochen auf den Boden. Was f\u00fcr eine schweinerei. xD"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:42:23.000Z",
        "id": "1359482846700703748",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SauerSchardt: Lockdown verl\u00e4ngern bis Mitte M\u00e4rz, \u201ewir bleiben zuhause\u201c,  impfen, wenn es Impfstoff gibt! Die Bundesregierung reduziert\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:42:22.000Z",
        "id": "1359482844314300418",
        "lang": "de",
        "text": "@fernseh_heini Na immerhin ein Lichtblick. Auch wenn ich den im RL noch net so wirklich gefunden hab bei dem weiteren Lockdown bis Mitte M\u00e4rz"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:41:52.000Z",
        "id": "1359482716492865544",
        "lang": "de",
        "text": "Lockdown verl\u00e4ngern bis Mitte M\u00e4rz, \u201ewir bleiben zuhause\u201c,  impfen, wenn es Impfstoff gibt! Die Bundesregierung reduziert sich auf WEITER SO f\u00fcr den Gipfel heute. Folgen f\u00fcr unser Land, Perspektiven f\u00fcr die Menschen, Stufenplan f\u00fcr \u00d6ffnungen ? Fehlanzeige. #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:41:48.000Z",
        "id": "1359482700613230593",
        "lang": "de",
        "text": "RT @christianwilp: Gut frisiert in die Pleite? Friseure \u00f6ffnen Anfang M\u00e4rz, Lockdown-Verl\u00e4ngerung bis Mitte M\u00e4rz. Neue Beschlussvorlage. #C\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:40:17.000Z",
        "id": "1359482318306557952",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TBreitschneider: Damit bereitet uns Merkels Kettenhund Drosten darauf vor, dass wir sp\u00e4t. nach Ostern wieder mit dem n\u00e4chsten Lockdown\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:40:17.000Z",
        "id": "1359482317140602881",
        "lang": "de",
        "text": "Lockdown-Kritiker (gerne als \"Coronaleugner\" verleugnet) warnen seit langem hiervor: Mittlerweile ist jedes dritte Kind wegen des Lockdowns psychisch auff\u00e4llig. Trotzdem hat der #CoronaGipfel jetzt eine #Lockdownverl\u00e4ngerung bis Mitte M\u00e4rz beschlossen. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\n\nhttps://t.co/3PwzXjDisQ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:39:56.000Z",
        "id": "1359482229022461955",
        "lang": "de",
        "text": "RT @peterpstuttgart: ihr k\u00f6nntet jetzt das Corona Treffen absagen, alle Medien haben den Beschluss lockdown bis Mitte M\u00e4rz bekannt gegeben\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:39:27.000Z",
        "id": "1359482111045103637",
        "lang": "de",
        "text": "RT @markusgaertner: Der #Lockdown geht also bis Mitte #M\u00e4rz weiter, wenn die MPs heute nicht Frau #Merkel zur Vernunft bringen\nZeit f\u00fcr neu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:39:02.000Z",
        "id": "1359482003314335747",
        "lang": "de",
        "text": "RT @peterpstuttgart: ihr k\u00f6nntet jetzt das Corona Treffen absagen, alle Medien haben den Beschluss lockdown bis Mitte M\u00e4rz bekannt gegeben\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:36:44.000Z",
        "id": "1359481424953360385",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TBreitschneider: Damit bereitet uns Merkels Kettenhund Drosten darauf vor, dass wir sp\u00e4t. nach Ostern wieder mit dem n\u00e4chsten Lockdown\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:34:56.000Z",
        "id": "1359480972736147463",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TBreitschneider: Damit bereitet uns Merkels Kettenhund Drosten darauf vor, dass wir sp\u00e4t. nach Ostern wieder mit dem n\u00e4chsten Lockdown\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:34:24.000Z",
        "id": "1359480839764144129",
        "lang": "de",
        "text": "RT @studiuris: Wie sich die MPK Streit und Zeit sparen und klare Perspektiven schaffen k\u00f6nnte \ud83d\udc47\ud83c\udffb Weiteres Rumeiern bis Mitte M\u00e4rz ist jeden\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:32:22.000Z",
        "id": "1359480328142925826",
        "lang": "de",
        "text": "Humor, Videos, Gifs, Fails, WTF, LOL, Bilder, Witze und viel mehr in ... \n\n#lockdownverlaengerung #CoronaGipfel #LasstDieSchulenUndKitasZu Mitte M\u00e4rz\n\nhttps://t.co/ALNVAMmx2o"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:31:31.000Z",
        "id": "1359480114707386370",
        "lang": "de",
        "text": "Bund-L\u00e4nder-Runde zum Lockdown: Lockdown-Verl\u00e4ngerung bis Mitte M\u00e4rz erwartet\n\nBerlin (dpa) \u2013 Die L\u00e4nder sollen freie Hand f\u00fcr die \u00d6ffnung von Schulen und Kitas bekommen \u2013 der Lockdown in Deutschland wird aber m\u00f6glicherweise wei ...\n\nhttps://t.co/bOS9vocKNx"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:30:55.000Z",
        "id": "1359479961418158082",
        "lang": "de",
        "text": "Okay Arbeit bleibt noch mindestens bis Mitte M\u00e4rz super Stressig und nerft\u00f6tende. Danach wird es wohl hoffentlich etwas wenig werden"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:30:54.000Z",
        "id": "1359479955843874817",
        "lang": "de",
        "text": "die spinnen ...\nBeschlussvorlage zu Corona-Gipfel: Bund und L\u00e4nder wollen Shutdown bis Mitte M\u00e4rz verl\u00e4ngern https://t.co/ny9YxYsaNj via @derspiegel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:30:22.000Z",
        "id": "1359479824415342592",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Aquinate2: EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidioten\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:29:21.000Z",
        "id": "1359479565782044680",
        "lang": "de",
        "text": "Lockdown bis Mitte M\u00e4rz. Ich bringe mich um."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:29:15.000Z",
        "id": "1359479543048896513",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Aquinate2: EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidioten\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:28:35.000Z",
        "id": "1359479374286909446",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DrDavidBerger: EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidio\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:28:18.000Z",
        "id": "1359479302497193985",
        "lang": "de",
        "text": "RT @studiuris: Wie sich die MPK Streit und Zeit sparen und klare Perspektiven schaffen k\u00f6nnte \ud83d\udc47\ud83c\udffb Weiteres Rumeiern bis Mitte M\u00e4rz ist jeden\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:26:48.000Z",
        "id": "1359478927383748614",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TBreitschneider: Damit bereitet uns Merkels Kettenhund Drosten darauf vor, dass wir sp\u00e4t. nach Ostern wieder mit dem n\u00e4chsten Lockdown\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:26:29.000Z",
        "id": "1359478845515173888",
        "lang": "de",
        "text": "Ich m\u00f6chte wirklich ... WIRKLICH glauben, dass dies Parodie ist ... ABER SIE ESST ES AM ENDE! \n\n#lockdownverlaengerung #CoronaGipfel #LasstDieSchulenUndKitasZu Mitte M\u00e4rz https://t.co/U7tdGDvQer"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:24:27.000Z",
        "id": "1359478336158916608",
        "lang": "de",
        "text": "Bund und L\u00e4nder wollen Shutdown bis Mitte M\u00e4rz verl\u00e4ngern https://t.co/3VtZ6KZ3kD via @derspiegel - unter Augstein war der Spiegel das Sturmgesch\u00fctz der Demokratie, w\u00e4re an der Zeit, daran anzukn\u00fcpfen statt die Regierung unkritisch zu begleiten"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:23:40.000Z",
        "id": "1359478138988863496",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DrDavidBerger: EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidio\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:23:24.000Z",
        "id": "1359478071557038080",
        "lang": "de",
        "text": "RT @markusgaertner: Der #Lockdown geht also bis Mitte #M\u00e4rz weiter, wenn die MPs heute nicht Frau #Merkel zur Vernunft bringen\nZeit f\u00fcr neu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:23:16.000Z",
        "id": "1359478037939683333",
        "lang": "de",
        "text": "Die kommenden N\u00e4chte werden extrem kalt (-20\u00ba) ..es gibt nur zwei M\u00f6glichkeiten, zu Hause zu bleiben: sich selbst zu wollen oder zu zwingen.\nDiese Woche wird gezwungen\n\n#lockdownverlaengerung #CoronaGipfel #LasstDieSchulenUndKitasZu Mitte M\u00e4rz #DWD\n\n https://t.co/w6KEGEBRuk"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:23:09.000Z",
        "id": "1359478008990601218",
        "lang": "de",
        "text": "So dann ist es offiziell: Ab Mitte M\u00e4rz war es das mit Geschichten vom Baumarkt Intermezzo.\nIch fange den Job an auf den ich gewartet habe, mache wieder \"was mit Medien\" und freue mich schon  sehr hier was von Beginn an mit aufzubauen.\nMeinung bleibt nat\u00fcrlich \"hier privat.\" \ud83d\ude09"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:22:20.000Z",
        "id": "1359477803322925062",
        "lang": "de",
        "text": "Das Kanzleramt will\u00a0den #Lockdown\u00a0bis Mitte M\u00e4rz verl\u00e4ngern, das zus\u00e4tzliche Werk von #Biontech in #Marburg startet die Impfstoffproduktion - die j\u00fcngsten Entwicklungen zum #Coronavirus in \ud83c\udde9\ud83c\uddea:   https://t.co/kzfFNr19o1 via @NZZ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:22:14.000Z",
        "id": "1359477778584907780",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DrDavidBerger: EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidio\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:22:09.000Z",
        "id": "1359477755398791169",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TBreitschneider: Damit bereitet uns Merkels Kettenhund Drosten darauf vor, dass wir sp\u00e4t. nach Ostern wieder mit dem n\u00e4chsten Lockdown\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:21:43.000Z",
        "id": "1359477645755502592",
        "lang": "de",
        "text": "Aha. Ausnahme f\u00fcr Friseure wegen der \u201eBedeutung von Friseuren f\u00fcr die K\u00f6rperhygiene\u201c (tagesschau) ist also von gr\u00f6\u00dfer Bedeutung als Friseure noch bis Mitte M\u00e4rz zuzulassen um die Gesundheit aller zu sch\u00fctzen. \n\nBitte was ist so schlimm daran, wenn wir alle zuwachsen?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:21:08.000Z",
        "id": "1359477498413801475",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DrDavidBerger: EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidio\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:18:56.000Z",
        "id": "1359476944719515654",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TBreitschneider: Damit bereitet uns Merkels Kettenhund Drosten darauf vor, dass wir sp\u00e4t. nach Ostern wieder mit dem n\u00e4chsten Lockdown\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:17:16.000Z",
        "id": "1359476527994466304",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DrDavidBerger: EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidio\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:15:16.000Z",
        "id": "1359476024006893568",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DrDavidBerger: EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidio\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:15:10.000Z",
        "id": "1359475996794236930",
        "lang": "de",
        "text": "W\u00e4hrend Fu\u00dfballmannschaften um die Welt jetten d\u00fcrfen, hei\u00dft es f\u00fcr uns Normalsterbliche wohl dann auch noch bis Mitte M\u00e4rz, dass der Spaziergang links oder rechts herum das Highlight des Tages ist."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:14:52.000Z",
        "id": "1359475924325040134",
        "lang": "de",
        "text": "RT @markusgaertner: Der #Lockdown geht also bis Mitte #M\u00e4rz weiter, wenn die MPs heute nicht Frau #Merkel zur Vernunft bringen\nZeit f\u00fcr neu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:14:28.000Z",
        "id": "1359475822495748096",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TBreitschneider: Damit bereitet uns Merkels Kettenhund Drosten darauf vor, dass wir sp\u00e4t. nach Ostern wieder mit dem n\u00e4chsten Lockdown\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:14:26.000Z",
        "id": "1359475815013101571",
        "lang": "de",
        "text": "@lufabom War Sarkasmus \ud83d\ude48 Sorry.\nMitte M\u00e4rz darf ich auch noch mal \ud83d\ude44\ud83e\udd37"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:13:56.000Z",
        "id": "1359475686797410305",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn es schon nicht anders geht, dann sollte man bis Mitte M\u00e4rz mal ALLES nicht-lebenswichtige dicht machen, damit die Zahlen mal weit genug runter gehen, damit wir dann nicht schon wieder #lockdownverlaengerung haben."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:12:36.000Z",
        "id": "1359475353018900480",
        "lang": "de",
        "text": "RT @markusgaertner: Der #Lockdown geht also bis Mitte #M\u00e4rz weiter, wenn die MPs heute nicht Frau #Merkel zur Vernunft bringen\nZeit f\u00fcr neu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:11:20.000Z",
        "id": "1359475033345826820",
        "lang": "de",
        "text": "RT @EinAugenschmaus: Ich lese gerade, dass #Merkel Ihren Widerstand gegen die \u00d6ffnungen von Kitas und Schulen aufgegeben haben soll? Und An\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:11:14.000Z",
        "id": "1359475007731154948",
        "lang": "de",
        "text": "Da ab einer Inzidenz unter 50/100.000 die gesetzlichen Voraussetzungen f\u00fcr Kontakt- und Ausgangssperren (\u00a7 28a IfSG) nicht mehr vorliegen, ist eine Verl\u00e4ngerung des Lockdowns bis Mitte M\u00e4rz einfach Rechtsbruch. Aber interessiert ja keine*n."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:11:02.000Z",
        "id": "1359474956556529666",
        "lang": "de",
        "text": "ROUNDUP: Beratungen \u00fcber weitgehende Lockdown-Verl\u00e4ngerung bis Mitte M\u00e4rz https://t.co/esNrk0EByn #Wirtschaft #Finanzen"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:10:47.000Z",
        "id": "1359474896502464516",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TBreitschneider: Damit bereitet uns Merkels Kettenhund Drosten darauf vor, dass wir sp\u00e4t. nach Ostern wieder mit dem n\u00e4chsten Lockdown\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:10:43.000Z",
        "id": "1359474879066685440",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DrJoergKraemer: Teure #lockdownverlaengerung: Ein bis Mitte M\u00e4rz verl\u00e4ngerter Lockdown w\u00fcrde das Bruttoinlandsprodukt im ersten Quartal\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:10:18.000Z",
        "id": "1359474773441601540",
        "lang": "de",
        "text": "https://t.co/47lik5OAOZ\n\nCheck out my Gig on fiverr for quality job\n\n#lockdownverlaengerung\n#wahlomat\n#CoronaGipfel\nMitte M\u00e4rz\n#mittelfingermittwoch\n#LasstDieSchulenUndKitasZu\nBoateng\nFriseure\nKasia\nFree-TV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:07:54.000Z",
        "id": "1359474170481041408",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DrDavidBerger: EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidio\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:06:36.000Z",
        "id": "1359473840783507456",
        "lang": "de",
        "text": "RT @olafinderbeek: Selbst innerhalb der #Union mehrt sich die Kritik an #Altmaier f\u00fcr das Chaos bei den #Coronahilfen. Nebenbei soll es ein\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:05:40.000Z",
        "id": "1359473607844507653",
        "lang": "de",
        "text": "Vor dem #CoronaGipfel um 14 Uhr zeichnet sich eine Verl\u00e4ngerung des #lockdown|s bis Mitte M\u00e4rz ab. Unterdessen ist die Inzidenz in #Brandenburg unter 80 gesunken. Die aktuelle Lage im PNN-Newsblog. #lockdownverlaengerung  https://t.co/vkV1sXehHU"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:02:29.000Z",
        "id": "1359472807831359488",
        "lang": "de",
        "text": "@anwaltsgelaber Erstmal Lockdown bis Mitte M\u00e4rz. Und Mitte M\u00e4rz wei\u00df man heute schon wird es wieder explodieren bei gleichbleibenden Ma\u00dfnahmen. Was halten sie davon das es absichtlich vers\u00e4umt wird dieses Szenario abzuwenden? https://t.co/6gYaYYPCTU"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:02:17.000Z",
        "id": "1359472755859746827",
        "lang": "de",
        "text": "Teure #lockdownverlaengerung: Ein bis Mitte M\u00e4rz verl\u00e4ngerter Lockdown w\u00fcrde das Bruttoinlandsprodukt im ersten Quartal um weitere 1,5% senken. Der Lockdown ist teuer, weil er undifferenziert ist und auch Unternehmen mit guten Hygienekonzepten trifft.\nhttps://t.co/62hUCa2Y9Z"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:01:25.000Z",
        "id": "1359472540050219010",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TBreitschneider: Damit bereitet uns Merkels Kettenhund Drosten darauf vor, dass wir sp\u00e4t. nach Ostern wieder mit dem n\u00e4chsten Lockdown\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:01:22.000Z",
        "id": "1359472523348434944",
        "lang": "de",
        "text": "@BlondJedi Merkel will Verl\u00e4ngerung des LD bis Mitte M\u00e4rz. Ganz viele Menschen, vor allem Unternehmer, wollen, dass der Wahnsinn sofort beendet wird.\nWen interessiert da eigentlich der Wille dieser Person, mich nicht."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:01:14.000Z",
        "id": "1359472492184748033",
        "lang": "de",
        "text": "Also wenn diese Lockdownkacke noch bis Mitte M\u00e4rz gehen soll, ist bei mir Ende Gel\u00e4nde. Irgendwann ist Schlu\u00df und bei mir ist der jetzt. Endg\u00fcltig!!!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:01:13.000Z",
        "id": "1359472489383014401",
        "lang": "de",
        "text": "#Lockdown, aber mit Perspektive: Die #Bundesregierung will die bisherigen #Coronama\u00dfnahmen bis Mitte M\u00e4rz verl\u00e4ngern, aber eine differenzierte #\u00d6ffnungsstrategie erarbeiten, in der Schnell- und #Laientests eine wichtige Rolle spielen. #Schnelltests https://t.co/8DNobMg4Du https://t.co/4AzHsOyyMs"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:00:22.000Z",
        "id": "1359472273363771400",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DrDavidBerger: EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidio\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:58:34.000Z",
        "id": "1359471822828412931",
        "lang": "de",
        "text": "@froehlich_mia Ich Mitte M\u00e4rz Klinikum Aachen... aber freuen naja ..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:58:30.000Z",
        "id": "1359471805241696257",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DrDavidBerger: EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidio\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:58:14.000Z",
        "id": "1359471739005267968",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TBreitschneider: Damit bereitet uns Merkels Kettenhund Drosten darauf vor, dass wir sp\u00e4t. nach Ostern wieder mit dem n\u00e4chsten Lockdown\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:57:51.000Z",
        "id": "1359471639545659396",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TBreitschneider: Damit bereitet uns Merkels Kettenhund Drosten darauf vor, dass wir sp\u00e4t. nach Ostern wieder mit dem n\u00e4chsten Lockdown\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:57:50.000Z",
        "id": "1359471635653361668",
        "lang": "de",
        "text": "@KatjaPeters5 @immenvater @ntvde https://t.co/6gYaYYPCTU Ja unverantwortlich. Die Zahlen werden Mitte M\u00e4rz bei gleichbleibenden Ma\u00dfnahmen wieder explodieren wegen den Mutationen. Oder wie w\u00fcrden sie das bezeichnen? Wir brauchen JETZT strenger oder k\u00f6nnen gleich einfach alles aufmachen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:57:42.000Z",
        "id": "1359471601188749315",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DrDavidBerger: EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidio\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:56:25.000Z",
        "id": "1359471280920145920",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DrDavidBerger: EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidio\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:56:17.000Z",
        "id": "1359471247910912003",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Aquinate2: EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidioten\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:55:14.000Z",
        "id": "1359470983220969473",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DrDavidBerger: EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidio\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:55:04.000Z",
        "id": "1359470939122114560",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DrDavidBerger: EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidio\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:53:38.000Z",
        "id": "1359470580072919041",
        "lang": "de",
        "text": "Damit bereitet uns Merkels Kettenhund Drosten darauf vor, dass wir sp\u00e4t. nach Ostern wieder mit dem n\u00e4chsten Lockdown rechnen m\u00fcssen. Ab Mitte M\u00e4rz bis Ostern wird kurz unter strengen Auflagen ge\u00f6ffnet. Und so wird es immer weitergehen. Auf-zu-auf-zu...\n\nhttps://t.co/KmLfScL1PS"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:53:35.000Z",
        "id": "1359470568492437516",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DrDavidBerger: EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidio\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:52:41.000Z",
        "id": "1359470340808712193",
        "lang": "de",
        "text": "@dsingh_m @ronzheimer @BILD vorschlag der BuReg war Mitte M\u00e4rz."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:50:17.000Z",
        "id": "1359469736644530176",
        "lang": "de",
        "text": "#zib2 und #report , beide Virologen Bergthaler und Gartlehner sind \u00fcberzeugt, dass wir  Mitte M\u00e4rz im 4. Lockdown sind.\nMit der Lockerung riskiert die Regierung sehendes Auge den n\u00e4chsten Lockdown. \nZitat 2020 @rudi_anschober \"einen 2. Lockdown verkraftet die Wirtschaft nicht\""
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:46:12.000Z",
        "id": "1359468706787708930",
        "lang": "de",
        "text": "@HerrDLZ Ich steck in einem Tief und wenn ich h\u00f6re, das der Lockdown noch bis Mitte M\u00e4rz gehen soll, dann weis ich nicht, wie das weiter gehen soll"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:46:03.000Z",
        "id": "1359468669017989127",
        "lang": "de",
        "text": "@derspiegel https://t.co/6gYaYYPCTU - Lockdown JETZT versch\u00e4rfen 2 Wochen. Wieso wird das nichts gemacht. Mitte M\u00e4rz ist es zu sp\u00e4t. Das darf echt nicht wahr sein was da gerade abgeht. \ud83e\udd7a"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:45:56.000Z",
        "id": "1359468641247518720",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Lovis_Lex: Nun heult mal nicht, wenn der Lockdown bis Mitte M\u00e4rz verl\u00e4ngert wird, danach wird er auch nicht beendet. Guckt mal nach Mel\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:45:14.000Z",
        "id": "1359468466881908742",
        "lang": "de",
        "text": "\"Mitte M\u00e4rz\"  ist \"Die Mitte\" und die Mitte ist eine Frage des Zeitpunkts. Ich brauche daf\u00fcr keine Ortskenntnisse."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:44:13.000Z",
        "id": "1359468209821335552",
        "lang": "de",
        "text": "RT @momorulez: Jetzt noch bis Mitte M\u00e4rz weiterwurschteln ohne richtigen Lockdown, auf dass das bis ins Jahr 2030 so weitergeht - allm\u00e4hlic\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:42:59.000Z",
        "id": "1359467900466302976",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn der Lockdown bis mitte M\u00e4rz geht wer bezahlt das? Von der Leyen die bei der Impfstoffbesorgung geschlafen hat oder der Steuerzahler? =)))))\nDie EU ist eine wirtschaftsliberale Zweckgemeinschaft die nicht funktioniert. PUNKT"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:42:55.000Z",
        "id": "1359467883701673985",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Aquinate2: EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidioten\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:41:55.000Z",
        "id": "1359467632248975360",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DrDavidBerger: EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidio\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:41:53.000Z",
        "id": "1359467621272473600",
        "lang": "de",
        "text": "@DasErste Hohe Erwartungen werden gesch\u00fcrt und am Ende wird nicht viel rauskommen! Verl\u00e4ngerung des Lockdown bis Anfang Mitte M\u00e4rz! Konzepte? Fehlanzeige! Es wird viel \u00fcber Lockerungen gesprochen aber keine Idee wie wir das Virus besiegen k\u00f6nnen!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:39:15.000Z",
        "id": "1359466958220050432",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DrDavidBerger: EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidio\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:38:45.000Z",
        "id": "1359466835855478785",
        "lang": "de",
        "text": "Bis Mitte M\u00e4rz? Just kill Me!! https://t.co/ozYs0ERiTQ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:38:23.000Z",
        "id": "1359466742758703110",
        "lang": "de",
        "text": "@cducsubt \nEin Schlag ins Gesicht: Lockerungen ab Mitte M\u00e4rz! So geht das nicht! So verliert die Politik die Menschen. Und die Politiker haben wirklich \u00fcberhaupt keine Vorstellung, wie unser Alltag aussieht!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:38:21.000Z",
        "id": "1359466731492827140",
        "lang": "de",
        "text": "Beschlussvorlage zu Corona-Gipfel: Bund und L\u00e4nder wollen Shutdown bis Mitte M\u00e4rz verl\u00e4ngern https://t.co/02Ck7gMDi3 via @derspiegel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:37:35.000Z",
        "id": "1359466539603406851",
        "lang": "de",
        "text": "@ntvde https://t.co/6gYaYYPCTU - Also Lockdown f\u00fcr immer denn Mitte M\u00e4rz explodiert es sowieso wieder bei gleichbleibenden Ma\u00dfnahmen??? Wieso wird der Lockdown nicht versch\u00e4rft? Also so langsam glaube ich nix mehr. Es ist klar was man braucht und das wird wieder absichtlich abgelehnt \ud83d\udc4e"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:37:10.000Z",
        "id": "1359466435207172096",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DrDavidBerger: EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidio\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:36:23.000Z",
        "id": "1359466240172036097",
        "lang": "de",
        "text": "RT @olafinderbeek: Selbst innerhalb der #Union mehrt sich die Kritik an #Altmaier f\u00fcr das Chaos bei den #Coronahilfen. Nebenbei soll es ein\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:36:14.000Z",
        "id": "1359466201240510466",
        "lang": "de",
        "text": "RT @zeitonline: Ein neuer Entwurf f\u00fcr die Beratungen von Bund und L\u00e4ndern an diesem Mittwoch sieht eine Verl\u00e4ngerung des Lockdowns bis Mitt\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:35:38.000Z",
        "id": "1359466051180838914",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SusanneSCHAFFE2: Merkel will Lockdown bis 14.3 !\n\n\u00d6sterreichs Experten errechnen n\u00e4chsten  Lockdown bis Mitte M\u00e4rz!\n\nNeuseeland feiert\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:35:28.000Z",
        "id": "1359466007446904843",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DrDavidBerger: EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidio\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:35:04.000Z",
        "id": "1359465908478103554",
        "lang": "de",
        "text": "@AnnetteTheis Dieses Friseure zu erst,  f\u00fchrt jetzt bestimmt zum Unmut, in anderen Branchen &amp; wer wei\u00df ob man dann Mitte M\u00e4rz, den #Lockdown nicht doch mal verl\u00e4ngert... Dann wird der Zorn, auf Friseure die da schon offen hatten, noch gr\u00f6\u00dfere.... #LockDown"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:34:50.000Z",
        "id": "1359465849657131010",
        "lang": "de",
        "text": "RT @EinAugenschmaus: Ich lese gerade, dass #Merkel Ihren Widerstand gegen die \u00d6ffnungen von Kitas und Schulen aufgegeben haben soll? Und An\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:34:31.000Z",
        "id": "1359465768514187266",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DrDavidBerger: EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidio\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:33:49.000Z",
        "id": "1359465591590055937",
        "lang": "de",
        "text": "RT @patrickdoering: Landkreis Stade Inzidenzwert 29, in Bayern bis zu 380. Das kann doch nicht wahr sein, dass das Kanzleramt pauschal wied\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:33:27.000Z",
        "id": "1359465502041640961",
        "lang": "de",
        "text": "Landkreis Stade Inzidenzwert 29, in Bayern bis zu 380. Das kann doch nicht wahr sein, dass das Kanzleramt pauschal wieder bis Mitte M\u00e4rz verl\u00e4ngern will...\ud83d\ude48\ud83d\ude14 https://t.co/quTau96CjB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:33:18.000Z",
        "id": "1359465462531252228",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DrDavidBerger: EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidio\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:33:11.000Z",
        "id": "1359465431388545028",
        "lang": "de",
        "text": "Lockdown soll bis 14. M\u00e4rz verl\u00e4ngert werden https://t.co/wH1qOZfrZD\n\nOb Ihr Lack gesoffen habt, habe ich gefragt!? Es ist Anfang Februar und Ihr denkt \u00fcber einen neuen Lockdown bis Mitte M\u00e4rz, also noch 5 Wochen, nach? Irre! #CoronaGipfel #LockdownBeenden"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:32:23.000Z",
        "id": "1359465233358716930",
        "lang": "de",
        "text": "Ich w\u00e4re mir noch nicht sicher, ob das fl\u00e4chendeckend mit dem Lockdown bis Mitte M\u00e4rz durchgehalten werden wird - es sind schlie\u00dflich Wahlen dieses Jahr."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:31:36.000Z",
        "id": "1359465036360658946",
        "lang": "de",
        "text": "RT @chris_h_arnold: Lockdown bis Mitte M\u00e4rz \ud83d\ude37 https://t.co/vPyPXEsixH"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:31:27.000Z",
        "id": "1359464997479399426",
        "lang": "de",
        "text": "@xQualli Aktuelle Beschlussvorlage, die zur Debatte steht: Verl\u00e4ngerung des Lockdowns bis sp\u00e4testens Mitte M\u00e4rz, Sondergenehmigung f\u00fcr Friseure, fl\u00e4chendeckende Schul\u00f6ffnungen"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:31:25.000Z",
        "id": "1359464986993700864",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DrDavidBerger: EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidio\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:31:23.000Z",
        "id": "1359464980177903618",
        "lang": "de",
        "text": "EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidioten und nach Beratung mit den Tier\u00e4rzten des #RKI bleibt Merkel nun keine andere Wahl #Lockdown bis Mitte M\u00e4rz 2023 https://t.co/Q3RMvDVPAd via @DrDavidBerger"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:30:42.000Z",
        "id": "1359464806672183297",
        "lang": "de",
        "text": "EILMELDUNG: Bundeskanzleramt \u2013 Erste Lockerungen erst ab einer #Inzidenz von -35 / Angesichts der #Mutanten und #Covidioten und nach Beratung mit den Tier\u00e4rzten des #RKI bleibt Merkel nun keine andere Wahl #Lockdown bis Mitte M\u00e4rz 2023 https://t.co/u5ZNinkyXY via @DrDavidBerger"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:30:14.000Z",
        "id": "1359464690418671619",
        "lang": "de",
        "text": "Kann es sein, dass D- und CH-Lockdownperioden sich absichtlich \u00fcberlappen? Da verl\u00e4ngert D bis Mitte M\u00e4rz...und Berset k\u00f6nnte dann auf den Gedanken kommen bis Ende M\u00e4rz...und D dann bis Ostern? Ich hoffe ich irre mich. #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:30:08.000Z",
        "id": "1359464667161182212",
        "lang": "de",
        "text": "Angesichts der sinkenden Inzidenzzahlen will #RBLeipzig ab Mitte M\u00e4rz \u00fcber eine R\u00fcckkehr der Anh\u00e4nger ins Stadion nachdenken. Das Hygienekonzept aus dem Herbst ist noch g\u00fcltig. https://t.co/Wl2pOjN2TB #RBL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:29:11.000Z",
        "id": "1359464426206875653",
        "lang": "de",
        "text": "RT @dw_politik: Kanzlerin Merkel ber\u00e4t heute mit den L\u00e4nderchefs \u00fcber eine\u00a0Verl\u00e4ngerung des Lockdowns bis Mitte M\u00e4rz, so ein Entwurf des Ka\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:29:09.000Z",
        "id": "1359464417998630913",
        "lang": "de",
        "text": "100%ig wird Mitte M\u00e4rz erneut verl\u00e4ngert, wo kann man Wetten abgeben? #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:28:50.000Z",
        "id": "1359464338344574980",
        "lang": "de",
        "text": "Mitte M\u00e4rz? Der aktuelle Soft Lockdown wird *nie* enden. Wir brauchen einen richtigen Lockdown, um die Sache zu beenden. Wir brauchen #NoCovid. #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:28:06.000Z",
        "id": "1359464155594559489",
        "lang": "de",
        "text": "RT @EinAugenschmaus: Ich lese gerade, dass #Merkel Ihren Widerstand gegen die \u00d6ffnungen von Kitas und Schulen aufgegeben haben soll? Und An\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:28:01.000Z",
        "id": "1359464133482205184",
        "lang": "de",
        "text": "@BMG_Bund @jensspahn Dann k\u00f6nnen ja umgehen der Einzelhandel, die Hotels usw. \u00f6ffnen. Oder warum gibt es dann eine #lockdownverlaengerung bis Mitte M\u00e4rz?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:28:00.000Z",
        "id": "1359464129896022022",
        "lang": "de",
        "text": "Deutschland wohl weitgehende Lockdown-Verl\u00e4ngerung bis Mitte M\u00e4rz\nEine Ausnahme soll es demnach f\u00fcr Friseure geben, die unter strikten Hygiene-Auflagen bereits Anfang M\u00e4rz wieder \u00f6ffnen k\u00f6nnten.\n\n https://t.co/yIVEV5icex"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:27:12.000Z",
        "id": "1359463925599903745",
        "lang": "de",
        "text": "Lockdown soll bis Mitte M\u00e4rz verl\u00e4ngert werden ICH WILL WIEDER INS CAF\u00c9 UND VON ALTEN M\u00c4NNERN BEGAFFT WERDEN IST DAS ZU VIEL VERLANGT MERKEL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:26:26.000Z",
        "id": "1359463735312662528",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt aber schnell! Ausschreibungsfrist f\u00fcr Wieland-Preis (12.000 \u20ac) endet am 15.03.2021. Wurde dieses Jahr f\u00fcr Sachbuch-\u00dcbersetzungen ausgeschrieben. Eigenbewerbungen von \u00dcbersetzern sind ebenso willkommen wie Bewerbungen von Verlagen. https://t.co/fneRmb1ShD https://t.co/3KdjZIxDqM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:26:12.000Z",
        "id": "1359463675158007808",
        "lang": "de",
        "text": "Bis Mitte M\u00e4rz muss n\u00e4mlich die Ank\u00fcndigung raus! \ud83d\ude31\n\nAktuell tendiere ich zu was aus @marga_owski|s #DieLetztenTageDesPatriarchats. Oder vielleicht was aus dem Buch von @Luisamneubauer? \ud83d\ude43"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:26:00.000Z",
        "id": "1359463623920394241",
        "lang": "de",
        "text": "Kanzlerin Merkel ber\u00e4t heute mit den L\u00e4nderchefs \u00fcber eine\u00a0Verl\u00e4ngerung des Lockdowns bis Mitte M\u00e4rz, so ein Entwurf des Kanzleramts. Kita- und Schul\u00f6ffnungen k\u00f6nnten vorsichtig erfolgen. Einige Ausnahmen w\u00fcrden die Einschr\u00e4nkungen abmildern.\nhttps://t.co/tpbFUqyYUk"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:24:54.000Z",
        "id": "1359463350359502852",
        "lang": "de",
        "text": "@ntvde Und Mitte M\u00e4rz wei\u00df man heute schon, werden sie Zahlen wieder massiv ansteigen, trotz gleichbleibenden Ma\u00dfnahmen, wegen den Mutationen. Hei\u00dft also Mitte M\u00e4rz dann noch h\u00e4rtere Ma\u00dfnahmen. Wir brauchen JETZT h\u00e4rtere Ma\u00dfnahmen. Ich habe es echt satt. Es reicht dann auch."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:24:50.000Z",
        "id": "1359463329807351810",
        "lang": "de",
        "text": "@VlkrDhr Positiv sehen wenn Schulen/Friseure ab M\u00e4rz wieder aufmachen sind wir bis Mitte M\u00e4rz wieder soweit mit den Zahlen oben wie vorher und machen wieder alles dicht. Hat ja keiner ahnen k\u00f6nnen hatten wir nur Experten auf die wir h\u00f6ren k\u00f6nnten....oh wait."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:24:24.000Z",
        "id": "1359463224563949574",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ciffi: #twlz, pack den Tornister!\n\nDie \u00d6ffnungsklausel \u201e#Kulturhoheit\u201c im Papier f\u00fcr die heutige #MPK-#Merkel-Runde bedeutet, dass viel\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:23:25.000Z",
        "id": "1359462974583365634",
        "lang": "de",
        "text": "Merkel plant Mitte M\u00e4rz einige Lockerungen f\u00fcr den Alltag. Um nicht entt\u00e4uscht zu werden, plane ich mit 2023. #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:23:22.000Z",
        "id": "1359462963493695488",
        "lang": "de",
        "text": "Lockdown bis Mitte M\u00e4rz und keine Novemberhilfen. Deutschland ist mal wieder gut darin, Menschen unten zu halten."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:23:08.000Z",
        "id": "1359462902105800708",
        "lang": "de",
        "text": "RT @wznewsline: Bund-L\u00e4nder-Runde zum Lockdown: Lockdown-Verl\u00e4ngerung bis Mitte M\u00e4rz erwartet https://t.co/5teqWhyYCr https://t.co/XQEvYin3\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:22:48.000Z",
        "id": "1359462819599687685",
        "lang": "de",
        "text": "Bund-L\u00e4nder-Runde zum Lockdown: Lockdown-Verl\u00e4ngerung bis Mitte M\u00e4rz erwartet https://t.co/5teqWhyYCr https://t.co/XQEvYin3DT"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:22:46.000Z",
        "id": "1359462809831165953",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SusanneSCHAFFE2: Merkel will Lockdown bis 14.3 !\n\n\u00d6sterreichs Experten errechnen n\u00e4chsten  Lockdown bis Mitte M\u00e4rz!\n\nNeuseeland feiert\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:22:11.000Z",
        "id": "1359462666322984962",
        "lang": "de",
        "text": "Wow, Klausuren dann wohl fr\u00fchestens Mitte M\u00e4rz. Ist ja Weltklasse \ud83d\ude43"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:21:54.000Z",
        "id": "1359462594784952320",
        "lang": "de",
        "text": "RT @peterpstuttgart: ihr k\u00f6nntet jetzt das Corona Treffen absagen, alle Medien haben den Beschluss lockdown bis Mitte M\u00e4rz bekannt gegeben\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:21:48.000Z",
        "id": "1359462569203933184",
        "lang": "de",
        "text": "Amateur- und Breitensport in der Coronakrise: Vorlage sieht keine Lockerungen bis Mitte M\u00e4rz vor https://t.co/a1OKhpHHtI"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:21:05.000Z",
        "id": "1359462388790083591",
        "lang": "de",
        "text": "\"Eine Versch\u00e4rfung der Regeln zum Thema #homeoffice ist indes offenbar nicht vorgesehen. Es hei\u00dft weiterhin, Arbeitgeber m\u00fcssten das Arbeiten zu Hause zulassen, \u00bbsofern die T\u00e4tigkeiten es zulassen\u00ab.\" Wtf! T\u00e4tgikeit in Gro\u00dfraumb\u00fcros hat hohen R-Wert. #MPK   https://t.co/lMyUUaVDrR"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:20:54.000Z",
        "id": "1359462343151923205",
        "lang": "de",
        "text": "RT @zeitonline: Ein neuer Entwurf f\u00fcr die Beratungen von Bund und L\u00e4ndern an diesem Mittwoch sieht eine Verl\u00e4ngerung des #Corona-Lockdowns\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:20:40.000Z",
        "id": "1359462282812674048",
        "lang": "de",
        "text": "Shutdown soll noch bis mindestens Mitte M\u00e4rz 2021 gehen. L\u00e4nder sollen selbst bestimmen, wie es mit den Schulen weitergeht.Bislang keine verbindlichen Ziele, wann welche Corona-Ma\u00dfnahmen wieder aufgehoben werden. Die Unsicherheit in der Bev\u00f6lkerung w\u00e4chs\n\nhttps://t.co/gW1ubuzxGL https://t.co/2V0TMKyLDQ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:17:40.000Z",
        "id": "1359461526365745152",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CyclistOffended: Also Schulen und Kitas sollen in #sucksen ab 15. Februar \u00f6ffnen aber die Beschlussvorlage Bund/L\u00e4nder will lockdown bi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:17:34.000Z",
        "id": "1359461504748318731",
        "lang": "de",
        "text": "RT @EinAugenschmaus: Ich lese gerade, dass #Merkel Ihren Widerstand gegen die \u00d6ffnungen von Kitas und Schulen aufgegeben haben soll? Und An\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:16:32.000Z",
        "id": "1359461243304751105",
        "lang": "de",
        "text": "So alle Hausarrest bis Mitte M\u00e4rz habt ihr davon #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:15:58.000Z",
        "id": "1359461099746254863",
        "lang": "de",
        "text": "Amateur- und Breitensport in der Coronakrise: Vorlage sieht keine Lockerungen bis Mitte M\u00e4rz vor https://t.co/siUl7wBgvI"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:15:42.000Z",
        "id": "1359461032540962816",
        "lang": "de",
        "text": "Lockdown-Verl\u00e4ngerung bis Mitte M\u00e4rz erwartet - Berliner Morgenpost - https://t.co/NjZzX7EjBa"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:15:25.000Z",
        "id": "1359460962844221441",
        "lang": "de",
        "text": "Der Wahl-O-Mat der Bundeszentrale f\u00fcr politische Bildung f\u00fcr die kommende baden-w\u00fcrttembergische Landtagswahl Mitte M\u00e4rz ist auf der \"G\u00e4ubote\"-Homepage eingeklinkt und ab sofort nutzbar #wahlomat #landtagswahl #bundeszentralef\u00fcrpolitischebildung #bpb https://t.co/3XyvbtGje3"
    }
]