[
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:15:00.000Z",
        "id": "1335664052601806848",
        "lang": "de",
        "text": "Ein Formel-1-M\u00e4rchen stand kurz bevor: Mercedes-Deb\u00fctant George Russell war beim Gro\u00dfen Preis der Formel 1 von Sachir in Bahrain lange sensationell auf Siegkurs. Dann patzte sein Team schwer und schenkte Sergio Perez im Racing Point den Sieg.\nhttps://t.co/v2KyNp7dGJ\n#F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:57.000Z",
        "id": "1335664039779840001",
        "lang": "de",
        "text": "@MaiksF1Channel Gl\u00fcck und Pech lagen noch nie so nah zusammen wie heute. Perez und Russel h\u00e4tten den Sieg verdient. Das Gnadenlose Man\u00f6ver gegen Bottas war Sensationell."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:22.000Z",
        "id": "1335663893956456455",
        "lang": "de",
        "text": "Sergio Perez wins maiden race as Mercedes fall apart in Bahrain https://t.co/e7vhs9eHzN #BahrainGP \ud83c\udde7\ud83c\udded #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:03.000Z",
        "id": "1335663813857845253",
        "lang": "de",
        "text": "https://t.co/WFjiOdozsc\nzeitonline hat eine Headline ge\u00e4ndert. \n\nGro\u00dfer Preis von Sakhir: Mercedes-Pannen kosten Russell-Sieg: Perez siegt in Bahrain\nDistanz: 59\n\n Alle \u00c4nderungen auf https://t.co/f09c6MY4Nw https://t.co/fmWBgmxzh5"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:01.000Z",
        "id": "1335663806727516160",
        "lang": "de",
        "text": "@LillyJilli Also wenn Albon bleibt dann ist Red Bull nicht mehr zu helfen. Ich glaube dass sie mit Max und Perez wirklich Chancen h\u00e4tten die K-WM anzugreifen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:35.000Z",
        "id": "1335663695846891531",
        "lang": "de",
        "text": "@FelixLaden Einerseits g\u00f6nnen ich es Perez, der noch keinen sicheren Vertrag f\u00fcr n\u00e4chste Saison hat. Aber so wie Russell verloren hat, ist es einfach herzbrechend. Aber jeder hat gesehen was f\u00fcr ein starker Fahrer er ist. Und vielleicht bekommt er noch eine Chance. Wer wei\u00df."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:52.000Z",
        "id": "1335663515290492930",
        "lang": "de",
        "text": "@FelixLaden Es tut mir so leid f\u00fcr ihn \ud83d\ude1e aber g\u00f6nne es auch Perez, er hats verdient"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:35.000Z",
        "id": "1335663444289314818",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Januskopp: Glanz und Elend #F1 #SakhirGP. Ich freu mich \u00fcbel f\u00fcr #Perez, aber zum Preis von #Russell Bild 2? \n\nNEIN\ud83d\ude14\ud83d\ude2a\ud83d\ude22\ud83d\ude2d https://t.co/R7\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:17.000Z",
        "id": "1335663370477953024",
        "lang": "de",
        "text": "Glanz und Elend #F1 #SakhirGP. Ich freu mich \u00fcbel f\u00fcr #Perez, aber zum Preis von #Russell Bild 2? \n\nNEIN\ud83d\ude14\ud83d\ude2a\ud83d\ude22\ud83d\ude2d https://t.co/R7iz2tNR1F"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:35.000Z",
        "id": "1335663192094236674",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MST_AlleNews: \ud83d\udce2 Jetzt bist Du dran!\n\nWas f\u00fcr ein #SakhirGP! Was denkst Du \u00fcber den Sieg von Sergio #Perez? Und die Leistungen von Georg\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:29.000Z",
        "id": "1335663168799076352",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JayPietsmiet: Russell tut mir nat\u00fcrlich Leid - Aber der wird noch seine Siege bekommen im Mercedes. Ich freue mich sehr f\u00fcr Perez, der\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:06.000Z",
        "id": "1335663072355225603",
        "lang": "de",
        "text": "RT @srfsport: Grosser Sieg f\u00fcr Sergio #Perez beim #SakhirGP: Der Mexikaner setzt sich in einem ereignisreichen Rennen vor Esteban #Ocon und\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:01.000Z",
        "id": "1335663049865383939",
        "lang": "de",
        "text": "Also wer jetzt noch sagt das H\u00fclkenberg den RB Sitz mehr verdient hat als Perez, dem ist nicht mehr zu helfen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:42.000Z",
        "id": "1335662973050904585",
        "lang": "de",
        "text": "Sergio Perez gewinnt Gro\u00dfen Preis von Sakhir | \n https://t.co/4xHWSWcqfQ https://t.co/7doYELoR5F"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:27.000Z",
        "id": "1335662909003804673",
        "lang": "de",
        "text": "RT @startinggridf1: Neben all dem Russel und Perez-Hype, ist Ocon auf 2 die eigentliche \u00dcberraschung!\n\n#F1 #BahrainGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:19.000Z",
        "id": "1335662875961143299",
        "lang": "de",
        "text": "War ein tolles Rennen und Perez hat aufgrund von dummen Team Fehlern von Mercedes verdient gewonnen.\n#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:14.000Z",
        "id": "1335662856201789440",
        "lang": "de",
        "text": "@DatLimoechen @AxelBaumann 4-12 im Quali Duell gegen LeClerc, da w\u00e4re Perez besser als Vettel"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:09.000Z",
        "id": "1335662833158262786",
        "lang": "de",
        "text": "Verstappen, Gasly und Perez sind die einzigen, die es diese Saison geschafft haben, ohne ein Mercedes-Werksfahrzeug ein Rennen zu gewinnen. #F1 #Formel1 #Formula1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:01.000Z",
        "id": "1335662800430125060",
        "lang": "de",
        "text": "@derStandardat Wir sind alle happy f\u00fcr Perez, aber traurig f\u00fcr Russell."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:59.000Z",
        "id": "1335662791974391819",
        "lang": "de",
        "text": "@nicohermann99 Ich w\u00fcrde Nico so unfassbar gerne im RB sehen, aber eigentlich w\u00e4re jede andere Entscheidung als Perez d\u00e4mlich von Red Bull \ud83d\ude05"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:53.000Z",
        "id": "1335662767857135621",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MST_AlleNews: \ud83d\udce2 Jetzt bist Du dran!\n\nWas f\u00fcr ein #SakhirGP! Was denkst Du \u00fcber den Sieg von Sergio #Perez? Und die Leistungen von Georg\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:48.000Z",
        "id": "1335662746973712394",
        "lang": "de",
        "text": "@FelixLaden G\u00f6nne es Perez auch so sehr. Klar ist es bitter f\u00fcr Russel, weil er eine mega Leistung abgeliefert hat, aber Perez hat es nach fast 200 Rennen auch so sehr verdient. Russel ist noch jung und hat noch so viele M\u00f6glichkeiten zu gewinnen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:46.000Z",
        "id": "1335662735649087490",
        "lang": "de",
        "text": "@GoldenNiners Bin der gleichen Meinung.\nW\u00fcrde auch gern Hulk wieder fest &amp; in nem top Auto in der F1 sehen, aber Perez h\u00e4tte es genauso verdient - wenn nicht sogar noch mehr.\nAber wer wei\u00df wie Red Bull entscheidet &amp; ob am Ende nicht doch Albon bleibt..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:29.000Z",
        "id": "1335662666568921089",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MST_AlleNews: \ud83d\udce2 Jetzt bist Du dran!\n\nWas f\u00fcr ein #SakhirGP! Was denkst Du \u00fcber den Sieg von Sergio #Perez? Und die Leistungen von Georg\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:09.000Z",
        "id": "1335662582020120576",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Aus dem Blickwinkel definitiv richtig. Hoffe, dass Perez noch bei @redbullracing unterkommt f\u00fcr 2021."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:02.000Z",
        "id": "1335662552479625219",
        "lang": "de",
        "text": "RT @The2Y0: So unsympathisch ihn die Doku Serie gemacht hat, umso sympathischer ist er jetzt: Sergio Checko Perez #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:57.000Z",
        "id": "1335662530958602244",
        "lang": "de",
        "text": "Ergebnis WM Punkte Formel 1 Sakhir GP: Und der Sieger in Bahrain heisst Sergio Perez im Racing Point!!\nhttps://t.co/cBUUcpggUn  #F1 #F12020 #bahraingp #racingpoint https://t.co/IOfPtLnvTA"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:39.000Z",
        "id": "1335662455285051395",
        "lang": "de",
        "text": "W\u00fcnsche allen hier in dieser runde einen sch\u00f6nen abend und ein spannendes Finale so wie eben bei der F^wo mal nicht mercedes gewonnen hat sondern Perez im Racing Point #147sf"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:27.000Z",
        "id": "1335662406995947520",
        "lang": "de",
        "text": "So unsympathisch ihn die Doku Serie gemacht hat, umso sympathischer ist er jetzt: Sergio Checko Perez #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:06.000Z",
        "id": "1335662316432527362",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MST_Formel1: \ud83d\udce2 Jetzt bist Du dran!\n\nWas f\u00fcr ein #SakhirGP! Was denkst Du \u00fcber den Sieg von Sergio #Perez? Und die Leistungen von George\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:03.000Z",
        "id": "1335662305862889474",
        "lang": "de",
        "text": "Idee f\u00fcr #Mercedes, n\u00e4chste Saison einfach #Russell und #Perez unter Vertrag nehmen, Geld sparen und trotzdem alles in Grund und Boden fahren. #SakhirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:51.000Z",
        "id": "1335662252670808065",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83d\udce2 Jetzt bist Du dran!\n\nWas f\u00fcr ein #SakhirGP! Was denkst Du \u00fcber den Sieg von Sergio #Perez? Und die Leistungen von George #Russell? Sag's uns jetzt - mit dem Hashtag #SagsMST! #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:50.000Z",
        "id": "1335662249428529164",
        "lang": "de",
        "text": "RT @aiZfesoY: Today\u2019s race coverage was russellrussellrussellrussellRUSSELLRUSSELLRUSSELL...Russell? Russell\ud83d\ude2d PEREZ!!!!!! #SakhirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:45.000Z",
        "id": "1335662227848892422",
        "lang": "de",
        "text": "Erkenntnise des #SakhirGP:\nBottas ist der perfekte Taxifahrer. Gem\u00fctlich, nicht zu schnell und still is er auch noch. Ach, und wenn Horner den Vertrag f\u00fcr Perez nich gerade eben tippt, dann wei\u00df ich au nich weiter\n\nDriver of the Day? Mit Abstand Perez, dann Russell"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:39.000Z",
        "id": "1335662204901703680",
        "lang": "de",
        "text": "Und nat\u00fcrlich Gl\u00fcckw\u00fcnsch an Perez zum Sieg. Nach dem Crash in der ersten Runde zum Sieg fahren - das schaffen die wenigsten. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:31.000Z",
        "id": "1335662172324577280",
        "lang": "de",
        "text": "RT @tonline_news: Sergio Perez gewinnt irres Rennen \u2013 Mercedes und Ferrari patzen https://t.co/Li85TbD0ze"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:27.000Z",
        "id": "1335662155585249280",
        "lang": "de",
        "text": "Today\u2019s race coverage was russellrussellrussellrussellRUSSELLRUSSELLRUSSELL...Russell? Russell\ud83d\ude2d PEREZ!!!!!! #SakhirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:26.000Z",
        "id": "1335662148274577409",
        "lang": "de",
        "text": "So bitter f\u00fcr Russell, aber stark von Perez. \nRed-Bull-Cockpit f\u00fcr 2021 safe\ud83e\udd1d"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:26.000Z",
        "id": "1335662148022919173",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83d\udce2 Jetzt bist Du dran!\n\nWas f\u00fcr ein #SakhirGP! Was denkst Du \u00fcber den Sieg von Sergio #Perez? Und die Leistungen von George #Russell? Sag's uns jetzt - mit dem Hashtag #SagsMST! #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:00.000Z",
        "id": "1335662039050694658",
        "lang": "de",
        "text": "@mlx1893 Vorallem hat er (im Gegensatz zu Perez und Stroll) Symptome. Da wird das ganze wahrscheinlich nochmal kritischer gesehen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:39.000Z",
        "id": "1335661952132067339",
        "lang": "de",
        "text": "@stefan_ehlen @MST_ChristianN Gut: Daimler Aufgrund Gehaltsverhandlung mit Hamilton, Russel hat Bottas aber sowas von paniert, Perez\nSchlecht: Hamilton Aufgrund Gehaltsverhandlungen, Wolff da Mercedes den Sieg unn\u00f6tig verschenkt hat, Albon, VES &amp; LEC weil das waren beides Anf\u00e4ngerfehler, RP wegen Perez."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:38.000Z",
        "id": "1335661949414219776",
        "lang": "de",
        "text": "@LillyJilli Bei den Leistungen der letzten Wochen muss Red Bull ihn eigentlich holen. W\u00e4re super schade f\u00fcr Nico den ich auch sehr gerne mal in nem Top-Auto sehen w\u00fcrde aber Perez h\u00e4tte es absolut verdient"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:20.000Z",
        "id": "1335661872142573570",
        "lang": "de",
        "text": "@Jakobnumero2 Aus deutscher Sicht h\u00e4tte man halt gerne hulkenberg aber perez is meiner Meinung nach die interessante Wahl f\u00fcr rb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:14.000Z",
        "id": "1335661846238556162",
        "lang": "de",
        "text": "@ReLaxo_Pog Nix was hilft\nStroll is halt nur noch wegen Geld drin\nwird komplett von Perez (beide Saisons) zerst\u00f6rt\nUnd Ocon naja siehst ja 1:14 im quali gegen Ricciardo"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:57.000Z",
        "id": "1335661774750822404",
        "lang": "de",
        "text": "Lange sieht alles nach einem Sieg f\u00fcr Lewis Hamiltons Ersatzmann George #Russell aus. Doch dann patzt #Mercedes schwer - und Sergio #Perez darf jubeln. #Formel1 https://t.co/lYSP6nLIBc"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:52.000Z",
        "id": "1335661756019040257",
        "lang": "de",
        "text": "Formel 1: Perez gewinnt turbulenten GP von Bahrain: https://t.co/6I1tTCrZF0"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:50.000Z",
        "id": "1335661745122250755",
        "lang": "de",
        "text": "Die trottel vom ORF haben gerade Perez's ersten und vlt auch letzten Sieg (also das Podium Ding) f\u00fcr einen Aufruf den man 200 mal am Tag sieht unterbrochen....."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:35.000Z",
        "id": "1335661682165772290",
        "lang": "de",
        "text": "#Mercedes-Desaster in #Bahrain: Premieren-Sieg f\u00fcr #Perez - #Hamilton-Ersatz #Russell tragischer Held\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/cNvBjdAIbe https://t.co/1ub5ZE7T3G"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:31.000Z",
        "id": "1335661666839584769",
        "lang": "de",
        "text": "RT @tonline_news: Sergio Perez gewinnt irres Rennen \u2013 Mercedes und Ferrari patzen https://t.co/Li85TbD0ze"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:29.000Z",
        "id": "1335661660242108416",
        "lang": "de",
        "text": "@EstrellaOscura Ja er hat ersten Platz sooo verdient, aber ja Perez auch :D"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:28.000Z",
        "id": "1335661655338971136",
        "lang": "de",
        "text": "Was f\u00fcr ein #F12020 Jahr.\n\nGasly siegt in Italien\nPerez siegt in Bahrain\nOcon holt erstes Podium\nRussel ersetzte Hamilton im Mercedes\nGrosjean schwerer Unfall in Bahrain\nFitipaldi f\u00e4hrt f\u00fcr Haas\nAikten f\u00fcr Williams"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:01.000Z",
        "id": "1335661540377120769",
        "lang": "de",
        "text": "Sergio Perez gewinnt irres Rennen \u2013 Mercedes und Ferrari patzen https://t.co/Li85TbD0ze"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:59.000Z",
        "id": "1335661533959950338",
        "lang": "de",
        "text": "Beim Gro\u00dfen Preis von Bahrain hat Ferrari-Pilot Sebastian Vettel einmal mehr die Punkte verpasst. Der Heppenheimer wird am Ende Zw\u00f6lfter. Den Sieg feiert Sergio Perez. https://t.co/yNeMCqYC1S"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:57.000Z",
        "id": "1335661524153667592",
        "lang": "de",
        "text": "@MIKASNS Mercedes verkackt 2x den Boxenstopp bei Russell, dabei hatte er eigentlich den Sieg safe in meinen Augen, aber ist jetzt dadurch nur noch 9. geworden &amp; Perez 1., Ocon 2, &amp; Stroll 3."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:56.000Z",
        "id": "1335661519959437312",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DeeTeeCJ: Ist mir egal wie, aber ich will n\u00e4chstes Jahr Russell im Mercedes und Perez im Red Bull sehen. #SakhirGP #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:52.000Z",
        "id": "1335661503928815621",
        "lang": "de",
        "text": "@AaronZi89 @LittleGigant1 @JayPietsmiet Jeder Vertrag hat seine L\u00fccken..... Siehe Perez. (weil er wegen Corona ein Rennen verpasst hat ist im Vertrag eine Klausel m\u00f6glich)."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:48.000Z",
        "id": "1335661486795055110",
        "lang": "de",
        "text": "@JonasE180 Wehe, Horner macht den Vertrag f\u00fcr Perez nicht GERADE IN DIESER SEKUNDE fertig"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:07.000Z",
        "id": "1335661315248054277",
        "lang": "de",
        "text": "Ist doch sch\u00f6n:\nPerez hat seinen ersten Sieg, Ocon hat sein erstes Podium und Stroll hat seinen ersten Bart.\n#SakhirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:58.000Z",
        "id": "1335661276995981315",
        "lang": "de",
        "text": "Perez sieht gut aus im Gasly-Lookalike-Contest.\nWobei das in Monza fast noch ein biiiiisschen emotionaler war f\u00fcr alle. #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:51.000Z",
        "id": "1335661247484846080",
        "lang": "de",
        "text": "Formel 1 in Bahrain: P\u00e9rez gewinnt nach Boxenstopp-Chaos um Mercedes-Team https://t.co/49Mb7eTBp8 via @derspiegel"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:49.000Z",
        "id": "1335661240471969799",
        "lang": "de",
        "text": "@Banscheyy Perez zeigt mal wieder dass er ein absoluter Top 5 Fahrer ist, w\u00fcrde ihn aktuell sogar noch \u00fcber nen Ricciardo stellen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:45.000Z",
        "id": "1335661221937340418",
        "lang": "de",
        "text": "@RTLde Werbung bei der Siegerehrung????????? Da gewinnt 1x Perez in seinem Leben und ihr macht Werbung und geht zur\u00fcck ins Studio anstatt die Siegerehrung zu zeigen????? Gottseidank habt ihr die Rechte nicht mehr f\u00fcr 2021. @SkySportDE ich komme!!!! \ud83d\udc4b #Formel1 #F1BAHRAIN"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:44.000Z",
        "id": "1335661217025830914",
        "lang": "de",
        "text": "schei\u00df perez \nrussel sollte gewinnen drecks pitstop hat alles ruiniert unverdienter sieg"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:27.000Z",
        "id": "1335661148864188416",
        "lang": "de",
        "text": "Ich w\u00fcrde beiden, Albon und H\u00fclkenberg, das RB-Cockpit auch g\u00f6nnen. Aber Perez verdient es sich halt sp\u00e4testens mit den letzten Rennen. @SChecoPerez #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:25.000Z",
        "id": "1335661140127477760",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet an erster stelle freu ich mich f\u00fcr perez"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:18.000Z",
        "id": "1335661110343692288",
        "lang": "de",
        "text": "@waatylol Aber wenn Perez jetzt kein platz in nem Team bekommt.. dann wei\u00df ich auch ned mehr weiter"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:45.000Z",
        "id": "1335660969117298696",
        "lang": "de",
        "text": "F\u00fcr #Perez sollte sich noch ein Platz finden.\nVielleicht bei @redbull .\n\n#Formel1 #Formula1 #ShakirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:43.000Z",
        "id": "1335660963052314631",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn er wirklich kein Cockpit in bester Aussicht hat,\nvielleicht sollte Perez jetzt einfach als der strahlende Sieger gehen (und H\u00fclki kann ja n\u00e4chste Woche..). #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:43.000Z",
        "id": "1335660960510570499",
        "lang": "de",
        "text": "@Phoenix1895 Ja, h\u00e4tte es gefeiert wenn RB nachm N\u00fcrburgring gesagt h\u00e4tte wir testen Hulk einfach bis Saisonende statt Albon bei dem doch seit Ewigkeiten klar sein muss dass er nicht gut genug ist. So wie es jetzt steht, muss das Cockpit aber sowas von an Perez gehen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:53.000Z",
        "id": "1335660751911084037",
        "lang": "de",
        "text": "Russell muss sich morgen wieder in den Williams setzen und Perez hat keinen Platz n\u00e4chstes Jahr w\u00e4hrend Bottas wieder ganz gem\u00fctlich im Mercedes chillt smh"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:49.000Z",
        "id": "1335660734416625664",
        "lang": "de",
        "text": "@thecond77799410 @TheRealDGTV @redbullracing Rein sportlich hat Perez sich den RedBull Sitz klar mehr verdient\nAber dennoch m\u00fcsste er auch einen Sitz bekommen, was jetzt leider nicht geschehen wird..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:45.000Z",
        "id": "1335660718939643914",
        "lang": "de",
        "text": "Kann wer ein neues Team er\u00f6ffnen f\u00fcr Perez und H\u00fclki? :) #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:29.000Z",
        "id": "1335660653130997767",
        "lang": "de",
        "text": "Geiles Rennen, geiler Rennsieger!\nSchade f\u00fcr Russel, der Kerl kann einem nur Leid tun...\nCheco richtif genial gefahren, der Mann muss n\u00e4chstes Jahr zu RedBull!!\n#SakhirGP #russel #perez"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:16.000Z",
        "id": "1335660595954274310",
        "lang": "de",
        "text": "Hoch lebe die mexikanische Atzetekekn K\u00f6nigin viva Perez! #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:09.000Z",
        "id": "1335660569865678851",
        "lang": "de",
        "text": "Ich wei\u00df nicht, wem ich den Sieg mehr geg\u00f6nnt h\u00e4tte: Ihm oder Perez ... #F1 #SakhirGP https://t.co/jhpqJVEfuu"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:08.000Z",
        "id": "1335660564073287681",
        "lang": "de",
        "text": "Sehr schade f\u00fcr Russell, aber seine Zeit wird kommen! F\u00fcr Perez muss man sich einfach freuen. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:04.000Z",
        "id": "1335660547388428289",
        "lang": "de",
        "text": "Nicht der letzte Sieg f\u00fcr Perez"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:59.000Z",
        "id": "1335660524663681025",
        "lang": "de",
        "text": "normaleweise w\u00fcrde ich mich f\u00fcr p\u00e9rez freuen aber ich bin einfach zu entt\u00e4uscht #ShakirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:52.000Z",
        "id": "1335660497069334530",
        "lang": "de",
        "text": "Trotz herben R\u00fcckschl\u00e4gen einfach stur dran bleiben und nach \u00fcber 190 Rennen ohne Sieg stehst du endlich auf dem Treppchen.\n\nDAS ist Leidenschaft. \ud83c\udf89\n#Formel1 #SakhirGP #Perez https://t.co/eBmYirJaw3"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:36.000Z",
        "id": "1335660428710572032",
        "lang": "de",
        "text": "Formel 1: Perez gewinnt turbulenten GP von Bahrain:  https://t.co/saGWBnjoE6"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:28.000Z",
        "id": "1335660395806199821",
        "lang": "de",
        "text": "Was ein Jahr in der Formel 1. Mit Racing Point und Alpha Tauri holen 2 Mittelfeldteams einen Sieg. Mit Perez und Gasly auch noch die es sich absolut verdient haben. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #F1 #SakhirGP https://t.co/kNB3ZJrBFY"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:28.000Z",
        "id": "1335660395416215554",
        "lang": "de",
        "text": "Sergio Perez gewinnt Gro\u00dfen Preis von Sachir\nhttps://t.co/WzVD3ENAkc"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:27.000Z",
        "id": "1335660393692352512",
        "lang": "de",
        "text": "@leotleotleot Sergio Perez!\n\nHat den Spitznamen von seinem Physiotherapeuten aus \u00d6 bekommen ;-)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:21.000Z",
        "id": "1335660367855357958",
        "lang": "de",
        "text": "Perez aufm Podium tho'\ud83e\udd70\n\nSo happy f\u00fcr ihn. Hat seit Malaysia 2012 auf so ne Chance gewartet."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:17.000Z",
        "id": "1335660351325659139",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JayPietsmiet: Russell tut mir nat\u00fcrlich Leid - Aber der wird noch seine Siege bekommen im Mercedes. Ich freue mich sehr f\u00fcr Perez, der\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:11.000Z",
        "id": "1335660326176628737",
        "lang": "de",
        "text": "@blackbirdflyjk Ja mei, Mercedes macht auch mal Fehler... (zum Gl\u00fcck) Ich hoffe nur, dass Perez nun Albon bei Red Bull ersetzt und Russell so schnell wie m\u00f6glich zu Mercedes kommt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:04.000Z",
        "id": "1335660296535486469",
        "lang": "de",
        "text": "@Flemmbo1895 Also wenn albon es nicht wird, dann eher Perez, schade f\u00fcr hulk dass er nicht \u00f6fter zeigen kann, was er drauf hat \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:03.000Z",
        "id": "1335660291653132288",
        "lang": "de",
        "text": "Mercedes-Team patzt \u2013 Perez profitiert https://t.co/1bGRksINz9 https://t.co/0N1wqBky2q"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:01.000Z",
        "id": "1335660283944165382",
        "lang": "de",
        "text": "Man m\u00f6chte mit Sergio P\u00e9rez am liebsten mitweinen. Tolle Szenen. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:55.000Z",
        "id": "1335660259617234949",
        "lang": "de",
        "text": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch zum Sie g f\u00fcr Perez und zum 3 platz in der Konstrukteur WM supi echt spannendes und sch\u00f6nes rennen weiter so"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:53.000Z",
        "id": "1335660248573554688",
        "lang": "de",
        "text": "Aber g\u00f6nne es Perez nat\u00fcrlich. \ud83e\udd73"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:53.000Z",
        "id": "1335660247499886592",
        "lang": "de",
        "text": "F\u00fcr mich Bottas. Sitzt im besten Auto und l\u00e4sst sich von Russell so kalt stellen. Unfassbar. Albon genau das gleiche. Und die Nachfolger w\u00e4re f\u00fcr mich Russell und Perez. Wer das nicht sieht wei\u00df ich auch nicht, gerade bei Red Bull leuchtet das doch wohl klar ein https://t.co/PyHVJAfo8E"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:49.000Z",
        "id": "1335660233889378314",
        "lang": "de",
        "text": "Ist mir egal wie, aber ich will n\u00e4chstes Jahr Russell im Mercedes und Perez im Red Bull sehen. #SakhirGP #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:46.000Z",
        "id": "1335660218836021252",
        "lang": "de",
        "text": "RT @stefan_ehlen: Wenn George Russell den Platz bei Mercedes nicht kriegt und Sergio Perez aus welchen Gr\u00fcnden auch immer nicht den bei Red\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:13.000Z",
        "id": "1335660081149587457",
        "lang": "de",
        "text": "@stefan_ehlen @MST_ChristianN \ud83d\udc4e Bottas = Rennen vom Verlauf her klar gegen Russell verloren, sollte sich um seinem Platz 2022 oder sogar 2021 echt Gedanken machen.\n\n\ud83d\udc4dPerez = Hat wohl heute schlussendlich bewiesen, dass er f\u00fcr Red Bull gemacht ist. Helmut Marko w\u00e4re d\u00e4mlich, ihn nicht zu nehmen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:11.000Z",
        "id": "1335660072194674688",
        "lang": "de",
        "text": "50 Jahre nach dem Sieg von Pedro Rodr\u00edguez in Spa gewinnt mit #Perez ein Mexikaner wieder ein Formel 1 Rennen #F1 #SakhirGP https://t.co/TcPuh6bW2y"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:53.000Z",
        "id": "1335659995971645443",
        "lang": "de",
        "text": "Warum jetzt drauf rumgeritten wird, dass der heutige Sieger n\u00e4chstes Jahr kein Cockpit hat, ist mir auch ein R\u00e4tsel. Ja, Perez hat sehr lange drauf gewartet, und ich g\u00f6nn es ihm. Aber man hat auch gesehen, was alles schiefgehen muss, damit das m\u00f6glich wird. #SakhirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:34.000Z",
        "id": "1335659916716093443",
        "lang": "de",
        "text": "Perez hat sich das verdient. Genie\u00df es. Hoffe Red Bull gibt ihm ein Angebot. Super Fahrer. https://t.co/BG0tTesDa4"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:33.000Z",
        "id": "1335659915625590787",
        "lang": "de",
        "text": "#F1 #SakhirGP - Sergio Perez wins maiden race as Mercedes fall apart in Bahrain https://t.co/LF4mxOxgbh"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:13.000Z",
        "id": "1335659828119818241",
        "lang": "de",
        "text": "@JonasE180 WORD! Klasse Leistung von Russell, aber ich freu mich irre f\u00fcr Perez &lt;3"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:09.000Z",
        "id": "1335659812768591873",
        "lang": "de",
        "text": "Zum Rennbericht: https://t.co/qxRmOv6LwB #srfGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:02.000Z",
        "id": "1335659785157570564",
        "lang": "de",
        "text": "Rosa ist das neue Rot. #perez"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:34.000Z",
        "id": "1335659665351434241",
        "lang": "de",
        "text": "Und dann gewinnt auch noch ausgerechnet Perez..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:27.000Z",
        "id": "1335659635395747843",
        "lang": "de",
        "text": "@stefan_ehlen Dieser GP wird noch nachwirken. Perez ohne Cockpit 2021? Unvorstellbar. Russell wieder ein Jahr im Williams hinterherfahren? Ebenso unvorstellbar."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:23.000Z",
        "id": "1335659619780325376",
        "lang": "de",
        "text": "Das war ja mal wieder ein Rennen mit H\u00f6hen und Tiefen... H\u00e4tte es Russell total geg\u00f6nnt, wenn er gewonnen h\u00e4tte. Aber ich muss sagen, Perez g\u00f6nn ich es noch mehr \ud83d\ude0a Und dann noch Ocon und Stroll auf dem Podium... Ein Podium ohne Mercedes ist auch mal sch\u00f6n \u2764  #SakhirGP #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:22.000Z",
        "id": "1335659616034840576",
        "lang": "de",
        "text": "Sergio Perez wins maiden race as Mercedes fall apart in Bahrain https://t.co/e7vhs9eHzN"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:11.000Z",
        "id": "1335659571424194566",
        "lang": "de",
        "text": "@stefan_ehlen Denke nicht, dass Mercedes George je gehen lassen w\u00fcrde. Sp\u00e4testens 2021 wird er f\u00fcr Mercedes fahren, alles andere w\u00e4re nach heute unverst\u00e4ndlich.\n\nHoffentlich bekommt Perez den Platz bei RB n\u00e4chste Saison!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:02.000Z",
        "id": "1335659530533941249",
        "lang": "de",
        "text": "Formel 1 : 1.Perez (Racing Piont) sein erster Sieg, 2.Ocon (Renault), 3. Stroll, 4. Sainz, 5.Ricciardo, 8.Bottas, 9.Russell, 12.Vettel"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:57.000Z",
        "id": "1335659513228242945",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SPIEGEL_alles: Formel 1: Sergio P\u00e9rez gewinnt nach Boxenstopp-Chaos um Mercedes-Team https://t.co/jxEdv7ijcM https://t.co/7QuGDovhjt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:46.000Z",
        "id": "1335659464712663049",
        "lang": "de",
        "text": "@stefan_ehlen @MST_ChristianN Ocon hat #LetzteNacht gut geschlafen. Er fuhr ein sauberes, unauff\u00e4lliges Rennen. Ist mal vor Ricciardo und hat neben dem Podium auch einen festen Sitz f\u00fcrs n\u00e4chste Jahr. Da kann einem Perez Situation nur Leid tun..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:42.000Z",
        "id": "1335659447025360896",
        "lang": "de",
        "text": "@stefan_ehlen @MST_ChristianN Perez top  - Wolff schl\u00e4ft ganz schlecht, liegt aber zusammen im Bett mit Bottas"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:39.000Z",
        "id": "1335659436430532617",
        "lang": "de",
        "text": "Checo Perez muss im Red Bull sitzen n\u00e4chstes Jahr. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:19.000Z",
        "id": "1335659350422065153",
        "lang": "de",
        "text": "@MST_ChristianN #letztenacht Bottas und Wolff am schlechtesten, ersterer weil er unter keinen Umst\u00e4nden gewonnen h\u00e4tte, letzterer stellvertretend weil er Russell einen verdienten Sieg genommen hat; am besten: Perez, weil es nun endg\u00fcltig klar ist, dass F1 ihn nicht verlieren darf"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:11.000Z",
        "id": "1335659318411190280",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FoookMeMate: Zumindest Punkte f\u00fcr Russel... Perez ist ein Hurensohn"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:07.000Z",
        "id": "1335659302753853447",
        "lang": "de",
        "text": "Aber dieses Podium... Erster Sieg Perez, erstes Podium Ocon, und dann steht da Stroll daneben. #F1 #Formel1 #Formula1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:04.000Z",
        "id": "1335659289319514115",
        "lang": "de",
        "text": "@FlorianKoenig1 Richtig sch\u00f6nes und spannendes rennen schade f\u00fcr Russel aber auch f\u00fcr Perez wenn er auch Andrea de Cesares sein Rekord gebrochen hat aber einfach top"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:55.000Z",
        "id": "1335659249624551425",
        "lang": "de",
        "text": "@angelique2098 @JayPietsmiet Perez zu Red Bull, Albon raus."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:49.000Z",
        "id": "1335659226182643718",
        "lang": "de",
        "text": "RT @stefan_ehlen: Wenn George Russell den Platz bei Mercedes nicht kriegt und Sergio Perez aus welchen Gr\u00fcnden auch immer nicht den bei Red\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:47.000Z",
        "id": "1335659217504571393",
        "lang": "de",
        "text": "Neben all dem Russel und Perez-Hype, ist Ocon auf 2 die eigentliche \u00dcberraschung!\n\n#F1 #BahrainGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:46.000Z",
        "id": "1335659213893345284",
        "lang": "de",
        "text": "@TheRealDGTV @redbullracing Perez is so underrated, hoffentlich holt ihn Red Bull... und Albon dann f\u00fcr Kvyat in den Tauri\ud83d\udc4d"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:41.000Z",
        "id": "1335659193882333187",
        "lang": "de",
        "text": "@TUAKAP_2905 Das w\u00e4re ein Witz blo\u00df weil der Perez ein Rennen gewonnen hat ! H\u00e4tte niemals gewonnen wenn Mercedes dem russell das Rennen nicht versaut h\u00e4tte!!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:40.000Z",
        "id": "1335659189188894722",
        "lang": "de",
        "text": "@stefan_ehlen Fahrer des Tages:Perez und Russel\n\nBottas wie immer einfach nur peinlich der Typ hat im Mercedes nichts verloren"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:39.000Z",
        "id": "1335659185187532804",
        "lang": "de",
        "text": "@DieserRaph ja safe, perez hats auch \u00fcbel verdient. ist nur schade, weil russell soo close for dem win war"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:33.000Z",
        "id": "1335659159375781906",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MST_AlleNews: F1 Sachir 2020: Drama um Russell bringt Deb\u00fctsieg f\u00fcr Perez! #F1 #SakhirGP https://t.co/6qfJVNdVgf https://t.co/qbJRROpWTT"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:29.000Z",
        "id": "1335659143517134849",
        "lang": "de",
        "text": "RT @WCWLion: Mercedes ist d\u00e4mlich, Bottas ist peinlich und f\u00fcr Russell tut es mir sehr leid.\n\nAber es freut mich f\u00fcr Perez, Ocon und Sainz.\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:27.000Z",
        "id": "1335659133580795904",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn George Russell den Platz bei Mercedes nicht kriegt und Sergio Perez aus welchen Gr\u00fcnden auch immer nicht den bei Red Bull, dann sollte Helmut Marko dringend bei Russell anrufen. Ganz dringend."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:19.000Z",
        "id": "1335659101460815880",
        "lang": "de",
        "text": "Sergio Perez gewinnt den Grand Prix von Sakhir! Als erster Mexikaner seit 1967! Mercedes patzte in der Box!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:07.000Z",
        "id": "1335659048654475264",
        "lang": "de",
        "text": "Mein Herz .... hab die Daumen  f\u00fcr #russel  gedr\u00fcckt, schade. Aber #perez wird auch endlich mal belohnt ! #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:59.000Z",
        "id": "1335659016941432840",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MaiksF1Channel: Start auf Soft: Verstappen, Leclerc, Perez, Kvyat, Ricciardo, Sainz, Gasly, Stroll, Magnussen, Latifi, Norris, Fittipal\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:58.000Z",
        "id": "1335659013925728257",
        "lang": "de",
        "text": "@vunallemebbes Am Ende landet Vettel doch noch im Mercedes-Cockpit und Perez bleibt bei Aston Martin."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:55.000Z",
        "id": "1335659000885612546",
        "lang": "de",
        "text": "Was f\u00fcr ein unglaubliches Rennen! \ud83d\udca5\ud83d\udc47  https://t.co/e9k962RwMQ"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:54.000Z",
        "id": "1335658994258620421",
        "lang": "de",
        "text": "@phnxnico das stimmt... ich habe von anfang an an russell gedachr das er den win holt. aber auch irgendwie happy das Perez seinen ersten Win geholt hat"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:43.000Z",
        "id": "1335658948230336523",
        "lang": "de",
        "text": "#SachirGP ich bef\u00fcrchte da bei den Vettel Stops einen kleine Absicht ihn nicht in die Punkte zu bringen, weil Binottos Sch\u00fctzling ausgeschieden ist.  \n\nRussel mit Riesen Pech der Arme tut mir leid.\n\nGl\u00fcckwunsch an Perez zum Sieg"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:34.000Z",
        "id": "1335658912201248777",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Cookie___2000: Absolut entt\u00e4uscht wie viel Pech Russell hatte, aber seine Zeit wird kommen. Russell hat gezeigt was er kann. \nAbsolut v\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:28.000Z",
        "id": "1335658887329050631",
        "lang": "de",
        "text": "@FlorianKoenig1 Es m\u00fcssten eigentlich 2 Fahrer des Tages geben. Eben Perez und eben auch Russel, beide sind ein Super Rennen gefahren"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:26.000Z",
        "id": "1335658878684557323",
        "lang": "de",
        "text": "@TheRealDGTV @redbullracing Ey bitte @redbullracing \nDennis kannst nicht irgendwie da so ne Formel 1 Karriere machen CPU Vergleich Albon vs Perez\ud83d\ude05"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:22.000Z",
        "id": "1335658859587903490",
        "lang": "de",
        "text": "Die Big3 (Teams) au\u00dferhalb der Top5. Wann gab es das zuletzt? Schade f\u00fcr Russell. #F1sky #BahrainGP Gl\u00fcckwunsch Perez."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:20.000Z",
        "id": "1335658851245416452",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Also wenn Perez n\u00e4chstes Jahr nicht im RedBull sitzt..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:19.000Z",
        "id": "1335658850528223234",
        "lang": "de",
        "text": "Formel 1 Corona Idiotie! Der Gewinner steht alleine beim Interview, das Micro ist an einem 3 Meter langen Teleskopstab angebracht und der Perez steht mit der Maske dort\ud83e\udd26"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:14.000Z",
        "id": "1335658828197715970",
        "lang": "de",
        "text": "\"Die alte Gurke muss durchhalten.\"\n\nMeine Gedanken beim Sex.\n\n@heikowasser, wir werden Dich und alle anderen vermissen! \u2764\ufe0f\n\n@kaiebel\n@FlorianKoenig1\n@RTLde #F1 #Formel1 #rtl #SakhirGP #racingpoint #perez"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:09.000Z",
        "id": "1335658807700099072",
        "lang": "de",
        "text": "Vor lauter Perez-Hype: Esteban Ocon ist dieses Jahr wirklich auch mitgefahren. Man hat ihn vorher doch eigentlich noch nie gesehen. #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:09.000Z",
        "id": "1335658806907383811",
        "lang": "de",
        "text": "These:\nWenn Hamilton nur noch ein Jahr f\u00e4hrt, dann fahren 2022 Russel und Perez f\u00fcr Mercedes.\nWenn Mercedes nicht das F1-Programm cancelt. #F1 #Formel1 #Formula1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:01.000Z",
        "id": "1335658771792719872",
        "lang": "de",
        "text": "Perez n\u00e4chstes Jahr im Red Bull w\u00fcrde ich feiern."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:55.000Z",
        "id": "1335658746060697607",
        "lang": "de",
        "text": "RT @WCWLion: Mercedes ist d\u00e4mlich, Bottas ist peinlich und f\u00fcr Russell tut es mir sehr leid.\n\nAber es freut mich f\u00fcr Perez, Ocon und Sainz.\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:48.000Z",
        "id": "1335658717321322496",
        "lang": "de",
        "text": "Gl\u00fcckwunsch zum Sieg, Seth McFarlane! #perez #F1 #formula1 #formel1 #SakhirGP @SethMacFarlane  @SChecoPerez https://t.co/l0aNystZG0"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:37.000Z",
        "id": "1335658670558949377",
        "lang": "de",
        "text": "Sch\u00f6n f\u00fcr Perez aber dieser \"Fehler\" von Mercedes ist absolut unverzeihlich. Kann mir nur schwer vorstellen, dass das gleiche passiert w\u00e4re, wenn Hamilton gefahren w\u00e4re. #Formel1 #ShakirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:35.000Z",
        "id": "1335658663495815180",
        "lang": "de",
        "text": "Gl\u00fcckwunsch an Perez, verdient \ud83d\udcaf #fornel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:32.000Z",
        "id": "1335658651302981635",
        "lang": "de",
        "text": "RT @WCWLion: Mercedes ist d\u00e4mlich, Bottas ist peinlich und f\u00fcr Russell tut es mir sehr leid.\n\nAber es freut mich f\u00fcr Perez, Ocon und Sainz.\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:25.000Z",
        "id": "1335658622739746822",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MichiT3103: Perez gewinnt nicht nur das Rennen, sondern wohl auch den RB Sitz.\n\nGl\u00fcckwunsch Checco. Das hast du dir verdient.\n\n#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:21.000Z",
        "id": "1335658606658785284",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JayPietsmiet: Russell tut mir nat\u00fcrlich Leid - Aber der wird noch seine Siege bekommen im Mercedes. Ich freue mich sehr f\u00fcr Perez, der\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:20.000Z",
        "id": "1335658599977201682",
        "lang": "de",
        "text": "@MikeLS91 Absolut wahr. So leid es mir f\u00fcr Hulk am Ende tut. Perez verdient den Sitz bei Red Bull eher\ud83d\ude44"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:18.000Z",
        "id": "1335658591915806721",
        "lang": "de",
        "text": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch Perez!!! Hammer.\nUnd f\u00fcr Russell heule ich fast... Wahnsinn, wie viel Pech man haben kann."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:10.000Z",
        "id": "1335658560974434304",
        "lang": "de",
        "text": "#formel1 Perez gewinnt blo\u00df weil Mercedes so bl\u00f6d ist obwohl ja trotzdem ein Mercedes Motor gewonnen hat.\ud83d\ude21"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:09.000Z",
        "id": "1335658555190468611",
        "lang": "de",
        "text": "Sergio Perez, #F1-Sieger, ohne Cockpit f\u00fcr 2021.\n\nWahre Geschichte. Wahr, aber traurig, so traurig."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:06.000Z",
        "id": "1335658541215002633",
        "lang": "de",
        "text": "RT @stefan_ehlen: Helmut, schaust du zu? Frage f\u00fcr einen ... gewissen Sergio Perez!\n\n#F1 #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:06.000Z",
        "id": "1335658541177311239",
        "lang": "de",
        "text": "Formel 1: Sergio Perez feiert in Bahrain seinen ersten Grand-Prix-Sieg https://t.co/wSblKhQ9Ej"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:00.000Z",
        "id": "1335658517181714433",
        "lang": "de",
        "text": "Perez in Tr\u00e4nen.\nSo ein guter Fahrer.\nEr verdient es so sehr.\nUnd er soll n\u00e4chstes Jahr keinen Platz in einem Team finden?\nDas ist so falsch.\n#BahrainGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:56.000Z",
        "id": "1335658498378625025",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JayPietsmiet: Russell tut mir nat\u00fcrlich Leid - Aber der wird noch seine Siege bekommen im Mercedes. Ich freue mich sehr f\u00fcr Perez, der\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:55.000Z",
        "id": "1335658495778189313",
        "lang": "de",
        "text": "@Banscheyy Tut mir leid f\u00fcr Niko, aber Perez hat es sich einfach verdient. Russel hat einfach gezeigt das man von mir aus gerne ab 2022 ihm an stelle von Bottas in den Mercedes setzt."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:47.000Z",
        "id": "1335658464341872649",
        "lang": "de",
        "text": "@x19players Russel kann einem nur leid tun...aber Perez ein geiles rennen und verdienter sieger"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:43.000Z",
        "id": "1335658446079856641",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt mal ehrlich: Wer von Euch h\u00e4tte auch nur einen dieser drei Fahrer aufs Podium getippt? \ud83e\udd2a https://t.co/QzFHfnJCu6"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:43.000Z",
        "id": "1335658445337456640",
        "lang": "de",
        "text": "RT @mlx1893: Das ist warum ich Formel 1 so liebe. Diese Emotionen: Perez gewinnt, Russel verliert den Sieg. Die H\u00f6hen und die Tiefen! I lov\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:42.000Z",
        "id": "1335658443303219203",
        "lang": "de",
        "text": "@Louder1111 @GeorgeRussell63 Vorallem er gewinnt es einfach trotz merc megafail und dann instant puncture like wtf.  Immerhin Perez win, is auch sehr verdient vom letzten auf ersten"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:37.000Z",
        "id": "1335658419223744515",
        "lang": "de",
        "text": "@redbullracing feuert Albon und holt Perez"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:36.000Z",
        "id": "1335658416686198785",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JayPietsmiet: Russell tut mir nat\u00fcrlich Leid - Aber der wird noch seine Siege bekommen im Mercedes. Ich freue mich sehr f\u00fcr Perez, der\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:36.000Z",
        "id": "1335658414836510730",
        "lang": "de",
        "text": "@TheRealDGTV @redbullracing Verstappen \nPerez \n\nDas w\u00e4re das beste Fahrerduo in der F1."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:34.000Z",
        "id": "1335658408570195968",
        "lang": "de",
        "text": "Formel 1: Perez gewinnt turbulenten GP von Bahrain: https://t.co/fEiZFywCNF"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:33.000Z",
        "id": "1335658404489138176",
        "lang": "de",
        "text": "Sieger: Perez\nSieger der Herzen: Russell\nLoser der Wand: Verstappen\nLoser der Geduld: Leclerc\nLoser f\u00fcr immer: Bottas\n\n#Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:29.000Z",
        "id": "1335658388571770881",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SkySportDE: Was war das f\u00fcr ein Rennen!? \ud83d\udca5  Sergio Perez feiert seinen ersten \nF1-Sieg vor Ocon auf Platz 2 und Stroll auf Platz 3 - Re\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:15.000Z",
        "id": "1335658327313936384",
        "lang": "de",
        "text": "RT @stefan_ehlen: Wer heute Bewerbungsfahrt hat:\n\nGeorge Russell \u2705\nSergio Perez \u2705\n\nDie Herren nehmen jeweils ein Topauto f\u00fcr 2021, bitte!\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:11.000Z",
        "id": "1335658312587767814",
        "lang": "de",
        "text": "LEUTE FREUT EUCH F\u00dcR PEREZ!!! \n\nRussel wird noch genug Rennen in seiner Karriere gewinnen \n\n#F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:10.000Z",
        "id": "1335658306237575175",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Red Bull sollte jetzt aber mal ganz schnell handeln bevor Perez irgendwo weggeschnappt wird."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:04.000Z",
        "id": "1335658281981931524",
        "lang": "de",
        "text": "Was war das f\u00fcr ein Rennen!? \ud83d\udca5  Sergio Perez feiert seinen ersten \nF1-Sieg vor Ocon auf Platz 2 und Stroll auf Platz 3 - Reifen-Drama kostet George Russell den m\u00f6glichen Sieg. Alle Infos und Highlights gibts auf https://t.co/Azqa5rT7hQ \n#SkyF1 #F1 #Formel1 #SakhirGP https://t.co/a5JZVLGadn"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:01.000Z",
        "id": "1335658269768097792",
        "lang": "de",
        "text": "Freut mich Wahsinnig f\u00fcr @SChecoPerez ! Absolut verdient nach so vielen Jahren! #F1 #SakhirGP #GPBahrain #perez"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:55.000Z",
        "id": "1335658246233858051",
        "lang": "de",
        "text": "Mercedes:\nH\u00fclkenberg \nRussel\n\nRedBull: \nVerstappen \nPerez \n\n2022 w\u00e4re ein Traum #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:55.000Z",
        "id": "1335658242769362947",
        "lang": "de",
        "text": "@MarcWurzinger Was geht heute im Kopf von Bottas vor? Sauber herpaniert worden. Perez is es auf jeden Fall zu g\u00f6nnen. Aber f\u00fcr Russel tuts einfach nur leid."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:51.000Z",
        "id": "1335658227892187136",
        "lang": "de",
        "text": "ich g\u00f6nns perez echt aber ich bin einfach so stocksauer auf mercedes"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:50.000Z",
        "id": "1335658223190290435",
        "lang": "de",
        "text": "Gl\u00fcckwunsch an Perez zum Sieg und auch an Ocon und Stroll zum Podium.#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:50.000Z",
        "id": "1335658222263341060",
        "lang": "de",
        "text": "Nat\u00fcrlich bl\u00f6d f\u00fcr McLaren viele Punkte verloren aber es war Trotzdem ein sehr geiles Rennen hoffenlich sehen wir Perez n\u00e4chstes Jahr wieder! #F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:48.000Z",
        "id": "1335658216911478785",
        "lang": "de",
        "text": "Auch wenn es den H\u00fclkenberg Fans weh tut, Perez hat sich heute das zweite RBR Cockpit erfahren...#Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:48.000Z",
        "id": "1335658213740572674",
        "lang": "de",
        "text": "Wird echt nicht langweilig in dieser Saison! Absolut verdient f\u00fcr #Perez. Auch wenn ich es #Russell auch wirklich, wirklich geg\u00f6nnt h\u00e4tte nach diesem Wochenende und der Leistung #f1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:43.000Z",
        "id": "1335658193716973572",
        "lang": "de",
        "text": "Was muss der #Perez gerade f\u00fchlen. Rettet sein Team finanziell vor Jahren vor der Insolvenz, wird dann so respektlos ausgeschlossen und holt den historisch ersten #F1-Sieg f\u00fcr das Team - der zweite Mexikaner ever. Massive!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:35.000Z",
        "id": "1335658159009050627",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JayPietsmiet: Russell tut mir nat\u00fcrlich Leid - Aber der wird noch seine Siege bekommen im Mercedes. Ich freue mich sehr f\u00fcr Perez, der\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:28.000Z",
        "id": "1335658129502179330",
        "lang": "de",
        "text": "Was f\u00fcr ein krankes Rennen. Perez mit einer mega Leistung, der muss n\u00e4chstes Jahr im Red Bull sitzen.\n\nAber wirklich bitter f\u00fcr Russel, er hat keinen Fehler gemacht und h\u00e4tte den Sieg echt verdient. Aber das wird kommen. #ShakirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:22.000Z",
        "id": "1335658107171713025",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JayPietsmiet: Russell tut mir nat\u00fcrlich Leid - Aber der wird noch seine Siege bekommen im Mercedes. Ich freue mich sehr f\u00fcr Perez, der\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:19.000Z",
        "id": "1335658094421008384",
        "lang": "de",
        "text": "@stefan_ehlen gut geschlafen: Perez schlecht geschlafen: Russell oder Bottas\n\nsollte logisch sein"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:18.000Z",
        "id": "1335658090973323268",
        "lang": "de",
        "text": "Alles perfekt gemacht, Perez!\nVom letzten auf den ersten Platz.\n\n#F1 https://t.co/Zo3mfhK11K"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:17.000Z",
        "id": "1335658083637481473",
        "lang": "de",
        "text": "Gl\u00fcckwunsch an Perez, Ocon und Stroll \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nSehr schade f\u00fcr Russell f\u00e4hrt ein super Rennen und \u00dcberholt einfach bottas und dann macht Mercedes so einen bl\u00f6den Fehler \ud83e\udd28  \n\n#Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:15.000Z",
        "id": "1335658075706056705",
        "lang": "de",
        "text": "Perez MUSS den Red Bull Sitz bekommen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:12.000Z",
        "id": "1335658063676796931",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SPIEGEL_alles: Formel 1: Sergio P\u00e9rez gewinnt nach Boxenstopp-Chaos um Mercedes-Team https://t.co/jxEdv7ijcM https://t.co/7QuGDovhjt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:10.000Z",
        "id": "1335658057905401856",
        "lang": "de",
        "text": "Ich g\u00f6nne es Perez so sehr \ud83c\udf89\ud83c\udf89 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:04.000Z",
        "id": "1335658031057661961",
        "lang": "de",
        "text": "Albon und Bottas raus aus der Formel1 \n\nDaf\u00fcr Russel zu Mercedes und Perez zu Red Bull. \n\nAber was wei\u00df ich schon. \n\n#SkyF1 #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:02.000Z",
        "id": "1335658021339467777",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Red Bull soll Perez holen! Falls Russel sich bei Williams langweilt kann er auch bei Red Bull unterschreiben \ud83d\ude05"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:53.000Z",
        "id": "1335657984005967873",
        "lang": "de",
        "text": "RT @yarei00: Was w\u00e4re P\u00e9rez-Vettel ein geiles Team n\u00e4chstes Jahr. Leider muss aber Papis S\u00f6hnchen da sein. \n#F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:52.000Z",
        "id": "1335657982055608326",
        "lang": "de",
        "text": "Aber f\u00fcr Perez freut es mich  #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:46.000Z",
        "id": "1335657957237854211",
        "lang": "de",
        "text": "Und wenn Perez durch so einen Gl\u00fcckssieg H\u00fclkenberg das Red Bull Cockpit wegschnappt dann kotze ich im Strahl. Nico verdient ein Auto mit dem er um die Weltmeisterschaft fahren kann! #SakhirGP #SkyF1 #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:44.000Z",
        "id": "1335657944919191557",
        "lang": "de",
        "text": "Mercedes hat Mal so richtig auf den Ferrari Master\ud83c\udd71\ufe0fLan gesetzt \ud83d\ude02\ud83d\ude02 what the fuck alter \ud83d\ude02 \n\nGz an Perez! #F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:43.000Z",
        "id": "1335657943409319939",
        "lang": "de",
        "text": "Einmal Hamilton nicht dabei und du hast Spannung, unerwartete Wendungen und Fehler von Mercedes, die es die gesamte Saison \u00fcber nicht gab. Russel ist Sieger der Herzen, wof\u00fcr er sich nichts kaufen kann. So unfassbar bitter....\n\n#SakhirGP #perez #russel"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:42.000Z",
        "id": "1335657939668004872",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Hoffentlich bekommt #Perez seine Chance im Red Bull Racing n\u00e4chste #F1 Saison"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:40.000Z",
        "id": "1335657932076298241",
        "lang": "de",
        "text": "Ey @redbullracing macht mal keinen Miesen und holt den Perez einfach"
    }
]