[
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:15:04.000Z",
        "id": "1335664071623004167",
        "lang": "de",
        "text": "Zwei Rennen in Bahrain, zweimal spektakul\u00e4r bis chaotisch. #F1 #Formel1 #Formula1 #SakhirGP  #BahrainGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:47.000Z",
        "id": "1335663997228617728",
        "lang": "de",
        "text": "@softforyoon das rennen war so f\u00fcrn arsch im nachhinein"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:42.000Z",
        "id": "1335663976131289092",
        "lang": "de",
        "text": "@AaronZi89 @JayPietsmiet Das Problem das Bottas Probleme hat im Mittelfeld zu \u00fcberholen ist keins das man erst seit diesem Rennen sieht."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:15.000Z",
        "id": "1335663862952157188",
        "lang": "de",
        "text": "@lucas_leus @jxsmxin @FelixLaden Russell hatte das Rennen komplett von Runde 1 angef\u00fchrt, es gab dann ein Safety Car in Rund 60 oder so, Mercedes macht double stack, geben russell bottas seine reifen, also muss russell nochmal reinkommen, dann war er 5. hatte sich zur\u00fcckgek\u00e4mpft, aber hatte dann einen Platten"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:03.000Z",
        "id": "1335663813857845253",
        "lang": "de",
        "text": "https://t.co/WFjiOdozsc\nzeitonline hat eine Headline ge\u00e4ndert. \n\nGro\u00dfer Preis von Sakhir: Mercedes-Pannen kosten Russell-Sieg: Perez siegt in Bahrain\nDistanz: 59\n\n Alle \u00c4nderungen auf https://t.co/f09c6MY4Nw https://t.co/fmWBgmxzh5"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:45.000Z",
        "id": "1335663739413147649",
        "lang": "de",
        "text": "RT @svs1946: Realisten bek\u00e4mpfen die Sekte\u2705\nVerblendete rennen ihr nach\u2705\nRealisten sind ausgestorben...\u2705 https://t.co/lHGTsBdVVx"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:18.000Z",
        "id": "1335663626158551041",
        "lang": "de",
        "text": "[GER/EN] Liga Rennen! (Hab ein wenig Halsschmerzen) https://t.co/k4omJryv9g"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:10.000Z",
        "id": "1335663591425531905",
        "lang": "de",
        "text": "Toto #Wolff h\u00e4tte #Russel gleich das Cockpit f\u00fcrs n\u00e4chste Rennen anbieten sollen, nach dem Chaos von heute.\n@MercedesAMGF1\n@SkySportDE\n@Sky_SaschaR\n#Formula1 #SakhirGP #SkyF1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:23.000Z",
        "id": "1335663395849302016",
        "lang": "de",
        "text": "Was eine Ironie. Der Austritt seines Vertreters bei Williams sorgt f\u00fcr das Safetycar, was @GeorgeRussell63 am Ende den Sieg kostet. Trotzdem ganz starkes Rennen und zuk\u00fcnftiger Weltmeister. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:09.000Z",
        "id": "1335663337011601409",
        "lang": "de",
        "text": "George Russell hat heute gezeigt was in ihm steckt, wenn man ihn nur l\u00e4sst. Nach diesem verr\u00fcckten Rennen leider nur 3 Punkte, aber heute hat man sehen k\u00f6nnen, wie ein zuk\u00fcnftiger Formel 1 Champion und vielleicht der Abl\u00f6ser von Lewis Hamilton aussieht! #Russell"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:27.000Z",
        "id": "1335663159668039683",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Aki_1900: Russell so zu sehen, bricht einem das Herz \ud83d\udc94 Da gibt Mercedes ihm so eine Chance, er f\u00e4hrt ein geiles Rennen und dann versaut\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:06.000Z",
        "id": "1335663072355225603",
        "lang": "de",
        "text": "RT @srfsport: Grosser Sieg f\u00fcr Sergio #Perez beim #SakhirGP: Der Mexikaner setzt sich in einem ereignisreichen Rennen vor Esteban #Ocon und\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:54.000Z",
        "id": "1335663020941467649",
        "lang": "de",
        "text": "@bertma1970 @der_hemmy Lewis macht zwischen den Rennen Party, der hat sicherlich nichts mitentwickelt. Schumacher dagegen war ein Arbeiter, der das Team voran gebracht hat."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:19.000Z",
        "id": "1335662875961143299",
        "lang": "de",
        "text": "War ein tolles Rennen und Perez hat aufgrund von dummen Team Fehlern von Mercedes verdient gewonnen.\n#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:17.000Z",
        "id": "1335662867509612561",
        "lang": "de",
        "text": "@DatLimoechen Bottas ist Stark im Qualifying, im Rennen aber nur durchschnitt, verliert schnell die nerven= verdient in der F1\n Stroll und Ocon sind durchschnittlich\nMazepin muss sich erstmal beweisen\nAlbon ist schwierig, aktuell nicht F1 w\u00fcrdig"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:10.000Z",
        "id": "1335662837008625664",
        "lang": "de",
        "text": "Aber wieder Top kommentiert und analysiert von @ernie1c und @alex_wurz. Schade, dass es das bald nur mehr an 50% der Rennen gibt. #F1 #Formula1 #SakhirGP #ORFeins"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:09.000Z",
        "id": "1335662833158262786",
        "lang": "de",
        "text": "Verstappen, Gasly und Perez sind die einzigen, die es diese Saison geschafft haben, ohne ein Mercedes-Werksfahrzeug ein Rennen zu gewinnen. #F1 #Formel1 #Formula1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:50.000Z",
        "id": "1335662753659424774",
        "lang": "de",
        "text": "Am Anfang der Pandemie h\u00e4tte ich niemals gedacht, das wir die arguably beste Formel 1-Saison seit 2012 bekommen. F\u00fcr solche Rennen brennt man als Fan einfach. #SakhirGP #Formula1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:48.000Z",
        "id": "1335662746973712394",
        "lang": "de",
        "text": "@FelixLaden G\u00f6nne es Perez auch so sehr. Klar ist es bitter f\u00fcr Russel, weil er eine mega Leistung abgeliefert hat, aber Perez hat es nach fast 200 Rennen auch so sehr verdient. Russel ist noch jung und hat noch so viele M\u00f6glichkeiten zu gewinnen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:38.000Z",
        "id": "1335662702971260931",
        "lang": "de",
        "text": "Alter... Dieses Rennen hat mich nervlich fertig gemacht... Schade f\u00fcr Russell, aber freue mich f\u00fcr alle, die es aufs Podium geschafft haben #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:17.000Z",
        "id": "1335662613754241025",
        "lang": "de",
        "text": "@Siet13371 @RTLde @SchumacherMick @TVNOW Ich bin froh das @RTLde sich f\u00fcr n\u00e4chstes Jahr nicht die Rechte gesichert hat.. Wie die dieses Rennen die Werbung gesetzt haben, Katastrophe!!!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:10.000Z",
        "id": "1335662586625486849",
        "lang": "de",
        "text": "@ScortoCast Ich bin gespannt, was die FIA entscheidet, kann mich mit den Regeln nicht gut genug aus. Aber im Endeffekt war das ein super Rennen. Auch wenn es nicht so lief, wie ich es mir gew\u00fcnscht hatte."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:02.000Z",
        "id": "1335662553159110657",
        "lang": "de",
        "text": "@diesteissbeine Danke an  @CLUBf4n - er hat mir deinen Twitter-Kanal empfohlen und mich ins Rennen geschickt. Gr\u00fc\u00dfe aus dem Frankenland an \u00f6cher steiss, fcnfreak :D https://t.co/TsNSZJW9sM"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:53.000Z",
        "id": "1335662513753624578",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LucaWerth: Vor dem Rennen mit allem gerechnet und trotzdem kam es mal wieder ganz anders. Dieses Rennen passt einfach perfekt in die di\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:49.000Z",
        "id": "1335662498603823112",
        "lang": "de",
        "text": "@Lukas1900Vfl Der Bruder muss nach dem Rennen in Therapie"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:40.000Z",
        "id": "1335662460343361552",
        "lang": "de",
        "text": "@ernie1c &amp; @alex_wurz ich bin v\u00f6llig fertig nach dem Rennen. Gsd, seid ihr da um uns da durch zu bringen. Ich brauch jetzt an Schnaps. Habe fertig... \ud83d\ude48\ud83c\udfce\ufe0fSch\u00f6nen Abend #F1 #SakhirGP @ORFsport"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:38.000Z",
        "id": "1335662198937542656",
        "lang": "de",
        "text": "Auch wieder Einen zum Sehen:\n\"Ab n\u00e4chster Saison f\u00e4hrt wieder \nein Schumacher in der Formel 1!\nAb n\u00e4chster Saison wird die \u00dcbertragung der Rennen nicht mehr von RTL geleistet!\nDas Free-TV ist raus!\nAb der kommenden Saison wird die Formel 1 ausschlie\u00dflich vom \nPay-TV \u00fcbertragen!\""
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:35.000Z",
        "id": "1335662187428372484",
        "lang": "de",
        "text": "Vor dem Rennen mit allem gerechnet und trotzdem kam es mal wieder ganz anders. Dieses Rennen passt einfach perfekt in die diesj\u00e4hrige #Formel1 Saison, an welche man sich noch lange zur\u00fcckerinnern wird! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n#SakhirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:31.000Z",
        "id": "1335662172324577280",
        "lang": "de",
        "text": "RT @tonline_news: Sergio Perez gewinnt irres Rennen \u2013 Mercedes und Ferrari patzen https://t.co/Li85TbD0ze"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:07.000Z",
        "id": "1335662071619465217",
        "lang": "de",
        "text": "@JasmiiiiiinX Ja Jasmin, ich schau vielen Jahren jedes Rennen also laber mich nicht so dumm an. Mir geht's nur darum, dass Hamilton immer wie der letzte Dulli im Vergleich zu Schumacher dargestellt wird"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:01.000Z",
        "id": "1335662045279236096",
        "lang": "de",
        "text": "@ManuThiele @HaselhanF Und trotzdem langweiliger. Da sind sie wirklich stumpf hintereinander hergefahren. Hier gab es Action auch ohne den Mercedesfehler. Aber Formel 1 rennen sind ja immer langweilig weil es nur um Platz 1 geht egal wie gut die Action dahinter ist."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:37.000Z",
        "id": "1335661942845939719",
        "lang": "de",
        "text": "@SkySportDE Ein Wahnsinn Rennen heute,\ud83d\udc4c\ud83c\udffc.Ein super Wochenende geht zu Ende,Danke. Habt ihr wieder so gut hin bekommen.\ud83d\udcaa\ud83c\udffe@Sky_SaschaR,@NickHeidfeld,@Sky_PeterH,@Sky_SandraB,@ralfschumache20 \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc sehr schade f\u00fcr @GeorgeRussell63"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:13.000Z",
        "id": "1335661845265461248",
        "lang": "de",
        "text": "Noch nie so traurig nach einem Rennen gewesen #SakhirGP #F1 https://t.co/ViT9ZedYQq"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:08.000Z",
        "id": "1335661823828217856",
        "lang": "de",
        "text": "@jeanyxx3 Es rennen einfach zu viele Idioten rum... https://t.co/TM9ZLGhV3S"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:01.000Z",
        "id": "1335661794162053121",
        "lang": "de",
        "text": "@vodkabull0 Wir werden sehen, aber die Chancen sind wohl nicht sooo gro\u00df.\nMal die Pannen bei Mercedes beiseite gelassen, aber: Russell in seinem ersten Rennen im Mercedes schon besser als Bottas.\nRussell + Hamilton w\u00e4re ne coole Kombi ;-)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:59.000Z",
        "id": "1335661783592394752",
        "lang": "de",
        "text": ".@MercedesAMGF1 hat sich alle Saisonfehler f\u00fcr das Rennen aufgehoben, bei dem @LewisHamilton NICHT am Start ist. #SakhirGP \ud83c\udde7\ud83c\udded #F1 #kannmansichnichtausdenken"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:56.000Z",
        "id": "1335661771668004865",
        "lang": "de",
        "text": "@is_wr @RTLde Heute isses mal wieder richtig krass...Na ja, haben ja nur noch eine Chance. Noch ein Rennen, dann gibt es in D keine F1 mehr im Free TV"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:36.000Z",
        "id": "1335661687454785543",
        "lang": "de",
        "text": "@Niklas25395843 Als h\u00e4tte ich w\u00e4hrend dem Rennen Zeit, andere Tweets zu lesen lol"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:31.000Z",
        "id": "1335661666839584769",
        "lang": "de",
        "text": "RT @tonline_news: Sergio Perez gewinnt irres Rennen \u2013 Mercedes und Ferrari patzen https://t.co/Li85TbD0ze"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:26.000Z",
        "id": "1335661645822095362",
        "lang": "de",
        "text": "@700_main_st @JayPietsmiet Ich finde wirklich... steckt man Russel ins richtige Auto kann er sich mal so richtig entfalten. Ein gro\u00dfartiger Fahrer dessen Potential nicht ganz erkannt wird. Ich hoffe nach dem ungl\u00fccklichen Rennen \u00e4ndert sich das aber. Man hat ja gesehen wie der trotz all dem abging."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:06.000Z",
        "id": "1335661562896453632",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Aki_1900: Russell so zu sehen, bricht einem das Herz \ud83d\udc94 Da gibt Mercedes ihm so eine Chance, er f\u00e4hrt ein geiles Rennen und dann versaut\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:01.000Z",
        "id": "1335661540377120769",
        "lang": "de",
        "text": "Sergio Perez gewinnt irres Rennen \u2013 Mercedes und Ferrari patzen https://t.co/Li85TbD0ze"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:54.000Z",
        "id": "1335661511847649282",
        "lang": "de",
        "text": "@FlorianKoenig1 was ich nicht glauben kann das RTL und sie mein lieber nicht mehr die Rennen begleiten von Mick Schumacher in 2021 wow , was hat denn da nicht geklappt bei RTL"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:52.000Z",
        "id": "1335661503928815621",
        "lang": "de",
        "text": "@AaronZi89 @LittleGigant1 @JayPietsmiet Jeder Vertrag hat seine L\u00fccken..... Siehe Perez. (weil er wegen Corona ein Rennen verpasst hat ist im Vertrag eine Klausel m\u00f6glich)."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:44.000Z",
        "id": "1335661471477477377",
        "lang": "de",
        "text": "@BaddhuWar @JayPietsmiet erstens war es nur ein Rennen und zweitens hat hamilton nie behauptet er w\u00e4re der beste und erw\u00e4hnt gef\u00fchlt nach jedem rennen wie dankbar er Mercedes ist."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:43.000Z",
        "id": "1335661464313540615",
        "lang": "de",
        "text": "George wird noch viele Rennen gewinnen. Kann stolz sein auf diese Leistung heute. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:37.000Z",
        "id": "1335661442104778767",
        "lang": "de",
        "text": "Nach dem F1 Rennen erstmal eine Runde Grid \ud83d\ude01 https://t.co/W34sjGtRca"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:31.000Z",
        "id": "1335661415512895488",
        "lang": "de",
        "text": "@1893Patrick Hast du das Rennen auch gesehen, oder einfach nur das Ergebnis gegoogelt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:23.000Z",
        "id": "1335661382285602818",
        "lang": "de",
        "text": "Was ein geiles Rennen! Mega schade f\u00fcr Russel. WTF Was macht Mercedes?? \nPEERRREEEZZZ DIIIIGGGGAAAAAAA! \ud83d\ude31\ud83e\udd70 \n\nDeutsches Orakel und bester Kommentator f\u00fcr dieses Rennen! \n#F1 #SakhirGP @DaveGaming73 https://t.co/SbnmWCCZZu"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:04.000Z",
        "id": "1335661302828703752",
        "lang": "de",
        "text": "imagine man sagt nach dem rennen noch das Hamilton ein speziell guter Fahrer ist"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:50.000Z",
        "id": "1335661243986690049",
        "lang": "de",
        "text": "Ich greife das nur kurz f\u00fcr die heraus, die morgen in die Shops rennen werden. Bayern ist wieder Katastrophengebiet. https://t.co/9LpXYyblch"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:47.000Z",
        "id": "1335661232200839169",
        "lang": "de",
        "text": "@1893Patrick Alter!! H\u00e4tt sich Mercedes heut nicht selbst sabotiert, h\u00e4tt auch ein zum ersten mal in dem Auto Rennen fahrender Russell gewonnen. Selbst mit seinem 9ten Platz konnte man \u00fcber 3/4 des Rennens sehen, dass a) schnell mal in dem Wagen vorne weg fahren kann und b) dass Bottas stinkt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:47.000Z",
        "id": "1335661231278092288",
        "lang": "de",
        "text": "W\u00e4re der Fehler mit den vertauschten/falschen Reifen nicht passiert, h\u00e4tte wohl Russell das Rennen gewonnen. Meiner Meinung nach kann Russell ein zuk\u00fcnftiger Weltmeister werden."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:31.000Z",
        "id": "1335661163879800850",
        "lang": "de",
        "text": "@Sky_SaschaR wir leben halt derzeit in verr\u00fcckten Zeiten und warum solls dann keine verr\u00fcckten Rennen geben, Crazy Racing to Bahrain #SakhirGP @Sky_SandraB @Sky_PeterH @NickHeidfeld @SkySportsF1 @F1 Congrats for @SChecoPerez https://t.co/7rrV6gU7CZ"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:29.000Z",
        "id": "1335661156585910278",
        "lang": "de",
        "text": "@angryMigra habe genauso gedacht wie du, aber diese leute sind durchtrainiert bis zum geht nicht mehr und ich k\u00f6nnte so ein rennen kraftm\u00e4ssisch nicht beenden"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:27.000Z",
        "id": "1335661148864188416",
        "lang": "de",
        "text": "Ich w\u00fcrde beiden, Albon und H\u00fclkenberg, das RB-Cockpit auch g\u00f6nnen. Aber Perez verdient es sich halt sp\u00e4testens mit den letzten Rennen. @SChecoPerez #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:12.000Z",
        "id": "1335661083105914883",
        "lang": "de",
        "text": "@little_desaster Und jetzt mal Vettel ein paar Rennen mit einem Mercedes fahren lassen + funktioniernde Stops, dann werden wir ja sehen was die Butter kostet."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:12.000Z",
        "id": "1335661082346655758",
        "lang": "de",
        "text": "Der #SakhirGP hat zeigt, wie \u00fcberlegen der Mercedes ist und wie schlecht Bottas eigentlich ist. @GeorgeRussell63 als Ersatzfahrer hat das Rennen dominiert, das Team hat es dann verkackt... Gl\u00fcckwunsch an @SChecoPerez #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:10.000Z",
        "id": "1335661075908452354",
        "lang": "de",
        "text": "@knallfrog @salegen @derrotedoktor Beim Rennen schaffe ich es halt leider nicht, genug Essen f\u00fcr 6 Personen zu schnappen. \ud83d\ude02\n\nZeittickets f\u00e4nde ich auch gut."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:33.000Z",
        "id": "1335660919427395590",
        "lang": "de",
        "text": "@stefan_ehlen @MST_ChristianN Schlecht geschlafen klar Toto Wolff.  Bottas zu schlecht, hat aber Vertrag. Russel zu gut, dank Bottas nicht erreichbar. Und das Rennen wurde von der Box weggeworfen. Wenn Hamilton seinen Vertrag unterschreibt bleibt man auf bottas als 2. Fahrer h\u00e4ngen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:25.000Z",
        "id": "1335660885097009152",
        "lang": "de",
        "text": "@MikeLS91 @GeorgeRussell63 Vor allem hat er wirklich in allen Situationen gezeigt wie stark er ist. Vorne das Rennen managen, unter Druck fahren, \u00fcberholen, Reifen Management, k\u00fchlen Kopf bewahren, Teamkollegen kontrollieren... Er konnte alles zeigen. Wenn das keine Bewerbung ist, wei\u00df ich auch nicht."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:17.000Z",
        "id": "1335660853413212166",
        "lang": "de",
        "text": "#Stroll im Interview: Ich h\u00e4tte das Rennen auch gewinnen k\u00f6nnen! Aaaah ja! Jammer bei Papa und g\u00f6nn deinem Teamkollegen den Sieg statt H\u00e4tte H\u00e4tte Fahrradkette! Was soll #Russel da erst sagen?\n#SakhirGP #Formel1 #F1 #F1BAHRAIN"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:08.000Z",
        "id": "1335660816545296384",
        "lang": "de",
        "text": "Oh meine Gott dieses Rennen war komplett verr\u00fcckt #F1 https://t.co/awsDjjkljw"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:44.000Z",
        "id": "1335660713117966341",
        "lang": "de",
        "text": "@1893Patrick @Craazzylol Trotzdem schon sehr komisch wie gut ein russel mit dem Auto nach der kurzen zeit zurecht kommt. Das Auto macht schon viel aus. Das fahrerische k\u00f6nnen sie man dann ja in Bezug zu bottas in diesem Rennen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:29.000Z",
        "id": "1335660653130997767",
        "lang": "de",
        "text": "Geiles Rennen, geiler Rennsieger!\nSchade f\u00fcr Russel, der Kerl kann einem nur Leid tun...\nCheco richtif genial gefahren, der Mann muss n\u00e4chstes Jahr zu RedBull!!\n#SakhirGP #russel #perez"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:21.000Z",
        "id": "1335660616619593729",
        "lang": "de",
        "text": "Was f\u00fcr ein verr\u00fccktes Rennen. #vivaMecico #F1 congrats @SChecoPerez great race \ud83c\udfce\ufe0f https://t.co/lxr73SuYsi"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:17.000Z",
        "id": "1335660603508133894",
        "lang": "de",
        "text": "@MaiksF1Channel Vettel hat ein mittelm\u00e4\u00dfiges rennen abgeliefert. Nicht mehr, aber auch nicht weniger. Vermasselt hat es mal wieder Ferrari bei den Boxenstops"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:05.000Z",
        "id": "1335660550282424321",
        "lang": "de",
        "text": "Wieder ein verr\u00fccktes Formel-1-Rennen in Bahrein: Lange sieht alles nach einem Sieg f\u00fcr Lewis Hamiltons Ersatzmann George Russell aus. Doch dann patzt Mercedes schwer \u2013 und ein Mexikaner darf jubeln. #F1 #SakhirGP https://t.co/69LzffQt2P"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:04.000Z",
        "id": "1335660549330399234",
        "lang": "de",
        "text": "Wieder ein verr\u00fccktes Formel-1-Rennen in Bahrein: Lange sieht alles nach einem Sieg f\u00fcr Lewis Hamiltons Ersatzmann George Russell aus. Doch dann patzt Mercedes schwer \u2013 und ein Mexikaner darf jubeln. #F1 #SakhirGP https://t.co/v1VP3ASRy5"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:58.000Z",
        "id": "1335660520079286274",
        "lang": "de",
        "text": "@MikeLS91 @GeorgeRussell63 W\u00e4re ziemlich \u00fcberraschend gewesen wenn er direkt im ersten Rennen gewinnt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:52.000Z",
        "id": "1335660498688364546",
        "lang": "de",
        "text": "@Philosophin_ @LehramtsStudent Sicher dieselben Leut, die auch bei -50% ins Gesch\u00e4ft rennen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:52.000Z",
        "id": "1335660497069334530",
        "lang": "de",
        "text": "Trotz herben R\u00fcckschl\u00e4gen einfach stur dran bleiben und nach \u00fcber 190 Rennen ohne Sieg stehst du endlich auf dem Treppchen.\n\nDAS ist Leidenschaft. \ud83c\udf89\n#Formel1 #SakhirGP #Perez https://t.co/eBmYirJaw3"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:50.000Z",
        "id": "1335660487925788673",
        "lang": "de",
        "text": "@oliverdasgupta @cem_oezdemir @alf_frommer F\u00fcr mich war da immer nur ein Kanzler! Dennoch ist nach meiner Zeitrechnung heute der 06.12. (Nikolaus). Egal, wer das F1-Rennen heute verfolgt hat, dem ist endg\u00fcltig klar, so geht' s nicht weiter und Personenkult ist mit Sicherheit nicht die Zukunft!!!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:44.000Z",
        "id": "1335660463733022725",
        "lang": "de",
        "text": "#SakhirGP Was Russel heute im Rennen gezeigt hat, relativiert Hamiltons Leistung erheblich und blamiert Bottas komplett. @MercedesAMGF1 im @ScuderiaFerrari -Modus einfach nur peinlich und besch\u00e4mend."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:36.000Z",
        "id": "1335660430539317256",
        "lang": "de",
        "text": "Also. Daf\u00fcr das #Formel1 Rennen so langweilig sind, sind die aktuell gar nicht so langweilig."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:28.000Z",
        "id": "1335660397886656516",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LjayPNDA: In wenigen Minuten starten wir noch ein paar Rennen in @NeedforSpeed Heat zusammen mit der PNDA GAAA\u00c4\u00c4\u00c4NG.\n\nVerpasst es nicht\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:15.000Z",
        "id": "1335660341536108545",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JayPietsmiet: Krankes Rennen. Hat Spa\u00df gemacht! #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:56.000Z",
        "id": "1335660262679060482",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FelixLaden: WAS F\u00dcR EIN RENNEN!!\nDoppelpodium f\u00fcr Racing Point einfach! \ud83d\ude05\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:55.000Z",
        "id": "1335660259617234949",
        "lang": "de",
        "text": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch zum Sie g f\u00fcr Perez und zum 3 platz in der Konstrukteur WM supi echt spannendes und sch\u00f6nes rennen weiter so"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:55.000Z",
        "id": "1335660258430242819",
        "lang": "de",
        "text": "@vodkabull0 Krasses Rennen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:32.000Z",
        "id": "1335660160593915904",
        "lang": "de",
        "text": "@effzehdavid wat ein rennen min jung https://t.co/NeBsVDN9py"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:27.000Z",
        "id": "1335660139953721346",
        "lang": "de",
        "text": "Russell so zu sehen, bricht einem das Herz \ud83d\udc94 Da gibt Mercedes ihm so eine Chance, er f\u00e4hrt ein geiles Rennen und dann versaut es Mercedes leider wieder... Also n\u00e4chste Woche dann nochmal und dieses Mal richtig!! #F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:15.000Z",
        "id": "1335660091488473097",
        "lang": "de",
        "text": "Dieses Rennen: \ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude21\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd28\ud83d\ude00\ud83d\ude2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\n\n#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:13.000Z",
        "id": "1335660081149587457",
        "lang": "de",
        "text": "@stefan_ehlen @MST_ChristianN \ud83d\udc4e Bottas = Rennen vom Verlauf her klar gegen Russell verloren, sollte sich um seinem Platz 2022 oder sogar 2021 echt Gedanken machen.\n\n\ud83d\udc4dPerez = Hat wohl heute schlussendlich bewiesen, dass er f\u00fcr Red Bull gemacht ist. Helmut Marko w\u00e4re d\u00e4mlich, ihn nicht zu nehmen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:11.000Z",
        "id": "1335660072194674688",
        "lang": "de",
        "text": "50 Jahre nach dem Sieg von Pedro Rodr\u00edguez in Spa gewinnt mit #Perez ein Mexikaner wieder ein Formel 1 Rennen #F1 #SakhirGP https://t.co/TcPuh6bW2y"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:08.000Z",
        "id": "1335660062552043520",
        "lang": "de",
        "text": "Verr\u00fcckt. W\u00e4re sch\u00f6n, wenn es immer so ein krasses Rennen w\u00e4re. Mit einem nicht vorhergesehenen Sieg. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:20.000Z",
        "id": "1335659857731596299",
        "lang": "de",
        "text": "#SakhirGP #skyf1 @Sky_SaschaR @Sky_PeterH Was ein Rennen. Schade f\u00fcr @GeorgeRussell63 freut mich f\u00fcr @SChecoPerez. Hat mal wieder Spa\u00df gemacht euch zuh\u00f6ren. Freue mich schon auf das n\u00e4chste Rennen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:12.000Z",
        "id": "1335659824554663936",
        "lang": "de",
        "text": "- @SChecoPerez holt seinen ersten Sieg\n- @OconEsteban holt sein erstes Podium\n- @GeorgeRussell63 holt seine ersten Punkte, die vielleicht aberkannt werden k\u00f6nnten, und \u00fcber die er sich ganz bestimmt nicht freuen wird.\nWAS F\u00dcR EIN RENNEN DIESER #SakhirGP WAR, EINFACH WOW! #F1 \ud83c\udde7\ud83c\udded\ud83c\udfc1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:05.000Z",
        "id": "1335659794657644549",
        "lang": "de",
        "text": "@MaiksF1Channel naja Bottas hatte nach dem Stopp gar keine Chance mehr was gutes zu produzieren. Sebs Rennen ist wie meist nichtssagend."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:59.000Z",
        "id": "1335659773019164674",
        "lang": "de",
        "text": "Fanastisch CHECO\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd! Du hast dir diesen Sieg verdient! So lange hast du darauf gewartet! \n\nZu Russell: Wie kann man soviel Pech haben?!\ud83e\udd28Trotzdem ein super Rennen gezeigt! \n#F1  #SakhirGP #SergioPerez #Russell https://t.co/26RNAWIWE0"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:57.000Z",
        "id": "1335659761203810304",
        "lang": "de",
        "text": "Und jetzt schaut mal was f\u00fcr Rennen wir bekommen wenn HAM mal nicht mitf\u00e4hrt.. Monza mit der Strafe in den letzten Runden. Bahrain wo er garnicht erst mitf\u00e4hrt. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:52.000Z",
        "id": "1335659741910102017",
        "lang": "de",
        "text": "@F1 #SkyF1 nach diesem Rennen kam ich mich f\u00fcr den Sieger nicht so richtig freuen. Unfassbar was dem armen @GeorgeRussell63 da passiert is.\nGl\u00fcckwunsch f\u00fcr ein Hammer Rennen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:52.000Z",
        "id": "1335659740618240000",
        "lang": "de",
        "text": "Ich sag's ehrlich: Ich bin fertig nach diesem Rennen. Wow. #F1 https://t.co/7VFe05cO5J"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:47.000Z",
        "id": "1335659721278283777",
        "lang": "de",
        "text": "Und daran lag es nicht mal. Er h\u00e4tte das Rennen easy gewonnen, h\u00e4tte der Reifen nicht nachgegeben."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:39.000Z",
        "id": "1335659687082160133",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MllerRenate3: @dunkelundlicht Guten Morgen, bin erst vor 2 Wochen aus dem Krankenhaus gekommen und jetzt viel Rennereien zu \u00c4rzten etc.\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:25.000Z",
        "id": "1335659630580670469",
        "lang": "de",
        "text": "Mega Starkes Rennen ich g\u00f6nne es ihm letztes Rennen Motorschaden in den Letzten 3 Runden und jetzt erster\ud83e\udd73\ud83e\udd2f\ud83c\udfce\n@RacingPointF1 #F1 #Fair #Fun #Team https://t.co/vzCn5TZE0i"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:23.000Z",
        "id": "1335659619780325376",
        "lang": "de",
        "text": "Das war ja mal wieder ein Rennen mit H\u00f6hen und Tiefen... H\u00e4tte es Russell total geg\u00f6nnt, wenn er gewonnen h\u00e4tte. Aber ich muss sagen, Perez g\u00f6nn ich es noch mehr \ud83d\ude0a Und dann noch Ocon und Stroll auf dem Podium... Ein Podium ohne Mercedes ist auch mal sch\u00f6n \u2764  #SakhirGP #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:13.000Z",
        "id": "1335659577732427778",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LjayPNDA: In wenigen Minuten starten wir noch ein paar Rennen in @NeedforSpeed Heat zusammen mit der PNDA GAAA\u00c4\u00c4\u00c4NG.\n\nVerpasst es nicht\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:03.000Z",
        "id": "1335659535902629890",
        "lang": "de",
        "text": "@mlx1893 Vllt ja n\u00e4chstes Rennen schon?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:00.000Z",
        "id": "1335659523797889028",
        "lang": "de",
        "text": "Gratulation an @SChecoPerez zum 1. F1 Sieg. \n@GeorgeRussell63 wird noch Rennen gewinnen! #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:53.000Z",
        "id": "1335659493556973572",
        "lang": "de",
        "text": "warum rennen almans bei spazierg\u00e4ngen immer so"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:46.000Z",
        "id": "1335659464712663049",
        "lang": "de",
        "text": "@stefan_ehlen @MST_ChristianN Ocon hat #LetzteNacht gut geschlafen. Er fuhr ein sauberes, unauff\u00e4lliges Rennen. Ist mal vor Ricciardo und hat neben dem Podium auch einen festen Sitz f\u00fcrs n\u00e4chste Jahr. Da kann einem Perez Situation nur Leid tun..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:45.000Z",
        "id": "1335659460149260288",
        "lang": "de",
        "text": "RT @callimry: Ich denke Russell hat trotzdem eindrucksvoll bewiesen, dass Hamilton nicht der beste Fahrer ist, sondern das Auto sehr viel z\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:41.000Z",
        "id": "1335659444416471042",
        "lang": "de",
        "text": "@uransoft @rbbabendschau Sorry. Die habe ich vergessen. Ja. Fr\u00fcher immer super Rennen am Mehringdamm. Haben die Gegend dann immer total gentrifiziert. Sogar Leute aus Dahlem fuhren hin."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:40.000Z",
        "id": "1335659438267568136",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Exil_Kaiserin: @Markus_Krall Ich will kein Winseln h\u00f6ren von den Schlaubischl\u00fcmpfen die da freiwillig zum Impfen rennen und \u00fcberheblich\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:29.000Z",
        "id": "1335659393522790401",
        "lang": "de",
        "text": "Sehr spannendes F1 - Rennen!!!\nMein Fazit... ich werde F1 nicht mehr auf @SRF schauen. Eure Werbepolitik ist eine Frechheit!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:12.000Z",
        "id": "1335659324174110721",
        "lang": "de",
        "text": "@AldinIms Italien 2020? Erinnere dich an das Rennen und vllt auch an den boxenstopp Deutschland 2019 ..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:08.000Z",
        "id": "1335659307648634880",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ErgytFN: @maestrofnbr xD bist genau der richtige um sich dar\u00fcber zu beschweren. Kannst einfach nicht sterben ohne dann denjenigen zu ha\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:04.000Z",
        "id": "1335659289319514115",
        "lang": "de",
        "text": "@FlorianKoenig1 Richtig sch\u00f6nes und spannendes rennen schade f\u00fcr Russel aber auch f\u00fcr Perez wenn er auch Andrea de Cesares sein Rekord gebrochen hat aber einfach top"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:59.000Z",
        "id": "1335659267643371521",
        "lang": "de",
        "text": "Ich habe ja wirklich keine hohe Meinung von @lance_stroll als #Rennfahrer, aber man muss anerkennen, dass er in 'chaos-Rennen' regelm\u00e4\u00dfig auf's Podium f\u00e4hrt. Und dass in einem @RacingPointF1 der gerade mal die Nummer 3 oder 4 im Feld ist \ud83d\udc4d"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:57.000Z",
        "id": "1335659257749004288",
        "lang": "de",
        "text": "@yelroa Was ist passiert? Kann das Rennen leider nicht verfolgen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:53.000Z",
        "id": "1335659244381679618",
        "lang": "de",
        "text": "War das erste Bahrain-Rennen echt erst vor sieben Tagen? Was f\u00fcr eine Woche \ud83d\ude05"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:50.000Z",
        "id": "1335659231584923653",
        "lang": "de",
        "text": "@fschrank @garyblaumann ja richtig starkes rennen von ihm freut mich sehr"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:41.000Z",
        "id": "1335659193882333187",
        "lang": "de",
        "text": "@TUAKAP_2905 Das w\u00e4re ein Witz blo\u00df weil der Perez ein Rennen gewonnen hat ! H\u00e4tte niemals gewonnen wenn Mercedes dem russell das Rennen nicht versaut h\u00e4tte!!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:26.000Z",
        "id": "1335659129801740289",
        "lang": "de",
        "text": "@Raketen_Bohne Nicht lustig. Gef\u00fchlt waren das drei Rennen. \ud83d\ude05"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:25.000Z",
        "id": "1335659126295306246",
        "lang": "de",
        "text": "@RafaelBuchegger Wenn Hamilton nicht da ist, gibt es gleich viel spannendere Rennen. Schade um Russell, und Wahnsinn, wie schwach Bottas war."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:15.000Z",
        "id": "1335659083068825606",
        "lang": "de",
        "text": "Hey Letzter und erster zu gleich, was ein Rennen und ein verdienter sieg\ud83c\udfce\ud83e\udd73\ud83e\udd2f Ich finde es schade das so ein Toller Fahrer keinen Platz f\u00fcr n\u00e4chstes Jahr hat @RacingPointF1 \n#Fair #F1 https://t.co/y06zu0bRSe"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:11.000Z",
        "id": "1335659067986079750",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ErgytFN: @maestrofnbr xD bist genau der richtige um sich dar\u00fcber zu beschweren. Kannst einfach nicht sterben ohne dann denjenigen zu ha\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:06.000Z",
        "id": "1335659045269745664",
        "lang": "de",
        "text": "@lennartwermke Ich freue mich auch f\u00fcr Dich. Du musst nicht immer das Gleiche in verschiedenen Varianten schreiben. Was f\u00fcr ein verr\u00fccktes Rennen!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:02.000Z",
        "id": "1335659030396755970",
        "lang": "de",
        "text": "In wenigen Minuten starten wir noch ein paar Rennen in @NeedforSpeed Heat zusammen mit der PNDA GAAA\u00c4\u00c4\u00c4NG.\n\nVerpasst es nicht - https://t.co/JuimMyt664\n\n#PNDANetzwerk #twitch #NeedforSpeedHeat https://t.co/0BPxOqXthM"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:55.000Z",
        "id": "1335659000885612546",
        "lang": "de",
        "text": "Was f\u00fcr ein unglaubliches Rennen! \ud83d\udca5\ud83d\udc47  https://t.co/e9k962RwMQ"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:34.000Z",
        "id": "1335658912201248777",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Cookie___2000: Absolut entt\u00e4uscht wie viel Pech Russell hatte, aber seine Zeit wird kommen. Russell hat gezeigt was er kann. \nAbsolut v\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:34.000Z",
        "id": "1335658911827947524",
        "lang": "de",
        "text": "Ich denke Russell hat trotzdem eindrucksvoll bewiesen, dass Hamilton nicht der beste Fahrer ist, sondern das Auto sehr viel zu dem Erfolg beigetragen hat.\nNur durch richtig viel Pech hat er dieses Rennen nicht gewonnen.\n\n#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:29.000Z",
        "id": "1335658891426852865",
        "lang": "de",
        "text": "@erFnord @Zurasus\nThis is rude:\n\nDer rwe ist ein mumifizierter Hamster.\n\nDas erneuerte Steigerwaldstadion sein neuer K\u00e4fig.\n\nWie schnell wird der Hamster jetzt im tollen Laufrad im tollen K\u00e4fig rennen?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:28.000Z",
        "id": "1335658887329050631",
        "lang": "de",
        "text": "@FlorianKoenig1 Es m\u00fcssten eigentlich 2 Fahrer des Tages geben. Eben Perez und eben auch Russel, beide sind ein Super Rennen gefahren"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:26.000Z",
        "id": "1335658877745041410",
        "lang": "de",
        "text": "Bestes Rennen aller Zeiten"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:17.000Z",
        "id": "1335658840940048384",
        "lang": "de",
        "text": "@Olli_Hein Mercedes muss sich nur selbst ausschalten dann sind die Rennen unglaublich ;-)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:13.000Z",
        "id": "1335658824661938177",
        "lang": "de",
        "text": "@lennartwermke Und der Sieger hat n\u00e4chstes Jahr (vielleicht) kein Cockpit mehr. Und parallel dazu vermasselt Mercedes ein Rennen nach allen Regeln der Kunst, was in dieser Form alle 2 Jahre mal passiert. Sonst h\u00e4tten wir einen anderen Sensationssieger gehabt. Der #SakhirGP wird noch nachwirken"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:59.000Z",
        "id": "1335658765291548672",
        "lang": "de",
        "text": "RT @THELigh68622036: Ich: Was passiert wenn Hamilton ein Wochenende nicht dabei ist ? \ud83e\udd14\n\nFormel 1: Ja\n\nWas f\u00fcr ein chaotisches Rennen... sc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:56.000Z",
        "id": "1335658751265796101",
        "lang": "de",
        "text": "@HaselhanF F2 Rennen sind immer knapper als F1. Das jetzt auf die Strecke zu schieben, halte ich f\u00fcr sehr weit hergeholt."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:39.000Z",
        "id": "1335658681862647816",
        "lang": "de",
        "text": "#SakhirGP Nach diesem Rennen kann mir KEINER mehr erz\u00e4hlen das Hamiltons Erfolg nicht auch zum gro\u00dfen Teil an seinem Auto liegt.  In dieser Karre kann jeder halbwegs Kompetenter Fahrer Weltmeister werden. Punkt und Ende der Disskusion."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:25.000Z",
        "id": "1335658622739746822",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MichiT3103: Perez gewinnt nicht nur das Rennen, sondern wohl auch den RB Sitz.\n\nGl\u00fcckwunsch Checco. Das hast du dir verdient.\n\n#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:18.000Z",
        "id": "1335658593975214080",
        "lang": "de",
        "text": "@maestrofnbr xD bist genau der richtige um sich dar\u00fcber zu beschweren. Kannst einfach nicht sterben ohne dann denjenigen zu haten und deine ganzen dummen fanboys rennen dann zu dem und beleidigen ohne \u00fcberhaupt zu wissen was passiert ist. Sowieso schon lost beide rr semis spielen zu d\u00fcrfen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:15.000Z",
        "id": "1335658578124926981",
        "lang": "de",
        "text": "@Neko123Uchiha Das tat so richtig hart weh sry aber Mercedes hat es einfach verkackt mit dem Rennen mir tut russel so hart leid so ein guter Start und dann sowas"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:11.000Z",
        "id": "1335658561276440582",
        "lang": "de",
        "text": "Solche Rennen will man doch als Zuschauer... Geiles rennen\n#SakhirGP #Formula1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:10.000Z",
        "id": "1335658559036665857",
        "lang": "de",
        "text": "Was f\u00fcr ein unfassbares #Rennen! Gl\u00fcckwunsch an @SChecoPerez, @OconEsteban und @lance_stroll. Sehr sehr schade f\u00fcr @GeorgeRussell63.\n\n#Formel1 #Formula1 #F1 #SakhirGP #SakhirGrandPrix #SergioPerez #EstebanOcon #LanceStroll #GeorgeRussell #RacingPoint #Renault"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:07.000Z",
        "id": "1335658547301015553",
        "lang": "de",
        "text": "@ernie1c  Welche Strafe wurde in anderen Rennen f\u00fcr einen gemischten Reifensatz vergeben? Also welche Strafe k\u00f6nnte Russel bekommen?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:59.000Z",
        "id": "1335658513289404420",
        "lang": "de",
        "text": "Rennen mit Teamfehlern von Mercedes und nem grottigen Bottas sind dieses Jahr die besten \n#SakhirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:47.000Z",
        "id": "1335658464341872649",
        "lang": "de",
        "text": "@x19players Russel kann einem nur leid tun...aber Perez ein geiles rennen und verdienter sieger"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:42.000Z",
        "id": "1335658442581831695",
        "lang": "de",
        "text": "Ich bin so sauer auf Mercedes. Es h\u00e4tte Georgs erster Sieg sein k\u00f6nnen, aber neein die haben die Reifen vertauscht...\nIch war noch nie so sauer und entt\u00e4uscht nach einem F1 Rennen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:38.000Z",
        "id": "1335658427004186624",
        "lang": "de",
        "text": "@giannivanzetti Dazn zeigt ja das es anders gehen kann und auch wenn ich Ran ewig nicht mehr geschaut habe, rennen dort ja mit @RomanMotzkus und @EsumePatrick gef\u00fchlt ja auch kompetente Leute rum, wenn nur der d\u00e4mliche Abfeierfaktor geringer w\u00e4re."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:34.000Z",
        "id": "1335658408716996608",
        "lang": "de",
        "text": "@Fighti Hab das Rennen nicht gesehen, aber das so Brownslike \ud83d\ude05"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:29.000Z",
        "id": "1335658388571770881",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SkySportDE: Was war das f\u00fcr ein Rennen!? \ud83d\udca5  Sergio Perez feiert seinen ersten \nF1-Sieg vor Ocon auf Platz 2 und Stroll auf Platz 3 - Re\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:24.000Z",
        "id": "1335658368296488961",
        "lang": "de",
        "text": "Was ein Rennen.. #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:12.000Z",
        "id": "1335658314282250246",
        "lang": "de",
        "text": "Was ein Rennen einfach"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:11.000Z",
        "id": "1335658312587767814",
        "lang": "de",
        "text": "LEUTE FREUT EUCH F\u00dcR PEREZ!!! \n\nRussel wird noch genug Rennen in seiner Karriere gewinnen \n\n#F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:07.000Z",
        "id": "1335658296779354114",
        "lang": "de",
        "text": "Was. F\u00fcr. Ein. Rennen. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:05.000Z",
        "id": "1335658286423699456",
        "lang": "de",
        "text": "@ManuThiele Dann hast du wohl die beiden F2 Rennen nicht gesehen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:04.000Z",
        "id": "1335658281981931524",
        "lang": "de",
        "text": "Was war das f\u00fcr ein Rennen!? \ud83d\udca5  Sergio Perez feiert seinen ersten \nF1-Sieg vor Ocon auf Platz 2 und Stroll auf Platz 3 - Reifen-Drama kostet George Russell den m\u00f6glichen Sieg. Alle Infos und Highlights gibts auf https://t.co/Azqa5rT7hQ \n#SkyF1 #F1 #Formel1 #SakhirGP https://t.co/a5JZVLGadn"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:50.000Z",
        "id": "1335658222263341060",
        "lang": "de",
        "text": "Nat\u00fcrlich bl\u00f6d f\u00fcr McLaren viele Punkte verloren aber es war Trotzdem ein sehr geiles Rennen hoffenlich sehen wir Perez n\u00e4chstes Jahr wieder! #F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:46.000Z",
        "id": "1335658205893042178",
        "lang": "de",
        "text": "@EddieRhymers Werde wohl reinschauen, nach dem F1 rennen brauch ich was ruhiges:)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:44.000Z",
        "id": "1335658198028726275",
        "lang": "de",
        "text": "Checo hat es 100% verdient.\nIch musste in den letzten Runden an Malaysia 2012 denken als er wegen einem kleinen Verbremser im Regen einen Sieg im Sauber nach einem Weltklasse Rennen verpasst hat und bis heute auf diesen Sieg warten musste. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:42.000Z",
        "id": "1335658189036130304",
        "lang": "de",
        "text": "\u00dcber Ferrari rede ich heuer gar nicht mehr, aber #MercedesAMG hat sich heute selber besiegt und leider @GeorgeRussell63, der ein ausgezeichnetes Rennen gefahren ist, den Sieg genommen, tut mir wirklich leid. Trotzdem hat er heute mehr als nur aufmerksam auf sich gemacht #top"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:40.000Z",
        "id": "1335658183361257481",
        "lang": "de",
        "text": "@stefan_ehlen dieses Rennen sagt alles zu der Saison. Einfach nur mega. Der Kurs, die Jungs, Was ein Rennen. Gl\u00fcckwunsch an Checko"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:31.000Z",
        "id": "1335658144375169024",
        "lang": "de",
        "text": "So mein Spam vom F1 Rennen hat jetzt wieder ein Ende. :D\n\nIch w\u00fcnsche euch damit einen sch\u00f6nen Sonntag, 2. Advent und Nikolaus.\n\nGenie\u00dft den Abend noch. Morgen geht die Wochen wieder los. \ud83d\ude05"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:28.000Z",
        "id": "1335658132106858499",
        "lang": "de",
        "text": "@slabsticker @Knallkasten ziehe den Joker und werfe @Hahn ins Rennen!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:28.000Z",
        "id": "1335658129502179330",
        "lang": "de",
        "text": "Was f\u00fcr ein krankes Rennen. Perez mit einer mega Leistung, der muss n\u00e4chstes Jahr im Red Bull sitzen.\n\nAber wirklich bitter f\u00fcr Russel, er hat keinen Fehler gemacht und h\u00e4tte den Sieg echt verdient. Aber das wird kommen. #ShakirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:19.000Z",
        "id": "1335658093858918404",
        "lang": "de",
        "text": "@1893Patrick Junge biste gegen die Wand gerannt oder haste nen Rennen von 2015 geschaut???\n\nOhne den weiteren Boxenstopp w\u00e4re Russell ganz easy Sieger gewesen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:17.000Z",
        "id": "1335658083637481473",
        "lang": "de",
        "text": "Gl\u00fcckwunsch an Perez, Ocon und Stroll \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nSehr schade f\u00fcr Russell f\u00e4hrt ein super Rennen und \u00dcberholt einfach bottas und dann macht Mercedes so einen bl\u00f6den Fehler \ud83e\udd28  \n\n#Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:59.000Z",
        "id": "1335658007695388680",
        "lang": "de",
        "text": "Falls jemand das 24h Rennen verpasst haben sollte, dass kommt jetzt auf Youtube f\u00fcr euch nach und nach.\n\nhttps://t.co/xrsnky3ynZ"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:52.000Z",
        "id": "1335657979673260033",
        "lang": "de",
        "text": "@DominikGraefe Spektakul\u00e4res Rennen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:50.000Z",
        "id": "1335657973989904388",
        "lang": "de",
        "text": "Geiles Rennen \ud83d\udcaa\ud83c\udffb #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:44.000Z",
        "id": "1335657947054084098",
        "lang": "de",
        "text": "@aLiiimov statement zum rennen?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:40.000Z",
        "id": "1335657928339156992",
        "lang": "de",
        "text": "Liga Rennen der FON, DIV3  [GER] [PS4] https://t.co/kSn6CoiO5s"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:29.000Z",
        "id": "1335657884504498177",
        "lang": "de",
        "text": "Wie spannend und unterhaltsam ein Rennen doch sein kann, wenn Hamilton und Verstappen nicht mitfahren.\n#F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:24.000Z",
        "id": "1335657862148841478",
        "lang": "de",
        "text": "Das war bisher das beste Rennen dieses Jahr #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:19.000Z",
        "id": "1335657840183275523",
        "lang": "de",
        "text": "@plushy_cat @SteffenDuda5 @HummelFamilie @Mupfmama Lieselotte ist hier auch ganz gro\u00df im Rennen!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:12.000Z",
        "id": "1335657812417007617",
        "lang": "de",
        "text": "@AndreaSchlegel3 Da rennen sie die feigen Gestalten...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:09.000Z",
        "id": "1335657801906057217",
        "lang": "de",
        "text": "Kann denn das wahr sein?! Mercedes-Deb\u00fctant George Russell f\u00e4hrt beim zweiten Formel-1-Rennen in Bahrain einem souver\u00e4nen Sieg entgegen. Dann kommt das Safety Car raus und alles geht den Bach runter. Weil die sonst so perfektionistische Mercedes-Crew er\u2026 https://t.co/o0BTZJU0W0"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:07.000Z",
        "id": "1335657791651000321",
        "lang": "de",
        "text": "Was ein Rennen irgendwie sooooo traurig und auch krass. Geiles Rennen f\u00fcr Checo und Racing Point aber f\u00fcr Mclaren aber auch defintiv f\u00fcr Mercedes ein schlechtes Rennen. Sooooo bad f\u00fcr @GeorgeRussell63 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:02.000Z",
        "id": "1335657771799367680",
        "lang": "de",
        "text": "Was. Ein. Rennen! \ud83d\ude33 #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:01.000Z",
        "id": "1335657767835754502",
        "lang": "de",
        "text": "Perez \u2764\u2764\u2764 hoffentlich n\u00e4chstes Jahr im @redbullracing \n\nRussell \ud83d\udc94 aber er MUSS Bottas/Hamilton Nachfolger werden.\n\nGZ auch an Ocon und Lance!! \n\nMuss unbedingt das ganze Rennen nachschauen. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:38.000Z",
        "id": "1335657668485275654",
        "lang": "de",
        "text": "Was f\u00fcr 1 Rennen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:37.000Z",
        "id": "1335657664077049857",
        "lang": "de",
        "text": "Gleichzeitig hat das Rennen allerdings auch gezeigt, dass Bottas und Albon in der #F1 nichts zu suchen haben... Beide absolut weg von der Performance ihrer jeweiligen Autos... Ersetzen durch Russel und Perez bitte #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:35.000Z",
        "id": "1335657656804143111",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn man die richtigen Rennen erwischt, macht #Formel1 gucken sogar Spa\u00df \ud83d\ude1c. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:32.000Z",
        "id": "1335657645102034954",
        "lang": "de",
        "text": "Tolles Rennen ich g\u00f6nne Perez diesen Sieg total, er f\u00e4hrt eine super Saison und hatte oft genug Pech.Unglaublich bitter f\u00fcr Russel denoch tolles Rennen er hat Bottas \u00fcber das gesamte Rennen dominiert und h\u00e4tte unter normalen umst\u00e4nden gewonnen\n\n #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:15.000Z",
        "id": "1335657573979201538",
        "lang": "de",
        "text": "Bin legit sauer wie viel Pech Russel einfach hatte. \nUnglaublicher Fehler der Mercedes-Crew, hat das Rennen f\u00fcr beide Fahrer zerlegt :(\n#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:11.000Z",
        "id": "1335657555016773632",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MarcWurzinger: Unfassbares Rennen..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:08.000Z",
        "id": "1335657545667588096",
        "lang": "de",
        "text": "big bruh moment f\u00fcr russell\n\naber trotzdem gutes rennen. g\u00f6nne perez den win.\ngg #SakhirGP https://t.co/eEwPvJ0u3d"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:07.000Z",
        "id": "1335657540630228994",
        "lang": "de",
        "text": "@MaiksF1Channel Mit Hamilton h\u00e4tten die das Rennen verbockt, Toto Wolff ist sklave von Hamilton \ud83e\udd2e\ud83d\ude21 hatte mich f\u00fcr George gefreut zum Siegen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:54.000Z",
        "id": "1335657484481138691",
        "lang": "de",
        "text": "Was f\u00fcr ein emotionales Podium! \ud83d\udc95Erster Sieg f\u00fcr Perez, erstes Podium f\u00fcr Ocon. \ud83d\ude4c\ud83c\udffc Was f\u00fcr ein irres Rennen. \n\n#F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:47.000Z",
        "id": "1335657456333168647",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Alles was dieses Rennen gezeigt hat, ist das Mercedes auch Fehler machen kann, George zuk\u00fcnftiger Champ ist, Bottas echt nicht gut aussah und Perez ENDLICH mal gewonnen hat. War spa\u00dfig aber auch ein bisschen bitter."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:46.000Z",
        "id": "1335657452524679170",
        "lang": "de",
        "text": "@Mango051 Mal sehen, nach so Rennen gibt es doch Hoffnung ;D"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:40.000Z",
        "id": "1335657428612943878",
        "lang": "de",
        "text": "@TheRealDGTV Red Bull beh\u00e4lt lieber Albon, der in so einem Rennen nicht mal aufs Podium kommt. \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:38.000Z",
        "id": "1335657418437627909",
        "lang": "de",
        "text": "Das war der #SakhirGP \ud83c\udde7\ud83c\udded \n1. Perez 2. Ocon 3. Stroll \n12. Vettel\nBis n\u00e4chste Woche zum letzten Rennen der Saison \ndem #AbuDhabiGP \ud83c\udde6\ud83c\uddea\n(11-13 Dezember)\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n#SkyF1 #F1 #SkySportF1 \ud83c\udfce\ud83c\udfc1 https://t.co/eDuwlPYLwI"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:38.000Z",
        "id": "1335657418139774980",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Warum kann nicht jedes Rennen so sein"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:38.000Z",
        "id": "1335657416810237961",
        "lang": "de",
        "text": "Danke f\u00fcr dieses gute verr\u00fcckte Rennen! \ud83d\udc95\ud83d\ude05\n\n#SakhirGP #f1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:35.000Z",
        "id": "1335657406035079172",
        "lang": "de",
        "text": "Artikel auf https://t.co/rKzo6DNRFH https://t.co/OqzusHSRlg"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:29.000Z",
        "id": "1335657378562396160",
        "lang": "de",
        "text": "Die mit Abstand verr\u00fcckteste #Formel1 Saison der letzten Jahre. Beinahe jedes Rennen schreibt seine eigene Geschichte und immer wieder passieren die verr\u00fccktesten Dinge. Einfach der Wahnsinn! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n#SakhirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:28.000Z",
        "id": "1335657375110471682",
        "lang": "de",
        "text": "Was f\u00fcr ein Rennen #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:23.000Z",
        "id": "1335657354235404293",
        "lang": "de",
        "text": "Das kann man sich nicht ausdenken. Mercedes wirft das Rennen wie ich meine Faceit Matches."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:21.000Z",
        "id": "1335657347344117771",
        "lang": "de",
        "text": "@startinggridf1 Das war wirklich ein geiles Rennen. Aber einfach nur Schade f\u00fcr Russel."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:18.000Z",
        "id": "1335657336120209411",
        "lang": "de",
        "text": "Das Rennen verr\u00e4t uns, der Tag an dem Lewis Hamilton die Formel 1 verl\u00e4sst wird ein guter sein #F1 #BahrainGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:18.000Z",
        "id": "1335657333893033987",
        "lang": "de",
        "text": "Starkes Rennen von Perez! Russell einfach ungl\u00fccklich aber was f\u00fcr eine Pace. Bottas sollte man f\u00fcr Russell ersetzen.\n\nAber alles in allem ein richtig geiles Rennen\ud83d\udd25 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:17.000Z",
        "id": "1335657329459671042",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Markrm96: Das eine Rennen bei dem ich einen Mercedes-Sieg gefeiert h\u00e4tte... #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:12.000Z",
        "id": "1335657310014885889",
        "lang": "de",
        "text": "@Dealo_RU Guck dir den jungen doch Mal an. Der ist durch nach knapp 90 Minuten Rennen ist die Kondition einfach Ende"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:09.000Z",
        "id": "1335657296756662272",
        "lang": "de",
        "text": "Trotzdem.\nRussell h\u00e4tte das noch holen k\u00f6nnen und selbst wenn nicht war das einfach ein unfassbar gutes Rennen von ihm. Sich so durch das Feld zu k\u00e4mpfen haben wir dieses Jahr weder von Bottas noch von Hamilton gesehem im W11 https://t.co/Pg2OUKyg09"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:03.000Z",
        "id": "1335657272530366474",
        "lang": "de",
        "text": "@19momo93 \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\nSieht Du klarer wenn du aus Hamiltons Arsch wieder rausgekrochen bist?\nIn diesem Mercedes kann jeder Affe gewinnen und dieses Rennen zeigt SEHR deutlich das Hamilton noch 10 Titel holen k\u00f6nnte und trotzdem nicht auf einer Stufe mit Senna, Schumi und Co. stehen w\u00fcrde \ud83d\ude18"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:58.000Z",
        "id": "1335657250917113865",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LPLeonYTT: Ich wei\u00df gar nicht, was ich sagen soll. Mir tut #Russell richtig leid, so eine saubere Leistung, und am Ende nur soo viel Pe\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:57.000Z",
        "id": "1335657248006295553",
        "lang": "de",
        "text": "RT @THELigh68622036: Ich: Was passiert wenn Hamilton ein Wochenende nicht dabei ist ? \ud83e\udd14\n\nFormel 1: Ja\n\nWas f\u00fcr ein chaotisches Rennen... sc\u2026"
    }
]