[
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:36.000Z",
        "id": "1335663954098610178",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn man h\u00f6rt, wie Toto Wolff \u00fcber Bottas und Russell redet, k\u00f6nnte man meinen, sie bereuen schon die VVL mit Bottas f\u00fcr n\u00e4chste Saison.\n\n#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:24.000Z",
        "id": "1335663901485260800",
        "lang": "de",
        "text": "George Russell man"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:19.000Z",
        "id": "1335663880756977668",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MikeLS91: Toto Wolff zu @GeorgeRussell63 : \u201eA Star is born\u201c\n\nzu #Bottas:\u201cer hat nicht gegl\u00e4nzt, vielleicht die Luft raus\u201c\n\nzur Frage, o\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:15.000Z",
        "id": "1335663862952157188",
        "lang": "de",
        "text": "@lucas_leus @jxsmxin @FelixLaden Russell hatte das Rennen komplett von Runde 1 angef\u00fchrt, es gab dann ein Safety Car in Rund 60 oder so, Mercedes macht double stack, geben russell bottas seine reifen, also muss russell nochmal reinkommen, dann war er 5. hatte sich zur\u00fcckgek\u00e4mpft, aber hatte dann einen Platten"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:03.000Z",
        "id": "1335663813857845253",
        "lang": "de",
        "text": "https://t.co/WFjiOdozsc\nzeitonline hat eine Headline ge\u00e4ndert. \n\nGro\u00dfer Preis von Sakhir: Mercedes-Pannen kosten Russell-Sieg: Perez siegt in Bahrain\nDistanz: 59\n\n Alle \u00c4nderungen auf https://t.co/f09c6MY4Nw https://t.co/fmWBgmxzh5"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:49.000Z",
        "id": "1335663756597022721",
        "lang": "de",
        "text": "@MST_Formel1 @formel1_DE Russell als youngster f\u00e4hrt die gleiche Pace wir Hamilton. Liegt es dann doch eher am \u00fcberragenden Auto als an der Qualit\u00e4t des Fahrers? Nur mal so ein Gedanke."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:40.000Z",
        "id": "1335663716751319045",
        "lang": "de",
        "text": "@brgridiron Kamara &amp; Russell Wilson"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:37.000Z",
        "id": "1335663703702835200",
        "lang": "de",
        "text": "@Sky_SaschaR Ich glaube sogar das Russell dem Hamilton richtig gef\u00e4hrlich werden kann. Daher bin ich mir sicher das Hamilton froh ist das Bottas sein Vertrag schon unterschrieben  ist und da kein Platz mehr f\u00fcr Russell ist!!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:35.000Z",
        "id": "1335663695846891531",
        "lang": "de",
        "text": "@FelixLaden Einerseits g\u00f6nnen ich es Perez, der noch keinen sicheren Vertrag f\u00fcr n\u00e4chste Saison hat. Aber so wie Russell verloren hat, ist es einfach herzbrechend. Aber jeder hat gesehen was f\u00fcr ein starker Fahrer er ist. Und vielleicht bekommt er noch eine Chance. Wer wei\u00df."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:26.000Z",
        "id": "1335663659138297857",
        "lang": "de",
        "text": "Toto Wolff zu @GeorgeRussell63 : \u201eA Star is born\u201c\n\nzu #Bottas:\u201cer hat nicht gegl\u00e4nzt, vielleicht die Luft raus\u201c\n\nzur Frage, obs n Fehler war, Bottas den Vertrag zu geben statt Russell: \u201eMan kann nur mit den Informationen arbeiten, die man hat\u201c \ud83d\ude33\ud83d\ude33\n\nKurz mal Bottas \u00fcberfahren #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:18.000Z",
        "id": "1335663626280177666",
        "lang": "de",
        "text": "@Cathy_Jeean 9, Bottas auf 8, Mercedes haben beide reingeholt, Russell hat falsche Reifen bekommen, Bottas Stop hat zw\u00f6lf Jahre gedauert, weil sie bemerkt haben, dass die Reifen nicht da sind, er hat also wieder die alten drauf bekommen, dann musste George instant wieder rein"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:17.000Z",
        "id": "1335663620613672964",
        "lang": "de",
        "text": "Ich kann's nicht fassen - Russell. Selten so etwas tragisches gesehen. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:17.000Z",
        "id": "1335663619825147905",
        "lang": "de",
        "text": "@macimodo Was glaubst du ? Wird Russell 2022 Bottas ersetzen ?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:11.000Z",
        "id": "1335663595225550848",
        "lang": "de",
        "text": "@HarmloserRoller @1893Patrick Die werden sich schon mit Absicht bottas geholt haben um jemanden zu haben der mit der karre nicht schlecht is aber auch nicht besser als Hamilton is\n\nVettel\nVerstappen\nLeclerc\nRussell\nRiccardo\n\nAlles Fahrer die Hamilton um die Ohren fahren w\u00fcrden wenn die den Mercedes h\u00e4tten"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:08.000Z",
        "id": "1335663586006413315",
        "lang": "de",
        "text": "@ReLaxo_Pog Hab ich eigentlich auch\n\nABER\n\nEs is seine rookie saison + muss sich gegen Russell beweisen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:59.000Z",
        "id": "1335663547246841864",
        "lang": "de",
        "text": "@FelixLaden Russell war mit Abstand der schnellste"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:38.000Z",
        "id": "1335663456209555458",
        "lang": "de",
        "text": "@SkySportNewsHD Wie ist das mit den Punkten f\u00fcr Russell"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:35.000Z",
        "id": "1335663444289314818",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Januskopp: Glanz und Elend #F1 #SakhirGP. Ich freu mich \u00fcbel f\u00fcr #Perez, aber zum Preis von #Russell Bild 2? \n\nNEIN\ud83d\ude14\ud83d\ude2a\ud83d\ude22\ud83d\ude2d https://t.co/R7\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:30.000Z",
        "id": "1335663424248963072",
        "lang": "de",
        "text": "@zettizettzett F\u00fcr mich ist das eher der Beweis, dass Russell unglaubliches Potential hat und Bottas eben nur Mittelma\u00df ist."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:17.000Z",
        "id": "1335663370477953024",
        "lang": "de",
        "text": "Glanz und Elend #F1 #SakhirGP. Ich freu mich \u00fcbel f\u00fcr #Perez, aber zum Preis von #Russell Bild 2? \n\nNEIN\ud83d\ude14\ud83d\ude2a\ud83d\ude22\ud83d\ude2d https://t.co/R7iz2tNR1F"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:09.000Z",
        "id": "1335663337011601409",
        "lang": "de",
        "text": "George Russell hat heute gezeigt was in ihm steckt, wenn man ihn nur l\u00e4sst. Nach diesem verr\u00fcckten Rennen leider nur 3 Punkte, aber heute hat man sehen k\u00f6nnen, wie ein zuk\u00fcnftiger Formel 1 Champion und vielleicht der Abl\u00f6ser von Lewis Hamilton aussieht! #Russell"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:02.000Z",
        "id": "1335663307752083460",
        "lang": "de",
        "text": "@zettizettzett Hamilton / Jahr: \u20ac 44.543.246\nRussell / Jahr \u20ac 200.000\nUnd das in Zeiten wie diesen \ud83d\ude44 Mercedes sollte sofort reagieren"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:52.000Z",
        "id": "1335663266492768257",
        "lang": "de",
        "text": "George russell triste\n\nBottom text"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:43.000Z",
        "id": "1335663228110647297",
        "lang": "de",
        "text": "@RafaelBuchegger @Viel_Mann Man kann nur hoffen, dass sie den Russell n\u00e4chstes Jahr von Williams weg in ein besseres Team holen. Und dem Leclerc g\u00f6nne ich, dass Ferrari eine Spur zulegt. Die leiden beide ganz besonders unter ihren Autos."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:35.000Z",
        "id": "1335663192094236674",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MST_AlleNews: \ud83d\udce2 Jetzt bist Du dran!\n\nWas f\u00fcr ein #SakhirGP! Was denkst Du \u00fcber den Sieg von Sergio #Perez? Und die Leistungen von Georg\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:29.000Z",
        "id": "1335663168799076352",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JayPietsmiet: Russell tut mir nat\u00fcrlich Leid - Aber der wird noch seine Siege bekommen im Mercedes. Ich freue mich sehr f\u00fcr Perez, der\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:27.000Z",
        "id": "1335663159668039683",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Aki_1900: Russell so zu sehen, bricht einem das Herz \ud83d\udc94 Da gibt Mercedes ihm so eine Chance, er f\u00e4hrt ein geiles Rennen und dann versaut\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:00.000Z",
        "id": "1335663046254071810",
        "lang": "de",
        "text": "@Online0704 F\u00fcr ihn ist das sicherlich auch gro\u00dfartig. Keine Frage :) Das schm\u00e4lert ja nicht die Leistung des heutigen Podiums. F\u00fcr Russell nur so bitter \ud83d\ude48"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:52.000Z",
        "id": "1335663011546214402",
        "lang": "de",
        "text": "K\u00fcrt Russell https://t.co/OuTKhejke1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:39.000Z",
        "id": "1335662960568541184",
        "lang": "de",
        "text": "Russell wird Opfer seines Teams: Mercedes-Chaos sorgt f\u00fcr Sensationssieger https://t.co/PMS3SAHOrv https://t.co/KD2MecyXgy"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:35.000Z",
        "id": "1335662941677424647",
        "lang": "de",
        "text": "@MST_ChristianN #Mercedes hat ein ziemliches Problem... Die Nr.1 #Hamilton ist krank und ohne Vertrag, die Nr.2 #Bottas wurde von dessen Ersatz #Russell geb\u00fcgelt... und dann ist #Mercedes dem #Russell auch noch ein Sieg schuldig, der Blut geleckt hat und zur\u00fcck zu #Williams muss"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:30.000Z",
        "id": "1335662923331547136",
        "lang": "de",
        "text": "RT @thekralli: Wir sind gerade alle George Russell. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:30.000Z",
        "id": "1335662920454336514",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MaiksF1Channel: Hey @MercedesAMGF1, ich denke mal, ich spreche f\u00fcr viele. Bitte nehmt George Russell als euer Stammfahrer unter Vertrag\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:27.000Z",
        "id": "1335662908966105088",
        "lang": "de",
        "text": "@_fipsi Russell f\u00fcr Mercedes\nVerstappen f\u00fcr RB\nLeclerc f\u00fcr Ferrari\n\nw\u00e4r f\u00fcrs image der F1 auf jeden Fall nicht soo schlecht"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:25.000Z",
        "id": "1335662899524739072",
        "lang": "de",
        "text": "Live Formule 1: blunder in pit kost George Russell de leiding https://t.co/GM9sjzXmdc"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:19.000Z",
        "id": "1335662873276780551",
        "lang": "de",
        "text": "@KaWiSo_CS inb4 russell bekommt wegen den falschen reifen noch nen penalty, verliert dadurch seine punkte und hamilton steigt n\u00e4chste woche wieder in den merc \ud83d\ude05\ud83d\udc94"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:15.000Z",
        "id": "1335662859687260160",
        "lang": "de",
        "text": "@MIKASNS &amp; also Russell hat zuerst falsche Reifen drauf bekommen (die von Bottas), dann hat er richtig bekommen &amp; war fast wieder ganz nahe am 1. Platz. Nur dann hatte er nen Platten &amp; musste wieder Reifenwechseln. Wodurch er dann auf Platz 15(?) gefallen ist"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:11.000Z",
        "id": "1335662839973949440",
        "lang": "de",
        "text": "RT @dw_sport: Wenn du wie @GeorgeRussell63 lange Zeit vom ersten Formel-1-Sieg deiner Karriere tr\u00e4umen darfst und dir dann Pleiten, Pech un\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:04.000Z",
        "id": "1335662813575057408",
        "lang": "de",
        "text": "\u27a6 Formel-1-Liveticker: Russell erkl\u00e4rt: Den Mercedes muss man ganz anders fahren - https://t.co/CQoH5gYFxv\n\n\u00bb Formel-1-Liveticker: Russell erkl\u00e4rt: Den Mercedes muss man ganz anders fahren\u00a0\u00a0https://t.co/CQoH5gYFxv\n \n  https://t.co/3WimkGhgJv"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:02.000Z",
        "id": "1335662805710729216",
        "lang": "de",
        "text": "M\u00f6chte Hamilton nix b\u00f6ses w\u00fcnschen, aber h\u00e4tte nix dagegen wenn Russell Abu Dhabi auch noch fahren d\u00fcrfte"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:02.000Z",
        "id": "1335662803202535431",
        "lang": "de",
        "text": "RT @dani_liro: RUSSELL ES DIOOOOOOSSSS"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:01.000Z",
        "id": "1335662800430125060",
        "lang": "de",
        "text": "@derStandardat Wir sind alle happy f\u00fcr Perez, aber traurig f\u00fcr Russell."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:00.000Z",
        "id": "1335662797439586304",
        "lang": "de",
        "text": "Bei Mercedes ist es augenscheinlich vollkommen egal, ob Hamilton im Auto sitzt, solange der Mann an der Fernbedienung derselbe ist.\nUnd weil es dann zu offensichtlich war, haben sie Russell nen Plattfu\u00df angedichtet .... \ud83e\udd37\n\nVerschw\u00f6rungen kann ich auch ;)  #WTF1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:53.000Z",
        "id": "1335662767857135621",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MST_AlleNews: \ud83d\udce2 Jetzt bist Du dran!\n\nWas f\u00fcr ein #SakhirGP! Was denkst Du \u00fcber den Sieg von Sergio #Perez? Und die Leistungen von Georg\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:38.000Z",
        "id": "1335662702971260931",
        "lang": "de",
        "text": "Alter... Dieses Rennen hat mich nervlich fertig gemacht... Schade f\u00fcr Russell, aber freue mich f\u00fcr alle, die es aufs Podium geschafft haben #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:35.000Z",
        "id": "1335662690811961345",
        "lang": "de",
        "text": "@Aki_1900 Ich sehe es so: #Russell wird in den n\u00e4chsten Jahren des \u00d6fteren noch siegreich auf dem Treppichen stehen, das sieht bei #Checo anders aus. Er hatte dieses Jahr daneben so viel Pech gehabt und k\u00e4mpft noch um ein Cockpit f\u00fcr 2021. Ich freue mich sehr f\u00fcr ihn! #ShakirGP  #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:29.000Z",
        "id": "1335662666568921089",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MST_AlleNews: \ud83d\udce2 Jetzt bist Du dran!\n\nWas f\u00fcr ein #SakhirGP! Was denkst Du \u00fcber den Sieg von Sergio #Perez? Und die Leistungen von Georg\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:05.000Z",
        "id": "1335662562952830978",
        "lang": "de",
        "text": "F\u00fcr den Moment nimmt @GeorgeRussell63 noch die Reifen von @ValtteriBottas ... der Sitz ist wahrscheinlich aber nur eine Frage der Zeit \ud83d\udc40\ud83e\udd2d\n\n#russell #bottas #mercedesf1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:02.000Z",
        "id": "1335662550239891457",
        "lang": "de",
        "text": "Wir sind gerade alle George Russell. #SakhirGP https://t.co/IKBpUtftKc"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:59.000Z",
        "id": "1335662537585651713",
        "lang": "de",
        "text": "@DerNeudeck Russell w\u00fcrde ich das auf jeden Fall auch g\u00f6nnen, aber dass Hamilton seinen WM Titel (offiziell dann) auf der Couch feiern muss, w\u00e4re auch schade."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:56.000Z",
        "id": "1335662525656993797",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MaiksF1Channel: Hey @MercedesAMGF1, ich denke mal, ich spreche f\u00fcr viele. Bitte nehmt George Russell als euer Stammfahrer unter Vertrag\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:46.000Z",
        "id": "1335662486150918150",
        "lang": "de",
        "text": "Ich freue mich, dass #Russell seine ersten Punkte geholt hat.\n\nAber zugleich: Wieviel Pech kann ein Mensch haben?!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:35.000Z",
        "id": "1335662437358575622",
        "lang": "de",
        "text": "@TietzPhillip @angelique2098 @JayPietsmiet Du hast recht man kann 7 Weltmeistertitel auf das Auto reduzieren :) setz du dich doch ins cockpit holst whs auch den Sieg weil in dem auto kann ja jeder gewinnen... Und dann noch die Leistung von Russell runtermachen weil ja nur das auto stark ist :) du ehrenmann"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:08.000Z",
        "id": "1335662326071107595",
        "lang": "de",
        "text": "to triste pelo russell"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:06.000Z",
        "id": "1335662316432527362",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MST_Formel1: \ud83d\udce2 Jetzt bist Du dran!\n\nWas f\u00fcr ein #SakhirGP! Was denkst Du \u00fcber den Sieg von Sergio #Perez? Und die Leistungen von George\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:03.000Z",
        "id": "1335662305862889474",
        "lang": "de",
        "text": "Idee f\u00fcr #Mercedes, n\u00e4chste Saison einfach #Russell und #Perez unter Vertrag nehmen, Geld sparen und trotzdem alles in Grund und Boden fahren. #SakhirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:57.000Z",
        "id": "1335662277626884111",
        "lang": "de",
        "text": "@ulan_303 @1893Patrick Bottas hatte die alten wei\u00dfen von vorher noch drauf und Russell gelb\n\nKlar ich will bottas nicht schlecht reden daher das Russell wesentlich besser war aber zu schlecht sollte man bottas nicht reden"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:56.000Z",
        "id": "1335662275982749699",
        "lang": "de",
        "text": "froh sein, das er bei Mercedes bereits unterschrieben hatte, sonst h\u00e4tte Mercedes sich intensive Gedanken um George Russell gemacht! Auch das ist Fakt."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:51.000Z",
        "id": "1335662252670808065",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83d\udce2 Jetzt bist Du dran!\n\nWas f\u00fcr ein #SakhirGP! Was denkst Du \u00fcber den Sieg von Sergio #Perez? Und die Leistungen von George #Russell? Sag's uns jetzt - mit dem Hashtag #SagsMST! #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:50.000Z",
        "id": "1335662249428529164",
        "lang": "de",
        "text": "RT @aiZfesoY: Today\u2019s race coverage was russellrussellrussellrussellRUSSELLRUSSELLRUSSELL...Russell? Russell\ud83d\ude2d PEREZ!!!!!! #SakhirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:45.000Z",
        "id": "1335662228767379457",
        "lang": "de",
        "text": "@waatylol Kannst alle bei Mercedes Rauswerfen\nDer Unterschied zu Hamilton und Russell ist dass Hamilton gar nicht erst in die Box gefahren w\u00e4re als safetycar war"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:45.000Z",
        "id": "1335662227848892422",
        "lang": "de",
        "text": "Erkenntnise des #SakhirGP:\nBottas ist der perfekte Taxifahrer. Gem\u00fctlich, nicht zu schnell und still is er auch noch. Ach, und wenn Horner den Vertrag f\u00fcr Perez nich gerade eben tippt, dann wei\u00df ich au nich weiter\n\nDriver of the Day? Mit Abstand Perez, dann Russell"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:27.000Z",
        "id": "1335662155585249280",
        "lang": "de",
        "text": "Today\u2019s race coverage was russellrussellrussellrussellRUSSELLRUSSELLRUSSELL...Russell? Russell\ud83d\ude2d PEREZ!!!!!! #SakhirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:26.000Z",
        "id": "1335662148274577409",
        "lang": "de",
        "text": "So bitter f\u00fcr Russell, aber stark von Perez. \nRed-Bull-Cockpit f\u00fcr 2021 safe\ud83e\udd1d"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:26.000Z",
        "id": "1335662148022919173",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83d\udce2 Jetzt bist Du dran!\n\nWas f\u00fcr ein #SakhirGP! Was denkst Du \u00fcber den Sieg von Sergio #Perez? Und die Leistungen von George #Russell? Sag's uns jetzt - mit dem Hashtag #SagsMST! #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:17.000Z",
        "id": "1335662111809298432",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MaiksF1Channel: Hey @MercedesAMGF1, ich denke mal, ich spreche f\u00fcr viele. Bitte nehmt George Russell als euer Stammfahrer unter Vertrag\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:17.000Z",
        "id": "1335662110198689794",
        "lang": "de",
        "text": "Russell in tranen...\n\n#f1 #formule1 https://t.co/s7Rggc6ssQ"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:16.000Z",
        "id": "1335662107858251778",
        "lang": "de",
        "text": "@BJessica Vielleicht fahren ja Hamilton und Russell? \ud83e\udd23"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:12.000Z",
        "id": "1335662092737785858",
        "lang": "de",
        "text": "@AbendLestrange Bertrand Russell?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:59.000Z",
        "id": "1335662035091279876",
        "lang": "de",
        "text": "@docugraf @RotesDing All das Lech welches Hamilton auswich erwischte heute Mercedes und vor allem Russell...\nAber Hamilton ist nicht Chuck Norris"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:48.000Z",
        "id": "1335661988370845709",
        "lang": "de",
        "text": "Auf der anderen Seite zeigt uns der #SakhirGP aber auch, dass Lewis es doch relativ leicht hat und wohl jeder gut talentierte F1-Fahrer vom Schlage Russell mit dem Auto gewinnen kann. Schm\u00e4lert die Leistung in meinen Augen total."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:41.000Z",
        "id": "1335661960130682880",
        "lang": "de",
        "text": "Ich Orakel mal und sage voraus, das Hamilton am Ende des Jahres aufh\u00f6ren wird um Russell Platz zu machen #SakhirGP #f1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:01.000Z",
        "id": "1335661794162053121",
        "lang": "de",
        "text": "@vodkabull0 Wir werden sehen, aber die Chancen sind wohl nicht sooo gro\u00df.\nMal die Pannen bei Mercedes beiseite gelassen, aber: Russell in seinem ersten Rennen im Mercedes schon besser als Bottas.\nRussell + Hamilton w\u00e4re ne coole Kombi ;-)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:01.000Z",
        "id": "1335661792715038720",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MaiksF1Channel: Hey @MercedesAMGF1, ich denke mal, ich spreche f\u00fcr viele. Bitte nehmt George Russell als euer Stammfahrer unter Vertrag\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:57.000Z",
        "id": "1335661774750822404",
        "lang": "de",
        "text": "Lange sieht alles nach einem Sieg f\u00fcr Lewis Hamiltons Ersatzmann George #Russell aus. Doch dann patzt #Mercedes schwer - und Sergio #Perez darf jubeln. #Formel1 https://t.co/lYSP6nLIBc"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:35.000Z",
        "id": "1335661682165772290",
        "lang": "de",
        "text": "#Mercedes-Desaster in #Bahrain: Premieren-Sieg f\u00fcr #Perez - #Hamilton-Ersatz #Russell tragischer Held\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/cNvBjdAIbe https://t.co/1ub5ZE7T3G"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:23.000Z",
        "id": "1335661632870027266",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn du wie @GeorgeRussell63 lange Zeit vom ersten Formel-1-Sieg deiner Karriere tr\u00e4umen darfst und dir dann Pleiten, Pech und Pannen bei @MercedesAMGF1 einen Strich durch die Rechnung machen...\n\n#F1 #SakhirGP #Russell https://t.co/bLZ3z4Lje9"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:19.000Z",
        "id": "1335661617636380673",
        "lang": "de",
        "text": "@djonefeet @1893Patrick Naja bottas und Russell waren nicht so krass weit auseinander aber dazu kommt ja das Russell nicht wirklich so gut in den Wagen passt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:17.000Z",
        "id": "1335661608895455242",
        "lang": "de",
        "text": "@McLarenF1arg Duele mas lo de russell"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:07.000Z",
        "id": "1335661567430578182",
        "lang": "de",
        "text": "Letztes Jahr wird Leclerc der sichere Sieg genommen, dieses Jahr George Russell - kann man Bahrain bitte f\u00fcr immer aus dem Kalender streichen? #SakhirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:06.000Z",
        "id": "1335661562896453632",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Aki_1900: Russell so zu sehen, bricht einem das Herz \ud83d\udc94 Da gibt Mercedes ihm so eine Chance, er f\u00e4hrt ein geiles Rennen und dann versaut\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:04.000Z",
        "id": "1335661555267100672",
        "lang": "de",
        "text": "Triste pelo Russell"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:57.000Z",
        "id": "1335661524153667592",
        "lang": "de",
        "text": "@MIKASNS Mercedes verkackt 2x den Boxenstopp bei Russell, dabei hatte er eigentlich den Sieg safe in meinen Augen, aber ist jetzt dadurch nur noch 9. geworden &amp; Perez 1., Ocon 2, &amp; Stroll 3."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:56.000Z",
        "id": "1335661519959437312",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DeeTeeCJ: Ist mir egal wie, aber ich will n\u00e4chstes Jahr Russell im Mercedes und Perez im Red Bull sehen. #SakhirGP #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:34.000Z",
        "id": "1335661426942365702",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MaiksF1Channel: Hey @MercedesAMGF1, ich denke mal, ich spreche f\u00fcr viele. Bitte nehmt George Russell als euer Stammfahrer unter Vertrag\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:47.000Z",
        "id": "1335661232200839169",
        "lang": "de",
        "text": "@1893Patrick Alter!! H\u00e4tt sich Mercedes heut nicht selbst sabotiert, h\u00e4tt auch ein zum ersten mal in dem Auto Rennen fahrender Russell gewonnen. Selbst mit seinem 9ten Platz konnte man \u00fcber 3/4 des Rennens sehen, dass a) schnell mal in dem Wagen vorne weg fahren kann und b) dass Bottas stinkt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:47.000Z",
        "id": "1335661231278092288",
        "lang": "de",
        "text": "W\u00e4re der Fehler mit den vertauschten/falschen Reifen nicht passiert, h\u00e4tte wohl Russell das Rennen gewonnen. Meiner Meinung nach kann Russell ein zuk\u00fcnftiger Weltmeister werden."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:45.000Z",
        "id": "1335661222189031425",
        "lang": "de",
        "text": "@lizaax_ Mir tut Russell so leid"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:34.000Z",
        "id": "1335661174998913030",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt weiss jeder, dass Hamilton auch nur mit Wasser kocht. Bevor Mercedes 50 Millionen bezahlt, holt euch jetzt schon Russell f\u00fcr das n\u00e4chste Jahr #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:27.000Z",
        "id": "1335661145609396224",
        "lang": "de",
        "text": "@RotesDing So undankbar...\nRussell brennt ein Feuerwerk ab wie keiner,schl\u00e4gt Bottas um L\u00e4ngen und landet mit ihm und HINTER ihm auf 8 &amp; 9...\nAls ob ohne Lewis der Laden nicht l\u00e4uft"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:21.000Z",
        "id": "1335661121982836741",
        "lang": "de",
        "text": "@MercedesAMGF1 RUSSELL DIOS"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:16.000Z",
        "id": "1335661099174268930",
        "lang": "de",
        "text": "@1893Patrick Naja schlecht is er nicht aber setz jemand anderes in den Wagen wie Vettel verstappen oder Russell und die werden genauso oft Weltmeister"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:04.000Z",
        "id": "1335661051841556488",
        "lang": "de",
        "text": "@NormanMST Ich w\u00fcrde sagen eher Russell...\ud83d\ude2d"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:40.000Z",
        "id": "1335660949827702787",
        "lang": "de",
        "text": "@Jens1893 Sehr \u00e4hnlich. Max hat gelernt ruhiger zu werden. Er war  schon recht aufbrausebd. Seine Zeit wird aber kommen, der ist ja noch recht jung. Schade, dass Russell nicht im Mercedes sitzt n\u00e4chstes Jahr. Der ist so verdammt gut. Das hat er im unterlegenen Williams gezeigt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:39.000Z",
        "id": "1335660943817240582",
        "lang": "de",
        "text": "@NeroSZN Tut schon ein leid Russell und verstappen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:24.000Z",
        "id": "1335660883742220291",
        "lang": "de",
        "text": "Russell anlik https://t.co/eFQwg287PW"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:01.000Z",
        "id": "1335660786128183301",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn man die Saison betrachtet: \nAlbon schlechter als Verstappen. Hamilton verpasst Bottas reihenweise nen D\u00e4mpfer. \u201eRookie\u201c-Mercedes Fahrer Russell hat Bottas einen mitgegeben. H\u00e4tte Bottas nicht schon unterschrieben, h\u00e4tte die Paarung 2021 auch #Rus63 und #LH44 heissen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:59.000Z",
        "id": "1335660777630523393",
        "lang": "de",
        "text": "#AdoreYouDay Kane Russell #6MdeGracias Eroda Tottenham Bottas #LaPe\u00f1aEnCasa #400kAxonerz Mourinho #1yearofadoreyou #1YearOfPALLOM \nhttps://t.co/VV6M3uQwht"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:58.000Z",
        "id": "1335660772840628227",
        "lang": "de",
        "text": "@DerNeudeck Absolut! Mir tut das so leid f\u00fcr Russell"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:53.000Z",
        "id": "1335660751911084037",
        "lang": "de",
        "text": "Russell muss sich morgen wieder in den Williams setzen und Perez hat keinen Platz n\u00e4chstes Jahr w\u00e4hrend Bottas wieder ganz gem\u00fctlich im Mercedes chillt smh"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:31.000Z",
        "id": "1335660658667499520",
        "lang": "de",
        "text": "Mala suerte Russell #WeRaceAsOne #SakhirGP https://t.co/QCC7EYOaos"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:18.000Z",
        "id": "1335660604464488450",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MaiksF1Channel: Hey @MercedesAMGF1, ich denke mal, ich spreche f\u00fcr viele. Bitte nehmt George Russell als euer Stammfahrer unter Vertrag\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:08.000Z",
        "id": "1335660565088395266",
        "lang": "de",
        "text": "@Tschiiinken @GeorgeRussell63 Also jetzt mal no \ud83e\udde2, Hamilton ist zwar mein Lieblingsfahrer, aber ich hoffe das er n\u00e4chste Woche nochmal aussetzen muss, dass dann Russell seinen Sieg einf\u00e4hrt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:08.000Z",
        "id": "1335660564073287681",
        "lang": "de",
        "text": "Sehr schade f\u00fcr Russell, aber seine Zeit wird kommen! F\u00fcr Perez muss man sich einfach freuen. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:05.000Z",
        "id": "1335660550282424321",
        "lang": "de",
        "text": "Wieder ein verr\u00fccktes Formel-1-Rennen in Bahrein: Lange sieht alles nach einem Sieg f\u00fcr Lewis Hamiltons Ersatzmann George Russell aus. Doch dann patzt Mercedes schwer \u2013 und ein Mexikaner darf jubeln. #F1 #SakhirGP https://t.co/69LzffQt2P"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:04.000Z",
        "id": "1335660549330399234",
        "lang": "de",
        "text": "Wieder ein verr\u00fccktes Formel-1-Rennen in Bahrein: Lange sieht alles nach einem Sieg f\u00fcr Lewis Hamiltons Ersatzmann George Russell aus. Doch dann patzt Mercedes schwer \u2013 und ein Mexikaner darf jubeln. #F1 #SakhirGP https://t.co/v1VP3ASRy5"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:17.000Z",
        "id": "1335660351325659139",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JayPietsmiet: Russell tut mir nat\u00fcrlich Leid - Aber der wird noch seine Siege bekommen im Mercedes. Ich freue mich sehr f\u00fcr Perez, der\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:11.000Z",
        "id": "1335660326176628737",
        "lang": "de",
        "text": "@blackbirdflyjk Ja mei, Mercedes macht auch mal Fehler... (zum Gl\u00fcck) Ich hoffe nur, dass Perez nun Albon bei Red Bull ersetzt und Russell so schnell wie m\u00f6glich zu Mercedes kommt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:56.000Z",
        "id": "1335660262607777793",
        "lang": "de",
        "text": "@phnxnico Same aber das schmerzt so tief mit russell"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:53.000Z",
        "id": "1335660247499886592",
        "lang": "de",
        "text": "F\u00fcr mich Bottas. Sitzt im besten Auto und l\u00e4sst sich von Russell so kalt stellen. Unfassbar. Albon genau das gleiche. Und die Nachfolger w\u00e4re f\u00fcr mich Russell und Perez. Wer das nicht sieht wei\u00df ich auch nicht, gerade bei Red Bull leuchtet das doch wohl klar ein https://t.co/PyHVJAfo8E"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:51.000Z",
        "id": "1335660241032253444",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MaiksF1Channel: Hey @MercedesAMGF1, ich denke mal, ich spreche f\u00fcr viele. Bitte nehmt George Russell als euer Stammfahrer unter Vertrag\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:49.000Z",
        "id": "1335660233889378314",
        "lang": "de",
        "text": "Ist mir egal wie, aber ich will n\u00e4chstes Jahr Russell im Mercedes und Perez im Red Bull sehen. #SakhirGP #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:46.000Z",
        "id": "1335660218836021252",
        "lang": "de",
        "text": "RT @stefan_ehlen: Wenn George Russell den Platz bei Mercedes nicht kriegt und Sergio Perez aus welchen Gr\u00fcnden auch immer nicht den bei Red\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:42.000Z",
        "id": "1335660201991692296",
        "lang": "de",
        "text": "Hey @MercedesAMGF1, ich denke mal, ich spreche f\u00fcr viele. Bitte nehmt George Russell als euer Stammfahrer unter Vertrag und lasst ihn den Abu Dhabi GP auch fahren, wenn Hamilton nochmal ausf\u00e4llt. #F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:34.000Z",
        "id": "1335660171301957633",
        "lang": "de",
        "text": "Triste pelo George Russell https://t.co/M35SBTVzQr"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:32.000Z",
        "id": "1335660162124800000",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Sascha1982wtal: Ferrari versaut es Vettel\nMercedes versaut es Russell\n\n#SkyF1 #F1 #SakhirGP #Formel1 #F1Sky"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:31.000Z",
        "id": "1335660158425423873",
        "lang": "de",
        "text": "Lewis, ruh dich noch etwas aus und lass Russell n\u00e4chste Woche noch mal die Chance! \ud83d\udc94 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:27.000Z",
        "id": "1335660139953721346",
        "lang": "de",
        "text": "Russell so zu sehen, bricht einem das Herz \ud83d\udc94 Da gibt Mercedes ihm so eine Chance, er f\u00e4hrt ein geiles Rennen und dann versaut es Mercedes leider wieder... Also n\u00e4chste Woche dann nochmal und dieses Mal richtig!! #F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:19.000Z",
        "id": "1335660107162587137",
        "lang": "de",
        "text": "@FormulaLena Russell wird in Zukunft genug Chancen bei merc bekommen. Das gleiche wie bei Charles letztes Jahr"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:16.000Z",
        "id": "1335660096270069763",
        "lang": "de",
        "text": "@little_desaster Sieht hoffentlich endlich mal jeder was f\u00fcr ein krasser Vorteil das Auto ist. Das haben auch schon einige Rennfahrer gesagt nach dem Qualifying, dass es sie nicht \u00fcberrascht wie weit vorne Russell ist."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:13.000Z",
        "id": "1335660081149587457",
        "lang": "de",
        "text": "@stefan_ehlen @MST_ChristianN \ud83d\udc4e Bottas = Rennen vom Verlauf her klar gegen Russell verloren, sollte sich um seinem Platz 2022 oder sogar 2021 echt Gedanken machen.\n\n\ud83d\udc4dPerez = Hat wohl heute schlussendlich bewiesen, dass er f\u00fcr Red Bull gemacht ist. Helmut Marko w\u00e4re d\u00e4mlich, ihn nicht zu nehmen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:10.000Z",
        "id": "1335660067673300992",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Auch wenn es f\u00fcr Russell extrem bescheiden lief zeigt er doch Bottas gr\u00f6\u00dftes problem auf. Sobald dieser im Mittelfeld ist kommt er nicht wirklich voran. Russell hat 2 mal extrem gut Aufgeholt und gezeigt das er das zumindest besser kann."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:05.000Z",
        "id": "1335660048551440389",
        "lang": "de",
        "text": "@TheRealDGTV Verdient! Und ich g\u00f6nne es ihm. Aber ein bisschen tut mir auch Russell leid h\u00e4tte es heute auch verdient gehabt."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:05.000Z",
        "id": "1335660046278127625",
        "lang": "de",
        "text": "RT @waatylol: Mercedes soll bottas rauswerfen und Russell einstellen, der junge hat heute bewiesen was er f\u00fcr ein riesen Potenzial hat und\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:04.000Z",
        "id": "1335660044176781312",
        "lang": "de",
        "text": "@MS2K Man w\u00fcrde es ihm w\u00fcnschen. Bis heute habe ich noch nie einem Mercedes die Daumen gedr\u00fcckt. Bis Russell heute kam."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:43.000Z",
        "id": "1335659953873367040",
        "lang": "de",
        "text": "@mlx1893 Freue mich f\u00fcr Checo, bin aber auch traurig f\u00fcr Russell"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:37.000Z",
        "id": "1335659929047326727",
        "lang": "de",
        "text": "Russell es el nuevo Hulkenberg con los podiums."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:36.000Z",
        "id": "1335659924446187522",
        "lang": "de",
        "text": "@FormulaLena Kopf hoch. \ud83d\ude04 Ich denke das 2022 Bottas durch Russell ersetzt wird, man hat ja heute gesehen das er der bessere Fahrer ist."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:29.000Z",
        "id": "1335659898395381761",
        "lang": "de",
        "text": "@JulenVcf Me hallo desolado. Don George Russell \ud83d\ude2d"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:14.000Z",
        "id": "1335659835518558214",
        "lang": "de",
        "text": "Mercedes soll bottas rauswerfen und Russell einstellen, der junge hat heute bewiesen was er f\u00fcr ein riesen Potenzial hat und h\u00e4tte den Sieg heute verdient"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:13.000Z",
        "id": "1335659828119818241",
        "lang": "de",
        "text": "@JonasE180 WORD! Klasse Leistung von Russell, aber ich freu mich irre f\u00fcr Perez &lt;3"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:09.000Z",
        "id": "1335659814513504261",
        "lang": "de",
        "text": "@cfelip0 @GodOfDice1 @OutOfCycling F1 driver George Russell"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:59.000Z",
        "id": "1335659773019164674",
        "lang": "de",
        "text": "Fanastisch CHECO\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd! Du hast dir diesen Sieg verdient! So lange hast du darauf gewartet! \n\nZu Russell: Wie kann man soviel Pech haben?!\ud83e\udd28Trotzdem ein super Rennen gezeigt! \n#F1  #SakhirGP #SergioPerez #Russell https://t.co/26RNAWIWE0"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:59.000Z",
        "id": "1335659769973989376",
        "lang": "de",
        "text": "Russell hat ein konkurrenzf\u00e4higes Auto verdient. Der ist so unfassbar talentiert! #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:44.000Z",
        "id": "1335659708284350470",
        "lang": "de",
        "text": "@FloBVB180 Ich schw\u00f6r. Einmal habe ich gehofft, dass ein Mercedes gewinnt. Und dann sowas. EINMAL war ich f\u00fcr ein Auto von ihnen. \ud83d\ude21 Hoffe Russell bekommt n\u00e4chste Woche eine neue Chance"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:37.000Z",
        "id": "1335659681017196549",
        "lang": "de",
        "text": "@AljaseAs Ums abzurunden hatte Russell dann mit den dann richtigen Reifen nach ein paar Runden einen Platten. Wie gesagt, Komplettdesaster."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:36.000Z",
        "id": "1335659673240936449",
        "lang": "de",
        "text": "@Bambiinupendi Beweist halt auch, dass Hamilton nicht so abgefeiert werden sollte. Die Leistung von Russell relativiert Hamiltons Erfolge ganz klar und beweist, dass Bottas nur ein zweitklassiger Fahrer ist."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:27.000Z",
        "id": "1335659635395747843",
        "lang": "de",
        "text": "@stefan_ehlen Dieser GP wird noch nachwirken. Perez ohne Cockpit 2021? Unvorstellbar. Russell wieder ein Jahr im Williams hinterherfahren? Ebenso unvorstellbar."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:23.000Z",
        "id": "1335659619780325376",
        "lang": "de",
        "text": "Das war ja mal wieder ein Rennen mit H\u00f6hen und Tiefen... H\u00e4tte es Russell total geg\u00f6nnt, wenn er gewonnen h\u00e4tte. Aber ich muss sagen, Perez g\u00f6nn ich es noch mehr \ud83d\ude0a Und dann noch Ocon und Stroll auf dem Podium... Ein Podium ohne Mercedes ist auch mal sch\u00f6n \u2764  #SakhirGP #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:12.000Z",
        "id": "1335659574238584834",
        "lang": "de",
        "text": "@crumlingothic_ Cinema died when Ken Russell did."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:02.000Z",
        "id": "1335659530533941249",
        "lang": "de",
        "text": "Formel 1 : 1.Perez (Racing Piont) sein erster Sieg, 2.Ocon (Renault), 3. Stroll, 4. Sainz, 5.Ricciardo, 8.Bottas, 9.Russell, 12.Vettel"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:58.000Z",
        "id": "1335659515593826308",
        "lang": "de",
        "text": "Bin gerade so frustriert. Hoffentlich darf #Russell n\u00e4chste Woche nochmal fahren. W\u00fcrde es ihm g\u00f6nnen.\n\n#F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:45.000Z",
        "id": "1335659460149260288",
        "lang": "de",
        "text": "RT @callimry: Ich denke Russell hat trotzdem eindrucksvoll bewiesen, dass Hamilton nicht der beste Fahrer ist, sondern das Auto sehr viel z\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:26.000Z",
        "id": "1335659381921296387",
        "lang": "de",
        "text": "@der_hemmy Russell ist ein mega talentierter und starker Fahrer der nur ein sehr schwaches Auto hat nicht jeder kann den Mercedes so gut fahren das ist die d\u00fcmmste Aussage die ich seit Langem geh\u00f6rt habe"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:19.000Z",
        "id": "1335659350422065153",
        "lang": "de",
        "text": "@MST_ChristianN #letztenacht Bottas und Wolff am schlechtesten, ersterer weil er unter keinen Umst\u00e4nden gewonnen h\u00e4tte, letzterer stellvertretend weil er Russell einen verdienten Sieg genommen hat; am besten: Perez, weil es nun endg\u00fcltig klar ist, dass F1 ihn nicht verlieren darf"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:17.000Z",
        "id": "1335659345045020673",
        "lang": "de",
        "text": "@stefan_ehlen @MST_ChristianN Gut geschlafen: George Russell, da er gezeigt hat, dass er in den Mervedes geh\u00f6rt\n\nSchlecht geschlafen: George Russell, bei dem Pech kein Wunder"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:54.000Z",
        "id": "1335659248290762752",
        "lang": "de",
        "text": "@alierennszsglm Ama Russell:( Bottas:( 27 sn:("
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:52.000Z",
        "id": "1335659239021408256",
        "lang": "de",
        "text": "aff triste pelo russell \ud83e\udd21"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:49.000Z",
        "id": "1335659226182643718",
        "lang": "de",
        "text": "RT @stefan_ehlen: Wenn George Russell den Platz bei Mercedes nicht kriegt und Sergio Perez aus welchen Gr\u00fcnden auch immer nicht den bei Red\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:42.000Z",
        "id": "1335659195912351744",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Wenn die Teamarbeit stimmt, kann eigentlich jeder F1-Fahrer im derzeitigen Mercedes gewinnen. Dennoch eine starke Leistung von #Russell.\n\n#SakhirGP \ud83c\udde7\ud83c\udded\n#F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:41.000Z",
        "id": "1335659193882333187",
        "lang": "de",
        "text": "@TUAKAP_2905 Das w\u00e4re ein Witz blo\u00df weil der Perez ein Rennen gewonnen hat ! H\u00e4tte niemals gewonnen wenn Mercedes dem russell das Rennen nicht versaut h\u00e4tte!!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:39.000Z",
        "id": "1335659185187532804",
        "lang": "de",
        "text": "@DieserRaph ja safe, perez hats auch \u00fcbel verdient. ist nur schade, weil russell soo close for dem win war"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:38.000Z",
        "id": "1335659181685223433",
        "lang": "de",
        "text": "@gigold Wieso sollte ihn das denn schlecht aussehen lassen? Er hat doch Bottas jedes Jahr locker dominiert. W\u00e4re nur peinlich wenn Bottas besser w\u00e4re als er und Russell ihn dann besiegt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:33.000Z",
        "id": "1335659159375781906",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MST_AlleNews: F1 Sachir 2020: Drama um Russell bringt Deb\u00fctsieg f\u00fcr Perez! #F1 #SakhirGP https://t.co/6qfJVNdVgf https://t.co/qbJRROpWTT"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:29.000Z",
        "id": "1335659143517134849",
        "lang": "de",
        "text": "RT @WCWLion: Mercedes ist d\u00e4mlich, Bottas ist peinlich und f\u00fcr Russell tut es mir sehr leid.\n\nAber es freut mich f\u00fcr Perez, Ocon und Sainz.\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:28.000Z",
        "id": "1335659136575533060",
        "lang": "de",
        "text": "@Bambiinupendi Mercedes h\u00e4tte es sich aber auch leicht machen k\u00f6nnen und Russell einfach gleich einen Nagel durch den Reifen schlagen.\nWas hei\u00dft Tire puncture gleich noch Mal?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:27.000Z",
        "id": "1335659133580795904",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn George Russell den Platz bei Mercedes nicht kriegt und Sergio Perez aus welchen Gr\u00fcnden auch immer nicht den bei Red Bull, dann sollte Helmut Marko dringend bei Russell anrufen. Ganz dringend."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:25.000Z",
        "id": "1335659126295306246",
        "lang": "de",
        "text": "@RafaelBuchegger Wenn Hamilton nicht da ist, gibt es gleich viel spannendere Rennen. Schade um Russell, und Wahnsinn, wie schwach Bottas war."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:12.000Z",
        "id": "1335659069454094336",
        "lang": "de",
        "text": "Lo de George Russell... \ud83d\ude13"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:04.000Z",
        "id": "1335659038420463616",
        "lang": "de",
        "text": "@lennartwermke Absolut! Und zugleich ist es ein Trauerspiel, dass Russell nach dieser Wahnsinnsfahrt vom eigenen Team um den verdienten Sieg gebracht wird."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:59.000Z",
        "id": "1335659016941432840",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MaiksF1Channel: Start auf Soft: Verstappen, Leclerc, Perez, Kvyat, Ricciardo, Sainz, Gasly, Stroll, Magnussen, Latifi, Norris, Fittipal\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:56.000Z",
        "id": "1335659004832477185",
        "lang": "de",
        "text": "RT @vunallemebbes: Unabh\u00e4ngig vom Zieleinlauf: Dass George Russell bei seinem ersten Einsatz f\u00fcr Mercedes Valtteri Bottas \u00fcber weite Streck\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:54.000Z",
        "id": "1335658994258620421",
        "lang": "de",
        "text": "@phnxnico das stimmt... ich habe von anfang an an russell gedachr das er den win holt. aber auch irgendwie happy das Perez seinen ersten Win geholt hat"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:49.000Z",
        "id": "1335658973928828928",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FORNULA_1: SUPER F PARA GEORGE RUSSELL"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:47.000Z",
        "id": "1335658964575522817",
        "lang": "de",
        "text": "@GoatZirkzee Ja das mit mick war obvs \u00fcbertrieben und dass russell ein Gutee Fahrer ist auch klar nur es zeigt eben trotzdem wie viel besser dieser Mercedes ist"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:46.000Z",
        "id": "1335658960683225090",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FORNULA_1: SUPER F PARA GEORGE RUSSELL"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:34.000Z",
        "id": "1335658912201248777",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Cookie___2000: Absolut entt\u00e4uscht wie viel Pech Russell hatte, aber seine Zeit wird kommen. Russell hat gezeigt was er kann. \nAbsolut v\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:34.000Z",
        "id": "1335658911827947524",
        "lang": "de",
        "text": "Ich denke Russell hat trotzdem eindrucksvoll bewiesen, dass Hamilton nicht der beste Fahrer ist, sondern das Auto sehr viel zu dem Erfolg beigetragen hat.\nNur durch richtig viel Pech hat er dieses Rennen nicht gewonnen.\n\n#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:32.000Z",
        "id": "1335658901602234378",
        "lang": "de",
        "text": "Mercedes w\u00e4re dumm, w\u00fcrden sie nicht mindestens mit dem Gedanken spielen, Russell anstelle Bottas f\u00fcr 2021 zu nehmen (angenommen Hamilton macht weiter). \n#F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:27.000Z",
        "id": "1335658882648207366",
        "lang": "de",
        "text": "@AljaseAs Dann haben sie dabei auch noch die Reifen zwischen den Fahrern vertauscht, Bottas fuhr mit den gleichen Reifen raus wie er reinkam (nachdem er 40 Sekunden stand) und Russell musste nach 1 Runde wieder rein, damit die Bottas-Reifen, die er hatte, durch seine getauscht wurden."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:25.000Z",
        "id": "1335658874414764036",
        "lang": "de",
        "text": "Russell mit Doppel L Leute..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:22.000Z",
        "id": "1335658859587903490",
        "lang": "de",
        "text": "Die Big3 (Teams) au\u00dferhalb der Top5. Wann gab es das zuletzt? Schade f\u00fcr Russell. #F1sky #BahrainGP Gl\u00fcckwunsch Perez."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:06.000Z",
        "id": "1335658792806207489",
        "lang": "de",
        "text": "@stefan_ehlen @MST_ChristianN Bottas kann #LetzteNacht nicht gut geschlafen haben. Russell f\u00e4hrt nahezu auf Hamilton Level und l\u00e4sst ihn schon von der schlechten Seite am Start stehen. F\u00e4hrt fehlerlos und zeigt gute \u00dcberholman\u00f6ver, anders als Bottas (auch bevor Reifen abbauen). Mercedes hat nun Alternativen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:05.000Z",
        "id": "1335658789404610562",
        "lang": "de",
        "text": "@DieserRaph zu viel gechoked heute, leider.\nnen win f\u00fcr russell w\u00e4r so nice gewesen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:02.000Z",
        "id": "1335658778251964416",
        "lang": "de",
        "text": "Russell \ud83e\udd1d Verstappen\n      Mercedes 2022"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:55.000Z",
        "id": "1335658746060697607",
        "lang": "de",
        "text": "RT @WCWLion: Mercedes ist d\u00e4mlich, Bottas ist peinlich und f\u00fcr Russell tut es mir sehr leid.\n\nAber es freut mich f\u00fcr Perez, Ocon und Sainz.\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:47.000Z",
        "id": "1335658716331438082",
        "lang": "de",
        "text": "@LittleGigant1 @JayPietsmiet Wieso?\nAlso Hamilton + Russell w\u00fcrde mir mehr gefallen. Auch weil Russell nochmal einiges dazu lernen kann durch Hamiltons Erfahrungen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:46.000Z",
        "id": "1335658710786600972",
        "lang": "de",
        "text": "George russell tr :D https://t.co/v2WG81ZvW0"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:32.000Z",
        "id": "1335658651302981635",
        "lang": "de",
        "text": "RT @WCWLion: Mercedes ist d\u00e4mlich, Bottas ist peinlich und f\u00fcr Russell tut es mir sehr leid.\n\nAber es freut mich f\u00fcr Perez, Ocon und Sainz.\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:24.000Z",
        "id": "1335658618293727232",
        "lang": "de",
        "text": "@DerVereinfacher So bitter f\u00fcr Russell. H\u00e4tts ihm verg\u00f6nnt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:24.000Z",
        "id": "1335658616163082246",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Man sieht halt einfach wie gut Russell ist, ohne die Pannen h\u00e4tte der das mit 20 Sekunden Vorsprung gewonnen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:21.000Z",
        "id": "1335658606658785284",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JayPietsmiet: Russell tut mir nat\u00fcrlich Leid - Aber der wird noch seine Siege bekommen im Mercedes. Ich freue mich sehr f\u00fcr Perez, der\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:18.000Z",
        "id": "1335658591915806721",
        "lang": "de",
        "text": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch Perez!!! Hammer.\nUnd f\u00fcr Russell heule ich fast... Wahnsinn, wie viel Pech man haben kann."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:11.000Z",
        "id": "1335658564262703104",
        "lang": "de",
        "text": "@BlackTaurus13 @janseyffarth Mit dem Unterschied, dass Russell n verdammt talentierter Fahrer ist."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:10.000Z",
        "id": "1335658559502229504",
        "lang": "de",
        "text": "@GoatZirkzee Digga russell h\u00e4tte gewonnen der hatte davor noch keinen Punkt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:56.000Z",
        "id": "1335658498378625025",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JayPietsmiet: Russell tut mir nat\u00fcrlich Leid - Aber der wird noch seine Siege bekommen im Mercedes. Ich freue mich sehr f\u00fcr Perez, der\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:48.000Z",
        "id": "1335658468561313794",
        "lang": "de",
        "text": "Russell ein super Druckmittel f\u00fcr Mercedes um Hamilton beim Gehalt zu dr\u00fccken. #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:43.000Z",
        "id": "1335658446079856641",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt mal ehrlich: Wer von Euch h\u00e4tte auch nur einen dieser drei Fahrer aufs Podium getippt? \ud83e\udd2a https://t.co/QzFHfnJCu6"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:38.000Z",
        "id": "1335658426182086658",
        "lang": "de",
        "text": "Der Netflix Fluch ist wieder da. (George Russell wurde dieses Wochenende begleitet)#orfformel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:36.000Z",
        "id": "1335658416686198785",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JayPietsmiet: Russell tut mir nat\u00fcrlich Leid - Aber der wird noch seine Siege bekommen im Mercedes. Ich freue mich sehr f\u00fcr Perez, der\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:33.000Z",
        "id": "1335658404489138176",
        "lang": "de",
        "text": "Sieger: Perez\nSieger der Herzen: Russell\nLoser der Wand: Verstappen\nLoser der Geduld: Leclerc\nLoser f\u00fcr immer: Bottas\n\n#Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:29.000Z",
        "id": "1335658388571770881",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SkySportDE: Was war das f\u00fcr ein Rennen!? \ud83d\udca5  Sergio Perez feiert seinen ersten \nF1-Sieg vor Ocon auf Platz 2 und Stroll auf Platz 3 - Re\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:19.000Z",
        "id": "1335658346217680898",
        "lang": "de",
        "text": "@Sky_SandraB @MercedesAMGF1 Es ist schon faszinierend, wie oft sich Mercedes neben der Strecke in dieser Saison um den Lohn bringt!\n\nBei Bottas scheint es nicht am Team oder Auto zu liegen, denn #Russell war au\u00dfer im Kampf um die Pole das ganze Wochenende schneller!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:15.000Z",
        "id": "1335658327313936384",
        "lang": "de",
        "text": "RT @stefan_ehlen: Wer heute Bewerbungsfahrt hat:\n\nGeorge Russell \u2705\nSergio Perez \u2705\n\nDie Herren nehmen jeweils ein Topauto f\u00fcr 2021, bitte!\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:04.000Z",
        "id": "1335658281981931524",
        "lang": "de",
        "text": "Was war das f\u00fcr ein Rennen!? \ud83d\udca5  Sergio Perez feiert seinen ersten \nF1-Sieg vor Ocon auf Platz 2 und Stroll auf Platz 3 - Reifen-Drama kostet George Russell den m\u00f6glichen Sieg. Alle Infos und Highlights gibts auf https://t.co/Azqa5rT7hQ \n#SkyF1 #F1 #Formel1 #SakhirGP https://t.co/a5JZVLGadn"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:02.000Z",
        "id": "1335658275547869184",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FORNULA_1: SUPER F PARA GEORGE RUSSELL"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:55.000Z",
        "id": "1335658244069412867",
        "lang": "de",
        "text": "@Laurrinsk Achso \u00fcber Mercedes Strategie die Russell den Sieg genommen haben"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:48.000Z",
        "id": "1335658213740572674",
        "lang": "de",
        "text": "Wird echt nicht langweilig in dieser Saison! Absolut verdient f\u00fcr #Perez. Auch wenn ich es #Russell auch wirklich, wirklich geg\u00f6nnt h\u00e4tte nach diesem Wochenende und der Leistung #f1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:38.000Z",
        "id": "1335658172166664196",
        "lang": "de",
        "text": "Es tut mir so unendlich Leid f\u00fcr Russell... #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:35.000Z",
        "id": "1335658159009050627",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JayPietsmiet: Russell tut mir nat\u00fcrlich Leid - Aber der wird noch seine Siege bekommen im Mercedes. Ich freue mich sehr f\u00fcr Perez, der\u2026"
    }
]