[
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:45:01.000Z",
        "id": "1359498607876055042",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:18.000Z",
        "id": "1359498179163672576",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:42:40.000Z",
        "id": "1359498020384108546",
        "lang": "de",
        "text": "@SchwimmBlog Nun, wenn schulischer Schwimmunterricht der @SenBJF nur noch einmal im Leben angeboten wird \u2013 in der dritten Klasse \u2013 und dieser dann schon im zweiten Schuljahr in Folge zu gro\u00dfen Teilen ausf\u00e4llt, folgen daraus wom\u00f6glich viele Nichtschwimmer*innen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:42:36.000Z",
        "id": "1359498001283227652",
        "lang": "de",
        "text": "@mediendidaktik_ Heute schon wieder im Spiegel:\nhttps://t.co/2OOjUQ70RO\n\nDie Rede ist von \"Kompetenzl\u00fccken\" durch fehlenden Pr\u00e4senzunterricht.\n\nKein Wort von Kompetenzbergen durch \"gemeinsam mit der Situation klarkommen\" und \"Digitalkompetenz\" (Leben unter den Bedingungen der Digitalit\u00e4t\""
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:42:28.000Z",
        "id": "1359497967246409730",
        "lang": "de",
        "text": "Letztes Schuljahr gab es einen Trans-Sch\u00fcler, der \"Alex\" genannt werden wollte. Seit 6 Monaten in der vorbereitenden psychologischen Betreuung und manche Kolleg*innen wollten ihn immer noch Deadnamen.\n\nWas ich mich immer wieder frage: Warum wollen einige bewusst andere verletzen?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:41:58.000Z",
        "id": "1359497842688204807",
        "lang": "de",
        "text": "@Locke1693 @tagesschau gebacken Stifte f\u00fcr ihr Kind zu besorgen. Es gibt in Hamburg die Lehrmittel(B\u00fccher, Arbeitshefte etc)von der Stadt bezahlt,  jedes Schuljahr gibt es vom Amt einen Betrag f\u00fcr Schulausstattung, das Bildungs-und Teilhabepaket bezahlt monatliche Ausfl\u00fcge und Klassenreisen. Das Amt..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:39:50.000Z",
        "id": "1359497306115031042",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:53.000Z",
        "id": "1359496563635142656",
        "lang": "de",
        "text": "W\u00fcrde man n\u00e4mlich einfach sagen:\n\n\"Wir werten dieses Schuljahr nicht.\" sprich jedes Kind bleibt in seiner Stufe, niemand wird versetzt oder bleibt sitzen und man macht im August an der Stelle des letzten Jahres weiter, w\u00e4re dies vor allem f\u00fcr einen ein Problem:\n\nDie Wirtschaft"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:16.000Z",
        "id": "1359495903841820672",
        "lang": "de",
        "text": "@rbb24 Was f\u00fcr ein Quatsch. Beim Schwulschwimmen k\u00f6nnen die meisten Kinder schon schwimmen. Es gibt immer unterschiedliche Niveaugruppen. Die Nichtschwimmergruppen hat eine Gr\u00f6\u00dfe im einstelligen Bereich pro Schuljahr. \n\nZudem stehen Seen und Co auch allen Eltern zur Verf\u00fcgung."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:52.000Z",
        "id": "1359495049424363523",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Jans_world_twit: Nein! Es f\u00e4llt aktuell kaum Stoff aus! Liebe #Wissenschaft schaut wirklich in die Schulen, was wir und die Kinder leis\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:22.000Z",
        "id": "1359494671328772096",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Jans_world_twit: Nein! Es f\u00e4llt aktuell kaum Stoff aus! Liebe #Wissenschaft schaut wirklich in die Schulen, was wir und die Kinder leis\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:21.000Z",
        "id": "1359494667423936512",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:06.000Z",
        "id": "1359494100995743745",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:34.000Z",
        "id": "1359493965846831105",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:49.000Z",
        "id": "1359493777648451585",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Wie w\u00e4rs mit: n\u00e4chstes Schuljahr \u201eunn\u00f6tige\u201c F\u00e4cher weglassen, die freie Zeit zur individuellen Nacharbeit nutzen wo/wie n\u00f6tig. Da k\u00f6nnte die #KMK ja mal nen Plan zu machen...ach ne die schaffen ja seit einem Jahr nix an Pl\u00e4nen #KMKr\u00fccktritt #LasstDieSchulenUndKitasZu #NoCovid"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:30.000Z",
        "id": "1359493446323560450",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Wir sind mit unseren beiden Kindern absolut unsicher. Aktuell sind wir sogar in der \u00dcberlegung, dass Beide das Schuljahr freiwillig wiederholen, damit der wichtige pr\u00fcfungsrelevante Stoff nachgeholt wird."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:30.000Z",
        "id": "1359493194505928711",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:21.000Z",
        "id": "1359493157101178880",
        "lang": "de",
        "text": "Corona-Folgen: -Wir sollten das Schuljahr bundesweit bis Weihnachten verl\u00e4ngern - DER SPIEGEL https://t.co/uUMyVwAKXj via @nuzzel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:20.000Z",
        "id": "1359493154009980933",
        "lang": "de",
        "text": "@SvenPhenix Schon was geplant f\u00fcr nach dem Abi? Jetzt wird ja schon \u00fcber Schuljahr bis Weihnachten geredet!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:35.000Z",
        "id": "1359492962678407176",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:09.000Z",
        "id": "1359492854930944007",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Mein Sch\u00fcler hat quasi die gesamte Pandemie \u00fcber in allen Formen Unterricht gehabt. Der - und die Schule - w\u00fcrde ausflippen, wenn jetzt zur Belohnung das Schuljahr verl\u00e4ngert und Ferien gek\u00fcrzt w\u00fcrden.\nEs gibt keine pauschale L\u00f6sung."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:48.000Z",
        "id": "1359492014081982469",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Oder ein Schuljahr normal wiederholen und den Kindern ihre Freizeit lassen. Eine verinselung der Kindheit nur auf den Bereich von Schule, w\u00e4re p\u00e4dagogisch ebenso wenig f\u00f6rderlich, weil wir den Kindern so vermitteln, dass nur deren Lernpensum wichtig ist und nicht sie selber"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:13.000Z",
        "id": "1359491865737900034",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:15:51.000Z",
        "id": "1359491270989803521",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:15:03.000Z",
        "id": "1359491067305996294",
        "lang": "de",
        "text": "RT @agitpopblog: Ferien streichen und Schuljahr verl\u00e4ngern? Kein Ding, geht problemlos.\n\nLehrpl\u00e4ne ver\u00e4ndern? Ding der Unm\u00f6glichkeit.\n\nSagt\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:28.000Z",
        "id": "1359490920975110145",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:27.000Z",
        "id": "1359490917724479491",
        "lang": "de",
        "text": "@der_hutmann Ich versteh nat\u00fcrlich auch, dass es nunmal eine Ausnahmesituation ist und das wir uns vor Corona sch\u00fctzen m\u00fcssen, aber so kann das Schuljahr nicht weitergehen und so werde ich mein Abitur nicht packen"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:11:26.000Z",
        "id": "1359490158979125252",
        "lang": "de",
        "text": "Ferien streichen und Schuljahr verl\u00e4ngern? Kein Ding, geht problemlos.\n\nLehrpl\u00e4ne ver\u00e4ndern? Ding der Unm\u00f6glichkeit.\n\nSagt dir auch wieder alles, was du \u00fcber das System wissen musst, ey. https://t.co/HRIIwjIQTx"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:11:19.000Z",
        "id": "1359490126968205312",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sidv69lpz: Lass mal ganz schnell noch die Schulen aufmachen, bevor Ende M\u00e4rz das Schuljahr f\u00fcr Pr\u00e4senzunterricht gelaufen ist. \n\n#Krets\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:10:02.000Z",
        "id": "1359489806401753090",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:09:47.000Z",
        "id": "1359489741662654467",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Hr. Helbig argumentierte,dass Kurzschuljahre in der Vergangenheit  kein Problem f\u00fcr Sch\u00fcler:innen war.\nAber warum sollte das nicht auch f\u00fcr dieses Schuljahr gelten?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:07:59.000Z",
        "id": "1359489291253145611",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:07:45.000Z",
        "id": "1359489230817398785",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:06:39.000Z",
        "id": "1359488953187991552",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:06:28.000Z",
        "id": "1359488908577427457",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:06:02.000Z",
        "id": "1359488800439881729",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Stina2312: @Karl_Lauterbach Ferien k\u00fcrzen, Schuljahr verl\u00e4ngern? Wir haben in #Bayern die Faschingsferien gestrichen bekommen, obwohl!\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:02:09.000Z",
        "id": "1359487824135921665",
        "lang": "de",
        "text": "@8xTeilzeit Angeblich ab Montag Kitas und Grundschulen offen hier. Was ich oben schrieb war letztes Schuljahr."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:58:02.000Z",
        "id": "1359486785844355075",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:57:50.000Z",
        "id": "1359486733688188933",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Auch eher f\u00fcr Kids nicht gut.Nicht bis Weihnachten das Schuljahr verl\u00e4ngern und sicher nicht die Ferien verk\u00fcrzen. Ehrlich und klar sein. Die Ferien f\u00fcr wirkliche Vorbereitungen auf Pr\u00e4senzunterricht nutzen und im Herbst das selbe Schuljahr nochmal starten au\u00dfer Abschlussklassen"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:57:16.000Z",
        "id": "1359486592352714756",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Ganz verr\u00fcckte Idee, warum nicht alle und ich meine alle, das Schuljahr wiederholen lassen? Und jetzt sch\u00f6n zu Hause bleiben. Ta da kein Druck mehr."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:57:13.000Z",
        "id": "1359486581879545856",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:57:12.000Z",
        "id": "1359486574568873989",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Besser w\u00e4re, das ganze Schuljahr komplett zu streichen. Wer freiwillig in die h\u00f6here Klasse wechseln m\u00f6chte, soll das nat\u00fcrlich tun k\u00f6nnen, denn viele Sch\u00fcler/Lehrer haben sich auch im Lockdown-Schuljahr viel erarbeitet!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:56:20.000Z",
        "id": "1359486360005009408",
        "lang": "de",
        "text": "@Daver_eiss W\u00e4ren alles M\u00f6glichkeiten o. das Schuljahr wiederholen. Dar\u00fcber fehlt jegliche Diskussion. Wer sich mittlerweile alles so als \"Kinderversteher\" inszeniert, manchmal befremdlich. Wo waren die alle in den letzten Jahren, mit Blick auf die maroden Schulen im Land? Aber vor allen"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:55:52.000Z",
        "id": "1359486239402037249",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Das klinkt ja so als w\u00e4r es gar kein Problem. Und ein etwas weniger Ferien und Schuljahr l\u00e4nger. Und Tadaaa , alles wieder aufgeholt. Ganz nach dem Motto,  es betrifft ja nicht meine Kinder."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:55:44.000Z",
        "id": "1359486207617601539",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Lasst die Kinder in Ruhe und gebt ihnen die Ferien, um sich mal zu erholen wie auch die Eltern. Viele sind platt. Man kann in diesen Zeiten nicht business as usual machen. Lieber Stoff entschlacken bzw. am besten Schuljahr wiederholen, investieren in #Schulen , Schwache f\u00f6rdern\ud83d\ude0c"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:55:29.000Z",
        "id": "1359486142270308353",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:55:14.000Z",
        "id": "1359486083189387271",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:54:51.000Z",
        "id": "1359485983973134340",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Kennen Sie den? Chancengleichheit: \"Klettert alle auf den Baum!\" Man muss weder f\u00fcr alle das Schuljahr verl\u00e4ngern noch Ferien k\u00fcrzen, sondern man muss f\u00fcr die abgeh\u00e4ngten F\u00f6rderprogramme und v.a. gro\u00dfz\u00fcgige Wiederholung anbieten! Die anderen gehen weiter! https://t.co/UK9W8xiouR"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:54:35.000Z",
        "id": "1359485916449013763",
        "lang": "de",
        "text": "Lass mal ganz schnell noch die Schulen aufmachen, bevor Ende M\u00e4rz das Schuljahr f\u00fcr Pr\u00e4senzunterricht gelaufen ist. \n\n#Kretschmer #Sachsen https://t.co/LYiI5UbnLX"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:52:54.000Z",
        "id": "1359485494678212614",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:51:46.000Z",
        "id": "1359485207984943105",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:49:38.000Z",
        "id": "1359484671164309507",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:49:33.000Z",
        "id": "1359484653002973186",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:49:09.000Z",
        "id": "1359484549898657792",
        "lang": "de",
        "text": "@Heldt_D An dem Schuljahr kann man leider gut sehen, wie planlos auch der Rest darum abgelaufen ist. \"Sch\u00f6ne\" Blaupause."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:48:31.000Z",
        "id": "1359484392754798596",
        "lang": "de",
        "text": "@___Jeannette__ @Karl_Lauterbach Wie w\u00e4re es, wenn jetzt schon f\u00fcr jede Schule f\u00fcr das kommende Schuljahr F\u00f6rderunterricht bzw Nachhilfe geplant/organisiert/ausgeschrieben wird? Am besten werden alle Kinder versetzt, der Lehrplan bissl abgespeckt und das Wichtige nachgeholt."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:48:03.000Z",
        "id": "1359484273154220038",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Nee, einfach f\u00fcr alle das Schuljahr wiederholen!!! Es hat kaum Unterricht gegeben im ersten Halbjahr und wenn dann in Kombination mit Quarant\u00e4ne oder Ausf\u00e4llen wegen Krankheit! Die Lehrer kontrollieren leider nur die Aufgaben. Eltern vermitteln Wissen - seit M\u00e4rz 2020! #Corona"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:47:36.000Z",
        "id": "1359484159262158855",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:47:27.000Z",
        "id": "1359484124575248389",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:47:22.000Z",
        "id": "1359484102802624513",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Warum l\u00e4\u00dft man nicht endlich das ganze Schuljahr ausfallen, die Klasse wiederholen und im Herbst mal keine Einschulung stattfinden zu lassen, das schadete keinem und der Stress h\u00e4tte ein Ende"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:47:00.000Z",
        "id": "1359484007965216772",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Schuljahr verl\u00e4ngern k\u00e4me sicher vielen zu Gute, v.a. Weil dann LuL noch M\u00f6glichkeiten haben die SuS irgendwann in Pr\u00e4senz zu haben und so deren Lernstand erfassen zu k\u00f6nnen. Aber Ferien k\u00fcrzen ist ein NoGo, denn die allermeisten ackern zu Hause ungemein!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:46:55.000Z",
        "id": "1359483988721754117",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:46:24.000Z",
        "id": "1359483858287230976",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Man, die Politik hat's mit der Digitalisierung verbockt und als Konsequenz soll das Schuljahr verl\u00e4ngert oder die Ferien verk\u00fcrzt werden? Nehmt endlich Geld in die Hand und investiert in Nachhilfeunterricht. Wo bleibt denn daf\u00fcr die Bazooka?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:46:18.000Z",
        "id": "1359483835189235713",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Wenn wir jetzt Ferien machen, k\u00f6nnen wir gerne das Schuljahr verl\u00e4ngern. Da wir aber Distanzunterricht  nach Stundenplan machen, brauchen die Kinder Ferien. Schon die Faschingsferien bzw. Karnevalstage fehlen. Auch zum Lernen aufs Abi. Dazu bleibt n\u00e4mlich aktuell kaum Zeit."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:45:11.000Z",
        "id": "1359483554070212609",
        "lang": "de",
        "text": "@tagesschau Man sollte nicht nur jammern, sondern auch nach L\u00f6sungen suchen. Das hier w\u00e4re eine Idee auf dem Tisch.\n\nhttps://t.co/yUR6cWWbuJ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:44:51.000Z",
        "id": "1359483469982797825",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:44:16.000Z",
        "id": "1359483323312128001",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach @querdenkenwatch Warum nicht einfach ein Schuljahr f\u00fcr alle Sch\u00fcler dranh\u00e4ngen?\n\nW\u00e4re das nicht am einfachsten, sinnvollsten und gerechtesten?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:43:46.000Z",
        "id": "1359483196035973129",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:43:34.000Z",
        "id": "1359483145112981506",
        "lang": "de",
        "text": "RT @gelbesmopped: Das Schuljahr verl\u00e4ngern ist eine gute Idee. Das w\u00fcrde auch enorm Druck von den Sch\u00fclern und Familien nehmen. Aber bei de\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:43:00.000Z",
        "id": "1359483003592917000",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:42:46.000Z",
        "id": "1359482944734326791",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:41:57.000Z",
        "id": "1359482736503881728",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:41:03.000Z",
        "id": "1359482513836683266",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Stina2312: @Karl_Lauterbach Ferien k\u00fcrzen, Schuljahr verl\u00e4ngern? Wir haben in #Bayern die Faschingsferien gestrichen bekommen, obwohl!\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:40:46.000Z",
        "id": "1359482441971470337",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Warum wird das Schuljahr nicht einfach komplett gestrichen (zumindest f\u00fcr Grundsch\u00fcler), und alle fangen nach den Sommerferien einfach beim Stand vom letzten Jahr wieder an? Mal ernsthaft, das w\u00e4re doch sinnvoller, als dieses Rumgeeiere."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:40:46.000Z",
        "id": "1359482440029523975",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:40:34.000Z",
        "id": "1359482390570299394",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:40:14.000Z",
        "id": "1359482307736928256",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:39:59.000Z",
        "id": "1359482245577388033",
        "lang": "de",
        "text": "RT @zitroene: @Karl_Lauterbach Sch\u00fcler und Lehrer arbeiten seit Monaten hart, keine L\u00fccken entstehen zu lassen. Es funktioniert bestens. Es\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:39:49.000Z",
        "id": "1359482202942242818",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Das Schuljahr 2020/2021 ist gelaufen ! Null Rechtssicherheit ! Angefangen bei grauem Recyclingpapier als Netzwerkanschluss, Haushalten ohne Breitband und Smartphone, EducationTarif bis zu technischer (nicht DSGVOkonformer) Vollausstattung. Demokratie unw\u00fcrdig !"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:39:43.000Z",
        "id": "1359482174924275714",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:39:38.000Z",
        "id": "1359482153692782592",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Ich w\u00e4re daf\u00fcr das Schuljahr Stumpf zu wiederholen..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:39:08.000Z",
        "id": "1359482029402972161",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Warum wird dieses Schuljahr denn nicht von allen wiederholt?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:38:57.000Z",
        "id": "1359481984427446272",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:38:51.000Z",
        "id": "1359481957000884225",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Sch\u00fcler und Lehrer arbeiten seit Monaten hart, keine L\u00fccken entstehen zu lassen. Es funktioniert bestens. Es ist kein verlorenes Schuljahr! Es muss weder etwas verl\u00e4ngert, noch m\u00fcssen Ferien gestrichen werden!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:37:51.000Z",
        "id": "1359481708190572546",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Druckspueler1: #LasstDieSchulenUndKitasZu und gebt den Sch\u00fclern Sicherheit !! Bei der Aktuellen Lebenserwartung von 80+++ verlieren 6-1\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:37:39.000Z",
        "id": "1359481656558649348",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:37:38.000Z",
        "id": "1359481650485288967",
        "lang": "de",
        "text": "Das Schuljahr verl\u00e4ngern ist eine gute Idee. Das w\u00fcrde auch enorm Druck von den Sch\u00fclern und Familien nehmen. Aber bei den deutschen Bildungspolitikern sehe ich f\u00fcr so was leider keine Chance. Viel zu unkreativ und unflexibel. #LasstDieSchulenUndKitasZu https://t.co/a4L21e51GW"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:37:33.000Z",
        "id": "1359481630260420611",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:37:01.000Z",
        "id": "1359481495396757514",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:36:47.000Z",
        "id": "1359481440266825730",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:36:27.000Z",
        "id": "1359481353306275840",
        "lang": "de",
        "text": "RT @jana_hensel: Wie sch\u00f6n! Nun sagt ein weiterer Bildungsforscher, dass wir dar\u00fcber nachdenken sollten, das Schuljahr zu verl\u00e4ngern. Er fo\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:36:16.000Z",
        "id": "1359481308368564225",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:35:41.000Z",
        "id": "1359481160208949248",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:35:23.000Z",
        "id": "1359481084875046916",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Ferien k\u00fcrzen, Schuljahr verl\u00e4ngern? Wir haben in #Bayern die Faschingsferien gestrichen bekommen, obwohl! alle hart arbeiten, weil Distanzunterricht funktioniert. Es wird mehr und effektiver gelernt als vorher. Wir brauchen Pausen und auf keinen Fall nochmal Ferienverzicht."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:34:47.000Z",
        "id": "1359480935222231040",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:34:36.000Z",
        "id": "1359480887004565505",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:33:44.000Z",
        "id": "1359480670356185088",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:32:42.000Z",
        "id": "1359480411496267781",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:31:39.000Z",
        "id": "1359480148064616450",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:31:29.000Z",
        "id": "1359480106255851520",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:31:29.000Z",
        "id": "1359480103231750149",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:30:54.000Z",
        "id": "1359479956175261698",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:30:44.000Z",
        "id": "1359479917105315843",
        "lang": "de",
        "text": "irgendwelchen Gruppen selbst erkl\u00e4ren. Ich kann mitterweile nicht mehr zwischen Privatleben und Schule differenzieren. Es ist nur noch Stress pur und ich wei\u00df nicht, wie ich dem noch lange standhalten kann geschweige denn das Schuljahr packen soll. Meine Grenzen sind lange (2)"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:30:04.000Z",
        "id": "1359479746522984450",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:29:24.000Z",
        "id": "1359479579883278337",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:29:18.000Z",
        "id": "1359479553572356096",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:28:57.000Z",
        "id": "1359479466536402947",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:28:52.000Z",
        "id": "1359479445757833220",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:28:27.000Z",
        "id": "1359479339956514821",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:28:26.000Z",
        "id": "1359479336626253825",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:28:21.000Z",
        "id": "1359479316317356032",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:28:08.000Z",
        "id": "1359479260382167040",
        "lang": "de",
        "text": "Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljahr zu verl\u00e4ngern, Ferien zu k\u00fcrzen, und somit den Unterrichtsausfall zu kompensieren, leuchtet ein. Unbequem f\u00fcr Erwachsene, gut f\u00fcr Kinder https://t.co/yquwWRwELZ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:26:34.000Z",
        "id": "1359478866528641025",
        "lang": "de",
        "text": "@beimwort @derspiegel Ich finde es sehr eindimensional gedacht, alle SuS ein ganzes Schuljahr wiederholen zu lassen. Bin selbst Lehrerin &amp; stecke sehr viel Zeit in den digitalen Unterricht und das Feedback an die SuS. Bis zum Sommer jetzt nur noch rumgammeln? Keine Alternative!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:26:01.000Z",
        "id": "1359478730188591108",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:25:58.000Z",
        "id": "1359478716590665732",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ISB_Bayern: Ge\u00e4nderter Ablauf der #Projektpr\u00fcfung an Bayerischen #Mittelschulen f\u00fcr das Schuljahr 2020/2021 \u2013 Hier bietet das @ISB_Baye\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:19:37.000Z",
        "id": "1359477118531477509",
        "lang": "de",
        "text": "@JochumPeter Zuschalten hat bei mir letztes Schuljahr nicht sinnvoll geklappt. Mein Unterricht ist nicht besonders lehrerzentriert. In einen guten Rhythmus kommen, in dem man \u00dcbungsphasen nach zuhause auslagert, war f\u00fcr mich am besten."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:15:52.000Z",
        "id": "1359476173756055556",
        "lang": "de",
        "text": "@2GRIMREAPER3 Das Problem ist doch nicht das Sch\u00fcler evt. 1 Schuljahr wiederholen, sondern das Mama und Papa wieder ordentlich zum Mindestlohn bei Amazon schuften gehen... alles andere ist gelogen !"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:12:05.000Z",
        "id": "1359475220927684611",
        "lang": "de",
        "text": "#LasstDieSchulenUndKitasZu und gebt den Sch\u00fclern Sicherheit !! Bei der Aktuellen Lebenserwartung von 80+++ verlieren 6-18 J\u00e4hrige nichts, wenn sie Unbedr\u00e4ngt ohne Teil Digitalunterricht, das Schuljahr nach der Pandemie \"Gesund\" widerholen d\u00fcrfen #noafd #FDP"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:09:30.000Z",
        "id": "1359474571846549505",
        "lang": "de",
        "text": "Es kommt mir vor wie das Stockholm-Syndrom oder ein Hei\u00dfreflex, dass hier so getan wird als wenn eine Generation junger Menschen komplett lebensunf\u00e4hig sein und die Wirtschaft zusammenbrechen wird, wenn hier mal ein Schuljahr ausfallen wird. Lasst doch mal die Kirche im Dorf. \ud83d\ude21"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:04:01.000Z",
        "id": "1359473192088264704",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ISB_Bayern: Ge\u00e4nderter Ablauf der #Projektpr\u00fcfung an Bayerischen #Mittelschulen f\u00fcr das Schuljahr 2020/2021 \u2013 Hier bietet das @ISB_Baye\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:01:49.000Z",
        "id": "1359472638603714562",
        "lang": "de",
        "text": "@SteffiGR_ @Mathelehrer3 Es gibt Zertifikatskurse \u00fcber ein halbes Schuljahr. Schau mal auf der Seite deiner Bezirksregierung."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:01:07.000Z",
        "id": "1359472463210545154",
        "lang": "de",
        "text": "Ge\u00e4nderter Ablauf der #Projektpr\u00fcfung an Bayerischen #Mittelschulen f\u00fcr das Schuljahr 2020/2021 \u2013 Hier bietet das @ISB_Bayern weitere Informationen: \ud83d\udc49 https://t.co/Vz5LuEa20L\n#twlz - #bayernedu - #isb_bayern https://t.co/CrZiM3g4aH"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:54:46.000Z",
        "id": "1359470863716913152",
        "lang": "de",
        "text": "RT @simpheIena: wenn ich innerhalb der n\u00e4chsten 2 Wochen nicht wieder in die Schule kann, weiss ich nicht, ob ich dieses Schuljahr noch ord\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:51:04.000Z",
        "id": "1359469934468878338",
        "lang": "de",
        "text": "Corona-Folgen: \u00bbWir sollten das Schuljahr bundesweit bis Weihnachten verl\u00e4ngern\u00ab \u2013 DER SPIEGEL https://t.co/vL5JNeCsxf"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:50:13.000Z",
        "id": "1359469720727126016",
        "lang": "de",
        "text": "Okay...nur, dann verschieben wir das auch f\u00fcr die Jahre darauf? \ud83c\udde9\ud83c\uddea ist dann mit Schuljahr fertig wie bspw \ud83c\udde6\ud83c\uddf7? Kann man nicht bitte realistisch sein und akzeptieren, dass Lehrpl\u00e4ne relativ sind? In \ud83c\udde9\ud83c\uddea 16 L\u00e4nder, 16 Kultusminister, Deutsch in BaW\u00fc sicher anders als in Berlin. 1/3 https://t.co/zeaBR6snVT"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:44:14.000Z",
        "id": "1359468215605329922",
        "lang": "de",
        "text": "@SilkeWSH @Bot_TwLehrerZ Richtig u das ist so demotivierend! Ich wei\u00df, dass FernU nur eine Halbe Sache trotz aufopfernder Anstrenung der Lehrer ist. Warum geben wir zumindest Grundsch\u00fclern nicht l\u00e4nger Ferien und vermitteln dann in einem Schuljahr 2 Kl.stufen. Mit log. komplex konzentriertem U geht das!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:42:07.000Z",
        "id": "1359467681326465031",
        "lang": "de",
        "text": "Und ganz ehrlich: am besten alle wiederholen das Schuljahr"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:39:35.000Z",
        "id": "1359467042047488006",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:37:05.000Z",
        "id": "1359466413522644992",
        "lang": "de",
        "text": "@beimwort @derspiegel 1. Impliziert das, dass die Sch\u00fcler*innen dieses Schuljahr nichts gelernt haben, was nicht stimmt.\n2. Impliziert das, dass Sch\u00fcler*innen eine definierte Anzahl an Schuljahren brauchen um m\u00fcndige Erwachsene zu werden, was nicht stimmen kann."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:34:34.000Z",
        "id": "1359465782250528770",
        "lang": "de",
        "text": "@jana_hensel @MTaege Warum nicht das Schuljahr wiederholen?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:30:15.000Z",
        "id": "1359464695133011969",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:28:26.000Z",
        "id": "1359464236213276673",
        "lang": "de",
        "text": "@byte_p @Grumpi85 @_TheBlueEagle @StefanSchneidt @tagesschau Ja, denn das letzte halbe Schuljahr ist f\u00fcrs Abi inhaltlich eh nicht mehr so viel weiterbringend. Da habe cih schon viel Zeit in der Bibo verbracht..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:21:25.000Z",
        "id": "1359462473389264900",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Unerwartet111: Morgen beraten in Berlin die Mutanten dar\u00fcber, ob sie den #Lockdown bis Ostern oder doch gleich bis zum neuen Schuljahr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:20:27.000Z",
        "id": "1359462228689305602",
        "lang": "de",
        "text": "@juliane_uhl noch mal eine \u201eEhrenrunde\u201c drehen und den Kindern ein normales Schuljahr, entspanntes Lernen und ein guter Einstieg in die \u00fcbliche Schulkultur erm\u00f6glicht wird. (4/4)"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:19:41.000Z",
        "id": "1359462036674146310",
        "lang": "de",
        "text": "@Shunnypoo @DevlickBlack Wie ist das denn mit Berufsschule und Kurzarbeit? In Kurzarbeit sind meine Rentenansor\u00fcche ebenfalls geringer. Da lohnt es sich doch - f\u00fcr zuk\u00fcnftige Arbeitnehmer - das Schuljahr zu verl\u00e4ngern. Ideal f\u00e4nde ich wenn digitales Lernen besser funzen w\u00fcrde."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:19:37.000Z",
        "id": "1359462016667291649",
        "lang": "de",
        "text": "RT @WZB_Berlin: Eine radikale Idee, ein Kraftakt. WZB-Bildungsforscher Marcel Helbig @LIfBi_Bamberg schl\u00e4gt im Gespr\u00e4ch mit @AHimmelrath @d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:17:33.000Z",
        "id": "1359461498955984896",
        "lang": "de",
        "text": "@beimwort @derspiegel Bin Lehrer: &gt;90% meiner SuS haben *keinerlei* R\u00fcckstand. Liveunterricht jeden Tag, Wochenpl\u00e4ne, Chats... Bisher 5 Wochen Fernunterricht dieses Schuljahr - auch die anderen 5-10% k\u00f6nnen das aufholen. Ich krieg das hin.\ud83d\udc4dSelbst *wenn* bei einzelnen L\u00fccken, warum *alle* wiederholen?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:17:03.000Z",
        "id": "1359461371654660098",
        "lang": "de",
        "text": "Ein paar Gedanken zum #Distanzunterricht: Ich mag das Geschw\u00e4tz \u00fcber verlorene Generation/ verlorenes Schuljahr ect. einfach nicht mehr h\u00f6ren. Jetzt mal ganz ernsthaft... wer erinnert sich den noch an den Schulstoff z.B. der 7. oder 8. Klasse?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:16:25.000Z",
        "id": "1359461212933750784",
        "lang": "de",
        "text": "@liavah1 @Dok_Wu Ja, und ohne Not nicht ein ganzes Schuljahr weggeschmissen. Jetzt pl\u00f6tzlich ist aber jede Sekunde Pr\u00e4senzunterricht ungemein wichtig. *hmm*"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:15:15.000Z",
        "id": "1359460920842403840",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:14:18.000Z",
        "id": "1359460682807332865",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt die Zeit des Lockdowns nutzen und dann \u00fcberall dort, wo es Infektionszahlen zulassen, Schulen exakt entlang Empfehlungen der Experten \u00f6ffnen: Schulen \u00f6ffnen, aber wie? https://t.co/jk0lG3YGTJ und: Druck raus nehmen! Keine Noten mehr in diesem Schuljahr! @BayernSPD @BR24"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:07:24.000Z",
        "id": "1359458943362338822",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:05:32.000Z",
        "id": "1359458474946486274",
        "lang": "de",
        "text": "Lieferanten von Milch und Obst bzw. Gem\u00fcse im Schuljahr 2021/22 gesucht / 10.02.2021 https://t.co/b1vv91afWS"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:03:33.000Z",
        "id": "1359457975174324227",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Unerwartet111: Morgen beraten in Berlin die Mutanten dar\u00fcber, ob sie den #Lockdown bis Ostern oder doch gleich bis zum neuen Schuljahr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:02:27.000Z",
        "id": "1359457700355190784",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:01:59.000Z",
        "id": "1359457579357908992",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:55:49.000Z",
        "id": "1359456028732116994",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Unerwartet111: Morgen beraten in Berlin die Mutanten dar\u00fcber, ob sie den #Lockdown bis Ostern oder doch gleich bis zum neuen Schuljahr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:52:17.000Z",
        "id": "1359455140957351938",
        "lang": "de",
        "text": "RT @WZB_Berlin: Eine radikale Idee, ein Kraftakt. WZB-Bildungsforscher Marcel Helbig @LIfBi_Bamberg schl\u00e4gt im Gespr\u00e4ch mit @AHimmelrath @d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:49:05.000Z",
        "id": "1359454332912025600",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn es selbst Bildungsforscher fordern...\n#Bildung\n#lockdown\nhttps://t.co/5JyLgMbZQ1"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:48:37.000Z",
        "id": "1359454215995809793",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:45:23.000Z",
        "id": "1359453403169124352",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Unerwartet111: Morgen beraten in Berlin die Mutanten dar\u00fcber, ob sie den #Lockdown bis Ostern oder doch gleich bis zum neuen Schuljahr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:37:58.000Z",
        "id": "1359451538436087811",
        "lang": "de",
        "text": "Warum also nicht weg vom starren Termin im Sommer?\nGeben wir dieses Schuljahr \"verloren\" und starten im M\u00e4rz noch einmal neu.\nUnd ab dann einfach jedes Jahr.\nGar nicht so schwer oder?\n\nIch bin genial.\n\n#imagenius \n\n3/3"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:37:58.000Z",
        "id": "1359451536104054784",
        "lang": "de",
        "text": "Sind wir eigentlich noch immer bei der Diskussion, ob dieses Schuljahr wiederholt werden soll?\n\nMein Vorschlag:\nLasst uns im M\u00e4rz nochmal von vorne beginnen.\n\nWarum?\nMein Kind braucht keine Wiederholung und w\u00fcrde sich nur langweilen. \n\n1/x"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:36:51.000Z",
        "id": "1359451254112583682",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:33:02.000Z",
        "id": "1359450294434754560",
        "lang": "de",
        "text": "Lieferanten von Milch und Obst bzw. Gem\u00fcse im Schuljahr 2021/22 gesucht / 10.02.2021 https://t.co/HljocHrhoa"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:31:40.000Z",
        "id": "1359449950237700097",
        "lang": "de",
        "text": "Ausschreibung: Lieferung von #Schulmilch in MV im Schuljahr 2021/2022. Es w\u00e4re unbedingt w\u00fcnschenswert, dass m\u00f6glichst viel #Biomilch von H\u00f6fen aus MV zu Zuge kommt! \n\nhttps://t.co/YYAUaTeuZm #schulessen #schulverpflegung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:28:49.000Z",
        "id": "1359449234190327808",
        "lang": "de",
        "text": "RT @teresabuecker: Mehr \u00fcber gro\u00dfe L\u00f6sungen diskutieren! Sehr interessantes Interview mit dem Bildungsforscher Marcel Helbig dar\u00fcber, Lernr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:26:22.000Z",
        "id": "1359448616021200896",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:23:54.000Z",
        "id": "1359447995478138880",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:23:39.000Z",
        "id": "1359447934866251777",
        "lang": "de",
        "text": "RT @XMollyX15: Es ist an der Zeit, dass nicht mehr alle so tun, als ob man mit Schule und Lernstoff auch zuhause einfach so weitermachen ka\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:22:30.000Z",
        "id": "1359447643819286534",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Unerwartet111: Morgen beraten in Berlin die Mutanten dar\u00fcber, ob sie den #Lockdown bis Ostern oder doch gleich bis zum neuen Schuljahr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:19:21.000Z",
        "id": "1359446850084954115",
        "lang": "de",
        "text": "RT @lueckenbildung: Und um das abschlie\u00dfend nochmal klar zu sagen: Die Idee, dass alle Sch\u00fcler*innen das Schuljahr wiederholen wird deshalb\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:17:23.000Z",
        "id": "1359446355450724354",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Unerwartet111: Morgen beraten in Berlin die Mutanten dar\u00fcber, ob sie den #Lockdown bis Ostern oder doch gleich bis zum neuen Schuljahr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:16:56.000Z",
        "id": "1359446242670096387",
        "lang": "de",
        "text": "Think outside the box. Sehr interessante Idee!\n\nVorschlag von Bildungsforscher: \u00bbWir sollten das Schuljahr bundesweit bis Weihnachten verl\u00e4ngern\u00ab https://t.co/004BBvq73T"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:14:50.000Z",
        "id": "1359445714091335699",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AHimmelrath: \u201eNormal ist an den Schulen derzeit gar nichts\u201c - deshalb ein radikaler Vorschlag von Marcel Helbig (\u2066@WZB_Berlin\u2069 ): Er wi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:11:03.000Z",
        "id": "1359444764513419267",
        "lang": "de",
        "text": "Debatte \u00fcber Wiederholung des Schuljahres, die Susanne Wiesinger im @profilonline angesto\u00dfen hat, l\u00e4uft nun auch in Deutschland an. Mit kreativen Ans\u00e4tzen eines \"Langschuljahres bis Dezember\" https://t.co/9csFN0ajlA"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:09:26.000Z",
        "id": "1359444357301035010",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:08:50.000Z",
        "id": "1359444204146069511",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:08:16.000Z",
        "id": "1359444064261840898",
        "lang": "de",
        "text": "Es ist an der Zeit, dass nicht mehr alle so tun, als ob man mit Schule und Lernstoff auch zuhause einfach so weitermachen kann! Ich war in den 80ern in der 4. Klasse! Da kann ich keinen Lehrer ersetzen f\u00fcr mein Kind! #Schuloeffnungen #COVID19 #lockdown \n\nhttps://t.co/I4RHBHaBTM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:07:05.000Z",
        "id": "1359443763802877956",
        "lang": "de",
        "text": "RT @teresabuecker: Mehr \u00fcber gro\u00dfe L\u00f6sungen diskutieren! Sehr interessantes Interview mit dem Bildungsforscher Marcel Helbig dar\u00fcber, Lernr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:06:39.000Z",
        "id": "1359443655040380928",
        "lang": "de",
        "text": "WAS F\u00dcR ES KOMMT \u00d6FTER VOR DASS ICH ETWAS VERGESSE, HAB DAS GANZE HALBE SCHULJAHR WAS IN 10 TAGEN ENDET NOCH NIE WAS VERGESSEN EY..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:01:52.000Z",
        "id": "1359442453410025474",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AHimmelrath: \u00bbDie fehlende Diskussion \u00fcber die Frage, wie es mittel- und langfristig weitergeht, ist fahrl\u00e4ssig.\u00ab Bildungsforscher Marc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:58:58.000Z",
        "id": "1359441723315937280",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:58:51.000Z",
        "id": "1359441691380449280",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LieutenantGustl: Noch einmal f\u00fcr alle, die etwas Denkprobleme haben:\n\n#Distanzunterricht ist keine \u201everlorene Lernzeit\u201c, sondern vollwe\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:57:51.000Z",
        "id": "1359441441588736001",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Unerwartet111: Morgen beraten in Berlin die Mutanten dar\u00fcber, ob sie den #Lockdown bis Ostern oder doch gleich bis zum neuen Schuljahr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:56:07.000Z",
        "id": "1359441005779578882",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:55:34.000Z",
        "id": "1359440867363328000",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:55:30.000Z",
        "id": "1359440849680162823",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:54:38.000Z",
        "id": "1359440633845399553",
        "lang": "de",
        "text": "Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht geschlossen, nur weil die keine offene Filiale haben. Ich kann es nicht mehr h\u00f6ren.\n\n#twitterlehrerzimmer \n https://t.co/NN3Gfu5mwU"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:53:30.000Z",
        "id": "1359440347026366470",
        "lang": "de",
        "text": "RT @teresabuecker: Mehr \u00fcber gro\u00dfe L\u00f6sungen diskutieren! Sehr interessantes Interview mit dem Bildungsforscher Marcel Helbig dar\u00fcber, Lernr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:52:54.000Z",
        "id": "1359440194701832193",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AHimmelrath: \u201eNormal ist an den Schulen derzeit gar nichts\u201c - deshalb ein radikaler Vorschlag von Marcel Helbig (\u2066@WZB_Berlin\u2069 ): Er wi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:50:28.000Z",
        "id": "1359439582375329792",
        "lang": "de",
        "text": "@jana_hensel Was spricht gegen ein 13. Schuljahr bundesweit? Wer schon eher fertig ist, macht ein Praktikum bis zu dem Abi Pr\u00fcfungen? Entzerrung nicht nur bei den Schulklassen, sondern auch bei den Themen... Gr\u00fc\u00dfe aus LE"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:40:09.000Z",
        "id": "1359436985388175360",
        "lang": "de",
        "text": "wenn ich innerhalb der n\u00e4chsten 2 Wochen nicht wieder in die Schule kann, weiss ich nicht, ob ich dieses Schuljahr noch ordentlich bestehe"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:40:07.000Z",
        "id": "1359436976739475458",
        "lang": "de",
        "text": "@jmoenikes @BildungSicher @ronzheimer Es gibt Konzepte f\u00fcr das Nachholen der verpassten Bildung. Wer aber hat ein Konzept f\u00fcr eine verlorene Gesundheit oder ein zu kurzes Leben?\n\nVorschlag von Bildungsforscher: \u00bbWir sollten das Schuljahr bundesweit bis Weihnachten verl\u00e4ngern\u00ab https://t.co/WSBhjS6MgN via @derspiegel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:36:02.000Z",
        "id": "1359435950754037760",
        "lang": "de",
        "text": "RT @jmoenikes: @ronzheimer Und welche Konzepte \u00fcber Maske, L\u00fcften &amp; Beten hinaus haben die L\u00e4nder in den Schulen so umgesetzt....? Dem Viru\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:34:53.000Z",
        "id": "1359435659962892291",
        "lang": "de",
        "text": "@beimwort @derspiegel Verstehe ich auch nicht. Selbst das Standardargument mit der internationalen Konkurrenz ist doch diesmal hinf\u00e4llig.\nW\u00fcrde viel Stress rausnehmen. Vor \u00fcber 50 Jahren hat man ja auch die Kurzschuljahre hinbekommen. Warum dann kein 0-Schuljahr?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:34:12.000Z",
        "id": "1359435491741941763",
        "lang": "de",
        "text": "Vorschlag von Bildungsforscher: \u00bbWir sollten das Schuljahr bundesweit bis Weihnachten verl\u00e4ngern\u00ab https://t.co/8k80iziLkk via @derspiegel"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:34:03.000Z",
        "id": "1359435450675462152",
        "lang": "de",
        "text": "Das \u201eBienen-Schuljahr\u201c wird vorbereitet: Projekt an der Gemeinschaftsschule Schaumberg Theley https://t.co/3qaBkyNkao"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:33:09.000Z",
        "id": "1359435225365962754",
        "lang": "de",
        "text": "Gesamtschule startet zum Schuljahr\u00a02021/22 https://t.co/UdJDPmTYtc"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:32:20.000Z",
        "id": "1359435021652807685",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Stadt_Karlsruhe: Zwischen dem 1. September 2014 und dem 31. Juli 2015 Geborene sind ab dem n\u00e4chsten Schuljahr 2021/22 schulpflichtig un\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:30:20.000Z",
        "id": "1359434517929463810",
        "lang": "de",
        "text": "Zwischen dem 1. September 2014 und dem 31. Juli 2015 Geborene sind ab dem n\u00e4chsten Schuljahr 2021/22 schulpflichtig und f\u00fcr ihren neuen Lebensabschnitt am Mittwoch, 3. M\u00e4rz, anzumelden - in den Zeitfenstern 8 bis 12 oder 14 bis 18 Uhr https://t.co/Iv1HxWeZNE"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:27:44.000Z",
        "id": "1359433863567716352",
        "lang": "de",
        "text": "RT @teresabuecker: Mehr \u00fcber gro\u00dfe L\u00f6sungen diskutieren! Sehr interessantes Interview mit dem Bildungsforscher Marcel Helbig dar\u00fcber, Lernr\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:23:03.000Z",
        "id": "1359432683445772292",
        "lang": "de",
        "text": "Lieferanten von Milch, Obst und Gem\u00fcse im Schuljahr 2021/22 in MV gesucht\n\nhttps://t.co/7jrWYjknED https://t.co/G2DyzrkiAk"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:22:53.000Z",
        "id": "1359432643130048512",
        "lang": "de",
        "text": "Mehr \u00fcber gro\u00dfe L\u00f6sungen diskutieren! Sehr interessantes Interview mit dem Bildungsforscher Marcel Helbig dar\u00fcber, Lernr\u00fcckst\u00e4nde auszugleichen, ohne dass einzelne Kinder dabei zur\u00fcckbleiben. https://t.co/uZCdyRdIFR"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:18:31.000Z",
        "id": "1359431540825022466",
        "lang": "de",
        "text": "@LieutenantGustl und \"vollwertiger Unterricht ohne physische Pr\u00e4senz\" ist ein Oxymoron. Gut, wenn man guten Distanzunterricht macht. Aber wenn das die ganze Schule ausmachen soll Gute Nacht. Wie w\u00e4r's statt Schuljahr verl\u00e4ngern mit Lehrplan entr\u00fcmpeln, Freir\u00e4ume einr\u00e4umen?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:15:09.000Z",
        "id": "1359430696335331329",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MarcoVogtNbg: @faznet Wir machen ab September ein Sabbatical. Das n\u00e4chste Schuljahr wird brutal. Derzeit schauen wir, dass wir f\u00fcr uns\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:14:59.000Z",
        "id": "1359430652811218945",
        "lang": "de",
        "text": "Oh ja \ud83d\ude03 In die Papprollen von #Toilettenpapier Gesichter modellieren; aus Alltagsgegenst\u00e4nden #Kunstwerke basteln, die #Klassiker auswendig lernen\u2014#Pauken, Pauken, Pauken\u2014ohne #Sinn und #Verstand. Unbedingt m\u00fcssen wir das #Schuljahr verl\u00e4ngern \ud83d\ude02\ud83e\udd23 @Bildung_Sachsen @lsrsachsen https://t.co/JZ7vTu0CMR"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:12:55.000Z",
        "id": "1359430134458183682",
        "lang": "de",
        "text": "RT @jana_hensel: Wie sch\u00f6n! Nun sagt ein weiterer Bildungsforscher, dass wir dar\u00fcber nachdenken sollten, das Schuljahr zu verl\u00e4ngern. Er fo\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:12:23.000Z",
        "id": "1359429997707087873",
        "lang": "de",
        "text": "RT @_FrauLehrerin_: M\u00f6chte jetzt gern wissen, ob das ganze Schuljahr wiederholt wird oder nicht. Dann arbeite ich mich nicht weiter krank u\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:11:01.000Z",
        "id": "1359429655212744705",
        "lang": "de",
        "text": "RT @jana_hensel: Wie sch\u00f6n! Nun sagt ein weiterer Bildungsforscher, dass wir dar\u00fcber nachdenken sollten, das Schuljahr zu verl\u00e4ngern. Er fo\u2026"
    }
]