[
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:40:20.000Z",
        "id": "1358017682444935170",
        "lang": "de",
        "text": "W\u00fcnsche euch einen sch\u00f6nen Samstag \ud83d\udcaa\ud83c\udffc Ihr seid das wichtigste in eurem Leben merkt euch das \ud83d\ude0a Schei\u00dft auf die Meinung anderer. Egal wv. Leute sagen ihr schafft etwas nicht. Beweist diesen nichts G\u00f6nnern und Neidern das Gegenteil. Nutzt ihre negativit\u00e4t als euren Treibstoff \u270c\ud83c\udffb\ud83e\udd81"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:38:08.000Z",
        "id": "1358017127308025856",
        "lang": "de",
        "text": "@Spalki1904 Hi Spalki.\nHab einen sch\u00f6nen Samstag.\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\ude0e https://t.co/qVs7HrA896"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:37:02.000Z",
        "id": "1358016851847110656",
        "lang": "de",
        "text": "RT @D_x_D_1992: Morgen alle miteinander, ich w\u00fcnsche euch einen sch\u00f6nen Samstag \ud83d\ude0e\ud83d\udd25\u2615\n\n#MikuNakano \ud83d\udd25\ud83d\udc98\ud83d\udd25\n#TheQuintessentialQuintuplets \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n#Opp\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:35:37.000Z",
        "id": "1358016494823763968",
        "lang": "de",
        "text": "Wir w\u00fcnschen euch einen sch\u00f6nen Samstag!\ud83e\udd17 Vielen Dank an Fabian Montenegro N\u00e4gele vom Bolivianischen Kinderhilfswerk f\u00fcr seinen wichtigen Beitrag f\u00fcr heute! #GlobalesLernen #Agenda2030 #Bolivien #Landtagswahl https://t.co/snpEyUH3MU"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:34:45.000Z",
        "id": "1358016275985936384",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OpdemDiek: \ud83d\udd0a Ich w\u00fcnsche euch allen einen sch\u00f6nen Samstag. Macht es euch gem\u00fctlich, passt aber bitte auf euch acht....auch da, wo das s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:34:37.000Z",
        "id": "1358016243127746560",
        "lang": "de",
        "text": "RT @EikeUkena: Guten Morgen ihr da drau\u00dfen in der wilden weiten Welt. Eine Begr\u00fc\u00dfung hat sich schon eingefunden. Habt einen sch\u00f6nen Samstag\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:32:57.000Z",
        "id": "1358015823240196097",
        "lang": "de",
        "text": "@StormplayerDX Guten Mittag sch\u00f6nen Samstag \ud83d\ude0a"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:32:32.000Z",
        "id": "1358015719322050562",
        "lang": "de",
        "text": "Vielen lieben dank f\u00fcr euren Support ihr aeid klasse \u2764\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83d\ude18 hab jetzt soweit hinbekommen. Mal sehrn wie es im stream dann ist n\u00e4chstes mal \ud83d\ude02\ud83d\udc4d habt einen sch\u00f6nen Samstag ihr lieben \u2764\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:31:38.000Z",
        "id": "1358015490187231235",
        "lang": "de",
        "text": "@BMareille Mahlzeit und w\u00fcnsche dir einen sch\u00f6nen Samstag \ud83c\udf40\u2615\ud83d\ude4b\ud83c\udf1e\ud83e\udd17"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:31:31.000Z",
        "id": "1358015462945259528",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Coccinelle2: Guten Morgen. Habt einen sch\u00f6nen Samstag https://t.co/qCbAs2xQq0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:31:02.000Z",
        "id": "1358015341595660288",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TilhemWell: Guete Morge\nAkku bei 3%.\nOb das schon ein Omen ist?\nEuch einen sch\u00f6nen Samstag und gebt gut auf euch acht \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udf6e\ud83c\udf6e\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83d\ude0a"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:30:30.000Z",
        "id": "1358015206887145472",
        "lang": "de",
        "text": "Guten Mittag, ihr alle da drau\u00dfen! Habt einen sch\u00f6nen Samstag und ein gesegnetes Wochenende! \u2615\ud83e\udd50 #xp"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:29:52.000Z",
        "id": "1358015046807400449",
        "lang": "de",
        "text": "@OehmeDieter Dankesch\u00f6n. Dir ebenfalls einen sch\u00f6nen Samstag."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:29:43.000Z",
        "id": "1358015007217381376",
        "lang": "de",
        "text": "@sunandstarshine Mahlzeit und dir einen sch\u00f6nen Samstag ... \ud83d\ude09\ud83c\udf40\ud83d\ude18"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:28:32.000Z",
        "id": "1358014712533946371",
        "lang": "de",
        "text": "@MaexelYT F\u00fcr mein MBP \ud83d\udcbb nutze ich ein Magic Trackpad, da ich es zugeklappt mit einem externen Monitor \ud83d\udda5 nutze. Das iPad nutze ich in der Schule \ud83c\udfeb entweder mit dem Finger und dem Apple Pencil, und ab und zu mit Magic Keyboard 2 und der Logitech Pebble. Sch\u00f6nen Samstag euch noch! \ud83d\ude04"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:28:21.000Z",
        "id": "1358014667147403264",
        "lang": "de",
        "text": "W\u00fcnsche euch allen einen sch\u00f6nen Samstag! \ud83d\udc9a"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:27:50.000Z",
        "id": "1358014534640939008",
        "lang": "de",
        "text": "@livia090657 Sch\u00f6nen Samstag w\u00fcnsche ich dir noch liebe livia \ud83e\udd17 \ud83e\udd18\u2615\ud83c\udf40"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:27:22.000Z",
        "id": "1358014415518449666",
        "lang": "de",
        "text": "@AnnetteKritzler Hach! Das freut mich sehr, Annette! Hab einen sch\u00f6nen Samstag! \ud83d\ude18"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:26:10.000Z",
        "id": "1358014116225552385",
        "lang": "de",
        "text": "RT @kasaanmedia: Schnee\nSch\u00f6nen Samstag\nSamstagmorgen\nSonnabend\nGuten Morgen ihr Lieben\n\nhttps://t.co/P2GJykrMYe"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:25:57.000Z",
        "id": "1358014062622294016",
        "lang": "de",
        "text": "@_bitterorange_ W\u00fcnsche dir auch einen sch\u00f6nen Samstag! Hier ist noch alles ruhig!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:24:53.000Z",
        "id": "1358013792249069569",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Ronalfinnho: Guten Morgen...\nHabt einen sch\u00f6nen Samstag. https://t.co/jE8Aoa3vn2"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:24:29.000Z",
        "id": "1358013693863342080",
        "lang": "de",
        "text": "@SabineCzaska Sch\u00f6nes Wochenende \ud83e\udd17 \ud83e\udd73 und einen sch\u00f6nen Samstag w\u00fcnsche ich dir liebe Sabine. \ud83c\udf40\u2615"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:24:13.000Z",
        "id": "1358013626137931776",
        "lang": "de",
        "text": "@OFilmwelt @BadWolfAndy87 @Bernie72LP @Dante1LP @ZockSchnitt @Wesy2K @_Regiment_ @ViperFanLars91 @Snooselz @MarPol2007 @KuschelQueen @mcgeek74 @MalibuO13 @mohjima @Zenescope @elchkeksle Mahlzeit lieber Owen. \u2615\ufe0f\nDankesch\u00f6n ich w\u00fcnsche dir nat\u00fcrlich auch noch einen angenehmen, sch\u00f6nen Samstag. Sowie auch ein tolles Wochenende. \ud83e\udd17\u2764\ufe0f\ud83d\ude0a\ud83c\udf40 https://t.co/brxnlA3p1a"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:22:44.000Z",
        "id": "1358013253423628289",
        "lang": "de",
        "text": "@MarliesZiegeler Sch\u00f6nes Wochenende und einen sch\u00f6nen Samstag w\u00fcnsche ich dir noch liebe Marlies. \ud83d\ude0a \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f \u2615 \ud83c\udf40 \ud83d\ude18"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:21:49.000Z",
        "id": "1358013018827862018",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sturmwind_5877: Moin, sch\u00f6nen Samstag \u2615\ud83d\udc4b https://t.co/PobQjyOQvo"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:20:46.000Z",
        "id": "1358012755098402817",
        "lang": "de",
        "text": "@Tannidieeinzige Sch\u00f6nen Samstag w\u00fcnsche ich dir noch liebe Tanni \ud83d\ude0a\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf40"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:20:22.000Z",
        "id": "1358012656083427329",
        "lang": "de",
        "text": "RT @lisalo36999915: Einen sch\u00f6nen Samstag gew\u00fcnscht ihr s\u00fc\u00dfen \ud83d\ude17\ud83d\ude0b K\u00e4ufer k\u00f6nnen sich gerne melden und werden heute alle mit einem Bonus Vide\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:20:12.000Z",
        "id": "1358012612886343680",
        "lang": "de",
        "text": "@oder_auch_nicht Sch\u00f6n das es es dir gut geht, irgendwie hab ich dein moin \u2615\ufe0f\u2615\ufe0f\u2615\ufe0fschon vermisst, konnte dich aber nicht direkt anschreiben. W\u00fcnsch dir nen sch\u00f6nen Samstag \ud83d\ude0a\ud83e\udd70"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:20:04.000Z",
        "id": "1358012578904104963",
        "lang": "de",
        "text": "@CJurai Danke, dir auch einen sch\u00f6nen Samstag! \ud83d\ude0a"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:18:29.000Z",
        "id": "1358012183964180480",
        "lang": "de",
        "text": "@Mario_Goetze27 @Nikkie_schw @m_BVB1909 @eisenbeil4 @SchultheisEva @CrittySmith @graememarshall4 @bvbine09 Danke Eileen.Ich w\u00fcnsche dir einen sch\u00f6nen Samstag. Pass auf dich auf und bleibe Gesund. Liebe Gr\u00fc\u00dfe aus dem eisigen Deutschland. Es ist Eis kalt hier."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:18:08.000Z",
        "id": "1358012095099453440",
        "lang": "de",
        "text": "@BueWue Dir w\u00fcnsche ich auch einen sch\u00f6nen Samstag und mindestens einen Grund zum L\u00e4cheln \ud83e\udde1"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:18:01.000Z",
        "id": "1358012062782349312",
        "lang": "de",
        "text": "@Lisa_Nbg \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fGutentag Lisa, \nIch w\u00fcnsche dir einen sch\u00f6nen Samstag\u26c4\u2744\nund ein sieg f\u00fcr die FCN \u2764\ud83d\udda4"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:17:49.000Z",
        "id": "1358012015684501505",
        "lang": "de",
        "text": "@frolleinhoney Sch\u00f6nen Samstag w\u00fcnsche ich \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83d\ude18"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:17:02.000Z",
        "id": "1358011815767244800",
        "lang": "de",
        "text": "Nina l\u00e4sst gr\u00fc\u00dfen..\nSch\u00f6nen Samstag noch \ud83d\ude09 https://t.co/kYk4WRFyTH"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:16:45.000Z",
        "id": "1358011744858349569",
        "lang": "de",
        "text": "RT @kasaanmedia: Schnee\nSch\u00f6nen Samstag\nSamstagmorgen\nSonnabend\nGuten Morgen ihr Lieben\n\nhttps://t.co/P2GJykrMYe"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:16:33.000Z",
        "id": "1358011694174322690",
        "lang": "de",
        "text": "@G_E_Wega Einen sch\u00f6nen Samstag w\u00fcnsche ich Dir \u2600\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:15:21.000Z",
        "id": "1358011394948489216",
        "lang": "de",
        "text": "@AnnettEtzold Huhu, ich w\u00fcnsch Dir einen sch\u00f6nen Samstag \ud83d\ude43"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:15:14.000Z",
        "id": "1358011362698530816",
        "lang": "de",
        "text": "@guckma60 Einen sch\u00f6nen Samstag \u2600\ufe0fw\u00fcnsche ich Dir \u2744\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:14:41.000Z",
        "id": "1358011224542371840",
        "lang": "de",
        "text": "@HSimbad Danke. Ja g\u00e4ll...wirkt etwas bedr\u00fcckend. Sch\u00f6nen Samstag ein\u00e4w\u00e4g :-)"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:14:29.000Z",
        "id": "1358011177264156674",
        "lang": "de",
        "text": "Etwas zerkn\u00fcllt, aber mit Herz.\n\nW\u00fcnsche Euch einen sch\u00f6nen Samstag.\n\n!B https://t.co/kRQF080CNa"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:14:26.000Z",
        "id": "1358011162730909696",
        "lang": "de",
        "text": "Sch\u00f6nen Samstag!!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:13:52.000Z",
        "id": "1358011021181538306",
        "lang": "de",
        "text": "RT @_bitterorange_: Guten Morgen liebe Leute! \u2600\ufe0f\nDer roten 'Schneerose' geht es nach und vor dem Schnee am besten...\nSch\u00f6nen Samstag euch a\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:13:42.000Z",
        "id": "1358010977317494784",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83d\udc9a\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a Guten Morgen lieber Freunde hab einen sch\u00f6nen Samstag mit sch\u00f6nen Schlumpfen Momenten und gesegnetes Wochenende und das alle Kinder besch\u00fctzen und sehr gl\u00fccklich sind millardes kn\u00fcschen @FrankNied @herzschlumpfine @Herzschlumpf @Sebasti97836219 @Ralfbullwinkel2 https://t.co/AtWL94sWp3"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:13:41.000Z",
        "id": "1358010974591213568",
        "lang": "de",
        "text": "@hedyundolaf Moin ihr Lieben w\u00fcnsche euch auch einen sch\u00f6nen Samstag mit vielen gl\u00fccklichen Momenten \ud83e\udd17"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:13:40.000Z",
        "id": "1358010971772628993",
        "lang": "de",
        "text": "@Greifenberg3 Sch\u00f6nen Samstag auch dir. Bei mir war\u2019s heute um 09:00 Uhr \ud83d\ude05 Aktuell ist der Rhythmus sowieso am Arsch \ud83d\ude05"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:13:01.000Z",
        "id": "1358010808106704897",
        "lang": "de",
        "text": "Moin Ihr Lieben S\u00fcssen&amp;H\u00fcbschen\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude18\ud83e\udd17Habe ich Euch gesagt,dass ich Euch alle lieb hab? JA\nSch\u00f6nen Samstag&amp;bleibt gesund\ud83c\udf40\ud83d\udc1e\ud83d\ude0d\n3Tag/10 Quarant\u00e4ne\nF\u00fchle mich b\u00e4h&amp;KO.\nIch \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0fVogel 1\n2 Reihe von Oben\nder Rabe also\ud83d\ude44\nUnd Du?\nWichtig\u203c\ufe0fVideo von vorn anschauen,sonst macht das kein Sinn\ud83d\ude01 https://t.co/EUvci18VQ5"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:12:36.000Z",
        "id": "1358010699813945347",
        "lang": "de",
        "text": "@GerdaAnnaK1 Einen wundersch\u00f6nen guten Morgen  Danke Wir w\u00fcnschen dir ebenfalls einen sch\u00f6nen Samstag\u2615\ufe0f\ud83d\udc8b\ud83d\udc93"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:11:58.000Z",
        "id": "1358010542321991680",
        "lang": "de",
        "text": "@ChrisUKoeppl Sch\u00f6nen Samstag und weiterhin alles Gute \ud83c\udf40\ud83d\udc4d"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:11:57.000Z",
        "id": "1358010539641876480",
        "lang": "de",
        "text": "@MartinaStrenger @guckma60 Danke \u263a\ufe0f und euch einen sch\u00f6nen Samstag \u2600\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:11:23.000Z",
        "id": "1358010394451857409",
        "lang": "de",
        "text": "@HP1904S \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fGutentag HP, \nIch w\u00fcnsche dir einen sch\u00f6nen Samstag.\n\u26c4\u2744"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:10:09.000Z",
        "id": "1358010083540623360",
        "lang": "de",
        "text": "Mahlzeit! Ich hab heute bis 11 gepennt. Heieiei. Macht euch nen sch\u00f6nen Samstag!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:10:05.000Z",
        "id": "1358010066679562240",
        "lang": "de",
        "text": "Heute Abend ist es soweit, Saturday night fever! Aber man kann ja doch nirgends hin.... albern! Habt n sch\u00f6nen Samstag. https://t.co/bba6BRj8bQ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:09:22.000Z",
        "id": "1358009889394688002",
        "lang": "de",
        "text": "@hedyundolaf Ich freu mich schon, wenn ich die Strecke in Metern ohne Rollator schaffe \ud83d\ude05\nSch\u00f6nen Samstag euch beiden."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:08:54.000Z",
        "id": "1358009771069235200",
        "lang": "de",
        "text": "Moin&amp;Mahlzeit Leitchen habt einen sch\u00f6nen Samstag \ud83c\udf40\ud83d\ude0a\ud83d\udc90\ud83c\udf37\u2744\ud83e\udd85\ud83c\udf6f\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf0c https://t.co/ukIFQsmqtX"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:08:40.000Z",
        "id": "1358009712973905920",
        "lang": "de",
        "text": "Ich w\u00fcnsche euch allen einen sch\u00f6nen Samstag Nachmittag\nI wish you all a nice Saturday afternoon\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/w82FEiirpu"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:08:05.000Z",
        "id": "1358009564050915338",
        "lang": "de",
        "text": "Moin zusammen, \nWollt euch nur fix einen sch\u00f6nen Samstag w\u00fcnschen. \nBleibt Gesund und passt auf euch auf. Bis bald ihr lieben \ud83c\udf40\ud83c\udf3b https://t.co/J5tsN6DAfI"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:07:24.000Z",
        "id": "1358009391509889025",
        "lang": "de",
        "text": "@getthenetcat70 Danke sehr und sch\u00f6nen Samstag \ud83d\udc4b"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:07:15.000Z",
        "id": "1358009357158522880",
        "lang": "de",
        "text": "@IRealSimfy Mahlzeit lieber simfy dankschee ich w\u00fcnsche dir auch einen sch\u00f6nen Samstag \ud83e\udd17\u2600\ufe0f\ud83c\udf40\u2615\u2615\ud83e\udd50"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:06:26.000Z",
        "id": "1358009148382842881",
        "lang": "de",
        "text": "sch\u00f6nen samstag euch https://t.co/BtWxmVWCtH"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:06:25.000Z",
        "id": "1358009144318517248",
        "lang": "de",
        "text": "Guten Morgen und einen sch\u00f6nen Samstag. \ud83d\udc9c\u2615\ud83d\udc4b\ud83e\udd17\nWar mal kurz in diesem nassen Drau\u00dfen. Das reicht jetzt aber auch. \ud83d\ude09 https://t.co/quoAuoBFdl"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:06:22.000Z",
        "id": "1358009132574466049",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OpdemDiek: \ud83d\udd0a Ich w\u00fcnsche euch allen einen sch\u00f6nen Samstag. Macht es euch gem\u00fctlich, passt aber bitte auf euch acht....auch da, wo das s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:06:19.000Z",
        "id": "1358009120658489344",
        "lang": "de",
        "text": "@Felidae69427721 Sch\u00f6nen Samstag \ud83d\ude0a"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:06:11.000Z",
        "id": "1358009088542728193",
        "lang": "de",
        "text": "@SusanneKleiber Moin, Susanne. Auch Dir einen sch\u00f6nen Samstag! \ud83e\udd40\ud83c\udfa8\ud83d\udd8c\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:04:43.000Z",
        "id": "1358008717078372353",
        "lang": "de",
        "text": "@GerdaAnnaK1 Dankesch\u00f6n,liebe Gerda. \ud83d\udc9e.Hab auch Du einen sch\u00f6nen Samstag. Pass auf Dich auf,und bleib gesund. Tsch\u00fcssi. LG Luna.\ud83d\ude4b\u263a\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:02:54.000Z",
        "id": "1358008260930977794",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sturmwind_5877: Moin, sch\u00f6nen Samstag \u2615\ud83d\udc4b https://t.co/PobQjyOQvo"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:02:21.000Z",
        "id": "1358008123961794560",
        "lang": "de",
        "text": "Wuhuuu! \ud83e\udd73 Finally!\nDanke @Matzken1706 &amp; @NicoFeig die dicht hintereinander die 200 erreicht \u00fcberschritten haben! Dankesch\u00f6n! \ud83e\udd17\nHabt nen sch\u00f6nen Samstag und... bald ist #SuperBowlLV - Time! \ud83e\udd73 https://t.co/1DL847BRjN"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:02:15.000Z",
        "id": "1358008098837905409",
        "lang": "de",
        "text": "RT @littleswisslady: Sch\u00f6nen Samstag euch allen\ud83d\udc9b https://t.co/99ToQit3lM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T11:00:02.000Z",
        "id": "1358007537849823232",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Ini67: Guten Morgen und einen sch\u00f6nen Samstag euch allen. https://t.co/hlblB1KDzg"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:58:31.000Z",
        "id": "1358007156147068930",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Coccinelle2: Guten Morgen. Habt einen sch\u00f6nen Samstag https://t.co/qCbAs2xQq0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:57:56.000Z",
        "id": "1358007012022452224",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Leonie20062003: So, Katzen haben es sich gem\u00fctlich gemacht, und draussen schneit es .\nW\u00fcnsche euch n sch\u00f6nen Samstag https://t.co/BvlHk\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:57:39.000Z",
        "id": "1358006940752838657",
        "lang": "de",
        "text": "Gumo Leute habt ihr alle gut geschlafen?\nIch aufjedenfall nicht, aber egal euch allen einen sch\u00f6nen Samstag ^^"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:57:39.000Z",
        "id": "1358006939314184193",
        "lang": "de",
        "text": "So, Katzen haben es sich gem\u00fctlich gemacht, und draussen schneit es .\nW\u00fcnsche euch n sch\u00f6nen Samstag https://t.co/BvlHkGH4Y2"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:57:28.000Z",
        "id": "1358006893592117248",
        "lang": "de",
        "text": "Dinge, die einem am Herzen liegen, sollte man nicht auf die lange Bank schieben - man wei\u00df nie, wie lang diese Bank noch ist \n\nin diesem Sinne - sch\u00f6nen Samstag allerseits https://t.co/0OyR4YAKX8"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:57:07.000Z",
        "id": "1358006804047794178",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Coccinelle2: Guten Morgen. Habt einen sch\u00f6nen Samstag https://t.co/qCbAs2xQq0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:56:28.000Z",
        "id": "1358006642261041153",
        "lang": "de",
        "text": "@FrauKatinka W\u00fcnsch dir auch einen sch\u00f6nen Samstag \ud83c\udf24\ufe0f au\u00dferhalb des Bettes  \ud83d\ude09\u263a\ufe0f."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:56:21.000Z",
        "id": "1358006612359806978",
        "lang": "de",
        "text": "@IchBinJazz Dann...Sch\u00f6nen Samstag gew\u00fcnscht Jazz\ud83d\udc4d"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:56:11.000Z",
        "id": "1358006569221451776",
        "lang": "de",
        "text": "Einen sch\u00f6nen #Samstag aus #Wien #Favoriten. Seit dem Morgen ist es grau in grau durch #Nebel. Es sieht alles sehr ruhig und fad aus. Dem ist nicht so. In der H\u00f6he werden wir mit #Saharastaub geflutet von dem wir momentan nichts mitbekommen. (1/2) https://t.co/94IliBhMD0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:55:29.000Z",
        "id": "1358006394260226048",
        "lang": "de",
        "text": "@Coccinelle2 Danke Claudia! Dir - und allen Lesern - ebenfalls einen sch\u00f6nen Samstag und einen wundervollen Sonntag noch dazu. \u2764\ufe0f https://t.co/L6QJR8ykN6"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:55:21.000Z",
        "id": "1358006358847668224",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sturmwind_5877: Moin, sch\u00f6nen Samstag \u2615\ud83d\udc4b https://t.co/PobQjyOQvo"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:55:16.000Z",
        "id": "1358006340686389248",
        "lang": "de",
        "text": "\\o\nMoin\n\u2615\ufe0f\ud83c\udf4a\nSch\u00f6nen Samstag allen!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:55:03.000Z",
        "id": "1358006286114304001",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OpdemDiek: \ud83d\udd0a Ich w\u00fcnsche euch allen einen sch\u00f6nen Samstag. Macht es euch gem\u00fctlich, passt aber bitte auf euch acht....auch da, wo das s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:54:08.000Z",
        "id": "1358006053884026880",
        "lang": "de",
        "text": "@GabiGabi1307 Guten Morgen und einen sch\u00f6nen Samstag \ud83d\ude0a\ud83c\udf40\u2615\ud83c\udf6a"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:53:10.000Z",
        "id": "1358005811348459521",
        "lang": "de",
        "text": "@1981Steel Ja bin ich meine liebe \ud83c\udf40\ud83d\ude18\ud83c\udf40\ud83d\ude18\u2764\ufe0f hab hoffentlich einen sch\u00f6nen Samstag heute \ud83c\udf1e\ud83c\udf40\ud83c\udf39\ud83d\ude18\ud83d\udc8b https://t.co/JBNp4iDuwc"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:52:56.000Z",
        "id": "1358005751436951554",
        "lang": "de",
        "text": "@sonja_photo Dir auch einen sch\u00f6nen Samstag, Sonja!\n(Marc Chagall)\n\u26c5 https://t.co/4wUeHduKH1"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:52:36.000Z",
        "id": "1358005670176559105",
        "lang": "de",
        "text": "@ZayuriLIVE Solche Tage gibts. :) solang du dich Nicht zu sehr stresst ist alles gut. :3 sch\u00f6nen Samstag dir und deinen Wuffis~ \ud83c\udf38"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:52:32.000Z",
        "id": "1358005651608379395",
        "lang": "de",
        "text": "Sch\u00f6nen Samstag, ihr Lieben \ud83d\udc95\nMeine krassen Arbeitswochen sind jetzt vorbei und ich freue mich darauf, hier wieder aktiver zu sein. Ich habe auch schon einige Beitr\u00e4ge vorbereitet und sitze auch schon am n\u00e4chsten Blogbeitrag, der hoffentlich Mitte Fe\u2026 https://t.co/TXTWRD402S https://t.co/CMPFvagRZe"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:52:11.000Z",
        "id": "1358005562160603136",
        "lang": "de",
        "text": "@Tina_Hase Ich w\u00fcnsch euch auch einen sch\u00f6nen Samstag \ud83c\udf70\u263a\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:52:04.000Z",
        "id": "1358005535304515592",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OFilmwelt: Sch\u00f6nen guten Morgen! Euch allen einen sehr sch\u00f6nen Samstag! Und ein angenehmes und tolles Wochenende. \ud83e\udd17\n\n@BadWolfAndy87 @Be\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:51:54.000Z",
        "id": "1358005490651967488",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sturmwind_5877: Moin, sch\u00f6nen Samstag \u2615\ud83d\udc4b https://t.co/PobQjyOQvo"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:51:44.000Z",
        "id": "1358005450873204736",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sonja_photo: #GoodMorningEveryone\nEinen sch\u00f6nen Samstag gew\u00fcnscht. https://t.co/mp3oBlKd27"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:51:32.000Z",
        "id": "1358005398662430721",
        "lang": "de",
        "text": "@AnnettEtzold Hallo Annett, ich w\u00fcnsche dir auch einen sch\u00f6nen Samstag \ud83e\udd17\ud83d\ude3b\u270c\ufe0f\ud83d\udc08\u200d\u2b1b"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:51:24.000Z",
        "id": "1358005364936081409",
        "lang": "de",
        "text": "@SgeAdlerin Dankesch\u00f6n, dir auch einen sch\u00f6nen Samstag \ud83c\udf1e\ud83c\udf40\ud83c\udf39\ud83d\ude18\ud83d\udc8b"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:51:11.000Z",
        "id": "1358005310011682818",
        "lang": "de",
        "text": "RT @whitemcnetzwerk: \u250c Information \u2510\n\n\u00b7\u2022\u25cf Wir w\u00fcnschen euch einen sch\u00f6nen Samstag"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:50:29.000Z",
        "id": "1358005133804777473",
        "lang": "de",
        "text": "@tmwolfstone Guten Morgen Tm\u270c\ufe0f\ud83e\udd17\ud83d\ude3b\ud83d\ude3a ich w\u00fcnsche dir einen sch\u00f6nen Samstag."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:50:10.000Z",
        "id": "1358005055379697667",
        "lang": "de",
        "text": "Guten Morgen. Habt einen sch\u00f6nen Samstag https://t.co/qCbAs2xQq0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:48:57.000Z",
        "id": "1358004748465680384",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sturmwind_5877: Moin, sch\u00f6nen Samstag \u2615\ud83d\udc4b https://t.co/PobQjyOQvo"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:48:03.000Z",
        "id": "1358004524196261888",
        "lang": "de",
        "text": "@radieschenimzoo Dir auch einen sch\u00f6nen Samstag \ud83c\udf24\ufe0f und alles Gute \ud83c\udf40 wie immer du dich entscheidest."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:47:14.000Z",
        "id": "1358004318767579136",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Visit_Karlsruhe: Wir w\u00fcnschen Euch allen einen sch\u00f6nen Samstag!\ud83d\ude0a\ud83d\ude03\n\ud83d\udcf7\u00a9 KTG, Foto: Fabian von Poser https://t.co/Q8luV03C1s"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:47:14.000Z",
        "id": "1358004316431392775",
        "lang": "de",
        "text": "@Wahrheit005 Ich w\u00fcnsche dir auch einen sch\u00f6nen Samstag \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf6e\ud83c\udf6e"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:47:07.000Z",
        "id": "1358004287348080641",
        "lang": "de",
        "text": "RT @EikeUkena: Guten Morgen ihr da drau\u00dfen in der wilden weiten Welt. Eine Begr\u00fc\u00dfung hat sich schon eingefunden. Habt einen sch\u00f6nen Samstag\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:46:44.000Z",
        "id": "1358004191009120257",
        "lang": "de",
        "text": "\ud835\uddea\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\ude02\ud835\uddfa \ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\uddff \ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddf5\ud835\uddff \ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf8\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddfa\u00fc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddf2\ud835\uddfb:\nhttps://t.co/2jK49BRbn7\n\n#bier #brauerei\nSch\u00f6nen Samstag\n#ChinMeyer https://t.co/ccdT3KKTDJ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:46:35.000Z",
        "id": "1358004155638571009",
        "lang": "de",
        "text": "@KarenKnolle Genau so isses. Das was ich gern mag, organisiere ich f\u00fcr mich selbst. Frische Br\u00f6tchen, leckeres Fr\u00fchst\u00fcck oder was auch immer.\nUnd sch\u00f6n, dass ihr euch das gemeinsam bereitet.\nDanke f\u00fcrs dr\u00fccken.\nHabt einen sch\u00f6nen Samstag."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:43:51.000Z",
        "id": "1358003467479056384",
        "lang": "de",
        "text": "@IchVaLu ... dankesch\u00f6n und dir auch einen sch\u00f6nen Samstag ... \ud83d\udc4b\ud83d\ude18"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:43:51.000Z",
        "id": "1358003467017740290",
        "lang": "de",
        "text": "Einen sch\u00f6nen Samstag, lie..... \n\nUUUUWEEEEE https://t.co/teP2q9HFZM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:43:16.000Z",
        "id": "1358003320582000641",
        "lang": "de",
        "text": "@Die_nur_liest W\u00fcnsche trotzdem einen sch\u00f6nen Samstag, hoffentlich wird es nicht so schlimm \ud83c\udf40\ud83c\udf26\ufe0f\ud83c\udf40\ud83c\udf26\ufe0f\ud83c\udf40."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:42:47.000Z",
        "id": "1358003198154452993",
        "lang": "de",
        "text": "@berlinmagician Dir auch einen sch\u00f6nen Samstag \ud83d\ude4f\ud83c\udf40\ud83d\udc4d\ud83d\udc9a\ud83e\udd17"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:42:16.000Z",
        "id": "1358003066616877056",
        "lang": "de",
        "text": "@Sabine88364456 Sch\u00f6nen Samstag Sabine. https://t.co/47oc4ISjvR"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:42:14.000Z",
        "id": "1358003060711305221",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OpdemDiek: \ud83d\udd0a Ich w\u00fcnsche euch allen einen sch\u00f6nen Samstag. Macht es euch gem\u00fctlich, passt aber bitte auf euch acht....auch da, wo das s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:41:15.000Z",
        "id": "1358002813478055942",
        "lang": "de",
        "text": "@wieland_sonja Moin liebe Sonja! W\u00fcnsche dir einen sch\u00f6nen Samstag! Hoffe, du hast heute frei und kannst entspannen? \u2615\ud83e\udd17\ud83d\ude18\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf40"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:40:36.000Z",
        "id": "1358002647085809665",
        "lang": "de",
        "text": "@G_E_Wega Sch\u00f6nen Samstag dir \ud83c\udf40\ud83d\udc93"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:40:29.000Z",
        "id": "1358002619596353539",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KleinFortini: Gutem Morgen Rasselbande, ich w\u00fcnsche  euch einen sch\u00f6nen Samstag,  macht das beste draus, ich hoffe dass das mit dem Sch\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:40:16.000Z",
        "id": "1358002563531079681",
        "lang": "de",
        "text": "@UlfSchmid Hall\u00f6le Ulf \ud83d\udc4b\nJedem das Seine und, wie es ihm gef\u00e4llt \ud83e\udd17\nSch\u00f6nen Samstag f\u00fcr dich und Junior \ud83c\udf2c\ud83e\udd76\ud83c\udf40"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:39:37.000Z",
        "id": "1358002400800473089",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KleinFortini: Gutem Morgen Rasselbande, ich w\u00fcnsche  euch einen sch\u00f6nen Samstag,  macht das beste draus, ich hoffe dass das mit dem Sch\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:39:33.000Z",
        "id": "1358002382513332229",
        "lang": "de",
        "text": "Ich w\u00fcnsche uns allen einen sch\u00f6nen Samstag"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:39:31.000Z",
        "id": "1358002375060058112",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RRinklak: Guten Morgen probieren wir es heute doch einmal aus . Sch\u00f6nen Samstag euch allen , vor allem unseren kranken Mitmenschen viel\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:39:21.000Z",
        "id": "1358002332269740033",
        "lang": "de",
        "text": "RT @littleswisslady: Sch\u00f6nen Samstag euch allen\ud83d\udc9b https://t.co/99ToQit3lM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:39:05.000Z",
        "id": "1358002267908096000",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KleinFortini: Gutem Morgen Rasselbande, ich w\u00fcnsche  euch einen sch\u00f6nen Samstag,  macht das beste draus, ich hoffe dass das mit dem Sch\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:38:53.000Z",
        "id": "1358002215584059393",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sturmwind_5877: Moin, sch\u00f6nen Samstag \u2615\ud83d\udc4b https://t.co/PobQjyOQvo"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:38:35.000Z",
        "id": "1358002141034655744",
        "lang": "de",
        "text": "Sch\u00f6nen guten Morgen! Euch allen einen sehr sch\u00f6nen Samstag! Und ein angenehmes und tolles Wochenende. \ud83e\udd17\n\n@BadWolfAndy87 @Bernie72LP @Dante1LP @ZockSchnitt\n@Wesy2K @_Regiment_ @ViperFanLars91 @Snooselz @MarPol2007 @KuschelQueen @mcgeek74 @StormplayerDX @MalibuO13 @mohjima https://t.co/5lfWjSl9aO"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:38:19.000Z",
        "id": "1358002071757344768",
        "lang": "de",
        "text": "@skrella Juten Morjen Chris und hab einen sch\u00f6nen Samstag \ud83e\udd0d"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:37:53.000Z",
        "id": "1358001963733032960",
        "lang": "de",
        "text": "@OpdemDiek Sch\u00f6nen Samstag auch Dir, liebste Marlies\ud83e\udd17\ud83d\ude18\ud83e\udd17\ud83d\ude18\u2615\u2615\u2615"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:37:20.000Z",
        "id": "1358001827149737985",
        "lang": "de",
        "text": "Moin und sch\u00f6nen Samstag\nMorgen Nacht um 1 Uhr endlich wieder die Pens. Morgen Nachmittag Eintracht Frankfurt und Fischtown. Und in der Nacht von Sonntag auf Montag Superbowl. Es gibt langweiligere Wochenenden. \ud83d\ude02"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:37:16.000Z",
        "id": "1358001808908685313",
        "lang": "de",
        "text": "@moltk3 Na, Herr Graf ... mach dir einen sch\u00f6nen Samstag und genie\u00dfe ihn \u2615\ud83c\udf40\ud83e\udd17"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:37:13.000Z",
        "id": "1358001798217420801",
        "lang": "de",
        "text": "RT @beren_linkehand: Gott ruhte am siebten Tag.\nIch ruhe schon heute, am sechsten.\n\nIch bin ein Mann.\nDa ist man halt mal zu fr\u00fch fertig.\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:37:03.000Z",
        "id": "1358001753376096256",
        "lang": "de",
        "text": "@new_sojourner sch\u00f6nen Samstag \u2764\ufe0f https://t.co/YIjhSXN5Pc"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:36:00.000Z",
        "id": "1358001492549111810",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AbdelnourSaimah: The Citadel of #Aleppo \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\n\n#Syria\n\nSch\u00f6nen Samstag! \ud83d\ude0a https://t.co/WYbt2NaWDo"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:35:51.000Z",
        "id": "1358001452816486402",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KBrodek: Einen sch\u00f6nen Morgen \ud83c\udf6e\ud83c\udf6e\ud83c\udf6eund einen sch\u00f6nen Samstag mit Liebe \u2764\u2763\ud83c\udf39\ud83c\udf6e\ud83c\udf39\ud83c\udf6e https://t.co/RUBN24dx3J"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:35:11.000Z",
        "id": "1358001286189301760",
        "lang": "de",
        "text": "@schnapsschnepfe Hallo\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0fEinen sch\u00f6nen Samstag."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:34:26.000Z",
        "id": "1358001095226851329",
        "lang": "de",
        "text": "RT @kobo013: @smeagolgollum76 Guten Morgen, erstmal w\u00fcnsche ich euch einen sch\u00f6nen Samstag und morgen den sch\u00f6nen Sonntag \ud83e\udd17\u2615\ud83e\udd14"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:33:49.000Z",
        "id": "1358000940645834752",
        "lang": "de",
        "text": "Ich w\u00fcnsche euch einen sch\u00f6nen Samstag! \ud83c\udf38\ud83d\udc96\n\nIst f\u00fcr euren Landkreis Schnee-Chaos angesagt? \u2744\ufe0f https://t.co/EadUWOmXb0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:33:48.000Z",
        "id": "1358000935864315906",
        "lang": "de",
        "text": "@Chummer1970 Moin Melli, Dir einen sch\u00f6nen Samstag!\ud83d\ude0e\u2615\ufe0f\u2615\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:33:15.000Z",
        "id": "1358000799268405249",
        "lang": "de",
        "text": "@mingamariposa Habt ihr auch einen sch\u00f6nen Samstag...\ud83d\ude4f\ud83c\udf40\ud83d\udc9a\ud83c\udf38\ud83d\ude18"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:32:51.000Z",
        "id": "1358000697204178945",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LillaVarhelyi: #Aquarelle hab ich fr\u00fcher auch ausprobiert. \n#GutenMorgen aus 2013 ist 25x27cm und ist #zuverkaufen.\n\nEuch einen sch\u00f6nen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:31:26.000Z",
        "id": "1358000340029886466",
        "lang": "de",
        "text": "#Aquarelle hab ich fr\u00fcher auch ausprobiert. \n#GutenMorgen aus 2013 ist 25x27cm und ist #zuverkaufen.\n\nEuch einen sch\u00f6nen Samstag!\n\n#Katze #katzenliebhaber #Cat #artforsale #ArtistOnTwitter #katzen #catart #catpainting # https://t.co/rBcnO1yXhl"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:31:00.000Z",
        "id": "1358000231606964224",
        "lang": "de",
        "text": "The Citadel of #Aleppo \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\n\n#Syria\n\nSch\u00f6nen Samstag! \ud83d\ude0a https://t.co/WYbt2NaWDo"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:30:18.000Z",
        "id": "1358000055383392257",
        "lang": "de",
        "text": "Wir w\u00fcnschen Euch allen einen sch\u00f6nen Samstag!\ud83d\ude0a\ud83d\ude03\n\ud83d\udcf7\u00a9 KTG, Foto: Fabian von Poser https://t.co/Q8luV03C1s"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:29:49.000Z",
        "id": "1357999936709644288",
        "lang": "de",
        "text": "Guten Morgen \u2764\nDas Wochenende kann starten\ud83e\udd70\nTrotz nagendem Stress und der schleichenden Depression versuchen wir das Beste aus dem Tag zu machen\ud83d\udc97\nSch\u00f6nen Samstag euch \ud83d\ude18\ud83d\udc8b https://t.co/mvfdsnfJsL"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:29:40.000Z",
        "id": "1357999896163463168",
        "lang": "de",
        "text": "Schnee\nSch\u00f6nen Samstag\nSamstagmorgen\nSonnabend\nGuten Morgen ihr Lieben\n\nhttps://t.co/P2GJykrMYe"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:28:08.000Z",
        "id": "1357999510702743553",
        "lang": "de",
        "text": "Moin Leute und einen sch\u00f6nen Samstag euch!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:27:44.000Z",
        "id": "1357999411645861888",
        "lang": "de",
        "text": "@geheimgelehrter Guten Morgen, hab einen sch\u00f6nen Samstag\u270c\ufe0f\u263a\ufe0f\ud83d\udc08\u200d\u2b1b"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:27:23.000Z",
        "id": "1357999323087310848",
        "lang": "de",
        "text": "@9880Biene Guten Morgen, mein liebstes Bienchen, hab einen sch\u00f6nen Samstag \u2665\ufe0f\ud83c\udf40"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:27:19.000Z",
        "id": "1357999303625760768",
        "lang": "de",
        "text": "@HoOfficeWorker Ganz lieben Dank f\u00fcr deine wunderbaren Worte. \ud83e\udd17\n\nHab du auch einen sch\u00f6nen Samstag. \ud83c\udf40\ud83e\udd17"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:27:10.000Z",
        "id": "1357999268041281539",
        "lang": "de",
        "text": "@SabineCzaska Einmummeln und trotzdem einen sch\u00f6nen Samstag, vorallem Samstagabend und Sonntag haben, K\u00e4lte und Schnee fest bleiben sch\u00f6nes Wochenende w\u00fcnsche ich \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc01\u2744\ufe0f\u26c4\u2615\u2615\u2615 https://t.co/LSLx16jdeM"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:26:50.000Z",
        "id": "1357999184394207232",
        "lang": "de",
        "text": "@SchroderDemila Guten Morgen Demila und einen sch\u00f6nen Samstag. \ud83c\udf40\u2615\ud83c\udf39\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:26:21.000Z",
        "id": "1357999063837380609",
        "lang": "de",
        "text": "@MeiranOliver Ich w\u00fcnsche dir auch einen sch\u00f6nen Samstag. \u2615 \ud83c\udf40"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:26:03.000Z",
        "id": "1357998987282968577",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RRinklak: Guten Morgen probieren wir es heute doch einmal aus . Sch\u00f6nen Samstag euch allen , vor allem unseren kranken Mitmenschen viel\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:25:57.000Z",
        "id": "1357998959747293185",
        "lang": "de",
        "text": "@RedRetaliator Guten Morgen\ud83d\ude3b\u270c\ufe0f und Dankesch\u00f6n, hab einen sch\u00f6nen Samstag Red."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:25:51.000Z",
        "id": "1357998935508418561",
        "lang": "de",
        "text": "@Sabine88364456 Guten Morgen Sabine \u2615\ud83d\ude0a. Du aber auch ! Hab einen sch\u00f6nen Samstag und bleib gesund \ud83d\ude4f\ud83c\udf40\ud83c\udf39"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:25:49.000Z",
        "id": "1357998927421845505",
        "lang": "de",
        "text": "@FrauKatinka Moin \u2615\nDir auch einen sch\u00f6nen Samstag \ud83d\ude18\ud83d\ude0f"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:24:58.000Z",
        "id": "1357998716028915712",
        "lang": "de",
        "text": "Guten Morgen und einen sch\u00f6nen Samstag. Ich habe heute Sp\u00e4tschicht bis 20 Uhr. Gestern ging es mir nicht gut. Heute auch noch nicht gut. Psychisch. Es brodelt und rumort in mir. Arbeit ist Stabilit\u00e4t und Sicherheit. \nPasst gut auf euch auf und bleibt gesund und achtsam."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:24:45.000Z",
        "id": "1357998657895866368",
        "lang": "de",
        "text": "Guten Morgen\ud83d\ude00 bei uns hat der Tag auch so angefangen.. Regen\ud83c\udf27\ufe0f\u2614.. Euch einen sch\u00f6nen Samstag\ud83d\ude0a https://t.co/q8NHkRuqXj"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:24:36.000Z",
        "id": "1357998622105890820",
        "lang": "de",
        "text": "@BueWue Guten Morgen W\u00fcrmchen \u2615\ud83e\udd17. Ich w\u00fcsch dir einen sch\u00f6nen Samstag \ud83c\udf40\ud83c\udf39"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:24:22.000Z",
        "id": "1357998562576113664",
        "lang": "de",
        "text": "Weck meine Leute auf!\nGuten Morgen!\nM\u00f6gen wir alle einen sch\u00f6nen Tag haben!\nSch\u00f6nen Samstag! https://t.co/gmzxaEhdEo"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:23:14.000Z",
        "id": "1357998276918804480",
        "lang": "de",
        "text": "Hallo zusammen! \ud83d\udc4b\ud83c\udffc\nW\u00fcnsche euch einen sch\u00f6nen Samstag und vielleicht schaffen es die Jungs heute in Leverkusen, mindestens einen oder auch drei Punkte mit nach Bad Cannstatt zu bringen.\nKann das Spiel heute leider nicht verfolgen, werde aber fest die Daumen dr\u00fccken \u26aa\ud83d\udd34\n#B04VfB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:22:55.000Z",
        "id": "1357998197139005444",
        "lang": "de",
        "text": "@ParsProToto9 Einen wundersch\u00f6nen guten Morgen  Danke Wir w\u00fcnschen dir ebenfalls einen sch\u00f6nen Samstag\u2615\ufe0f\ud83d\udc8b\ud83d\udc93"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:22:36.000Z",
        "id": "1357998118776803329",
        "lang": "de",
        "text": "@BueWue Danke liebe B\u00fcw\u00fc! Ich w\u00fcnsche Dir auch einen sch\u00f6nen Samstag\ud83c\udf40\ud83d\udc9a"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:22:27.000Z",
        "id": "1357998080973537280",
        "lang": "de",
        "text": "@Alex_Reiche @WernerE93875908 @AfDimBundestag @JoeBiden @Alex_Reiche dieses Bild ist ausschlie\u00dflich f\u00fcr Sie, sch\u00f6nen Samstag und bleiben Sie gesund. Es tut nicht weiter Not, dass ich Ihnen Ihre geistige Eingeengtheit vor Augen f\u00fchre. https://t.co/4uEWeXBcIK"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:21:50.000Z",
        "id": "1357997924798636034",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BooksSounds: Sounds &amp; Books w\u00fcnscht allen einen sch\u00f6nen Samstag und viel Spa\u00df mit \"The Elephants\", dem heutigen Song des Tages der Hamb\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:21:17.000Z",
        "id": "1357997786705371143",
        "lang": "de",
        "text": "@cat_Sis_woman__ Mojen Sis \u2615\ud83d\ude01\nIch w\u00fcnsch Dir sch\u00f6nen Samstag \u2600\ufe0f\ud83c\udf40 https://t.co/E3RUkHoSSt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:21:06.000Z",
        "id": "1357997741352353792",
        "lang": "de",
        "text": "@ISchockemohle Sch\u00f6nen Samstag, liebe Ingrid!\u2764\ufe0fIch schick dir ein paar Blumen!\ud83e\udd23 https://t.co/8WZY9InWaB"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:20:30.000Z",
        "id": "1357997588600008707",
        "lang": "de",
        "text": "RT @berlinmagician: Guten Morgen \ud83d\ude01 Gestern hats ja heftig geschneit \ud83c\udf28\ufe0f\u2744\ufe0f\ud83c\udf28\ufe0f\u2744\ufe0f Muss kalt sein, wenn ich mir die Dame anschaue \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nW\u00fcnsche eu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:20:25.000Z",
        "id": "1357997570149261313",
        "lang": "de",
        "text": "Guten Morgen, wenn die Nachtgedanken zu lange anhalten, braucht man l\u00e4nger um in den Tag zu starten.\n\nHabt einen sch\u00f6nen Samstag und passt auf euch auf."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:19:34.000Z",
        "id": "1357997353614139393",
        "lang": "de",
        "text": "@9880Biene W\u00fcnsche dir auch einen sch\u00f6nen Samstag \ud83c\udf24\ufe0f\ud83c\udf40 und dass sich ganz viele deiner Tr\u00e4ume verwirklichen lassen. Bleib so zauberhaft \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f wie du bist."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:19:11.000Z",
        "id": "1357997257358991361",
        "lang": "de",
        "text": "@miriBlomquist Einen wundersch\u00f6nen guten Morgen  Danke Wir w\u00fcnschen dir ebenfalls einen sch\u00f6nen Samstag\u2615\ufe0f\ud83d\udc8b\ud83d\udc93"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:19:04.000Z",
        "id": "1357997227923415040",
        "lang": "de",
        "text": "@ThomasEsser11 Moin Thomas \ud83d\udc4b\nIch warte darauf nicht \ud83c\udf28\ud83d\ude09\nDer \ud83c\udf2c\ud83c\udf2c reicht mir schon, l\u00e4sst er doch die -2 Grad k\u00e4lter empfinden \ud83e\udd76\nHab einen sch\u00f6nen Samstag \ud83c\udf40\ud83d\ude37"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:18:51.000Z",
        "id": "1357997173552644096",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BigTurtler: Routine, jederpl\u00fcsch hat wohl so seine: der eine schl\u00e4ft am WE gerne l\u00e4nger, der andere braucht erstmal nen Keks und andere\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:18:20.000Z",
        "id": "1357997044745568256",
        "lang": "de",
        "text": "Geht noch \u201eGuten Morgen\u201c? Habt einen sch\u00f6nen Samstag, ihr gro\u00dfen und kleinen Tausendsassas \u2600\ufe0f\ud83c\udf40!\nDas Gif, welches hier drunter sein sollte, l\u00e4sst sich nicht versenden. \u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:18:06.000Z",
        "id": "1357996984238567424",
        "lang": "de",
        "text": "@Klinikchef Das sollte auf meinem Grabstein stehen \ud83d\ude01\n\nSch\u00f6nen Samstag die \ud83d\udc4b\ud83c\udf7a"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:18:01.000Z",
        "id": "1357996964248444928",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BolligGreta: Guten Morgen ihr Lieben, bin echt ein bisschen schwerm\u00fctig nach gestern. Doch ich versuche den Kopf oben zu behalten, blei\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:17:50.000Z",
        "id": "1357996919092568069",
        "lang": "de",
        "text": "@RBrausekopf Vielen lieben Dank\ud83d\ude18Hab du auch einen sch\u00f6nen Samstag \u2600\ufe0f\u2615\ufe0f\u263a\ufe0f\ud83e\udd70"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:17:46.000Z",
        "id": "1357996903087144961",
        "lang": "de",
        "text": "RT @EikeUkena: Guten Morgen ihr da drau\u00dfen in der wilden weiten Welt. Eine Begr\u00fc\u00dfung hat sich schon eingefunden. Habt einen sch\u00f6nen Samstag\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:17:28.000Z",
        "id": "1357996825513512960",
        "lang": "de",
        "text": "@WineyNot Moin\u2615 sch\u00f6nen Samstag\u26c4\u2744\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:17:21.000Z",
        "id": "1357996796727984128",
        "lang": "de",
        "text": "@BlaueRose19 Einen wundersch\u00f6nen guten Morgen  Danke Wir w\u00fcnschen dir ebenfalls einen sch\u00f6nen Samstag\u2615\ufe0f\ud83d\udc8b\ud83d\udc93"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:16:28.000Z",
        "id": "1357996573955919874",
        "lang": "de",
        "text": "Guten Morgen meine Lieben \ud83d\ude0a \u2615 bin schon den ganzen Morgen unterwegs und eben habe ich den Anruf bekommen, dass ich mein Autochen abholen darf \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d ich freue mich so... Habt einen sch\u00f6nen Samstag und passt auf euch auf https://t.co/3vaA81k8xS"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:16:13.000Z",
        "id": "1357996512916160512",
        "lang": "de",
        "text": "@Vinylbuddy Einen wundersch\u00f6nen guten Morgen  Danke Wir w\u00fcnschen dir ebenfalls einen sch\u00f6nen Samstag\u2615\ufe0f\ud83d\udc8b\ud83d\udc93"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:16:03.000Z",
        "id": "1357996469140226049",
        "lang": "de",
        "text": "@kittykittymiau Da war das Wetter auch sehr viel besser \ud83d\ude30 \n\nWei\u00df gar nicht, wie lange ich schon nicht mehr drau\u00dfen laufen war... (Crosstrainer In der Wohnung is dann doch bequemer \ud83d\ude05)  \n\nUnd ich mag das Shirt \ud83e\udd70\n\nEinen sch\u00f6nen Samstag dir! \n\n- Q"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:14:38.000Z",
        "id": "1357996114599960580",
        "lang": "de",
        "text": "@Grinsek12239187 Guten Morgen K\u00e4tzchen \u2600\ufe0f \u2615 \ud83d\ude07 \ud83d\ude18 \ud83d\udc90 Dankesch\u00f6n \ud83d\ude07 \ud83d\ude09 f\u00fcr dich auch ein sch\u00f6nen Samstag \ud83d\ude09\ud83d\ude07"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:13:51.000Z",
        "id": "1357995914527264769",
        "lang": "de",
        "text": "@LivsGedanken \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\u26c4Danke und auch dir noch einen sch\u00f6nen Samstag"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:13:12.000Z",
        "id": "1357995754338590721",
        "lang": "de",
        "text": "@SternchenJB Vielen Dank, Dir auch einen sch\u00f6nen Samstag!\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:13:09.000Z",
        "id": "1357995739440439296",
        "lang": "de",
        "text": "@Vonlutzie Dir auch einen sch\u00f6nen Samstag \ud83d\ude18\ud83d\ude18\u2764"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:13:03.000Z",
        "id": "1357995715813928961",
        "lang": "de",
        "text": "Hier ein kleiner Vorgeschmack. \u263a\ufe0f\nGanzes Video hier: https://t.co/XxGW6GmXDy\nHabt n sch\u00f6nen Samstag! \ud83e\udd70 https://t.co/cx5mhAlFti https://t.co/mwrofVebg1"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:12:52.000Z",
        "id": "1357995671060701190",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OpdemDiek: \ud83d\udd0a Ich w\u00fcnsche euch allen einen sch\u00f6nen Samstag. Macht es euch gem\u00fctlich, passt aber bitte auf euch acht....auch da, wo das s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:12:33.000Z",
        "id": "1357995589942865920",
        "lang": "de",
        "text": "@CorneliaWeigl Guten Morgen liebe Cornelia, hab einen sch\u00f6nen Samstag\ud83d\ude18"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:12:30.000Z",
        "id": "1357995575774478337",
        "lang": "de",
        "text": "RT @pupsiturtles: Guten Morgen, Ihr Lieben. Naaa, auch Horrorfilm geschaut? \ud83e\udd23\ud83e\udd23 W\u00fcnsche Euch allen einen sch\u00f6nen Samstag..\ud83e\udd76\u26c4\ufe0f\u2744\ufe0f https://t.co\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:10:53.000Z",
        "id": "1357995170218795010",
        "lang": "de",
        "text": "@rotemohnblume Guten Morgen Blume,\nich w\u00fcnsche dir einen sch\u00f6nen Samstag! \ud83d\ude00\ud83d\udc9a\u2615\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:09:55.000Z",
        "id": "1357994928069103616",
        "lang": "de",
        "text": "Guten Morgen ihr Zuckerschnuten!\nHeut ist bei mir mal Streamfrei. \ud83d\ude0a\nMacht euch nen sch\u00f6nen Samstag, wir sehen uns beim n\u00e4chsten Mal \u2665\ufe0f\ud83d\ude18"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:09:54.000Z",
        "id": "1357994923199524865",
        "lang": "de",
        "text": "@gruenbraun Guten Morgen! Sch\u00f6nen Samstag!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:08:44.000Z",
        "id": "1357994630109945857",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OpdemDiek: \ud83d\udd0a Ich w\u00fcnsche euch allen einen sch\u00f6nen Samstag. Macht es euch gem\u00fctlich, passt aber bitte auf euch acht....auch da, wo das s\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:08:34.000Z",
        "id": "1357994585495068672",
        "lang": "de",
        "text": "@EikeUkena Guten Morgen! Sch\u00f6nen Samstag!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:08:09.000Z",
        "id": "1357994481061134336",
        "lang": "de",
        "text": "@UlfSchmid Guten Morgen! Sch\u00f6nen Samstag!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:07:46.000Z",
        "id": "1357994384378257416",
        "lang": "de",
        "text": "@rotemohnblume Guten Morgen Blume des Mohns, ich w\u00fcnsche dir einen sch\u00f6nen Samstag. \ud83d\ude18"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:07:41.000Z",
        "id": "1357994362802757633",
        "lang": "de",
        "text": "RT @_bitterorange_: Guten Morgen liebe Leute! \u2600\ufe0f\nDer roten 'Schneerose' geht es nach und vor dem Schnee am besten...\nSch\u00f6nen Samstag euch a\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:07:29.000Z",
        "id": "1357994313666469889",
        "lang": "de",
        "text": "@AnneWedekind Hallo Anne, das ist eine hervorragende Idee \ud83d\ude0a.\nIch w\u00fcnsche Dir einen sch\u00f6nen Samstag."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:07:28.000Z",
        "id": "1357994311191830528",
        "lang": "de",
        "text": "@Steffi721981 Guten Morgen! Sch\u00f6nen Samstag!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:07:07.000Z",
        "id": "1357994221655973888",
        "lang": "de",
        "text": "@silence64789194 Guten Morgen silence \ud83c\udf39\nHab einen sch\u00f6nen Samstag \u2615\ud83e\udd17\ud83c\udf40"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:05:34.000Z",
        "id": "1357993833884225537",
        "lang": "de",
        "text": "@MarliesZiegeler Guten Morgen! Sch\u00f6nen Samstag!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:05:04.000Z",
        "id": "1357993705244917761",
        "lang": "de",
        "text": "@miriBlomquist Guten Morgen! Sch\u00f6nen Samstag!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:03:17.000Z",
        "id": "1357993255942696970",
        "lang": "de",
        "text": "@jkpertl Guten Morgen lieber J\u00fcrgen \u2600\ufe0f\u2615\ud83d\udc4b sch\u00f6nen Samstag..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:02:40.000Z",
        "id": "1357993102661869568",
        "lang": "de",
        "text": "@koppts Herzlichen Dank, Thomas. Bin gespannt, wo gedreht wurde, was man so erkennt und wie die Kommisarin jetzt so ist. Mag die eigentlich ganz gerne. \nDir auch einen sch\u00f6nen Samstag. \ud83e\udd17"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-06T10:02:35.000Z",
        "id": "1357993081220587522",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OpdemDiek: \ud83d\udd0a Ich w\u00fcnsche euch allen einen sch\u00f6nen Samstag. Macht es euch gem\u00fctlich, passt aber bitte auf euch acht....auch da, wo das s\u2026"
    }
]