[
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:48:11.000Z",
        "id": "1359499405192224771",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Ottfinger: Deutsche Presse ist, wenn der Selbstmord eines Menschen in der Kategorie \"Unterhaltung\" ver\u00f6ffentlicht wird. https://t.co/5J\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:48:10.000Z",
        "id": "1359499400876339201",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RolandTichy: Das Virus ausrotten? Das klappt nur durch sozialen Selbstmord. Gegen die mittelalterliche Vorstellung ohne Kenntnis der Mi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:47:51.000Z",
        "id": "1359499323600494597",
        "lang": "de",
        "text": "RT @xdiLeXiT: Boateng seine Ex Freundin hat Selbstmord begangen, wegen dem ganzen Hass gegen sie und jetzt geben alle Boateng die Schuld, a\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:47:50.000Z",
        "id": "1359499320463097863",
        "lang": "de",
        "text": "RT @jonaderwal: Von \u00c4ngsten bis Selbstmord: So dramatisch sind die Lockdown-Folgen f\u00fcr Kinder | https://t.co/zI2AeKcg4j https://t.co/kRzwQt\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:47:49.000Z",
        "id": "1359499313068531714",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Landgans: Was viele lesen:\nDie Ex von #Boateng hat Selbstmord begangen.\n\nWas ich lese:\nEin kleines Kind hat auf \u00fcbelste Weise seine Mam\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:47:44.000Z",
        "id": "1359499293703430149",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BerlinerNotizen: Das ist wieder so ein Tag, an dem man sich fragt, warum die \u00f6ffentlich-rechtlichen Anstalten unter Rechtfertigungsdruc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:47:42.000Z",
        "id": "1359499285746880517",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Die_Presselobby: Viele sagen, dass der Selbstmord von #Kasia auf das Mobbing vom Fu\u00dfballer #Boateng zur\u00fcckzuf\u00fchren sein k\u00f6nnte.\n\nAber w\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:47:39.000Z",
        "id": "1359499270764843013",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn ich heute keine geilen Pokemons ziehe Dreh ich durch. Werde kein Selbstmord begehen aber na ja es w\u00fcrde mich doch schon ziemlich hart treffen. Ich hoffe das wird was"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:47:21.000Z",
        "id": "1359499199050620929",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Ottfinger: Deutsche Presse ist, wenn der Selbstmord eines Menschen in der Kategorie \"Unterhaltung\" ver\u00f6ffentlicht wird. https://t.co/5J\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:47:15.000Z",
        "id": "1359499171775074305",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Marius_Raabe: \"Selbstmord\" trendet (s. Bild rechts). Das Bild links sieht man, wenn man draufklickt. Man darf @TwitterDE wohl auch mal\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:46:01.000Z",
        "id": "1359498859806937088",
        "lang": "de",
        "text": "Das Schmutzblatt @Bild tr\u00e4gt an der Sache eine riesige Mitschuld. #Kasia #selbstmord"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:45:26.000Z",
        "id": "1359498715279556609",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OWitzig: #Selbstmord trendet! Verantwortlich Merkel, S\u00f6der und die ganzen Schergen!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:45:16.000Z",
        "id": "1359498670857682946",
        "lang": "de",
        "text": "Viele Menschen da drau\u00dfen begehen selbstmord wegen unserer ach so tollen welt, etwas muss sich gesellschaftlich gewaltig \u00e4ndern ..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:45:09.000Z",
        "id": "1359498642340646913",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RolandTichy: Das Virus ausrotten? Das klappt nur durch sozialen Selbstmord. Gegen die mittelalterliche Vorstellung ohne Kenntnis der Mi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:45:02.000Z",
        "id": "1359498615551643650",
        "lang": "de",
        "text": "@karlheinz_e Das ist Satire, die zum geistigen Selbstmord tendiert."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:44:56.000Z",
        "id": "1359498587827277824",
        "lang": "de",
        "text": "Trend f\u00fcr mich:\nSelbstmord\nOkay dann ist das wohl der Plan https://t.co/p4CrHRuhl0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:44:44.000Z",
        "id": "1359498540142239750",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Marius_Raabe: \"Selbstmord\" trendet (s. Bild rechts). Das Bild links sieht man, wenn man draufklickt. Man darf @TwitterDE wohl auch mal\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:44:44.000Z",
        "id": "1359498536786812928",
        "lang": "de",
        "text": "RT @U_R_2_Serious: Es ist kein Zufall, dass #LasstDieSchulenUndKitasZu und #lockdownverlaengerung gleichzeitig mit #Selbstmord trenden. htt\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:44:40.000Z",
        "id": "1359498519850139649",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OWitzig: #Selbstmord trendet! Verantwortlich Merkel, S\u00f6der und die ganzen Schergen!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:44:25.000Z",
        "id": "1359498459330600961",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BerlinerNotizen: Das ist wieder so ein Tag, an dem man sich fragt, warum die \u00f6ffentlich-rechtlichen Anstalten unter Rechtfertigungsdruc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:44:20.000Z",
        "id": "1359498436584873985",
        "lang": "de",
        "text": "RT @alex_baur: Auch Sozialdemokraten finden, dass Selbstmord aus Angst vor dem Sterben keine gute Strategie ist. Dem kann man nur beipflich\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:44:16.000Z",
        "id": "1359498423125368835",
        "lang": "de",
        "text": "RT @jonaderwal: Von \u00c4ngsten bis Selbstmord: So dramatisch sind die Lockdown-Folgen f\u00fcr Kinder | https://t.co/zI2AeKcg4j https://t.co/kRzwQt\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:44:16.000Z",
        "id": "1359498421409841154",
        "lang": "de",
        "text": "RT @uItimatecurry: tw suicide \nbin so sauer man genau deswegen haben noch so viele Menschen so ein Bild von Depressionen und Selbstmord und\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:44:05.000Z",
        "id": "1359498374286876674",
        "lang": "de",
        "text": "@TwitterDE Wie kann das sein?!\nIhr sendet E-Mails wenn ihr denkt das jemand Selbstmordgedanken hat aber in euren Trends selbst ist Selbstmord ._. https://t.co/TQFfdUexbg"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:44:04.000Z",
        "id": "1359498372193869825",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JessicaKathmann: Grade trendet #Selbstmord. K\u00f6nnten wir uns bitte darauf verst\u00e4ndigen, von Suizid oder Selbstt\u00f6tung zu sprechen?\n\nDas t\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:57.000Z",
        "id": "1359498343144165376",
        "lang": "de",
        "text": "RT @alex_baur: Auch Sozialdemokraten finden, dass Selbstmord aus Angst vor dem Sterben keine gute Strategie ist. Dem kann man nur beipflich\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:57.000Z",
        "id": "1359498339377643529",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RolandTichy: Das Virus ausrotten? Das klappt nur durch sozialen Selbstmord. Gegen die mittelalterliche Vorstellung ohne Kenntnis der Mi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:56.000Z",
        "id": "1359498337670561792",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RolandTichy: Das Virus ausrotten? Das klappt nur durch sozialen Selbstmord. Gegen die mittelalterliche Vorstellung ohne Kenntnis der Mi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:22.000Z",
        "id": "1359498193680166914",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn ich heute keine geilen Pokemons ziehe Dreh ich durch. Werde kein Selbstmord begehen aber na ja."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:09.000Z",
        "id": "1359498140500508674",
        "lang": "de",
        "text": "@MarcoBuschmann Sie k\u00f6nnen ihren Regierungskollegen ein Danke von mir sagen. So macht ihr mir das einfacher! #selbstmord #lockdownverlaengerung #Depressionen #ausgangsbeschr\u00e4nkung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:08.000Z",
        "id": "1359498134464983040",
        "lang": "de",
        "text": "Was f\u00fcr eine traurige Geschichte. Beziehungsstress, Trennung, Selbstmord... ein 6 j\u00e4hriger Junge verliert seine Mutter. Ruhe in Frieden Kasia \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e https://t.co/7BOGKjMwi3"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:01.000Z",
        "id": "1359498106157604864",
        "lang": "de",
        "text": "RT @xGauchex: Ah, besch\u00e4ftigt sich die Allgemeinheit jetzt wieder 5 Minuten mit Depressionen und Selbstmord?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:00.000Z",
        "id": "1359498104010080262",
        "lang": "de",
        "text": "#Selbstmord betrifft zu 70-80% M\u00e4nner. Kaum ist ein Model betroffen, trendet das Thema, das sonst niemanden interessiert."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:42:47.000Z",
        "id": "1359498049761013763",
        "lang": "de",
        "text": "@BILD\n Vorher wochenlang \u00fcber #kasialenhardt berichten, schmutzige W\u00e4sche waschen, aber dann nicht einmal den Selbstmord in den sozialen Medien zu verk\u00fcnden, ist Eingest\u00e4ndnis an eurer Mitschuld genug! #boateng"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:42:22.000Z",
        "id": "1359497942462300160",
        "lang": "de",
        "text": "Selbstmord , es besteht ein Zusammenhang zwischen dem 1. Wort und dieser schlimmen Themen die bald auf uns zukommen ..........................https://t.co/KqB3CoEOYb https://t.co/xchtjW8KoX"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:41:58.000Z",
        "id": "1359497842633674755",
        "lang": "de",
        "text": "@derjansinn Selbstmord wahrscheinlich wegen der Ex von Boateng."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:41:11.000Z",
        "id": "1359497645924966400",
        "lang": "de",
        "text": "Warum trenden jetzt ausgerechnet #Suizid und #Selbstmord? Das sollte kein \"Trend\" sein; au\u00dfer unter Typen, die sich wie Orks aus Gothic benennen und sich in Foren anmelden, um Leute zu bel\u00e4stigen, die kl\u00fcger sind als diese \"Ur-Shaks\" und \"Ur-Kacks\" und \"Ur-Paks\""
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:41:09.000Z",
        "id": "1359497637100220419",
        "lang": "de",
        "text": "In was f\u00fcr eine Welt leben wir, dass Menschen f\u00fcr ihren Selbstmord \u201ebeleidigt\u201c werden?\nIch habe lange nicht mehr etwas so ekelhaftes gelesen... https://t.co/t2g7zP6AIo"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:41:07.000Z",
        "id": "1359497628107603971",
        "lang": "de",
        "text": "@Larryhs44 L\u00f6sche die Antwort weil Selbstmord die ganze zeit trenntet und irgendwelche randoms kommen"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:41:03.000Z",
        "id": "1359497611842113540",
        "lang": "de",
        "text": "RT @U_R_2_Serious: Es ist kein Zufall, dass #LasstDieSchulenUndKitasZu und #lockdownverlaengerung gleichzeitig mit #Selbstmord trenden. htt\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:41:02.000Z",
        "id": "1359497606053978114",
        "lang": "de",
        "text": "tw suicide \nbin so sauer man genau deswegen haben noch so viele Menschen so ein Bild von Depressionen und Selbstmord und denken es w\u00e4re die Schuld von einem man das VERSCHLIMMERT NUR DIE KRANKHEIT GENAU DESWEGEN gibt es Abermillionen DIE SICH NICHT MAL TRAUEN HILFE ZU HOLEN"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:40:32.000Z",
        "id": "1359497483089551364",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RolandTichy: Das Virus ausrotten? Das klappt nur durch sozialen Selbstmord. Gegen die mittelalterliche Vorstellung ohne Kenntnis der Mi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:40:07.000Z",
        "id": "1359497376814276615",
        "lang": "de",
        "text": "RT @U_R_2_Serious: Es ist kein Zufall, dass #LasstDieSchulenUndKitasZu und #lockdownverlaengerung gleichzeitig mit #Selbstmord trenden. htt\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:40:03.000Z",
        "id": "1359497359340802048",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Ottfinger: Deutsche Presse ist, wenn der Selbstmord eines Menschen in der Kategorie \"Unterhaltung\" ver\u00f6ffentlicht wird. https://t.co/5J\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:39:46.000Z",
        "id": "1359497287546920961",
        "lang": "de",
        "text": "Katja krasavice \u00fcber den Selbstmord von Kasia Leonhardt. Stsrke und vorallem wahre Worte #kasialenhardt https://t.co/cfhxom153Z"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:39:40.000Z",
        "id": "1359497262901166086",
        "lang": "de",
        "text": "RT @xGauchex: Ah, besch\u00e4ftigt sich die Allgemeinheit jetzt wieder 5 Minuten mit Depressionen und Selbstmord?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:39:31.000Z",
        "id": "1359497225194377218",
        "lang": "de",
        "text": "RT @jonaderwal: Von \u00c4ngsten bis Selbstmord: So dramatisch sind die Lockdown-Folgen f\u00fcr Kinder | https://t.co/zI2AeKcg4j https://t.co/kRzwQt\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:39:20.000Z",
        "id": "1359497179191205890",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BerlinerNotizen: Das ist wieder so ein Tag, an dem man sich fragt, warum die \u00f6ffentlich-rechtlichen Anstalten unter Rechtfertigungsdruc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:39:17.000Z",
        "id": "1359497165098393604",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RolandTichy: Das Virus ausrotten? Das klappt nur durch sozialen Selbstmord. Gegen die mittelalterliche Vorstellung ohne Kenntnis der Mi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:39:06.000Z",
        "id": "1359497118881361920",
        "lang": "de",
        "text": "@anredo Dass die G\u00fclle bei #GNTM f\u00fcr manche sogar t\u00f6dlich sein kann, hat der #Selbstmord der fr\u00fcheren Teilnehmerin \"Kasia\" #Lenhardt mit nur 25 Jahren gerade tragisch belegt.\ud83d\ude1f\ud83d\ude25"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:39:05.000Z",
        "id": "1359497117555961860",
        "lang": "de",
        "text": "@Gekko125 @marcofcb01 Da spricht einer aus Vereinsrivalit\u00e4t dem verhassten M\u00fcnchner die Schuld am Selbstmord zu... ein neuer Tiefpunkt in der Fankultur. Lass mal etwas Luft unter die Grauen, das Oberst\u00fcbchen wurde wohl lange stark vernachl\u00e4ssigt. Ekelhaft. @al_gio97"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:38:55.000Z",
        "id": "1359497073914228741",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FranzBranntwe10: Es besteht ein Zusammenhang zwischen den Trends:\n\n#LasstDieSchulenUndKitasZu \n#lockdownverlaengerung \n#Selbstmord\n#Sui\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:38:35.000Z",
        "id": "1359496989071839237",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OWitzig: #Selbstmord trendet! Verantwortlich Merkel, S\u00f6der und die ganzen Schergen!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:38:12.000Z",
        "id": "1359496896105111553",
        "lang": "de",
        "text": "Ihr tadelt hier, dass eine Frau in den Tod gemobbt wurde(wobei ich nochmal anmerke, Selbstmord ist \u00fcberhaupt noch nicht bewieaen) und im gleichen Atemzug prangert ihr Jerome und Rebecca an! Nichts gelernt! \ud83d\ude14\n#kasialenhardt #Boateng"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:38:06.000Z",
        "id": "1359496868032622604",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Ottfinger: Deutsche Presse ist, wenn der Selbstmord eines Menschen in der Kategorie \"Unterhaltung\" ver\u00f6ffentlicht wird. https://t.co/5J\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:58.000Z",
        "id": "1359496834415263745",
        "lang": "de",
        "text": "Es besteht ein Zusammenhang zwischen den Trends:\n\n#LasstDieSchulenUndKitasZu \n#lockdownverlaengerung \n#Selbstmord\n#Suizid"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:49.000Z",
        "id": "1359496798017101824",
        "lang": "de",
        "text": "die verfasserin des tweetes sollte sich einfach nur sch\u00e4men, imagine du blamest tote f\u00fcr ihren selbstmord https://t.co/VdEWyVKvya"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:41.000Z",
        "id": "1359496763346976771",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Landgans: Was viele lesen:\nDie Ex von #Boateng hat Selbstmord begangen.\n\nWas ich lese:\nEin kleines Kind hat auf \u00fcbelste Weise seine Mam\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:11.000Z",
        "id": "1359496636888723460",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AndreasMoser007: Ich wei\u00df nicht, warum #Selbstmord auf Twitter trendet, aber ich habe da eigentlich nichts dagegen:\nhttps://t.co/WSrlh3\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:01.000Z",
        "id": "1359496595549650948",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Die_Presselobby: Viele sagen, dass der Selbstmord von #Kasia auf das Mobbing vom Fu\u00dfballer #Boateng zur\u00fcckzuf\u00fchren sein k\u00f6nnte.\n\nAber w\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:51.000Z",
        "id": "1359496554575499269",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Ottfinger: Deutsche Presse ist, wenn der Selbstmord eines Menschen in der Kategorie \"Unterhaltung\" ver\u00f6ffentlicht wird. https://t.co/5J\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:43.000Z",
        "id": "1359496521406947333",
        "lang": "de",
        "text": "RT @saki_statement: Viele sagen, dass der Selbstmord von #Kasia auf das Verhalten vom Fu\u00dfballer #Boateng zur\u00fcckzuf\u00fchren sein k\u00f6nnte und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:36.000Z",
        "id": "1359496491346362368",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BerlinerNotizen: Das ist wieder so ein Tag, an dem man sich fragt, warum die \u00f6ffentlich-rechtlichen Anstalten unter Rechtfertigungsdruc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:32.000Z",
        "id": "1359496473218580484",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Ottfinger: Deutsche Presse ist, wenn der Selbstmord eines Menschen in der Kategorie \"Unterhaltung\" ver\u00f6ffentlicht wird. https://t.co/5J\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:03.000Z",
        "id": "1359496355153076224",
        "lang": "de",
        "text": "@_MartinHagen Der Inzidenzwert sagt Null aus. Im Sommer gab es nur falsch positive. Das ist eine Laborpandemie. Das Alter der Verstorbenen liegt 2 Jahre \u00fcber dem Durchschnittsalter. V\u00f6llig irrsinnige Forderungen. #selbstmord aus Angst vor dem Tod. https://t.co/a85OV3MFrH"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:40.000Z",
        "id": "1359496258398810124",
        "lang": "de",
        "text": "@_berlincars_ @GrapeZYeee Ich wei\u00df es auch nicht, aber Selbstmord kann ich mir nicht wirklich vorstellen. Ich meine warum? Wegen bisschen Beziehungsstress? Da hat sie doch bestimmt schon anderen \u00e4rger gut verpackt, als das Sie sich wegen bisschen Liebesblabla umbringt..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:17.000Z",
        "id": "1359496161430827009",
        "lang": "de",
        "text": "RT @xdiLeXiT: Boateng seine Ex Freundin hat Selbstmord begangen, wegen dem ganzen Hass gegen sie und jetzt geben alle Boateng die Schuld, a\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:14.000Z",
        "id": "1359496146876563458",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BerlinerNotizen: Das ist wieder so ein Tag, an dem man sich fragt, warum die \u00f6ffentlich-rechtlichen Anstalten unter Rechtfertigungsdruc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:08.000Z",
        "id": "1359496124609003523",
        "lang": "de",
        "text": "#lockdownverlaengerung\n#suizid\n#Selbstmord\n#lockdownverlaengerung \n\n 2023  wird zur\u00fcckgeimpft\n dann kommt die T\u00fcrken Armee zur Befreiung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:06.000Z",
        "id": "1359496115297652737",
        "lang": "de",
        "text": "@DuezenTekkal Also wieso geben sie jetzt #Boateng die Schuld an ihrem #Suizid und nicht #GNTM und #HeidiKlum?\ud83e\udd14 Traurig in jedem Fall aber es gab zuletzt unz\u00e4hlige #Models oder #Modedesigner die in den #Selbstmord getrieben wurden durch #Paparazzi, #Mobbing oder #psychischeProbleme."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:01.000Z",
        "id": "1359496095265665025",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BerlinerNotizen: Das ist wieder so ein Tag, an dem man sich fragt, warum die \u00f6ffentlich-rechtlichen Anstalten unter Rechtfertigungsdruc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:40.000Z",
        "id": "1359496004567990273",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Ottfinger: Deutsche Presse ist, wenn der Selbstmord eines Menschen in der Kategorie \"Unterhaltung\" ver\u00f6ffentlicht wird. https://t.co/5J\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:28.000Z",
        "id": "1359495953095544834",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JessicaKathmann: Grade trendet #Selbstmord. K\u00f6nnten wir uns bitte darauf verst\u00e4ndigen, von Suizid oder Selbstt\u00f6tung zu sprechen?\n\nDas t\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:23.000Z",
        "id": "1359495933533319174",
        "lang": "de",
        "text": "@Niklas_Wilson_ Da begeht eine Person Selbstmord wegen dem ganzen Hass gegen sie. Und was machen die Leute sie geben einer anderen Person schuld und verbreiten Hass. Was soll man dazu machen sagen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:21.000Z",
        "id": "1359495923513065475",
        "lang": "de",
        "text": "@Aloqu39 @NicoRei7 @mostafanouh1 @FCBayern Seine Ex-Freundin hat Selbstmord begangen. Daher ist ein solcher Kommentar nicht gerade passend."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:45.000Z",
        "id": "1359495772694323201",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Gegen_die_AfD: Die Frage dessen was Springer darf und was daraus resultiert sollte man sich stellen. Denn durchaus hat die Bild hier ei\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:13.000Z",
        "id": "1359495640594710529",
        "lang": "de",
        "text": "#selbstmord ! Bei #bild  ,ab heute nur noch eine Randnotiz die Gute \ud83e\udd2e"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:03.000Z",
        "id": "1359495600149037056",
        "lang": "de",
        "text": "Ich mag das Wort Selbstmord nicht. Als w\u00fcrde man sich heimt\u00fcckisch umbringen. In Wahrheit ist Suizid eine Verzweiflungstat, meist von schwer kranken Menschen begangen und k\u00f6nnte oft verhindert werden. Brecht das Stigma \u00fcber psychischen Erkrankungen in Deutschland!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:25.000Z",
        "id": "1359495438571892739",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Burpeelover: #ZeroCovid, die Strategie mit der man sich durch Selbstmord vor dem Sterben retten will. #illner"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:19.000Z",
        "id": "1359495161307402240",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nullachtkoeln: Ich lese gerade, die ex Freundin von ex Weltmeister #Boateng hat sich umgebracht.\nMir scheint ganz Deutschland begeht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:15.000Z",
        "id": "1359495143724879874",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Ottfinger: Deutsche Presse ist, wenn der Selbstmord eines Menschen in der Kategorie \"Unterhaltung\" ver\u00f6ffentlicht wird. https://t.co/5J\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:04.000Z",
        "id": "1359495101140013061",
        "lang": "de",
        "text": "Es trendet \"Selbstmord\" und \"Lockdownverl\u00e4ngerung\". Zufall?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:55.000Z",
        "id": "1359495061449428997",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Ottfinger: Deutsche Presse ist, wenn der Selbstmord eines Menschen in der Kategorie \"Unterhaltung\" ver\u00f6ffentlicht wird. https://t.co/5J\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:54.000Z",
        "id": "1359495058731466754",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RolandTichy: Das Virus ausrotten? Das klappt nur durch sozialen Selbstmord. Gegen die mittelalterliche Vorstellung ohne Kenntnis der Mi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:54.000Z",
        "id": "1359495055703220226",
        "lang": "de",
        "text": "@8njmn @joergbange 80% bemerken die \"Infektion\" gar nicht. Von den \u00fcbrigen 20% haben fast alle nur leichte Symptome. Tats\u00e4chlich ist es um ein Vielfaches wahrscheinlicher, da\u00df unsere Familienangeh\u00f6rigen bei Fortf\u00fchrung der desastr\u00f6sen Politik Selbstmord begehen als am Virus schwer zu erkranken."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:59.000Z",
        "id": "1359494826178338817",
        "lang": "de",
        "text": "RT @meineStimmeDE: #ZeroCovid ist sozialer und wirtschaftlicher Selbstmord."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:54.000Z",
        "id": "1359494803726217219",
        "lang": "de",
        "text": "RT @saki_statement: Viele sagen, dass der Selbstmord von #Kasia auf das Verhalten vom Fu\u00dfballer #Boateng zur\u00fcckzuf\u00fchren sein k\u00f6nnte und das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:46.000Z",
        "id": "1359494771400712193",
        "lang": "de",
        "text": "RT @xdiLeXiT: Boateng seine Ex Freundin hat Selbstmord begangen, wegen dem ganzen Hass gegen sie und jetzt geben alle Boateng die Schuld, a\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:44.000Z",
        "id": "1359494765411205125",
        "lang": "de",
        "text": "@_berlincars_ @GrapeZYeee genau..... also w\u00fcrd ich ihn mal genauer durchleuchten... hat er eventuell etwas mit dem Tod zu tun? Nicht direkt als M\u00f6rder aber er hat Geld.... und mit Geld kann man Menschen bezahlen die es wie Selbstmord aussehen lassen..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:37.000Z",
        "id": "1359494732871786501",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nullachtkoeln: Ich lese gerade, die ex Freundin von ex Weltmeister #Boateng hat sich umgebracht.\nMir scheint ganz Deutschland begeht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:30.000Z",
        "id": "1359494705386504201",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RolandTichy: Das Virus ausrotten? Das klappt nur durch sozialen Selbstmord. Gegen die mittelalterliche Vorstellung ohne Kenntnis der Mi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:18.000Z",
        "id": "1359494656170602505",
        "lang": "de",
        "text": "RT @i_iangg: Hallo @Google,\n\nich glaube es hakt gewaltig bei Ihnen.\n\nEinen Suizid unter \"Unterhaltung\" in den Nachrichten aufzuf\u00fchren. ist\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:58.000Z",
        "id": "1359494569633660929",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RolandTichy: Das Virus ausrotten? Das klappt nur durch sozialen Selbstmord. Gegen die mittelalterliche Vorstellung ohne Kenntnis der Mi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:37.000Z",
        "id": "1359494482887081988",
        "lang": "de",
        "text": "Boateng seine Ex Freundin hat Selbstmord begangen, wegen dem ganzen Hass gegen sie und jetzt geben alle Boateng die Schuld, an ihrem Tod und verbreiten Hass gegen ihn.\nWie dumm kann die Menschheit eigentlich nur sein ?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:30.000Z",
        "id": "1359494452134477829",
        "lang": "de",
        "text": "Warum genau trended gerade Selbstmord?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:12.000Z",
        "id": "1359494379333955588",
        "lang": "de",
        "text": "Viele sagen, dass der Selbstmord von #Kasia auf das Verhalten vom Fu\u00dfballer #Boateng zur\u00fcckzuf\u00fchren sein k\u00f6nnte und das daraus resultierende #Cybermobbing.\n\nAber wer hat das Thema so gro\u00df gemacht? \n\n#HaltDieFresseBild? \ud83e\udd14 https://t.co/Nz4L7PbJvQ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:11.000Z",
        "id": "1359494373394776070",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Ottfinger: Deutsche Presse ist, wenn der Selbstmord eines Menschen in der Kategorie \"Unterhaltung\" ver\u00f6ffentlicht wird. https://t.co/5J\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:26.000Z",
        "id": "1359494182851801089",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Landgans: Was viele lesen:\nDie Ex von #Boateng hat Selbstmord begangen.\n\nWas ich lese:\nEin kleines Kind hat auf \u00fcbelste Weise seine Mam\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:06.000Z",
        "id": "1359494102434402304",
        "lang": "de",
        "text": "@_berlincars_ @GrapeZYeee vielleicht war es auch kein Selbstmord.... man muss sich die Person angucken mit der K.L. bis zum 2. Februar zusammen war..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:48.000Z",
        "id": "1359494025565323269",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RolandTichy: Das Virus ausrotten? Das klappt nur durch sozialen Selbstmord. Gegen die mittelalterliche Vorstellung ohne Kenntnis der Mi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:41.000Z",
        "id": "1359493998105272321",
        "lang": "de",
        "text": "Viele sagen, dass der Selbstmord von #Kasia auf das Mobbing vom Fu\u00dfballer #Boateng zur\u00fcckzuf\u00fchren sein k\u00f6nnte.\n\nAber wer hat denn eigentlich das Thema so gro\u00df gemacht?\n\nNat\u00fcrlich Ihre #Presselobby \ud83d\ude42 https://t.co/AokuOxn7W5"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:10.000Z",
        "id": "1359493865863073793",
        "lang": "de",
        "text": "RT @xGauchex: Ah, besch\u00e4ftigt sich die Allgemeinheit jetzt wieder 5 Minuten mit Depressionen und Selbstmord?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:57.000Z",
        "id": "1359493810548576259",
        "lang": "de",
        "text": "Das was Kasia widerfahren ist, w\u00fcnscht man niemanden. Aber hat sie nicht vorher versucht seine Karriere in der \u00d6ffentlichkeit zu zerst\u00f6ren, in dem sie Kontakt zu der anderen Ex von Boa aufgenommen hat und ist jetzt selbst daran gescheitert. #Boateng #Selbstmord"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:29.000Z",
        "id": "1359493695159087106",
        "lang": "de",
        "text": "Was viele lesen:\nDie Ex von #Boateng hat Selbstmord begangen.\n\nWas ich lese:\nEin kleines Kind hat auf \u00fcbelste Weise seine Mama f\u00fcr immer verloren.\n\n#KasiaLenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:29.000Z",
        "id": "1359493692961284097",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RolandTichy: Das Virus ausrotten? Das klappt nur durch sozialen Selbstmord. Gegen die mittelalterliche Vorstellung ohne Kenntnis der Mi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:03.000Z",
        "id": "1359493585759010828",
        "lang": "de",
        "text": "Arglos ins Big Pharma Haifischbecken spazieren hat etwas von .... Selbstmord.\n\nhttps://t.co/jkaVeddZQi"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:47.000Z",
        "id": "1359493517513531398",
        "lang": "de",
        "text": "R.I.P. #kasialenhardt \nDa gibt es einen 6-j\u00e4hrigen Sohn, dessen Mama an seinem Geburtstag gestorben ist!Ich finde es f\u00fcr ihn und ihre Familie nicht fair, dass hier \u00fcberall von Selbstmord gesprochen wird, ohne das es abschlie\u00dfend ermittelt wurde! \n#Selbstmord ?!?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:25.000Z",
        "id": "1359493424882319367",
        "lang": "de",
        "text": "Twitter:\n\nTrend in Deutschland\nSelbstmord"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:20.000Z",
        "id": "1359493406133805056",
        "lang": "de",
        "text": "selbstmord #lockdownverlaengerung #LasstSchulenUndKitasZu #LasstDieSchulenUndKitasZu \n#kooapp \n\nhttps://t.co/hyZI0E0lle"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:04.000Z",
        "id": "1359493339264000000",
        "lang": "de",
        "text": "RT @meineStimmeDE: #ZeroCovid ist sozialer und wirtschaftlicher Selbstmord."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:45.000Z",
        "id": "1359493259119198209",
        "lang": "de",
        "text": "Selbstmord trendet und wahrscheinlich kommen wieder die Idioten der Gesellschaft aus ihren L\u00f6chern gekrochen um dar\u00fcber Witze zu machen. Leute, sowas ist kein Spa\u00df und man sollte sowas ernst nehmen. Versteht das bitte endlich.\n\nDepressionen und Suizid sind ernstzunehmen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:26.000Z",
        "id": "1359493179012222977",
        "lang": "de",
        "text": "@NurderK vielleicht sollte es nur wie Selbstmord aussehen... man sollte sich vielleicht den Exfreund genauer anschauen...."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:09.000Z",
        "id": "1359493107486765057",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Ottfinger: Deutsche Presse ist, wenn der Selbstmord eines Menschen in der Kategorie \"Unterhaltung\" ver\u00f6ffentlicht wird. https://t.co/5J\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:55.000Z",
        "id": "1359493048913264640",
        "lang": "de",
        "text": "RT @U_R_2_Serious: Es ist kein Zufall, dass #LasstDieSchulenUndKitasZu und #lockdownverlaengerung gleichzeitig mit #Selbstmord trenden. htt\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:50.000Z",
        "id": "1359493025370628098",
        "lang": "de",
        "text": "#trendet grade #Suizid #Selbstmord ja ihr Lieben so ist es. Ich kenne aktuelle Zahlen nur von Weihnachten (also vor 6-7-8 Wochen und da gab es alle 52 Minuten einen #Suizid indieser #BRDaD #nachdenken #aufwachen https://t.co/5Wr5y9vi9u"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:11.000Z",
        "id": "1359492862644277248",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BerlinerNotizen: Das ist wieder so ein Tag, an dem man sich fragt, warum die \u00f6ffentlich-rechtlichen Anstalten unter Rechtfertigungsdruc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:58.000Z",
        "id": "1359492808772636674",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RolandTichy: Das Virus ausrotten? Das klappt nur durch sozialen Selbstmord. Gegen die mittelalterliche Vorstellung ohne Kenntnis der Mi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:08.000Z",
        "id": "1359492600307343361",
        "lang": "de",
        "text": "Selbstmord trendet!\nEndlich haben die, die sonst wegen allem flennen aber sich ganz heimlich f\u00fcr edgy halten eine Gelegenheit f\u00fcr ihre Witze. \nDas ist eure Sternstunde, genie\u00dft es."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:49.000Z",
        "id": "1359492520963629057",
        "lang": "de",
        "text": "@TheRealBlank2 @renny_its Was w\u00e4re f\u00fcr dich denn kein grundloser Selbstmord? Woher willst du wissen, ob jemand Gr\u00fcnde daf\u00fcr hat und wie es in der Person aussieht? Suizid geschieht nicht grundlos. Aber man kann sich Hilfe suchen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:35.000Z",
        "id": "1359492459164794880",
        "lang": "de",
        "text": "Ich wei\u00df nicht, warum #Selbstmord auf Twitter trendet, aber ich habe da eigentlich nichts dagegen:\nhttps://t.co/WSrlh3VRkA"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:16.000Z",
        "id": "1359492381217816578",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Mandrill_81: Wenn ein Mensch Selbstmord begeht und ein Kind hinterl\u00e4sst, sollten sich alle @BILD mal fragen ob das eigene Verhalten und\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:36.000Z",
        "id": "1359492211537293314",
        "lang": "de",
        "text": "Dir geht es nicht gut ? \nJemand Mobbt dich oder wurde / wird \u00dcbergriffig?\nDu stehst vor einer Situation und wei\u00dft nicht weiter?\n\nAtme tief durch und rufe an - es ist nur ein Anruf , aber er hilft dir und kann alles \u00c4ndern ! \n0800 / 1110111 \n#Selbstmord / #Suizid"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:29.000Z",
        "id": "1359492183867424769",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn ein Mensch Selbstmord begeht und ein Kind hinterl\u00e4sst, sollten sich alle @BILD mal fragen ob das eigene Verhalten und Berichterstattung so sauber war. Da wurden Grenzen \u00fcberschritten.\n #kasialenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:45.000Z",
        "id": "1359491998684700677",
        "lang": "de",
        "text": "Klassiker wie Leute die Ehrenlose Ex Freundin von Boateng nach ihren Selbstmord als Opfer darstellen wollen. Von jemand \u00f6ffentlich das Leben zerst\u00f6ren wollen und sich dann umbringen als man gemerkt hat dass es nicht klappt und Karma zur\u00fcck kam."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:37.000Z",
        "id": "1359491967873404930",
        "lang": "de",
        "text": "Egoistisch &amp; Feige #selbstmord"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:01.000Z",
        "id": "1359491815930486788",
        "lang": "de",
        "text": "@uenoe_bun @Patrick_mit_Hut ich trete auf Tote ein indem ich sage, dass selbstmord in meiner Religion eine S\u00fcnde ist? HAHAHAHAHAHAHAHA"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:15:31.000Z",
        "id": "1359491185845415937",
        "lang": "de",
        "text": "@MyNameIsWapiti Ist offiziell daf\u00fcr Verantwortlich, dass Selbstmord trendet \n\n(Dank mir sp\u00e4ter) https://t.co/D9Ka1ILLIC"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:15:16.000Z",
        "id": "1359491121269919746",
        "lang": "de",
        "text": "Vielleicht sollte die Gesellschaft einfach mal lernen niemals (!) im Mob auf eine Person loszugehen. Zum Beispiel ist eine Trennung eines Paares deren private Angelegenheit zwischen den Personen. Haltet euch da raus und hatet nicht Leute,die ihr nicht kennt. #Selbstmord #Boateng"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:47.000Z",
        "id": "1359491003040808963",
        "lang": "de",
        "text": "@sinooshh also haben wir nichts daraus gelernt und machen weiter andere Leute im Internet fertig? auch solche Aussagen k\u00f6nnen andere in den Selbstmord treiben..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:12.000Z",
        "id": "1359490854600212481",
        "lang": "de",
        "text": "Immer wenn Endzeitgestalten des promisk-bolschewistischen Virtue Signalling vor den Konsequenzen ihrer Tuns stehen, so beim Thema Boateng und Selbstmord, heucheln ganz kurz konservative Werte durch den \u00c4ther:  \n\nAnstand. Treue. Fairness.\n\nWie l\u00e4cherlich. Man teufelt bunt weiter."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:13:58.000Z",
        "id": "1359490796819542016",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Gegen_die_AfD: Die Frage dessen was Springer darf und was daraus resultiert sollte man sich stellen. Denn durchaus hat die Bild hier ei\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:13:12.000Z",
        "id": "1359490604292571137",
        "lang": "de",
        "text": "RT @theresax22: Selbstmord ist KEIN Egoismus. Selbstmord ist, wenn man keinen Ausweg mehr sieht.\nPasst auf euch und eure Mitmenschen auf.\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:11:44.000Z",
        "id": "1359490234128465921",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OWitzig: #Selbstmord trendet! Verantwortlich Merkel, S\u00f6der und die ganzen Schergen!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:10:31.000Z",
        "id": "1359489927893966849",
        "lang": "de",
        "text": "@Ottfinger @Zeitich Selbstmord als Panoramadetail ist aber auch gut. \ud83d\udc4d"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:10:30.000Z",
        "id": "1359489922491703296",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Marius_Raabe: \"Selbstmord\" trendet (s. Bild rechts). Das Bild links sieht man, wenn man draufklickt. Man darf @TwitterDE wohl auch mal\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:10:15.000Z",
        "id": "1359489861946912768",
        "lang": "de",
        "text": "#Selbstmord ist ein h\u00e4ssliches Wort. Es fehlen bei der Tat s\u00e4mtliche Mordmerkmale. Ein Suizid, eine Selbstt\u00f6tung oder ein Freitot hat nichts mit einem Verbrechen zu tun. Ein Begriff der ihn als Verbrechen beschreibt, nimmt eine moralische Wertung vor."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:09:55.000Z",
        "id": "1359489777431625729",
        "lang": "de",
        "text": "@stormtrackerDE @FortniteAT3 Niemand kann etwas daf\u00fcr wenn Leute sterben selbst wenn man sie davon abhalten will (jetzt Selbstmord gesehen) das machen Leute dann nicht damit du denkst du hast es nicht Geschafft"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:09:51.000Z",
        "id": "1359489761392623622",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Marius_Raabe: \"Selbstmord\" trendet (s. Bild rechts). Das Bild links sieht man, wenn man draufklickt. Man darf @TwitterDE wohl auch mal\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:09:11.000Z",
        "id": "1359489592886493187",
        "lang": "de",
        "text": "RT @UteSchlieper: Jedes Leben hat ein Ma\u00df an Leid. \nMenschenseelen leiden, wenn sie keinen Lebenssinn mehr haben.\nHilfe f\u00fcr Jungendliche: h\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:09:11.000Z",
        "id": "1359489592546779138",
        "lang": "de",
        "text": "Passend dazu trendet #suizid #selbstmord #SchwereSchuld https://t.co/jWWoNluaEK"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:08:54.000Z",
        "id": "1359489519028994050",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Marius_Raabe: \"Selbstmord\" trendet (s. Bild rechts). Das Bild links sieht man, wenn man draufklickt. Man darf @TwitterDE wohl auch mal\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:08:51.000Z",
        "id": "1359489506815139843",
        "lang": "de",
        "text": "@PatrickEck4 @JeromeBoateng @Manuel_Neuer @FCBayern Dein Scheiss ernst? Sie hat \u00fcber ihn gehetzt und er \u00fcber sie - das ist unsch\u00f6n hat aber eine Trennung so an sich. Die Frau war krank und h\u00e4tte Hilfe bekommen m\u00fcssen, das ist leider nicht sch\u00f6n aber Jerome hier die Schuld f\u00fcr einen selbstmord zu geben ist absto\u00dfend"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:08:50.000Z",
        "id": "1359489503912734722",
        "lang": "de",
        "text": "@KayJay_enby gott sei dank. er wollte nur einen selbstmord verhindern.\nachja... transfrauen sind keine Frauen bzw transm\u00e4nner sind keine m\u00e4nner"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:08:39.000Z",
        "id": "1359489457209176073",
        "lang": "de",
        "text": "Was willst du mir sagen, @Twitter ? \ud83d\ude31\n#TwitterTrends #Selbstmord https://t.co/SSpDv7CR4J"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:08:34.000Z",
        "id": "1359489436120215557",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RolandTichy: Das Virus ausrotten? Das klappt nur durch sozialen Selbstmord. Gegen die mittelalterliche Vorstellung ohne Kenntnis der Mi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:08:16.000Z",
        "id": "1359489361922977792",
        "lang": "de",
        "text": "RT @StephanOhnhaus: @welt \"Selbstmord aus Angst vor dem Tod.\" @TheaDorn"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:07:55.000Z",
        "id": "1359489274446569482",
        "lang": "de",
        "text": "RT @NordicGER: Da schaut man kurz auf Twitter: es trendet Selbstmord &amp; Suizid. \ud83d\ude1f\n\nWenn ihr ernsthaft Probleme habt, dann ruft die \n\n112 \n\no\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:07:39.000Z",
        "id": "1359489207136321539",
        "lang": "de",
        "text": "Selbstmord ist keine L\u00f6sung. Wenn es euch nicht gut geht sucht jemanden zum reden. Ich wei\u00df es h\u00f6rt sich bl\u00f6d und stumpf an aber denkt einfach daran das es Menschen gibt die eich lieben. Sucht euch hilfe auch wenn es schwer ist die richtige hilfe zu finden."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:07:21.000Z",
        "id": "1359489130724491272",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Ottfinger: Deutsche Presse ist, wenn der Selbstmord eines Menschen in der Kategorie \"Unterhaltung\" ver\u00f6ffentlicht wird. https://t.co/5J\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:07:14.000Z",
        "id": "1359489100500377603",
        "lang": "de",
        "text": "\"Selbstmord\" trendet (s. Bild rechts). Das Bild links sieht man, wenn man draufklickt. Man darf @TwitterDE wohl auch mal loben, denke ich. https://t.co/330jwW8C8n"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:06:59.000Z",
        "id": "1359489038328221698",
        "lang": "de",
        "text": "@ZDFheute \"Selbstmord aus Angst vor dem Tod.\" @TheaDorn"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:06:43.000Z",
        "id": "1359488970141368323",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OWitzig: #Selbstmord trendet! Verantwortlich Merkel, S\u00f6der und die ganzen Schergen!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:06:24.000Z",
        "id": "1359488892039225348",
        "lang": "de",
        "text": "@welt \"Selbstmord aus Angst vor dem Tod.\" @TheaDorn"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:06:09.000Z",
        "id": "1359488826859802627",
        "lang": "de",
        "text": "#Selbstmord  ich hoffe, die Menschen, die diese junge Frau und Mutter in den Selbstmord getrieben haben, sind jetzt stolz auf sich. \nIhr widert mich an. #asozialeNetzwerke"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:05:30.000Z",
        "id": "1359488663109918720",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ZambiPetra: Die Stimmung in der Bev\u00f6lkerung ist nahe dem Abgrund, ein neuer Selbstmord im Umfeld, ein station\u00e4rer Aufenthalt in der Psy\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:05:26.000Z",
        "id": "1359488648937373696",
        "lang": "de",
        "text": "@futuyyy ja genau warum ist da selbstmord und suizid wtf ich will aber auch nicht drauf klicken"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:05:20.000Z",
        "id": "1359488625004728325",
        "lang": "de",
        "text": "RT @NordicGER: Da schaut man kurz auf Twitter: es trendet Selbstmord &amp; Suizid. \ud83d\ude1f\n\nWenn ihr ernsthaft Probleme habt, dann ruft die \n\n112 \n\no\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:04:40.000Z",
        "id": "1359488454296563718",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OWitzig: #Selbstmord trendet! Verantwortlich Merkel, S\u00f6der und die ganzen Schergen!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:04:37.000Z",
        "id": "1359488443013808131",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OWitzig: #Selbstmord trendet! Verantwortlich Merkel, S\u00f6der und die ganzen Schergen!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:03:50.000Z",
        "id": "1359488247458648065",
        "lang": "de",
        "text": "@RuediCr13 1) Ich habe lange genug in der Branche gearbeitet, danke. 2) Es ist absto\u00dfend, mit dem Selbstmord eines Menschen Traffic generieren zu wollen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:03:50.000Z",
        "id": "1359488246212878339",
        "lang": "de",
        "text": "Mein Gott is diese Welt scheinheilig... Aufeinmal kannten alle Kasia und oder haben vor 2 Tagen noch \u00fcber sie gel\u00e4stert... Ich kannte sie vorher nicht und hab die ganze kacke mit Boateng auch nicht verfolgt... Scheinheilig.. RIP.. #Boateng #Selbstmord Wieviele Menschen noch?Bild?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:03:36.000Z",
        "id": "1359488185437478920",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RolandTichy: Das Virus ausrotten? Das klappt nur durch sozialen Selbstmord. Gegen die mittelalterliche Vorstellung ohne Kenntnis der Mi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:03:35.000Z",
        "id": "1359488180731465730",
        "lang": "de",
        "text": "@DaDemir2911 @rudifussi Was ihr nicht versteht, die Wirtschaft sind auch Menschenleben, deren Existenzen zerst\u00f6rt sind und weiter werden und die dadurch in den Selbstmord getrieben werden"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:02:37.000Z",
        "id": "1359487940783730688",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OWitzig: #Selbstmord trendet! Verantwortlich Merkel, S\u00f6der und die ganzen Schergen!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:01:49.000Z",
        "id": "1359487737875869699",
        "lang": "de",
        "text": "Da schaut man kurz auf Twitter: es trendet Selbstmord &amp; Suizid. \ud83d\ude1f\n\nWenn ihr ernsthaft Probleme habt, dann ruft die \n\n112 \n\noder die https://t.co/dk5LiG8eFh \n\n0800 111 0 111 \n0800 111 0 222 \n\nan. Euch KANN &amp; WIRD geholfen werden! (auch wenn ihr daran vielleicht nicht glaubt)"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:01:37.000Z",
        "id": "1359487688609570817",
        "lang": "de",
        "text": "Sie sind Schuld am Tod von Menschen! #Selbstmord #HaltDieFresseBild"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:01:36.000Z",
        "id": "1359487684536905728",
        "lang": "de",
        "text": "@Patrick_mit_Hut einfach hate mit hohem Niveau bekommen weil ich gesagt habe, dass Selbstmord im Islam als S\u00fcnde gilt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:01:33.000Z",
        "id": "1359487673086443526",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hackedbyfipsi: Ach du Schei\u00dfe... Wenns wirklich Selbstmord war h\u00e4ngt das vielleicht mit der Trennung von Boateng und ihr zusammen..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:01:30.000Z",
        "id": "1359487660465782784",
        "lang": "de",
        "text": "@yourfavejugo Tja kasia hat die Pr\u00fcfung nicht bestanden. Ganz einfach. Wenn du den koran lesen w\u00fcrdest, anstatt auf Twitter abzuh\u00e4ngen w\u00fcsstest du was bei Selbstmord passiert. Scheinst wohl zu den \u201emuslimin\u201c zu geh\u00f6ren die glauben, Gott handelt nach Lust und Laune und Motiv des selbstmords"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:01:26.000Z",
        "id": "1359487640014385153",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ZambiPetra: Die Stimmung in der Bev\u00f6lkerung ist nahe dem Abgrund, ein neuer Selbstmord im Umfeld, ein station\u00e4rer Aufenthalt in der Psy\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:00:47.000Z",
        "id": "1359487479888441348",
        "lang": "de",
        "text": "@TheRealBlank2 @renny_its Selbst die aussage \"grundlosen selbstmord\" ist so falsch... kein selbstmord geschieht grundlos.... man merkt dir an das du 0,00 plan hast von psychischen erkrankungen. Deshalb besser 1x die klappe halten als dumme kommentare zu geben."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:00:21.000Z",
        "id": "1359487367686594567",
        "lang": "de",
        "text": "@sonnenkoenigin @infoluencer Richtig. Die Trennung und vor allem der Hass, den sie abbekommen hat, m\u00f6gen der Ausl\u00f6ser gewesen sein. Die Ursache waren sie nicht. Die Ursachen f\u00fcr einen Selbstmord reichen meistens weit zur\u00fcck - Kindheit, Aufwachsen, berufliche Situation, etc."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:00:08.000Z",
        "id": "1359487313282220032",
        "lang": "de",
        "text": "@OWitzig #Selbstmord  oder ist das ein neuer Wahlkampf das sich alle W\u00e4hler die die Regierung nicht w\u00e4hlen Ihrer Stimme selbst entziehen sollen?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:59:29.000Z",
        "id": "1359487152384540672",
        "lang": "de",
        "text": "Selbstmord trendet, es sollte eher Mobbing trenden.\ud83d\udda4\ud83d\ude14"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:59:22.000Z",
        "id": "1359487119807422464",
        "lang": "de",
        "text": "Das ist wieder so ein Tag, an dem man sich fragt, warum die \u00f6ffentlich-rechtlichen Anstalten unter Rechtfertigungsdruck stehen, und Medien, die permanent elementare Regeln und in Teilen auch Menschenrechte verletzen, nicht. #Selbstmord"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:57:48.000Z",
        "id": "1359486729019936772",
        "lang": "de",
        "text": "Die Frage dessen was Springer darf und was daraus resultiert sollte man sich stellen. Denn durchaus hat die Bild hier einen ethisch und moralischen Punkt erreicht, den man hinterfragen muss. Mit Journalismus hat das alles nichts mehr zu tun! \n\n#Selbstmord https://t.co/CSB7f9LlG9"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:57:46.000Z",
        "id": "1359486720270548993",
        "lang": "de",
        "text": "@marcofcb01 Woher wei\u00dft du, dass einzig der \"Hate\" sie in den Selbstmord getrieben hat?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:57:43.000Z",
        "id": "1359486706081226752",
        "lang": "de",
        "text": "@DaDemir2911 @rudifussi Der Lockdown ist auch Selbstmord. Allerdings mit einer h\u00f6heren Zahl an verlorenen Menschenleben. Was aber erst auf Dauer eintrifft und da du nur kurzfristig denkst, verstehst du das nat\u00fcrlich nicht"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:56:42.000Z",
        "id": "1359486450450989061",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83d\udd2a\ud83d\ude2d     \ud83c\udfe5\ud83e\udd15\nEs soll kein selbstmord darstellen!!!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:56:20.000Z",
        "id": "1359486359946297345",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn man keine eigene Empfindungen hat, mu\u00df man die halt beim Selbstmord von Pseudostars simulieren. Die meisten die das tun, sind aber nur verfickte Narzistenarschl\u00f6cher. #kasialenhardt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:56:10.000Z",
        "id": "1359486315390197761",
        "lang": "de",
        "text": "TREND IN DEUTSCHLAND\nSelbstmord"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:56:06.000Z",
        "id": "1359486301045731332",
        "lang": "de",
        "text": "RT @nullachtkoeln: Ich lese gerade, die ex Freundin von ex Weltmeister #Boateng hat sich umgebracht.\nMir scheint ganz Deutschland begeht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:55:42.000Z",
        "id": "1359486196985049094",
        "lang": "de",
        "text": "RT @das_semikolon: @tagesschau Schluss mit s\u00e4mtlichen Grundrechtseinsch\u00e4nkungen. Und daf\u00fcr gehe ich weiter auf die Stra\u00dfe. Andere k\u00f6nnen ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:55:30.000Z",
        "id": "1359486150407294976",
        "lang": "de",
        "text": "@J_LinXs @Storchfuss Glaube nicht, dass Lars sich w\u00fcnscht bzw. es Gruppenkonsens ist, dass Jugendliche Selbstmord begehen sollen, lasst uns doch in individuellen Gespr\u00e4chen erstmal Gemeinsamkeiten finden, auf denen wir aufbauen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:54:47.000Z",
        "id": "1359485966575165442",
        "lang": "de",
        "text": "Ich lese gerade, die ex Freundin von ex Weltmeister #Boateng hat sich umgebracht.\nMir scheint ganz Deutschland begeht gerade kollektiven #Selbstmord.\n\n #lockdownverlaengerung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:54:32.000Z",
        "id": "1359485905724129285",
        "lang": "de",
        "text": "@me1iisa Selbstmord als \u201eS\u00fcnde\u201c zu bezeichnen ist das abartigste und menschenfeindlichste das ich seit langer Zeit geh\u00f6rt habe. \n\nStatt Menschen zu helfen (oder einfach die Fresse zu halten) muss man Betroffene noch als S\u00fcnder bezeichnen und das mit Religion relativieren."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:53:58.000Z",
        "id": "1359485762409033735",
        "lang": "de",
        "text": "@PMahdavikia Jo er ist schuld und so weiter. die Menschen lernen es nicht. eine Person macht nach Mobbing und hetze Selbstmord und das erste was anderen da einf\u00e4llt ist auf den n\u00e4chst besten bekannten dieser Person zu gehen \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:53:27.000Z",
        "id": "1359485633761263616",
        "lang": "de",
        "text": "@JessicaKathmann Allgemein sollte \"Selbstmord\" nicht in die Twittertrends. (Stichwort: Werther-Effekt) \nAls man damals noch (h\u00e4ufiger) in den Nachrichten \u00fcber dieses Thema geschrieben hat, war die Suizidrate h\u00f6her, als man das nicht mehr gemacht hat ging die Suizidrate zur\u00fcck."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:52:39.000Z",
        "id": "1359485429834280960",
        "lang": "de",
        "text": "bei dem im gef\u00e4ngnis meinten die es w\u00e4r \u201eselbstmord\u201c aber wir wussten damals schon dass die bs labern weil sein \u201eabschiedsbrief\u201c nicht mal in seiner handschrift war lol"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:52:26.000Z",
        "id": "1359485375006277633",
        "lang": "de",
        "text": "@MelisaBangX Es ist aber auch nicht deine Regel jemanden wegen selbstmord zu verurteilen?! Extrem schwacher Charakter und so jemand hat \u201esabr\u201c in der Bio stehen? Lol"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:52:14.000Z",
        "id": "1359485326478233600",
        "lang": "de",
        "text": "RT @i_iangg: Hallo @Google,\n\nich glaube es hakt gewaltig bei Ihnen.\n\nEinen Suizid unter \"Unterhaltung\" in den Nachrichten aufzuf\u00fchren. ist\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:51:27.000Z",
        "id": "1359485127563296775",
        "lang": "de",
        "text": "@yourfavejugo Ist nicht meine Regel was bei selbstmord mit der Seele passiert"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:51:07.000Z",
        "id": "1359485047393447938",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RolandTichy: Das Virus ausrotten? Das klappt nur durch sozialen Selbstmord. Gegen die mittelalterliche Vorstellung ohne Kenntnis der Mi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:50:45.000Z",
        "id": "1359484954938376192",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RolandTichy: Das Virus ausrotten? Das klappt nur durch sozialen Selbstmord. Gegen die mittelalterliche Vorstellung ohne Kenntnis der Mi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:50:42.000Z",
        "id": "1359484939306225664",
        "lang": "de",
        "text": "Grade trendet #Selbstmord. K\u00f6nnten wir uns bitte darauf verst\u00e4ndigen, von Suizid oder Selbstt\u00f6tung zu sprechen?\n\nDas trendende Wort hat eine verurteilende Konnotation. Wenn Menschen mit Suizidgedanken eine Sache ganz bestimmt NICHT brauchen, dann ist es Verurteilung."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:50:39.000Z",
        "id": "1359484929642541059",
        "lang": "de",
        "text": "RT @OWitzig: #Selbstmord trendet! Verantwortlich Merkel, S\u00f6der und die ganzen Schergen!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:49:44.000Z",
        "id": "1359484696560828419",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Ottfinger: Deutsche Presse ist, wenn der Selbstmord eines Menschen in der Kategorie \"Unterhaltung\" ver\u00f6ffentlicht wird. https://t.co/5J\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:49:13.000Z",
        "id": "1359484567745404928",
        "lang": "de",
        "text": "Guter Freund eine Mitarbeiters ging k\u00fcrzlich mit einem Restaurant pleite, nachdem er im Fr\u00fchjahr noch 24000\u20ac in Coronaauflagen investiert hatte. Weil er keine Hoffnung mehr hatte, setzte er seinem Leben ein Ende. Acht Kinder haben keinen Vater mehr. #Selbstmord #MerkelMussWeg"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:49:10.000Z",
        "id": "1359484553522511876",
        "lang": "de",
        "text": "RT @UteSchlieper: Jedes Leben hat ein Ma\u00df an Leid. \nMenschenseelen leiden, wenn sie keinen Lebenssinn mehr haben.\nHilfe f\u00fcr Jungendliche: h\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:48:51.000Z",
        "id": "1359484473130254339",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RolandTichy: Das Virus ausrotten? Das klappt nur durch sozialen Selbstmord. Gegen die mittelalterliche Vorstellung ohne Kenntnis der Mi\u2026"
    }
]