[
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:15:44.000Z",
        "id": "1335664237725802496",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SV_Tasmania_Bln: Wenn Schalke es bis Weihnachten nicht schafft, doch noch einen Sieg zu erzielen, werden wir uns wohl f\u00fcr den 2.Januar,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:15:35.000Z",
        "id": "1335664198962077696",
        "lang": "de",
        "text": "@JanderRoger @ryhminsimon @jochenguckt @Lutz94815478 @de_DrOwnz @tagesschau Die Dems versuchen also nicht jedes Mal m\u00f6glichst viele Richter zu besetzen? Weshalb ist RBG denn nicht vor der 2016 Wahl zur\u00fcck getreten? Weil sie auf einen Clinton Sieg gehofft haben. Als der nicht kam hat sie versucht noch 4 Jahre extra durchzuhalten.."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:15:28.000Z",
        "id": "1335664171044786178",
        "lang": "de",
        "text": "Viertes Spiel, erster Sieg: Die #Skyliners Frankfurt haben endlich den ersten Saisonerfolg eingefahren. In Chemnitz machen die Hessen im Schlussviertel alles klar. https://t.co/Zy9GVQuccs"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:15:07.000Z",
        "id": "1335664083304058880",
        "lang": "de",
        "text": "@sehriehn Ich bei\u00df mir bestimmt in den Arsch, wenn ich die Quoten sehe. Bin aber mehr als froh, nicht auf einen Mercedes-Sieg gesetzt zu haben. Mein Tipp auf ne Russel-Pole hat mich gestern schon 5 \u20ac gekostet."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:15:02.000Z",
        "id": "1335664062022242310",
        "lang": "de",
        "text": "#NFLRedZone Bei Teams, die Mitte der Saison gleichauf liegen (Sieg-/Niederlagen-Verh\u00e4ltnis) tippe ich auf das Heimteam.\nKlappt bei #CLEvsTEN\ngerade eher semi \ud83d\ude48"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:15:00.000Z",
        "id": "1335664052601806848",
        "lang": "de",
        "text": "Ein Formel-1-M\u00e4rchen stand kurz bevor: Mercedes-Deb\u00fctant George Russell war beim Gro\u00dfen Preis der Formel 1 von Sachir in Bahrain lange sensationell auf Siegkurs. Dann patzte sein Team schwer und schenkte Sergio Perez im Racing Point den Sieg.\nhttps://t.co/v2KyNp7dGJ\n#F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:57.000Z",
        "id": "1335664039779840001",
        "lang": "de",
        "text": "@MaiksF1Channel Gl\u00fcck und Pech lagen noch nie so nah zusammen wie heute. Perez und Russel h\u00e4tten den Sieg verdient. Das Gnadenlose Man\u00f6ver gegen Bottas war Sensationell."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:48.000Z",
        "id": "1335664003981381632",
        "lang": "de",
        "text": "\"Die K\u00f6nigsblauen sind deshalb nun seit 26 Liga-Spielen ohne Sieg. Nach zehn Spieltagen haben sie 31 Gegentore kassiert \u2013 schlechter war noch keine Bundesliga-Mannschaft\" \n\nG\u00f6ttlich."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:03.000Z",
        "id": "1335663813857845253",
        "lang": "de",
        "text": "https://t.co/WFjiOdozsc\nzeitonline hat eine Headline ge\u00e4ndert. \n\nGro\u00dfer Preis von Sakhir: Mercedes-Pannen kosten Russell-Sieg: Perez siegt in Bahrain\nDistanz: 59\n\n Alle \u00c4nderungen auf https://t.co/f09c6MY4Nw https://t.co/fmWBgmxzh5"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:58.000Z",
        "id": "1335663795121893380",
        "lang": "de",
        "text": "RT @GHReSports: \ud83d\udd34 RB6/PS4 - @GCCUP_de - CHALLENGER SERIES #2\u26ab\ufe0f\n\n\u27a1\ufe0fN\u00e4chster Sieg im 3. Spieltag f\u00fcr unsere Jungs von Team Force! \u2705\n\n\ud83c\udd9a LMNTRi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:03.000Z",
        "id": "1335663563113807872",
        "lang": "de",
        "text": "@skyliners1999 Yes! \u00dcberzeugende Leistung in der zweiten Halbzeit f\u00fchrt zum verdienten ersten Sieg! Gl\u00fcckwunsch! Kommt gut und gesund wieder nach Hause \ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:53.000Z",
        "id": "1335663520516542465",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DFB_Frauen: Die @VfL_Frauen drehen das Spiel gegen den @MSVDuisburg. Die @FrauenTSG und @EintrachtFrauen gewinnen souver\u00e4n. @FrauenSCSa\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:48.000Z",
        "id": "1335663500778201094",
        "lang": "de",
        "text": "SIEG"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:24.000Z",
        "id": "1335663401289183232",
        "lang": "de",
        "text": "@hassanscorner Geht gar nicht. Absolut verdienter Sieg, ohne jede Frage. Aber dann als gestandener Bundesliga Club sowas auf Twitter heraus zu hauen bei nem jungen Spieler. Absolut unterste Schublade."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:23.000Z",
        "id": "1335663395849302016",
        "lang": "de",
        "text": "Was eine Ironie. Der Austritt seines Vertreters bei Williams sorgt f\u00fcr das Safetycar, was @GeorgeRussell63 am Ende den Sieg kostet. Trotzdem ganz starkes Rennen und zuk\u00fcnftiger Weltmeister. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:19.000Z",
        "id": "1335663377058816000",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ford_moustache: Vielen Dank an alle die mich beim schachturnier unterst\u00fctzt haben und zum letzten Sieg gegen @IddPirato gepeitscht habe\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:10.000Z",
        "id": "1335663340656467981",
        "lang": "de",
        "text": "Wie hoch war denn bisher der h\u00f6chste Sieg der Browns in der NFL? Wenn es so weitergeht, sind 50 Punkte ja gar nix \ud83d\ude48\ud83d\ude0a#rannfl"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:35.000Z",
        "id": "1335663192094236674",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MST_AlleNews: \ud83d\udce2 Jetzt bist Du dran!\n\nWas f\u00fcr ein #SakhirGP! Was denkst Du \u00fcber den Sieg von Sergio #Perez? Und die Leistungen von Georg\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:29.000Z",
        "id": "1335663168799076352",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JayPietsmiet: Russell tut mir nat\u00fcrlich Leid - Aber der wird noch seine Siege bekommen im Mercedes. Ich freue mich sehr f\u00fcr Perez, der\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:28.000Z",
        "id": "1335663162465587203",
        "lang": "de",
        "text": "sieg aussi \ud83e\udd70"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:20.000Z",
        "id": "1335663132065271810",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ford_moustache: Vielen Dank an alle die mich beim schachturnier unterst\u00fctzt haben und zum letzten Sieg gegen @IddPirato gepeitscht habe\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:06.000Z",
        "id": "1335663072355225603",
        "lang": "de",
        "text": "RT @srfsport: Grosser Sieg f\u00fcr Sergio #Perez beim #SakhirGP: Der Mexikaner setzt sich in einem ereignisreichen Rennen vor Esteban #Ocon und\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:35.000Z",
        "id": "1335662941677424647",
        "lang": "de",
        "text": "@MST_ChristianN #Mercedes hat ein ziemliches Problem... Die Nr.1 #Hamilton ist krank und ohne Vertrag, die Nr.2 #Bottas wurde von dessen Ersatz #Russell geb\u00fcgelt... und dann ist #Mercedes dem #Russell auch noch ein Sieg schuldig, der Blut geleckt hat und zur\u00fcck zu #Williams muss"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:15.000Z",
        "id": "1335662859406036992",
        "lang": "de",
        "text": "Vielen Dank an alle die mich beim schachturnier unterst\u00fctzt haben und zum letzten Sieg gegen @IddPirato gepeitscht haben.\nLG auch an @jjbuddenbrook, danke f\u00fcr den geilen Kommentar"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:12.000Z",
        "id": "1335662847452450818",
        "lang": "de",
        "text": "@s04 Wird doch langsam... Vielleicht n\u00e4chste Saison in der zweiten Liga dann mal wieder ein Sieg."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:11.000Z",
        "id": "1335662839973949440",
        "lang": "de",
        "text": "RT @dw_sport: Wenn du wie @GeorgeRussell63 lange Zeit vom ersten Formel-1-Sieg deiner Karriere tr\u00e4umen darfst und dir dann Pleiten, Pech un\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:05.000Z",
        "id": "1335662817396092929",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BILD: Reifen vertauscht? - Mega-Panne! Mercedes wirft Doppel-Sieg weg https://t.co/VvNG7JnHvr"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:57.000Z",
        "id": "1335662784164540417",
        "lang": "de",
        "text": "Selbst die Spieler sind bei dem Sieg kritisch. Bosz ich liebe dich unfassbar. #Bayer04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:53.000Z",
        "id": "1335662767857135621",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MST_AlleNews: \ud83d\udce2 Jetzt bist Du dran!\n\nWas f\u00fcr ein #SakhirGP! Was denkst Du \u00fcber den Sieg von Sergio #Perez? Und die Leistungen von Georg\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:48.000Z",
        "id": "1335662743383379968",
        "lang": "de",
        "text": "@S04Julius 2-3 aber keinen Sieg"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:40.000Z",
        "id": "1335662713297657858",
        "lang": "de",
        "text": "@14recon92 @Icicestanna1 Wer hat das denn behauptet? Wie w\u00e4re es, erstmal zu lesen, dann zu verstehen und dann zu antworten? Geh' und freu dich \u00fcber euren verdienten Sieg. Versuch das mal zu tun, ohne den am Boden liegenden Gegner zu fronten."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:35.000Z",
        "id": "1335662690698719234",
        "lang": "de",
        "text": "@tomimackakroni @EutychusFred @schnipperssvw Soll ich gegen dich spielen dann haste zumindest einen Sieg mehr xD"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:29.000Z",
        "id": "1335662666568921089",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MST_AlleNews: \ud83d\udce2 Jetzt bist Du dran!\n\nWas f\u00fcr ein #SakhirGP! Was denkst Du \u00fcber den Sieg von Sergio #Perez? Und die Leistungen von Georg\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:17.000Z",
        "id": "1335662613741637634",
        "lang": "de",
        "text": "@DieRotenBullen Vorw\u00e4rts Bullen, Sie gewinnen Man United ich glaube an dich! Komm Leipzig, wir m\u00fcssen uns f\u00fcr diese Niederlage r\u00e4chen. Wir brauchen nur einen Sieg!!!!! \ud83d\udcaa\ud83d\udc03"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:53.000Z",
        "id": "1335662513447456769",
        "lang": "de",
        "text": "RT @skrapid: Bravo, Rapid! Verdientes und wichtiges 3:1 in Hartberg - drei Punkte gehen auf unser Konto: https://t.co/NXJRwKogwZ \ud83d\ude00\ud83d\udcf0 #HTBSCR\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:49.000Z",
        "id": "1335662495671980032",
        "lang": "de",
        "text": "@skreqz @Tschiiinken @GeorgeRussell63 ????????? Sie haben ihn einfach den sieg weg genommen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:41.000Z",
        "id": "1335662463971418120",
        "lang": "de",
        "text": "Bin ich einer von diesen Erfolgsfans, nur weil ich mal einen Schalker Sieg sehen m\u00f6chte?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:35.000Z",
        "id": "1335662437358575622",
        "lang": "de",
        "text": "@TietzPhillip @angelique2098 @JayPietsmiet Du hast recht man kann 7 Weltmeistertitel auf das Auto reduzieren :) setz du dich doch ins cockpit holst whs auch den Sieg weil in dem auto kann ja jeder gewinnen... Und dann noch die Leistung von Russell runtermachen weil ja nur das auto stark ist :) du ehrenmann"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:30.000Z",
        "id": "1335662419587248129",
        "lang": "de",
        "text": "@dzone99536534 @DavidBiotech Das stimmt nicht. Oder haben Sie daf\u00fcr eine seri\u00f6se Quelle?\n\nDer absehbare Sieg gegen Polio ist eine bahnbrechende Zivilisatorische Errungenschaft."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:06.000Z",
        "id": "1335662316432527362",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MST_Formel1: \ud83d\udce2 Jetzt bist Du dran!\n\nWas f\u00fcr ein #SakhirGP! Was denkst Du \u00fcber den Sieg von Sergio #Perez? Und die Leistungen von George\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:08:05.000Z",
        "id": "1335662314658390018",
        "lang": "de",
        "text": "@daswasyukisagt es wird ein glorreicher Sieg und niemand wird den Weg dorthin danach in Frage stellen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:51.000Z",
        "id": "1335662252670808065",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83d\udce2 Jetzt bist Du dran!\n\nWas f\u00fcr ein #SakhirGP! Was denkst Du \u00fcber den Sieg von Sergio #Perez? Und die Leistungen von George #Russell? Sag's uns jetzt - mit dem Hashtag #SagsMST! #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:49.000Z",
        "id": "1335662245712367622",
        "lang": "de",
        "text": "Einfach sowas von mies \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f das w\u00e4re ein 100% Sieg gewesen \ud83d\ude12 https://t.co/DEII41yf8O"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:39.000Z",
        "id": "1335662204901703680",
        "lang": "de",
        "text": "Und nat\u00fcrlich Gl\u00fcckw\u00fcnsch an Perez zum Sieg. Nach dem Crash in der ersten Runde zum Sieg fahren - das schaffen die wenigsten. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:33.000Z",
        "id": "1335662178423066624",
        "lang": "de",
        "text": "71:69! M\u00fcdes Alba zittert sich zum Sieg in Bayreuth https://t.co/u9jsCpaNoL https://t.co/7QdUIZvpIG"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:26.000Z",
        "id": "1335662148022919173",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83d\udce2 Jetzt bist Du dran!\n\nWas f\u00fcr ein #SakhirGP! Was denkst Du \u00fcber den Sieg von Sergio #Perez? Und die Leistungen von George #Russell? Sag's uns jetzt - mit dem Hashtag #SagsMST! #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:22.000Z",
        "id": "1335662132252315654",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BILD_Formel1: Reifen vertauscht? - Mega-Panne! Mercedes wirft Doppel-Sieg weg https://t.co/p1P3SL6WiT #Formel1 #Formula1 #News"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:39.000Z",
        "id": "1335661952132067339",
        "lang": "de",
        "text": "@stefan_ehlen @MST_ChristianN Gut: Daimler Aufgrund Gehaltsverhandlung mit Hamilton, Russel hat Bottas aber sowas von paniert, Perez\nSchlecht: Hamilton Aufgrund Gehaltsverhandlungen, Wolff da Mercedes den Sieg unn\u00f6tig verschenkt hat, Albon, VES &amp; LEC weil das waren beides Anf\u00e4ngerfehler, RP wegen Perez."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:37.000Z",
        "id": "1335661944452362245",
        "lang": "de",
        "text": "@MarcWilliamsUK Fand das Spiel f\u00fcr unsere Verh\u00e4ltnisse guck mal wer alles nicht dabei war und unsere Situation ordentlich. H\u00e4tten wir vorne die Konter besser ausgefahren h\u00e4tten wir heute auch gute 3 Dinger machen k\u00f6nnen.\nKlar ist der Sieg der Leverkusener verdient aber  darauf kann man aufbauen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:30.000Z",
        "id": "1335661915104808962",
        "lang": "de",
        "text": "Bozen holt sich ICE-Tabellenf\u00fchrung zur\u00fcck https://t.co/0A6qdFuZSg"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:02.000Z",
        "id": "1335661795252424706",
        "lang": "de",
        "text": "Schalker Horror-Serie nimmt kein Ende https://t.co/X8GIiRWCO5 https://t.co/FxVUqw76Kb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:57.000Z",
        "id": "1335661774750822404",
        "lang": "de",
        "text": "Lange sieht alles nach einem Sieg f\u00fcr Lewis Hamiltons Ersatzmann George #Russell aus. Doch dann patzt #Mercedes schwer - und Sergio #Perez darf jubeln. #Formel1 https://t.co/lYSP6nLIBc"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:51.000Z",
        "id": "1335661749060636674",
        "lang": "de",
        "text": "@hamburgtowers @syntainicsmbc @TjShorts5 ...diesmal starker Beginn, schwaches Q3, Sieg ist das was bleibt, Sch\u00f6nen Restnikolaus"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:50.000Z",
        "id": "1335661745122250755",
        "lang": "de",
        "text": "Die trottel vom ORF haben gerade Perez's ersten und vlt auch letzten Sieg (also das Podium Ding) f\u00fcr einen Aufruf den man 200 mal am Tag sieht unterbrochen....."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:35.000Z",
        "id": "1335661682165772290",
        "lang": "de",
        "text": "#Mercedes-Desaster in #Bahrain: Premieren-Sieg f\u00fcr #Perez - #Hamilton-Ersatz #Russell tragischer Held\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/cNvBjdAIbe https://t.co/1ub5ZE7T3G"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:23.000Z",
        "id": "1335661632870027266",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn du wie @GeorgeRussell63 lange Zeit vom ersten Formel-1-Sieg deiner Karriere tr\u00e4umen darfst und dir dann Pleiten, Pech und Pannen bei @MercedesAMGF1 einen Strich durch die Rechnung machen...\n\n#F1 #SakhirGP #Russell https://t.co/bLZ3z4Lje9"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:10.000Z",
        "id": "1335661577165541378",
        "lang": "de",
        "text": "@zwwdf #FCAS04 #S04SCF und #S04BIE... f\u00fcr mich eher gute Chancen noch einen Sieg in der #Bundesliga  vor Weihnachten zu feiern. Dann ist die Currywurst-Zeit auch schnell wieder vorbei. #Gelsenkirchen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:07.000Z",
        "id": "1335661567430578182",
        "lang": "de",
        "text": "Letztes Jahr wird Leclerc der sichere Sieg genommen, dieses Jahr George Russell - kann man Bahrain bitte f\u00fcr immer aus dem Kalender streichen? #SakhirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:59.000Z",
        "id": "1335661533959950338",
        "lang": "de",
        "text": "Beim Gro\u00dfen Preis von Bahrain hat Ferrari-Pilot Sebastian Vettel einmal mehr die Punkte verpasst. Der Heppenheimer wird am Ende Zw\u00f6lfter. Den Sieg feiert Sergio Perez. https://t.co/yNeMCqYC1S"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:57.000Z",
        "id": "1335661524153667592",
        "lang": "de",
        "text": "@MIKASNS Mercedes verkackt 2x den Boxenstopp bei Russell, dabei hatte er eigentlich den Sieg safe in meinen Augen, aber ist jetzt dadurch nur noch 9. geworden &amp; Perez 1., Ocon 2, &amp; Stroll 3."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:49.000Z",
        "id": "1335661489852739585",
        "lang": "de",
        "text": "@GeorgeRussell63 h\u00e4tte dieses Wochenende nicht viel besser machen k\u00f6nnen, aber ist heute nicht erster, da ihm das beste F1 Team den Sieg gekostet hat"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:23.000Z",
        "id": "1335661383036383239",
        "lang": "de",
        "text": "Schalke - Leverkusen 0:3! Schon 26 Spiele ohne Sieg \u2013\u00a0Schalke immer tasmanischer https://t.co/4VRP5D1Xb8 Dass Schalke nicht absteigt, ist so wahrscheinlich wie der Osterhase im Weihnachtsmannkost\u00fcm."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:13.000Z",
        "id": "1335661340250284034",
        "lang": "de",
        "text": "SCHON 26 SPIELE OHNE SIEG - Schalke immer TASMANISCHER! https://t.co/XEmykUdVpv #bayer04 #bayerleverkusen #werkself"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:12.000Z",
        "id": "1335661335565262852",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BILD_Formel1: Reifen vertauscht? - Mega-Panne! Mercedes wirft Doppel-Sieg weg https://t.co/p1P3SL6WiT #Formel1 #Formula1 #News"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:07.000Z",
        "id": "1335661315248054277",
        "lang": "de",
        "text": "Ist doch sch\u00f6n:\nPerez hat seinen ersten Sieg, Ocon hat sein erstes Podium und Stroll hat seinen ersten Bart.\n#SakhirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:44.000Z",
        "id": "1335661217025830914",
        "lang": "de",
        "text": "schei\u00df perez \nrussel sollte gewinnen drecks pitstop hat alles ruiniert unverdienter sieg"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:42.000Z",
        "id": "1335661208310046728",
        "lang": "de",
        "text": "@bayer04fussball Gl\u00fcckwunsch zum Sieg \ud83d\udc4f"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:24.000Z",
        "id": "1335661135534690305",
        "lang": "de",
        "text": "1 Sieg = min. 2 Wochen ruhig schlafen https://t.co/PkQC3nDSLm"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:12.000Z",
        "id": "1335661084615843840",
        "lang": "de",
        "text": "26 Spiele hintereinander ohne Sieg f\u00fcr Schalke. Bitter. https://t.co/daU7A184I8"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:37.000Z",
        "id": "1335660936502317064",
        "lang": "de",
        "text": "Formel 1: Reifen vertauscht? Mega-Panne! Mercedes wirft Doppel-Sieg weg https://t.co/i847BcrhaN Beruhigend zu wissen, dass man jeden Weihnachtsmann oder Osterhasen in die Mercedeskutsche setzen kann. Wenn die Mechaniker nicht Ferrari spielen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:35.000Z",
        "id": "1335660930034782208",
        "lang": "de",
        "text": "Was w\u00e4re heute, wenn Napoleon den Berner Staatsschatz 1798 nicht gestohlen h\u00e4tte?\n\nF\u00fcr alle (mit angekratztem Berner Stolz), die noch auf der Suche nach einem Weihnachtsgeschenk sind: https://t.co/MBRQI5rhb8.\n\nDer h\u00f6renswerte Podcast mit Prof. Schaltegger: https://t.co/sRB37LtZM6 https://t.co/2IrYj0mO45"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:34.000Z",
        "id": "1335660924158562304",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sportschau: 0:3 gegen Leverkusen \u2705\nsaison\u00fcbergreifend seit 26 Spielen ohne Sieg \u2705\nNegativrekord von Tasmania Berlin aus der Saison 1965\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:33.000Z",
        "id": "1335660921830727687",
        "lang": "de",
        "text": "@JinakiKetema Sieg Heil https://t.co/y34dnu4UYb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:18.000Z",
        "id": "1335660858454794240",
        "lang": "de",
        "text": "71:69! M\u00fcdes Alba zittert sich zum Sieg in Bayreuth https://t.co/o4DjJiUyfN"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:17.000Z",
        "id": "1335660853413212166",
        "lang": "de",
        "text": "#Stroll im Interview: Ich h\u00e4tte das Rennen auch gewinnen k\u00f6nnen! Aaaah ja! Jammer bei Papa und g\u00f6nn deinem Teamkollegen den Sieg statt H\u00e4tte H\u00e4tte Fahrradkette! Was soll #Russel da erst sagen?\n#SakhirGP #Formel1 #F1 #F1BAHRAIN"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:09.000Z",
        "id": "1335660821871988736",
        "lang": "de",
        "text": "SCHON 26 SPIELE OHNE SIEG - Schalke immer TASMANISCHER! https://t.co/L01jjwSvhp"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:59.000Z",
        "id": "1335660775889915904",
        "lang": "de",
        "text": "SCHON 26 SPIELE OHNE SIEG - Schalke immer TASMANISCHER! https://t.co/zZkGEwoD6n #schalke04 #s04 #fcschalke"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:29.000Z",
        "id": "1335660652719992834",
        "lang": "de",
        "text": "SCHON 26 SPIELE OHNE SIEG - Schalke immer TASMANISCHER! https://t.co/klNDoJEAWr #Fussball #News #Sport"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:09.000Z",
        "id": "1335660569865678851",
        "lang": "de",
        "text": "Ich wei\u00df nicht, wem ich den Sieg mehr geg\u00f6nnt h\u00e4tte: Ihm oder Perez ... #F1 #SakhirGP https://t.co/jhpqJVEfuu"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:08.000Z",
        "id": "1335660565088395266",
        "lang": "de",
        "text": "@Tschiiinken @GeorgeRussell63 Also jetzt mal no \ud83e\udde2, Hamilton ist zwar mein Lieblingsfahrer, aber ich hoffe das er n\u00e4chste Woche nochmal aussetzen muss, dass dann Russell seinen Sieg einf\u00e4hrt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:05.000Z",
        "id": "1335660550282424321",
        "lang": "de",
        "text": "Wieder ein verr\u00fccktes Formel-1-Rennen in Bahrein: Lange sieht alles nach einem Sieg f\u00fcr Lewis Hamiltons Ersatzmann George Russell aus. Doch dann patzt Mercedes schwer \u2013 und ein Mexikaner darf jubeln. #F1 #SakhirGP https://t.co/69LzffQt2P"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:04.000Z",
        "id": "1335660549330399234",
        "lang": "de",
        "text": "Wieder ein verr\u00fccktes Formel-1-Rennen in Bahrein: Lange sieht alles nach einem Sieg f\u00fcr Lewis Hamiltons Ersatzmann George Russell aus. Doch dann patzt Mercedes schwer \u2013 und ein Mexikaner darf jubeln. #F1 #SakhirGP https://t.co/v1VP3ASRy5"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:04.000Z",
        "id": "1335660547388428289",
        "lang": "de",
        "text": "Nicht der letzte Sieg f\u00fcr Perez"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:52.000Z",
        "id": "1335660497069334530",
        "lang": "de",
        "text": "Trotz herben R\u00fcckschl\u00e4gen einfach stur dran bleiben und nach \u00fcber 190 Rennen ohne Sieg stehst du endlich auf dem Treppchen.\n\nDAS ist Leidenschaft. \ud83c\udf89\n#Formel1 #SakhirGP #Perez https://t.co/eBmYirJaw3"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:45.000Z",
        "id": "1335660467205836803",
        "lang": "de",
        "text": "@ernie1c @alex_wurz da w\u00fcnscht man sich ein mal einen Mercedes-Sieg (RUS) und dann passiert das.... :'D"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:28.000Z",
        "id": "1335660395806199821",
        "lang": "de",
        "text": "Was ein Jahr in der Formel 1. Mit Racing Point und Alpha Tauri holen 2 Mittelfeldteams einen Sieg. Mit Perez und Gasly auch noch die es sich absolut verdient haben. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #F1 #SakhirGP https://t.co/kNB3ZJrBFY"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:17.000Z",
        "id": "1335660351325659139",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JayPietsmiet: Russell tut mir nat\u00fcrlich Leid - Aber der wird noch seine Siege bekommen im Mercedes. Ich freue mich sehr f\u00fcr Perez, der\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:16.000Z",
        "id": "1335660347223576583",
        "lang": "de",
        "text": "RT @S04Caro: Das h\u00f6ren von \u201ein der Stadt der 1000 Feuer\u201c macht mich grade sehr sentimental \ud83d\ude22 Ein Sieg ist unser Ziel, nur das Fieber, dass\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:13.000Z",
        "id": "1335660335374725127",
        "lang": "de",
        "text": "Thiaw im Pech, Skrzybski vergibt Elfmeter - Bayer siegt souver\u00e4n - Schalke zum 26. Mal ohne Sieg - Werkself nun Zweiter\n\nhttps://t.co/RLcynDy35l"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:09.000Z",
        "id": "1335660316877795334",
        "lang": "de",
        "text": "Reifen vertauscht? - Mega-Panne! Mercedes wirft Doppel-Sieg weg https://t.co/p1P3SL6WiT #Formel1 #Formula1 #News"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:09.000Z",
        "id": "1335660316164845581",
        "lang": "de",
        "text": "@nicohermann99 Und Mercedes hat sein eigentlich sicheren Sieg weggeworfen\ud83e\udd37"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:06.000Z",
        "id": "1335660303548354566",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BILD_Sport: Reifen vertauscht? - Mega-Panne! Mercedes wirft Doppel-Sieg weg https://t.co/Ehn1AqRMja #Sport #News"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:04.000Z",
        "id": "1335660297462419460",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn wir es genau nehmen ist das heute auch ein Mercedes Sieg #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:03.000Z",
        "id": "1335660291653132288",
        "lang": "de",
        "text": "Mercedes-Team patzt \u2013 Perez profitiert https://t.co/1bGRksINz9 https://t.co/0N1wqBky2q"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:44.000Z",
        "id": "1335660212078915584",
        "lang": "de",
        "text": "Russel tut mir echt Leid, er h\u00e4tte den Sieg so verdient gehabt, aber dann hat sich Mercedes entschieden, einen auf Ferrari zu machen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:27.000Z",
        "id": "1335660141958602759",
        "lang": "de",
        "text": "@SkySportAustria @F1 @MercedesAMGF1 * seinen ersten Sieg"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:27.000Z",
        "id": "1335660139290955780",
        "lang": "de",
        "text": "Reifen vertauscht? - Mega-Panne! Mercedes wirft Doppel-Sieg weg https://t.co/Ehn1AqRMja #Sport #News"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:26.000Z",
        "id": "1335660134727643136",
        "lang": "de",
        "text": "SCHON 26 SPIELE OHNE SIEG - Schalke immer TASMANISCHER! https://t.co/lBPnEbReRd #Sport #News"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:24.000Z",
        "id": "1335660127035269121",
        "lang": "de",
        "text": "RT @werderlady88: W\u00fcnsche mir jetzt zum Geburtstag ein Sieg gegen #bvb. \ud83d\ude04 \n #werder #bremen #fu\u00dfball #bundes"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:19.000Z",
        "id": "1335660106680295427",
        "lang": "de",
        "text": "@HoodyMTLive Absolut \u00e4rgerlich. H\u00e4tte ihm den Sieg so geg\u00f6nnt."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:13.000Z",
        "id": "1335660081262759937",
        "lang": "de",
        "text": "Wie kann das Team, das so wenig Fehler im Jahr machen heute so daneben liegen. @GeorgeRussell63 um den Sieg gebracht nur um #Bottas nicht so alt auszusehen zu lassen. Shame. Aber er hat gezeigt was er kann. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:11.000Z",
        "id": "1335660072194674688",
        "lang": "de",
        "text": "50 Jahre nach dem Sieg von Pedro Rodr\u00edguez in Spa gewinnt mit #Perez ein Mexikaner wieder ein Formel 1 Rennen #F1 #SakhirGP https://t.co/TcPuh6bW2y"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:08.000Z",
        "id": "1335660062552043520",
        "lang": "de",
        "text": "Verr\u00fcckt. W\u00e4re sch\u00f6n, wenn es immer so ein krasses Rennen w\u00e4re. Mit einem nicht vorhergesehenen Sieg. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:05.000Z",
        "id": "1335660046278127625",
        "lang": "de",
        "text": "RT @waatylol: Mercedes soll bottas rauswerfen und Russell einstellen, der junge hat heute bewiesen was er f\u00fcr ein riesen Potenzial hat und\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:04.000Z",
        "id": "1335660045707702274",
        "lang": "de",
        "text": "Zehnter Sieg im zehnten Spiel: Bayern-Frauen bauen Vorsprung aus https://t.co/FiH0Et7O7r"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:03.000Z",
        "id": "1335660039173009408",
        "lang": "de",
        "text": "W\u00fcnsche mir jetzt zum Geburtstag ein Sieg gegen #bvb. \ud83d\ude04 \n #werder #bremen #fu\u00dfball #bundes"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:50.000Z",
        "id": "1335659983149674496",
        "lang": "de",
        "text": "Trotz einer desolaten 2. Halbzeit feiern die @hamburgtowers. beim 85:80 bei den @syntainicsmbc den vierten Sieg in Serie. \u00dcber die zweiten 20 Minuten muss geredet werden #towers #hamburgtowers"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:25.000Z",
        "id": "1335659881060294657",
        "lang": "de",
        "text": "@OlafBossecker Bitte die Fehler von Mercedes dieses Jahr in Italien und Russland nicht vergessen. Team behauptet Hamilton darf Starts an anderen Positionen machen...er macht es und verliert deswegen den Sieg"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:14.000Z",
        "id": "1335659835518558214",
        "lang": "de",
        "text": "Mercedes soll bottas rauswerfen und Russell einstellen, der junge hat heute bewiesen was er f\u00fcr ein riesen Potenzial hat und h\u00e4tte den Sieg heute verdient"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:13.000Z",
        "id": "1335659828061016066",
        "lang": "de",
        "text": "@S04Caro Die Jungs hauen alles raus. Gegen Augsburg kommt der Sieg"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:12.000Z",
        "id": "1335659824554663936",
        "lang": "de",
        "text": "- @SChecoPerez holt seinen ersten Sieg\n- @OconEsteban holt sein erstes Podium\n- @GeorgeRussell63 holt seine ersten Punkte, die vielleicht aberkannt werden k\u00f6nnten, und \u00fcber die er sich ganz bestimmt nicht freuen wird.\nWAS F\u00dcR EIN RENNEN DIESER #SakhirGP WAR, EINFACH WOW! #F1 \ud83c\udde7\ud83c\udded\ud83c\udfc1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:09.000Z",
        "id": "1335659812768591873",
        "lang": "de",
        "text": "Zum Rennbericht: https://t.co/qxRmOv6LwB #srfGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:06.000Z",
        "id": "1335659799921487876",
        "lang": "de",
        "text": "RT @dw_sport: Schicht auf #Schalke!\n\nDie #Werkself von @bayer04fussball gewinnt klar und verdient mit 3\u20e3:0\u20e3.\n\n@s04 wartet seit 2\u20e36\u20e3 #Bundes\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:59.000Z",
        "id": "1335659773019164674",
        "lang": "de",
        "text": "Fanastisch CHECO\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd! Du hast dir diesen Sieg verdient! So lange hast du darauf gewartet! \n\nZu Russell: Wie kann man soviel Pech haben?!\ud83e\udd28Trotzdem ein super Rennen gezeigt! \n#F1  #SakhirGP #SergioPerez #Russell https://t.co/26RNAWIWE0"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:45.000Z",
        "id": "1335659712830910470",
        "lang": "de",
        "text": "@OemerderNette da war der letzte Bundesliga sieg von Schalke \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:41.000Z",
        "id": "1335659693822382085",
        "lang": "de",
        "text": "Horror-Serie geht weiter - f\u00fcr #Schalke kommt es kn\u00fcppeldick https://t.co/dwCHzo8ya4"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:39.000Z",
        "id": "1335659686469754887",
        "lang": "de",
        "text": "@stefan_ehlen Ich h\u00e4tte ihm den Sieg sowas von geg\u00f6nnt. Erinnert mich an Verstappen 2016"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:28.000Z",
        "id": "1335659640051396614",
        "lang": "de",
        "text": "@loeckly 26 Spiele ohne Sieg, das muss man auch erstmal durchziehen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:21.000Z",
        "id": "1335659611010068480",
        "lang": "de",
        "text": "@FormulaLena Im Normalfall w\u00e4re das ein sicherer Sieg f\u00fcr George gewesen, aber hoffentlich sehen wir ihn sp\u00e4testens 2022 im Mercedes und zwar f\u00fcr Bottas"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:15.000Z",
        "id": "1335659586922160128",
        "lang": "de",
        "text": "Formel 1 diese Saison be like\n\n\u201eWer hat noch nie ein Podium oder einen Sieg gehabt?\nHier habt ihr die\u201c\n\n*cries in H\u00fclkenberg\n\n#SakhirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:07.000Z",
        "id": "1335659553942278149",
        "lang": "de",
        "text": "RT @S04Caro: Das h\u00f6ren von \u201ein der Stadt der 1000 Feuer\u201c macht mich grade sehr sentimental \ud83d\ude22 Ein Sieg ist unser Ziel, nur das Fieber, dass\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:02.000Z",
        "id": "1335659530533941249",
        "lang": "de",
        "text": "Formel 1 : 1.Perez (Racing Piont) sein erster Sieg, 2.Ocon (Renault), 3. Stroll, 4. Sainz, 5.Ricciardo, 8.Bottas, 9.Russell, 12.Vettel"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:00.000Z",
        "id": "1335659523797889028",
        "lang": "de",
        "text": "Gratulation an @SChecoPerez zum 1. F1 Sieg. \n@GeorgeRussell63 wird noch Rennen gewinnen! #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:54.000Z",
        "id": "1335659497558302726",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn man bedenkt das PER Letzter war nach Runde 1 weil LEC den Maldonado gemacht hat ist der Sieg nur mehr als verdient! Schade f\u00fcr Russel, hoffentlich darf er seine 2 Punkte behalten."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:52.000Z",
        "id": "1335659492101529603",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sportschau: 0:3 gegen Leverkusen \u2705\nsaison\u00fcbergreifend seit 26 Spielen ohne Sieg \u2705\nNegativrekord von Tasmania Berlin aus der Saison 1965\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:39.000Z",
        "id": "1335659436241805312",
        "lang": "de",
        "text": "RT @RNBVB: \ud83d\ude24\ud83e\udd14 (RN+) Borussia #Dortmund verschl\u00e4ft in #Frankfurt den Sieg und #BVB-Coach Lucien #Favre ist trotzdem zufrieden. Sportdirektor\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:32.000Z",
        "id": "1335659406369943559",
        "lang": "de",
        "text": "RT @sportschau: 0:3 gegen Leverkusen \u2705\nsaison\u00fcbergreifend seit 26 Spielen ohne Sieg \u2705\nNegativrekord von Tasmania Berlin aus der Saison 1965\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:19.000Z",
        "id": "1335659350422065153",
        "lang": "de",
        "text": "@MST_ChristianN #letztenacht Bottas und Wolff am schlechtesten, ersterer weil er unter keinen Umst\u00e4nden gewonnen h\u00e4tte, letzterer stellvertretend weil er Russell einen verdienten Sieg genommen hat; am besten: Perez, weil es nun endg\u00fcltig klar ist, dass F1 ihn nicht verlieren darf"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:12.000Z",
        "id": "1335659320969670656",
        "lang": "de",
        "text": "\u26ab\ud83d\udd34\ud83d\udc4a Sieg \ud83d\udc4a\u26ab\ud83d\udd34 #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:11.000Z",
        "id": "1335659316427288577",
        "lang": "de",
        "text": "F1: Was f\u00fcr ein #SakhirGP \ud83d\udc4c Herzlichen Gl\u00fcckwunsch an @SChecoPerez zum 1. Sieg!\ud83c\udfc1\ud83c\udf7e P2 #Oco31 P3 #Str18 - #Seb5 landet auf P12, #Rus63 bei seinem Mercedes Deb\u00fct leider nur auf P9 u.a. aufgrund der Pitstop Probleme. Aber es hat gezeigt in #Rus63 steckt ein zuk\u00fcnftiger WM! #SkyF1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:07.000Z",
        "id": "1335659302753853447",
        "lang": "de",
        "text": "Aber dieses Podium... Erster Sieg Perez, erstes Podium Ocon, und dann steht da Stroll daneben. #F1 #Formel1 #Formula1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:56.000Z",
        "id": "1335659254481608709",
        "lang": "de",
        "text": "10 Spiele, 7 Niederlagen, kein Sieg, 31 Gegentore. #s04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:48.000Z",
        "id": "1335659222617497613",
        "lang": "de",
        "text": "@s04 Ich habe mit einer 4:0-Niederlage gerechnet, netto f\u00fcr mich also ein knapper 1:0-Sieg"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:35.000Z",
        "id": "1335659165667168259",
        "lang": "de",
        "text": "@Zoidberg1312 Brauche auch jurgen Sieg wir leiden zusammen bro"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:22.000Z",
        "id": "1335659111439081473",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Ich finde das Ergebnis von ihm nach den Fehlern beeindruckender als den Sieg."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:21.000Z",
        "id": "1335659108196896771",
        "lang": "de",
        "text": "0:3 gegen Leverkusen \u2705\nsaison\u00fcbergreifend seit 26 Spielen ohne Sieg \u2705\nNegativrekord von Tasmania Berlin aus der Saison 1965/66 (31 Partien) r\u00fcckt n\u00e4her \u2705\n#S04B04 https://t.co/nnrYU2YVuS"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:12.000Z",
        "id": "1335659071874199553",
        "lang": "de",
        "text": "Das h\u00f6ren von \u201ein der Stadt der 1000 Feuer\u201c macht mich grade sehr sentimental \ud83d\ude22 Ein Sieg ist unser Ziel, nur das Fieber, dass erwacht gerade nicht mehr. Eher ein schwerer Klos im Hals. #s04 #s04b04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:11.000Z",
        "id": "1335659068199997442",
        "lang": "de",
        "text": "RZINER ET SIEG EUDIDKZUZ"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:07.000Z",
        "id": "1335659048331571201",
        "lang": "de",
        "text": "Elfmeter verschossen, Eigentor: Schalke verliert auch gegen Leverkusen - jetzt 26 Spiele ohne Sieg! #S04B04 \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/8yS3HRcMrU https://t.co/5W44UW7Up3"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:06.000Z",
        "id": "1335659045382918146",
        "lang": "de",
        "text": "Die #Reifentrottel  von #Mercedes  erm\u00f6glichen @SChecoPerez  den ersten Sieg. Ein M\u00e4rchen. Armer @GeorgeRussell63, der sonst wohl gewonnen h\u00e4tte.#ShakirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:04.000Z",
        "id": "1335659038420463616",
        "lang": "de",
        "text": "@lennartwermke Absolut! Und zugleich ist es ein Trauerspiel, dass Russell nach dieser Wahnsinnsfahrt vom eigenen Team um den verdienten Sieg gebracht wird."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:03.000Z",
        "id": "1335659034767052800",
        "lang": "de",
        "text": "Horror-Serie geht weiter - f\u00fcr Schalke kommt es kn\u00fcppeldick https://t.co/M3EG6JvKZd https://t.co/RELbyFUZ6w"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:55.000Z",
        "id": "1335659000885612546",
        "lang": "de",
        "text": "Was f\u00fcr ein unglaubliches Rennen! \ud83d\udca5\ud83d\udc47  https://t.co/e9k962RwMQ"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:43.000Z",
        "id": "1335658948230336523",
        "lang": "de",
        "text": "#SachirGP ich bef\u00fcrchte da bei den Vettel Stops einen kleine Absicht ihn nicht in die Punkte zu bringen, weil Binottos Sch\u00fctzling ausgeschieden ist.  \n\nRussel mit Riesen Pech der Arme tut mir leid.\n\nGl\u00fcckwunsch an Perez zum Sieg"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:07.000Z",
        "id": "1335658799693254657",
        "lang": "de",
        "text": "sieg* zieg*"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:59.000Z",
        "id": "1335658765291548672",
        "lang": "de",
        "text": "RT @THELigh68622036: Ich: Was passiert wenn Hamilton ein Wochenende nicht dabei ist ? \ud83e\udd14\n\nFormel 1: Ja\n\nWas f\u00fcr ein chaotisches Rennen... sc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:48.000Z",
        "id": "1335658717321322496",
        "lang": "de",
        "text": "Gl\u00fcckwunsch zum Sieg, Seth McFarlane! #perez #F1 #formula1 #formel1 #SakhirGP @SethMacFarlane  @SChecoPerez https://t.co/l0aNystZG0"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:48.000Z",
        "id": "1335658716646019073",
        "lang": "de",
        "text": "@captaincook_19 Sieg&gt;&gt;&gt;"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:45.000Z",
        "id": "1335658705648562178",
        "lang": "de",
        "text": "naja zumindest ausw\u00e4rts sieg f\u00fcr leverkusen heute, immerhin etwas"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:21.000Z",
        "id": "1335658606658785284",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JayPietsmiet: Russell tut mir nat\u00fcrlich Leid - Aber der wird noch seine Siege bekommen im Mercedes. Ich freue mich sehr f\u00fcr Perez, der\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:16.000Z",
        "id": "1335658582457638912",
        "lang": "de",
        "text": "RT @HBisdorf: Wie viele Spiele ist Schalke in der Bundesliga ohne Sieg? #S04 https://t.co/SZVLXoqri3"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:08.000Z",
        "id": "1335658548773199878",
        "lang": "de",
        "text": "Reifen vertauscht? - Mega-Panne! Mercedes wirft Doppel-Sieg weg https://t.co/VvNG7JnHvr"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:06.000Z",
        "id": "1335658542896918530",
        "lang": "de",
        "text": "Stell dir vor du f\u00e4hrst vom letzten Platz auf Sieg und niemand will dich fahren lassen n\u00e4chstes Jahr"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:06.000Z",
        "id": "1335658541177311239",
        "lang": "de",
        "text": "Formel 1: Sergio Perez feiert in Bahrain seinen ersten Grand-Prix-Sieg https://t.co/wSblKhQ9Ej"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:56.000Z",
        "id": "1335658498378625025",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JayPietsmiet: Russell tut mir nat\u00fcrlich Leid - Aber der wird noch seine Siege bekommen im Mercedes. Ich freue mich sehr f\u00fcr Perez, der\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:43.000Z",
        "id": "1335658446079856641",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt mal ehrlich: Wer von Euch h\u00e4tte auch nur einen dieser drei Fahrer aufs Podium getippt? \ud83e\udd2a https://t.co/QzFHfnJCu6"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:43.000Z",
        "id": "1335658445337456640",
        "lang": "de",
        "text": "RT @mlx1893: Das ist warum ich Formel 1 so liebe. Diese Emotionen: Perez gewinnt, Russel verliert den Sieg. Die H\u00f6hen und die Tiefen! I lov\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:42.000Z",
        "id": "1335658442581831695",
        "lang": "de",
        "text": "Ich bin so sauer auf Mercedes. Es h\u00e4tte Georgs erster Sieg sein k\u00f6nnen, aber neein die haben die Reifen vertauscht...\nIch war noch nie so sauer und entt\u00e4uscht nach einem F1 Rennen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:40.000Z",
        "id": "1335658432418951168",
        "lang": "de",
        "text": "Kinder, die noch nie einen Schalke Sieg erlebt haben, k\u00f6nnen bald laufen...\n\n#S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:36.000Z",
        "id": "1335658416686198785",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JayPietsmiet: Russell tut mir nat\u00fcrlich Leid - Aber der wird noch seine Siege bekommen im Mercedes. Ich freue mich sehr f\u00fcr Perez, der\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:33.000Z",
        "id": "1335658403889373190",
        "lang": "de",
        "text": "@Mucki1973 @bayer04fussball Sag das doch mal fr\u00fcher! \nHerzlichen Gl\u00fcckwunsch zum Geburtstag! Genie\u00df die letzten Stunden noch mit dem Sieg! \ud83c\udf82"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:29.000Z",
        "id": "1335658388571770881",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SkySportDE: Was war das f\u00fcr ein Rennen!? \ud83d\udca5  Sergio Perez feiert seinen ersten \nF1-Sieg vor Ocon auf Platz 2 und Stroll auf Platz 3 - Re\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:29.000Z",
        "id": "1335658388441673729",
        "lang": "de",
        "text": "@s04 Ich glaube keiner wei\u00df mehr weiter... Die Jungs sind so derma\u00dfen verunsichert und ohne einen Sieg wird sich da auch nichts \u00e4ndern. Das war's also"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:27.000Z",
        "id": "1335658380103475200",
        "lang": "de",
        "text": "Ich hab die Hoffnung, dass @GeorgeRussell63 n\u00e4chste Woche doch noch mal im Mercedes sitzt und dann seine erste Pole und ersten Sieg holt. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:10.000Z",
        "id": "1335658307114110978",
        "lang": "de",
        "text": "Ff. Sie haben beim Reifenwechsel die Schlappen verwechselt. Kein Sieg mehr mit den E-Scooter-Rillen\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/VjkUqxEPud"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:10.000Z",
        "id": "1335658305872678915",
        "lang": "de",
        "text": "Wichtiger Sieg \ud83d\udcaa 7 Auf 16, 9 auf 17.  Keine Kritik aufkommen lassen, Weg weitergehen. Es kommen noch harte Brocken! #VfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:04.000Z",
        "id": "1335658281981931524",
        "lang": "de",
        "text": "Was war das f\u00fcr ein Rennen!? \ud83d\udca5  Sergio Perez feiert seinen ersten \nF1-Sieg vor Ocon auf Platz 2 und Stroll auf Platz 3 - Reifen-Drama kostet George Russell den m\u00f6glichen Sieg. Alle Infos und Highlights gibts auf https://t.co/Azqa5rT7hQ \n#SkyF1 #F1 #Formel1 #SakhirGP https://t.co/a5JZVLGadn"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:56.000Z",
        "id": "1335658250231046144",
        "lang": "de",
        "text": "RT @HBisdorf: Wie viele Spiele ist Schalke in der Bundesliga ohne Sieg? #S04 https://t.co/SZVLXoqri3"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:55.000Z",
        "id": "1335658244069412867",
        "lang": "de",
        "text": "@Laurrinsk Achso \u00fcber Mercedes Strategie die Russell den Sieg genommen haben"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:50.000Z",
        "id": "1335658223190290435",
        "lang": "de",
        "text": "Gl\u00fcckwunsch an Perez zum Sieg und auch an Ocon und Stroll zum Podium.#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:46.000Z",
        "id": "1335658205167431681",
        "lang": "de",
        "text": "Wie viele Spiele ist Schalke in der Bundesliga ohne Sieg? #S04 https://t.co/SZVLXoqri3"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:44.000Z",
        "id": "1335658198028726275",
        "lang": "de",
        "text": "Checo hat es 100% verdient.\nIch musste in den letzten Runden an Malaysia 2012 denken als er wegen einem kleinen Verbremser im Regen einen Sieg im Sauber nach einem Weltklasse Rennen verpasst hat und bis heute auf diesen Sieg warten musste. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:43.000Z",
        "id": "1335658193716973572",
        "lang": "de",
        "text": "Was muss der #Perez gerade f\u00fchlen. Rettet sein Team finanziell vor Jahren vor der Insolvenz, wird dann so respektlos ausgeschlossen und holt den historisch ersten #F1-Sieg f\u00fcr das Team - der zweite Mexikaner ever. Massive!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:42.000Z",
        "id": "1335658189036130304",
        "lang": "de",
        "text": "\u00dcber Ferrari rede ich heuer gar nicht mehr, aber #MercedesAMG hat sich heute selber besiegt und leider @GeorgeRussell63, der ein ausgezeichnetes Rennen gefahren ist, den Sieg genommen, tut mir wirklich leid. Trotzdem hat er heute mehr als nur aufmerksam auf sich gemacht #top"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:38.000Z",
        "id": "1335658174125371395",
        "lang": "de",
        "text": "Schicht auf #Schalke!\n\nDie #Werkself von @bayer04fussball gewinnt klar und verdient mit 3\u20e3:0\u20e3.\n\n@s04 wartet seit 2\u20e36\u20e3 #Bundesliga-Partien auf einen Sieg.\n\n#S04B04 https://t.co/PwoCkUF1L2"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:38.000Z",
        "id": "1335658172699316225",
        "lang": "de",
        "text": "Der Horror f\u00fcr S04 geht weiter: 2 x Ecke, 2 x Tor f\u00fcr Leverkusen. Zudem pariert Lukas Hradecky einen Elfmeter von Steven Skrzybski. Damit bleibt Schalke auch im 26. Bundesliga-Spiel in Folge ohne Sieg. Die Werkself springt auf Tabellenplatz zwei. \u26bd\ufe0f\ud83d\udd25\n\n#SkyBuli #S04B04 https://t.co/Sk8LxLMMmh"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:35.000Z",
        "id": "1335658159009050627",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JayPietsmiet: Russell tut mir nat\u00fcrlich Leid - Aber der wird noch seine Siege bekommen im Mercedes. Ich freue mich sehr f\u00fcr Perez, der\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:28.000Z",
        "id": "1335658129502179330",
        "lang": "de",
        "text": "Was f\u00fcr ein krankes Rennen. Perez mit einer mega Leistung, der muss n\u00e4chstes Jahr im Red Bull sitzen.\n\nAber wirklich bitter f\u00fcr Russel, er hat keinen Fehler gemacht und h\u00e4tte den Sieg echt verdient. Aber das wird kommen. #ShakirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:22.000Z",
        "id": "1335658107171713025",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JayPietsmiet: Russell tut mir nat\u00fcrlich Leid - Aber der wird noch seine Siege bekommen im Mercedes. Ich freue mich sehr f\u00fcr Perez, der\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:14.000Z",
        "id": "1335658070744199172",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Den Sieg g\u00f6nn ich zwar Checo, aber wegen Russell bricht mir es trotzdem f\u00fcr ihn das Herz..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:13.000Z",
        "id": "1335658070324760578",
        "lang": "de",
        "text": "wenn schalke 04 die saison kein sieg anebringt direkte abstieg i die 3. liga\n\nhttps://t.co/h19TrkKLeC"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:38.000Z",
        "id": "1335657920646754304",
        "lang": "de",
        "text": "Echt schade wie das f\u00fcr Russell ghelaufen ist. Er h\u00e4tte den Sieg verdient. Aber Perez g\u00f6nne ich den Sieg auch. Gl\u00fcckwunsch!\n#SakhirGP #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:37.000Z",
        "id": "1335657916368564225",
        "lang": "de",
        "text": "@MaiksF1Channel Was ein GP, crazy. Was bei sky gerade gesagt wurde, hatte ich mir auch gedacht. Tolle Aussichten f\u00fcr Vettel n\u00e4chstes Jahr. \ud83d\ude05\nAber sehr schade f\u00fcr Russell, h\u00e4tte den Sieg unheimlich verdient gehabt auch."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:27.000Z",
        "id": "1335657874870120453",
        "lang": "de",
        "text": "Wieviel Prozent der Bundesb\u00fcrger haben Kenntnis vom Sieg Donald Trumps, oder zumindest vom fundamentalen Wahlbetrug Bidens? https://t.co/6BWr2E5Sy7"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:17.000Z",
        "id": "1335657832864231426",
        "lang": "de",
        "text": "Echt bitter wie Vater Stroll mit ihm umgeht. Team gerettet. Erster Sieg f\u00fcrs Team. Rausgeschmissen f\u00fcr Vettel. Kein Platz f\u00fcrs kommende Jahr. Bitter. https://t.co/BzGbsXr1u1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:09.000Z",
        "id": "1335657801906057217",
        "lang": "de",
        "text": "Kann denn das wahr sein?! Mercedes-Deb\u00fctant George Russell f\u00e4hrt beim zweiten Formel-1-Rennen in Bahrain einem souver\u00e4nen Sieg entgegen. Dann kommt das Safety Car raus und alles geht den Bach runter. Weil die sonst so perfektionistische Mercedes-Crew er\u2026 https://t.co/o0BTZJU0W0"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:08.000Z",
        "id": "1335657794066915340",
        "lang": "de",
        "text": "Gratulation an Perez! Der MUSS n\u00e4chstes Jahr in der Formel 1 fahren!\nUnd zu Russell muss man nicht viel sagen. Das Team hat einem sicheren Sieg weggeworfen. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:06.000Z",
        "id": "1335657788245237777",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn Perez damit nicht n\u00e4chstes Jahr bei Red Bull einen Vertrag bekommt, ist Helmut Marko reif f\u00fcr die Irrenanstalt. Unter den gegebenen Umst\u00e4nden absolut verdienter Sieg von Checo. Letzter nach Runde 1 und dann zum Sieg. GG \ud83d\udc4f #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:02.000Z",
        "id": "1335657770897596416",
        "lang": "de",
        "text": "\u27a6 Rodeln: Loch mit Aufholjagd zum Sieg\n\n\u00bb \n \n  https://t.co/xppichj8kj"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:48.000Z",
        "id": "1335657710587703297",
        "lang": "de",
        "text": "@jewlz_de @FlorianKoenig1 H\u00fclkenberg h\u00e4tte sich keinen Plattfu\u00df nach dem SC geholt und h\u00e4tte sich noch den Sieg geschnappt!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:42.000Z",
        "id": "1335657687909093378",
        "lang": "de",
        "text": "Was ist das bitte f\u00fcr eine unglaubliche Saison? So viele zum ersten Mal auf dem Podium oder mit ihrem ersten Sieg. Aber ja, die #F1 ist total langweilig!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:40.000Z",
        "id": "1335657680388681730",
        "lang": "de",
        "text": "@AldinIms Das w\u00e4re einfach NIE passiert. NIE. NIE. NIE. \nDer Junge wurde um sein Sieg beraubt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:39.000Z",
        "id": "1335657672398565376",
        "lang": "de",
        "text": "@Mannid1 @denknachmann @c_herzyk @P_Pinci85 @SHomburg @stadtdortmund Kommen harte Fakten, logische erkl\u00e4rungen kommt logischer Weise ihrer seits nicht mehr viel, das nehme ich als Beleg f\u00fcr meinen Sieg! War aber auch ein Soiel zwischen Proi u Kreisliga!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:38.000Z",
        "id": "1335657668887842818",
        "lang": "de",
        "text": "@HerrPanTau @cdulsa @VfB Mal abgesehen davon, dass ich dir gern, inhaltlich, zuh\u00f6re: das Jever relativiert die Aussage zum Sieg des VfB \ud83d\ude09"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:37.000Z",
        "id": "1335657666954321921",
        "lang": "de",
        "text": "@KekszPixel Absolut. Aber das was er heute gezeigt hat, reicht alle mal zu sagen, dass er verdammt gut ist. Daf\u00fcr braucht man keinen Sieg."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:32.000Z",
        "id": "1335657645102034954",
        "lang": "de",
        "text": "Tolles Rennen ich g\u00f6nne Perez diesen Sieg total, er f\u00e4hrt eine super Saison und hatte oft genug Pech.Unglaublich bitter f\u00fcr Russel denoch tolles Rennen er hat Bottas \u00fcber das gesamte Rennen dominiert und h\u00e4tte unter normalen umst\u00e4nden gewonnen\n\n #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:28.000Z",
        "id": "1335657629620768773",
        "lang": "de",
        "text": "Bitte einfach aus Prinzip Russell n\u00e4chste Woche nochmal im Mercedes fahren lassen. Den Fehler muss Mercedes wieder gutmachen! Noch nie wurde ein Fahrer mehr um einen Sieg betrogen. \n#SakhirGP #Russell #Mercedes #formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:16.000Z",
        "id": "1335657576789389317",
        "lang": "de",
        "text": "Hoffenheims Hoene\u00df - Sieg-Versprechen gegen Augsburg https://t.co/F7pAKjLnKR #Sport #News"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:13.000Z",
        "id": "1335657566169403392",
        "lang": "de",
        "text": "So freut man sich \u00fcber einen Sieg und nicht so ein lahmer M\u00fcll wie bei Mercedes jedes Mal. #SakhirGP https://t.co/OEM2Xdnuq7"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:10.000Z",
        "id": "1335657552198201346",
        "lang": "de",
        "text": "@schemad0ll hall die kass de anna hat grad seit jahren sein ersten sieg erfahren und du denkst an so ne kah"
    }
]