[
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:14:10.000Z",
        "id": "1335663844690194433",
        "lang": "de",
        "text": "@l_sauerwald Oder Zeitspiel. Warum sonst sollte das einer machen? Ich habe keinen Beweis daf\u00fcr gesehen, dass er das aus \"B\u00f6swilligkeit\" gemacht hat. Silas macht auch keinen Eindruck derart."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:45.000Z",
        "id": "1335663740486815745",
        "lang": "de",
        "text": "\u00c4tzend #SVWVfB #silas"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:44.000Z",
        "id": "1335663734363131904",
        "lang": "de",
        "text": "@RikyPalm JEDES Zeitspiel-an Eckfahnen, Warten des Torwarts bis der St\u00fcrmer anrennt, absichtliche Verz\u00f6gerungen bei Einw\u00fcrfen, ist genauso respektlos, wie die Aktion von Silas. Die einen Aktionen: \u201eclever da nimmt der die Zeit von der Uhr\u201c die andere \u201egegen die Grunds\u00e4tze des Spiels\u201c.LOL"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:51.000Z",
        "id": "1335663510714519554",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DannyDan1893: Schade Silas, schade....\n\nDass du das nicht gegen die Bayern machen konntest!\n\n#VfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:39.000Z",
        "id": "1335663461150453761",
        "lang": "de",
        "text": "Dr\u00fcben bei FUMS gibt es Uneinigkeit in der Redaktion zum Tor von Silas Wamangituka. \n\nIch sage \u201eWo war das bitte respektlos und was soll der L\u00e4rm?\u201c und @cordsauer sieht das ganz anders.\n\n#Wamangituka #VFBSVW https://t.co/wAaL1WOxtm"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:32.000Z",
        "id": "1335663432188776448",
        "lang": "de",
        "text": "@fums_magazin @cordsauer @DerPoppe Es gibt keine zwei Meinungen. Das war unglaublich intelligent von Silas, noch Zeit von der Uhr zu nehmen. Bremen ist selbst schuld, fertig."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:04.000Z",
        "id": "1335663313628368899",
        "lang": "de",
        "text": "@niggo2nd Echt, gibts da ne Aussage vom Schiri?\n\nIch pers\u00f6nlich fande es halt null provozierend, sondern es war eben nur ein Zeitspiel. Pavlenka und Toprak haben sich nachdem Silas durch war kein St\u00fcckchen bewegt und nicht mal den Anschein gemacht, noch was tun zu wollen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:13.000Z",
        "id": "1335663100641619969",
        "lang": "de",
        "text": "In #Fifa21 w\u00e4re das Tor nach der Balleroberung von Silas abgepfiffen worden. #VfB https://t.co/5xi6OqBGRr"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:05.000Z",
        "id": "1335663067485581312",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn sich Selke mal so Fu\u00dfball spielen w\u00fcrde wie er gegen Silas meckert w\u00fcrde er f\u00fcr uns vielleicht nach seiner Einwechslung mal eine Bereicherung sein anstatt eine Belastung #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:32.000Z",
        "id": "1335662928914243586",
        "lang": "de",
        "text": "wenn silas unsportlich war was ist das dann https://t.co/UktHYfuS8T"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:19.000Z",
        "id": "1335662875256426500",
        "lang": "de",
        "text": "@kampfokapi Wenn es unsportlich ist, ist es okay wenn es bestraft wird - egal in welcher Sportart. Silas\u2019 Aktion war nicht unsportlich."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:12.000Z",
        "id": "1335662846655557636",
        "lang": "de",
        "text": "Finde Silas sein Tot nicht respektlos.\nEndlich mal gl\u00fccklich zu sein \u00fcber 3 Punkte und das so genie\u00dfen,v\u00f6llig legitim.\nWeiter so Silas und nat\u00fcrlich VFB."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:31.000Z",
        "id": "1335662673028112385",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KaIiskaya: beleidigt mal lieber pavlenka und toprak den antifu\u00dfballer die haben euch doch verarscht silas h\u00e4tte das ding noch mit der h\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:16.000Z",
        "id": "1335662612785352706",
        "lang": "de",
        "text": "Fand die Aktion von Silas auch \u00fcberfl\u00fcssig, aber sie war sicherlich nicht das eigentliche Problem der Bremer heute.  #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:47.000Z",
        "id": "1335662238271725570",
        "lang": "de",
        "text": "Unn\u00f6tige Aktion, fertig.\n\nWie man Silas daf\u00fcr aber feiert weil\n\n- Kohfeldt und Selke\n- man das selber aufm Bolzplatz gemacht hat\n- er jung ist\n- er ein VfB-Spieler ist\n\nfinde ich etwas befremdlich. #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:42.000Z",
        "id": "1335662215920279555",
        "lang": "de",
        "text": "@schreihalzz @VfB Komplett am Arsch oder was ist los mit dir. Apropos... Hier ist ein Geschenk von Silas f\u00fcr dich\ud83d\udd95\ud83c\udfff\ud83d\udd95\ud83c\udfff\ud83d\udd95\ud83c\udfff. Genie\u00df es du Vollspast"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:07.000Z",
        "id": "1335661566344253440",
        "lang": "de",
        "text": "Der allerletzte der die Silas Szene kommentieren sollte ist Florian Kohfeldt. Der soll sein dummes Maul halten, dieser abgehobene Pausenclown #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:28.000Z",
        "id": "1335661404943228937",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KaIiskaya: beleidigt mal lieber pavlenka und toprak den antifu\u00dfballer die haben euch doch verarscht silas h\u00e4tte das ding noch mit der h\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:08.000Z",
        "id": "1335661065665982464",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KaIiskaya: beleidigt mal lieber pavlenka und toprak den antifu\u00dfballer die haben euch doch verarscht silas h\u00e4tte das ding noch mit der h\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:26.000Z",
        "id": "1335660889471643660",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KaIiskaya: beleidigt mal lieber pavlenka und toprak den antifu\u00dfballer die haben euch doch verarscht silas h\u00e4tte das ding noch mit der h\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:38.000Z",
        "id": "1335660690418388994",
        "lang": "de",
        "text": "RT @diamantauge: Silas ist das, was Selke immer sein wollte"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:05.000Z",
        "id": "1335660551142322177",
        "lang": "de",
        "text": "@ctv_crypie @trinkewein meinte doch nur silas &amp; eske \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:00.000Z",
        "id": "1335660279691096080",
        "lang": "de",
        "text": "@CollinasErben Und warum wird es dann in den Medien so Verbreitet? Au\u00dferdem macht Silas gar nix sondern l\u00e4uft nur weg..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:00.000Z",
        "id": "1335660277182980103",
        "lang": "de",
        "text": "@georgemoissidis @Jens1893 Danke. Collins Erben haben ja inzwischen festgestellt, dass es kein unsportliches Verhalten war, sonst h\u00e4tte auch das Tor aberkannt werden m\u00fcssen. Die gelbe Karte f\u00fcr Silas war eine reine Konzessionsentscheidung, die man diskutieren kann, da auf keiner Regel basiert."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:18.000Z",
        "id": "1335659852673265664",
        "lang": "de",
        "text": "Silas verh\u00f6hnt die Bremer nicht. Er verh\u00e4lt sich taktisch klug um das Maximum f\u00fcr seine Mannschaft rauszuholen. Nachspielzeit, enge Kiste, Ballbesitz - da ist es doch legitim dass er sich Zeit l\u00e4sst wenn ihm dies die Bremer erm\u00f6glichen. Wie Ballhalten an der Eckfahne. #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:56.000Z",
        "id": "1335659757466738688",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KaIiskaya: beleidigt mal lieber pavlenka und toprak den antifu\u00dfballer die haben euch doch verarscht silas h\u00e4tte das ding noch mit der h\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:20.000Z",
        "id": "1335659609525276673",
        "lang": "de",
        "text": "Also wenn ich heute noch einmal das Wort \"unsportlich\" im Zusammenhang mit #Silas lesen muss, krieg ichs blanke Kotzen...\nIn jedem Spiel gibts mindestens 10 Aktionen die dieses Attribut mehr verdient h\u00e4tten.\nAu\u00dferdem war das Tor 100% regelkonform. Kein Grund zur Beschwerde also."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:54.000Z",
        "id": "1335659498829213697",
        "lang": "de",
        "text": "beleidigt mal lieber pavlenka und toprak den antifu\u00dfballer die haben euch doch verarscht silas h\u00e4tte das ding noch mit der hacke machen sollen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:02.000Z",
        "id": "1335658778721726472",
        "lang": "de",
        "text": "Die gelbe Karte f\u00fcr Silas in meinen Augen die gr\u00f6\u00dfte Lachnummer!\n#SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:49.000Z",
        "id": "1335658723432390662",
        "lang": "de",
        "text": "@Trashkob @der_Laokrat 1) ja hatten sowas auch schon nicht bekommen\n2) w\u00e4re deutlich \u00fcberzogen gewesen\n3) Silas? Ne das kannste nicht wegpfeifen\nUnd \n4) Chong k\u00f6nnte auch gelb rot bekommen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:38.000Z",
        "id": "1335657921129156611",
        "lang": "de",
        "text": "Geile Leistung #vfb. Endlich mal belohnt. Silas taktisch schlug, nicht respektlos. Werder sollte das Ergebnis nicht die Art vom zwei zu null analysieren. #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:54.000Z",
        "id": "1335657486267932680",
        "lang": "de",
        "text": "@Trashkob Da hatte ich noch nicht eingeschaltet, hab ausschlie\u00dflich die Silas-Aktion bewertet."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:56.000Z",
        "id": "1335657240259407874",
        "lang": "de",
        "text": "@Ennitseoh @elhadji_kleckso Naja das ist ein Unterschied, bei no look Toren geht der Sch\u00fctze das Risiko ein, nicht zu treffen und sich komplett zu blamieren. Daf\u00fcr wirkt er, wenn er trifft, \"cool\" (Ansichtssache, find ich jetzt auch weniger). Silas ist null Risiko eingegangen, sein Tor war ja schon sicher"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:46.000Z",
        "id": "1335657201206255625",
        "lang": "de",
        "text": "@dotzer1893 #VfB #SVWVfB #Silas #Wamangituka \n\nSo vielleicht?\n\n(Ist fast 40 Jahre her...)\nhttps://t.co/AOXrRy3w2n"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:20.000Z",
        "id": "1335657089654460416",
        "lang": "de",
        "text": "@Knallgoewer1893 @CollinasErben Unglaublich! Nur weil selke sich nicht beherrschen kann und seinen Frust auf seine Hinterleute an Silas rausl\u00e4sst, soll der dran schuld sein?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:53.000Z",
        "id": "1335656976429281282",
        "lang": "de",
        "text": "\u201eUnsportlich und respektlos\u201c \u2013 Stuttgarts Silas verweigert Torschuss https://t.co/ZRkeJfehGQ"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:09.000Z",
        "id": "1335656792202862594",
        "lang": "de",
        "text": "@TiedtkeChris @lukasd_u_e @SgtHeisenb3rG @maxekinn @werderbremen @CollinasErben Keule, komm mal runter...\nH\u00e4tte Silas noch ein paar Kunstst\u00fcckchen gemacht, dann w\u00e4re eine Gelbe gerechtfertigt. Soll das Abschirmen vom Ball in der 90. (wie es jeder macht) auch geahndet werden?!\nSoll der Torwart halt hinlaufen, so kaputt sah der nicht aus"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:56.000Z",
        "id": "1335656738503135234",
        "lang": "de",
        "text": "@TiedtkeChris @Spezies0815 @SgtHeisenb3rG @maxekinn @werderbremen ich geb dir recht, ich h\u00e4tte die gelbe Karte auch nicht gegeben - denn gegen welche Regel hat Silas denn versto\u00dfen?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:52.000Z",
        "id": "1335656723374354437",
        "lang": "de",
        "text": "@_floks Kruse hat den Schiri zu Fall gebracht, Gro\u00dfkreutz Minderj\u00e4hrige durchs Rotlicht gef\u00fchrt und sich gepr\u00fcgelt, Legat Mitspieler rassistisch beleidigt, Gaudino Autos verschoben und Ascacibar den Gegner angerotzt... in diese Liste der Fehltritte passt Silas jetzt nicht wirklich."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:51.000Z",
        "id": "1335656719062609927",
        "lang": "de",
        "text": "Ganz ehrlich: Ich seh die Unsportlichkeit von Silas einfach nicht. Jeder Torwart wartet in der 90. Minute bei F\u00fchrung darauf, dass er angelaufen wird, bevor er den Ball in die Hand nimmt. Normales Zeitspiel. #Wamangituka macht das Gleiche, nur vorm Tor... #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:05.000Z",
        "id": "1335656523305988097",
        "lang": "de",
        "text": "\u26bd\ufe0f Drei Punkte, Platz 8 @Bundesliga_DE, gut gespielt und ein \u00fcberragender #Silas, der leider beim zweiten Tor den Respekt vor dem Gegner vermissen lie\u00df. Schade. Trotzdem freue ich mich f\u00fcr meinen @VfB \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:44:23.000Z",
        "id": "1335656350056140808",
        "lang": "de",
        "text": "@DX0098_ Wahrscheinlich weil er gewartet hat, bis der Bremer Torwart kommt. H\u00e4tte er schneller gescho\u00dfen, h\u00e4tte Bremen nach dem Anschluss mehr Zeit gehabt, um auszugleichen. Wenn Silas z.B. den Ball hoch gelegt h\u00e4tte + den Ball mit dem Kopf gemacht h\u00e4tte, w\u00e4re es annulliert worden."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:42:33.000Z",
        "id": "1335655885960404994",
        "lang": "de",
        "text": "VfB Stuttgart bei Werder Bremen: Das sagt das Netz zur umstrittenen Aktion von Silas Wamangituka https://t.co/aTMTYRwI3H"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:42:08.000Z",
        "id": "1335655783804047361",
        "lang": "de",
        "text": "@lenny_kravets @RikyPalm Mindestens? Also die Aktion von Silas war ja mal viel unsportlicher"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:41:52.000Z",
        "id": "1335655716116451329",
        "lang": "de",
        "text": "@bennycrouch @jan_ahlers95 Quatsch! Bei Unsportlichkeit (\"Verh\u00f6hnung des Gegners\") h\u00e4tte der Schiri das Tor zus\u00e4tzlich aberkennen m\u00fcssen... Der einzige, der ne Gelbe verdient hatte, ist Selke. Warum sprinted er \u00fcber den halben Platz, um Silas zu bel\u00e4stigen?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:41:45.000Z",
        "id": "1335655685762191360",
        "lang": "de",
        "text": "@kim_rost @RikyPalm Selten so einen M\u00fcll gelesen. Silas darf in der Aktion machen was er will mit dem Ball das hat mit verh\u00f6hnen gar nix zu tun. Wenn die Bremer kein Interesse haben hinterherzugehen kann er so viel Zeit von der Uhr nehmen wie er will."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:41:05.000Z",
        "id": "1335655518241775620",
        "lang": "de",
        "text": "#svwvfb ich finde es unsportlich das Toprak und der Torwart einfach nicht weiter spielen und lieber Kaffeekr\u00e4nzchen halten, das ist Silas gegen\u00fcber nicht wertsch\u00e4tzend!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:40:17.000Z",
        "id": "1335655316470583297",
        "lang": "de",
        "text": "Dass die Aktion von Silas unn\u00f6tig war, sagte ich bereits. Dass da jetzt ein Fass aufgemacht wird ist der n\u00e4chste Beleg, dass es um alles m\u00f6gliche geht, um Show, um Stories, Skandale, Superlative. Nur nicht um Sport. #svwVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:39:52.000Z",
        "id": "1335655211923349506",
        "lang": "de",
        "text": "Silas in den Sturm? \ud83c\udf1a https://t.co/k3eLxh0BGs"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:38:08.000Z",
        "id": "1335654776713981952",
        "lang": "de",
        "text": "Zum 0:2: Muss Silas nicht machen, finde ich aber auch nicht unsportlich oder verh\u00f6hnend. Finde es legitim hier Zeit von der Uhr zu nehmen. Die Gelbe f\u00fcr Silas verstehe ich \u00fcberhaupt nicht. Selke hat gelb verdient. Der hat einfach \u00fcbertrieben.  #SVWVFB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:37:02.000Z",
        "id": "1335654500863012865",
        "lang": "de",
        "text": "@RikyPalm Willst den Silas deshalb jetzt loben? Also da sag ich jetzt leider das diese Aktion eine bodenlose Frechheit und unsportlichkeit war die seinesgleichen sucht. Ich w\u00fcrde ihm sp\u00e4testens im r\u00fcckspiel mal richtig eine geben"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:36:44.000Z",
        "id": "1335654423930998787",
        "lang": "de",
        "text": "Schade erinnert an alte VfB Zeiten. Anstatt \u00fcber den Sieg zu reden ist Silas' Faux Pas Thema Nr.1. Ja, wenns dem Schwob z'wohl w'rd...       #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:36:34.000Z",
        "id": "1335654380377436162",
        "lang": "de",
        "text": "Hab Ich das richtig Verstanden?\nSilas bekommt eine Gelbe Karte weil Selke meint er muss \u00fcber den halben Platz rennen? \ud83d\ude02\n#Wamangituka #VfB #SVWVFB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:36:28.000Z",
        "id": "1335654357182926853",
        "lang": "de",
        "text": "@DenoSbobet Dass da was nicht koscher ist, ist f\u00fcr mich offensichtlich, wenn man die gelbe Karte f\u00fcr Silas bedenkt."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:35:47.000Z",
        "id": "1335654182641147905",
        "lang": "de",
        "text": "Ich verstehe bis jetzt nicht, warum Silas daf\u00fcr gelb gesehen hat. Sicher unsportlich, aber als ich Fu\u00dfball gespielt habe, hat mir mein Kollege, dass es in seinem Land, das Gr\u00f6\u00dfte w\u00e4re, so ein Tor zu schie\u00dfen. https://t.co/KjNdKn5E1B"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:32:40.000Z",
        "id": "1335653401019858944",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Bundesliga_DE: 2x Silas Wamangituka: Der @vfb feiert einen Ausw\u00e4rtssieg bei @werderbremen! #SVWVFB zum Nachlesen in unserem Liveticker\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:31:25.000Z",
        "id": "1335653085574811648",
        "lang": "de",
        "text": "Ey Leute hab 3 Gl\u00fchwein trinne und genie\u00dfe grade alle Silas-Kommentare. Hoffe der Kerle macht das heute Abend noch genauso \ud83d\udd25"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:31:05.000Z",
        "id": "1335653001646776321",
        "lang": "de",
        "text": "RT @0711King: Der Sprint von Selke zu Silas war bestimmt sein schnellster Sprint im ganzen Spiel. Und das nur um Silas zu fragen, ob er nac\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:28:57.000Z",
        "id": "1335652465186844674",
        "lang": "de",
        "text": "@1893Sarah Unter dem letzten Insta Post von Silas. Nen paar Kommentare wurden Gott sei Dank schon von Instagram entfernt."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:28:12.000Z",
        "id": "1335652276678090755",
        "lang": "de",
        "text": "@carton_rouge Also ich seh das - zugegebenerma\u00dfen nicht ganz unparteiisch - anders... wenn er was mit Hacke-Spitze-1-2-3 oder den klassischen Kopfball ins leere Tor macht, brauchen wir nicht dar\u00fcber reden. So sage ich, dass Silas einfach den Fehler der Bremer Defensive komplett ausnutzt."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:27:50.000Z",
        "id": "1335652183535202305",
        "lang": "de",
        "text": "@Lucas_Vogelsang @FussballMML Ich erwarte eine Analyse beim n\u00e4chsten MML zu Silas Wamangitukas angeblich \u201eunsportlichen\u201c Sonntagsspaziergang."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:26:05.000Z",
        "id": "1335651744651636736",
        "lang": "de",
        "text": "RT @solea666: #svwvfb\nWenn das so \"unsportlich\" ist, was silas wamangituka macht dann m\u00fcssen ab jetzt ja alle Spieler, die in der 90. Minut\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:25:59.000Z",
        "id": "1335651719439650823",
        "lang": "de",
        "text": "Man sollte ihn f\u00fcr seinen Ballgewinn feiern, anstatt ihn f\u00fcr seine Zeitspielaktion kritisieren. Alles richtig gemacht Silas! #VfB #SVWVfB https://t.co/UEeTok7fNt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:25:39.000Z",
        "id": "1335651635259973641",
        "lang": "de",
        "text": "RT @VfBFilmRoom: Gem\u00fctlicher Abendspaziergang mit Silas W.\ud83d\udeb6\ud83c\udfff"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:25:00.000Z",
        "id": "1335651470629335040",
        "lang": "de",
        "text": "@manicpanic8 @Lesender2 @durschdi Ja, wenn es daf\u00fcr auch gelb gegeben h\u00e4tte. Die gelbe Karte hat Silas \u00fcbrigens nicht wegen einer Unsportlichkeit erhalten. https://t.co/VcktQcR6Ok"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:24:58.000Z",
        "id": "1335651461255065600",
        "lang": "de",
        "text": "Am Ende vielleicht sogar ganz gut, dass wir Sonntag gespielt haben, sonst w\u00e4ren wir am Ende noch Thema im Doppelpass und irgendein Teilzeitnazi w\u00fcrde f\u00fcr uns den Stammbaum von Silas aufarbeiten. Bin f\u00fcrs erste von den Twitter-Rassisten schon genug genervt. #VfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:24:35.000Z",
        "id": "1335651364823838720",
        "lang": "de",
        "text": "Tor von Silas feier ich \u00fcbrigens mega. \n\nIst f\u00fcr mich nichts anderes, als wenn der TW der f\u00fchrenden Mannschaft sich in die hinterste Ecke des 16ers zur\u00fcckzieht, wartet bis ein Gegenspieler kommt und sich dann auf den Ball wirft. \nGelbe Karte verstehe ich 0. \n\n#VfB #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:23:48.000Z",
        "id": "1335651169448890371",
        "lang": "de",
        "text": "Verstehe die Aufregung um Silas' zweiten Treffer nur bedingt. Klar wirkt es unsportlich, doch was ist dann mit den Torh\u00fctern, die mit dem Ball am Fuss warten bis der St\u00fcrmer sie anl\u00e4uft um ihn dann aufzunehmen? #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:22:32.000Z",
        "id": "1335650848769273860",
        "lang": "de",
        "text": "@Daver_eiss Ja gut, dazu sag ich jetzt besser nix. Von mir aus soll Silas 15 Gelbe kassieren wenn er daf\u00fcr 15 Buden macht."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:22:04.000Z",
        "id": "1335650733270708225",
        "lang": "de",
        "text": "@CollinasErben @muhuu2000 Und weil Silas sich nicht provozieren l\u00e4sst oder auf Selke eingeht tr\u00e4gt er die Mitverantwortung daf\u00fcr, dass Selke \u00fcber den Platz rennen musste?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:21:20.000Z",
        "id": "1335650549165936646",
        "lang": "de",
        "text": "@simaesbe Wie ist Silas, frag f\u00fcr nen Freund ?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:21:08.000Z",
        "id": "1335650497395642378",
        "lang": "de",
        "text": "#sheeshteam\nHi, das ist mein Team. Oblak, Varane, Jesus und Digne sind untrade. Budget: 50k\nGru\u00df Silas #PS4share https://t.co/uR0MfgIn67"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:20:54.000Z",
        "id": "1335650438214021122",
        "lang": "de",
        "text": "Gonzalez, Silas, Mangala, Sosa.... zum ersten Mal seit Ewigkeiten kann man beobachten, wie sich Spieler beim #VfB weiterentwickeln. Kannte man ja gar nicht mehr.\n\nUnd das unter einem Trainer, den man im Sommer als \"oberlehrerhaft\" meinte diffamieren zu m\u00fcssen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:20:38.000Z",
        "id": "1335650370543030272",
        "lang": "de",
        "text": "RT @m3rcredi: Wie Silas in das leere Tor l\u00e4uft: #VfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:20:02.000Z",
        "id": "1335650219472662528",
        "lang": "de",
        "text": "Davie Selke hat nach dem Spiel mit Becksflaschen auf dem Deich gewartet, aber Silas liess es kalt denn er wusste die Flasche trifft eh nicht #SVWVfB #vfb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:19:43.000Z",
        "id": "1335650141315981312",
        "lang": "de",
        "text": "@Loominext Silas Fu\u00dfballgott \ud83e\udd17\ud83e\udd17"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:19:14.000Z",
        "id": "1335650020612333568",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Admiral_Iblis: Silas jetzt \u00fcbrigens nach 10 Spielen:\n5 Tore\n2 Assists\n7 Punkte\n\nTop Torsch\u00fctze &amp; Top Scorer beim #VfB \nDazu kommt noch\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:19:04.000Z",
        "id": "1335649977461301249",
        "lang": "de",
        "text": "silas nomination f\u00fcr tor des monats"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:18:03.000Z",
        "id": "1335649722091118598",
        "lang": "de",
        "text": "#SVWVfB silas mit abstand bester mann. N\u00e4chstes mal bitte mit dem kopf hahahhha"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:17:48.000Z",
        "id": "1335649657670803458",
        "lang": "de",
        "text": "RT @groemuc: #SVWVfB H\u00e4tte Silas dieses Tor gegen Bayern geschossen, w\u00fcrde Kalle den Ausschluss des VfB bei der DFL per Email beantragen un\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:17:22.000Z",
        "id": "1335649550661513216",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TEutinger: These: \nWegen des klugen Zeitspiels unseres Doppeltorsch\u00fctzen #Silas, haben wir nicht noch das 2:2 gefangen, weshalb wir gl\u00fc\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:17:19.000Z",
        "id": "1335649536388321281",
        "lang": "de",
        "text": "These: \nWegen des klugen Zeitspiels unseres Doppeltorsch\u00fctzen #Silas, haben wir nicht noch das 2:2 gefangen, weshalb wir gl\u00fccklich &amp; dankbar \u00fcber solch clevere Jungs sind!\nIn 2 Wochen kr\u00e4ht kein Hahn \ud83d\udc13 mehr danach \ud83e\udd23. \nGell, bl\u00f6d wenn\u2019s nix zum Bruddeln gibt.\n#VfB #SVWVfB #SVW"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:16:10.000Z",
        "id": "1335649247761494017",
        "lang": "de",
        "text": "@DeichStube \"Was Silas gemacht hat, wirkt bl\u00f6d und unsportlich. Aber so ist er nicht.\" (...) \"Ich habe es so empfunden, dass er auf Zeit spielen wollte...\"\n\nDas jetzt wohl aber auch nicht gerade die sportlichste Art....?! Seltsames Verst\u00e4ndnis. \ud83e\udd14"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:15:36.000Z",
        "id": "1335649105994014722",
        "lang": "de",
        "text": "@ThomasHitz Ham die Lack gesoffen? \ud83d\ude02 Oder hab ich verpasst, dass @nicoivang19 ne Wunderheilung durch hat und Silas pl\u00f6tzlich den Job von Endo macht?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:15:34.000Z",
        "id": "1335649096934232064",
        "lang": "de",
        "text": "\u201eAlle sind so ernst geworden\u201c\n- Silas #Wamangituka \n\n#SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:15:26.000Z",
        "id": "1335649062058684418",
        "lang": "de",
        "text": "VfB Stuttgart bei Werder Bremen: Das sagt das Netz zur umstrittenen Aktion von Silas Wamangituka https://t.co/2Vjcgsvt12"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:14:16.000Z",
        "id": "1335648767865982981",
        "lang": "de",
        "text": "@carton_rouge Aber wenn Pavlenka 8 Sekunden weniger mit Toprak \u00fcber das F\u00fcr und Wider des \"Leo\"-Rufens diskutiert, haut Silas das Ding auch so rein... klar schindet er Zeit, aber das h\u00e4tte er auch an einer Eckfahne machen k\u00f6nnen. So sehe ich da keine grobe (!) Unsportlichkeit"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:13:36.000Z",
        "id": "1335648601670885376",
        "lang": "de",
        "text": "@MathisScharnwe1 @seppsays @fums_magazin H\u00e4? Na aber das war bei Silas doch das gleiche Motiv. Es steht 1:0 in der 90.Minute, so nimmt er Zeit von der Uhr und erzielt das 2:0..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:12:26.000Z",
        "id": "1335648309361455104",
        "lang": "de",
        "text": "@DannyDan1893 @Seriouz1893 Ein Jahr lang \u00fcber Silas hergezogen, Talent nicht erkannt und jetzt von Wandlung sprechen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:12:15.000Z",
        "id": "1335648263953915904",
        "lang": "de",
        "text": "@TisiSchubecH Typisch deutsch nur am motzen... unn\u00f6tige Aktion von Silas muss er nicht machen aber VfB verdient gewonnen und die 3 Sekunden wo er dadurch rausgez\u00f6gert hat h\u00e4tte bremen auch nicht geholfen. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:12:06.000Z",
        "id": "1335648223940132869",
        "lang": "de",
        "text": "\u201eUnsportlich und respektlos\u201c \u2013 Stuttgarts Silas verweigert Torschuss https://t.co/AVeFasPwX6 https://t.co/ArbbyersDM"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:12:01.000Z",
        "id": "1335648201437818886",
        "lang": "de",
        "text": "RT @diamantauge: Silas ist das, was Selke immer sein wollte"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:10:27.000Z",
        "id": "1335647809345888256",
        "lang": "de",
        "text": "RT @bialettibruder: antifaschismus hei\u00dft nicht nur 161 in twitter bio schreiben sondern vllt auch mal ein wenig fingerspitzengef\u00fchl f\u00fcr die\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:10:24.000Z",
        "id": "1335647798629457923",
        "lang": "de",
        "text": "Silas hat sich halt in jeglicher Konfrontation extrem defensiv verhalten, von daher ist Gelb albern. #svwVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:10:04.000Z",
        "id": "1335647714755960835",
        "lang": "de",
        "text": "Unsportlich? #VfB-Star Wamangituka sorgt mit diesem kuriosen Treffer f\u00fcr gro\u00dfe Diskussion! #SVWVfB @VfB  https://t.co/NBr7WQjzOK https://t.co/GLXZ457d4U"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:09:42.000Z",
        "id": "1335647619515867141",
        "lang": "de",
        "text": "@Juppel55 Das macht er ja so oder so ununterbrochen. Ausgerechnet er, der das respektloseste Verhalten \u00fcberhaupt an den Tag legt, nimmt sich das Recht raus, das Silas Tor als Provokation zu werten. Matarazzo hat ihm ja gesagt, dass es seinem Spieler nur um Zeitspiel ging #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:09:37.000Z",
        "id": "1335647598590521353",
        "lang": "de",
        "text": "VfB Stuttgart bei Werder Bremen: Das sagt das Netz zur umstrittenen Aktion von Silas Wamangituka https://t.co/EAVDY1J42y"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:09:30.000Z",
        "id": "1335647570195046405",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LukasWolf_99: Sorry, aber die Aktion von Silas zu kritisieren ist eine Sache, aber ihn so ekelhaft zu beleidigen ist einfach nur trauri\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:07:36.000Z",
        "id": "1335647094007271428",
        "lang": "de",
        "text": "@Admiral_Iblis F\u00fcr mich ist der Fall klar: Das war unsportlich von Silas #Wamangituka und unn\u00f6tig, schieb das Ding ein und gut ist. Ob man da zwingend Gelb geben muss? Wei\u00df ich nicht.. Aber um die Situation (Selke und Co.) zu entsch\u00e4rfen, wird der Schiedsrichter Gelb gegeben haben."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:06:55.000Z",
        "id": "1335646920526733324",
        "lang": "de",
        "text": "@Bart1893 Einfach nur schlecht. Bremen stellt jegliche Bewegung ein, Silas nimmt die Einladung an. Es gibt keine Regel, nach der das zu ahnden w\u00e4re. Mit Selke war nix. Vorgeschobenes Argument."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:06:41.000Z",
        "id": "1335646859654815758",
        "lang": "de",
        "text": "Diese ganze Diskussion um das Silas Tor ist doch ein Witz... Fands auch nicht cool, aber son Fass aus der Aktion zu machen isn Witz!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:06:26.000Z",
        "id": "1335646796337590272",
        "lang": "de",
        "text": "@hoschy2000 Nicht \"grob\" unsportlich, aber unsportlich und unn\u00f6tig. Sagst mehr \u00fcber Silas, als \u00fcbers eine Leistung aus."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:05:56.000Z",
        "id": "1335646671645143044",
        "lang": "de",
        "text": "Finde schon nach wenigen Stunden ist das Echo in den sozialen Medien direkt wieder diskussionsw\u00fcrdiger als die Szene selbst. Rassistische oder andere abartige Aussagen gegen Silas weil er sich mal vermeintlich unsportlich verh\u00e4lt? Da l\u00e4uft bei vielen alles schief.  #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:05:50.000Z",
        "id": "1335646647087476748",
        "lang": "de",
        "text": "@CollinasErben Also ich schau mir heute noch n paar mal an wie Jay-Jay Okocha damals Olli Kahn vorgef\u00fchrt hat. \n\nAnders gesagt, diese extreme Zeitverz\u00f6gerung oder L\u00e4ssigkeit durch Silas war nur m\u00f6glich weil Pavlenka und Toprak das Spiel, das NICHT unterbrochen war, einstellten."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:05:50.000Z",
        "id": "1335646645762076681",
        "lang": "de",
        "text": "Zwei Tore, aber auch eine provokante Aktion: Silas Wamangituka steht im Mittelpunkt beim 2:1 des @VfB Stuttgart beim SV @werderbremen. \n\u27a1\ufe0f https://t.co/eSG0QGq2Dx"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:05:40.000Z",
        "id": "1335646605517713408",
        "lang": "de",
        "text": "F\u00fcr mich ist die Szene ganz einfach eine Hommage von #Silas an @Kar0ne und ihre #Schnecken https://t.co/x2zXlX0Avl"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:05:35.000Z",
        "id": "1335646585938710528",
        "lang": "de",
        "text": "Alle sprechen gerade \u00fcber Silas, spricht auch jemand mit ihm? #VfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:05:22.000Z",
        "id": "1335646528405442560",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KramerSimeon: Hier gibt es unsere #VfB-Berichterstattung im \u00dcberblick:\n\u27a1\ufe0f Spielbericht: https://t.co/tGmpdWxbrN\n\u27a1\ufe0f Einzelkritiken: http\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:05:16.000Z",
        "id": "1335646504783122432",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KramerSimeon: Hier gibt es unsere #VfB-Berichterstattung im \u00dcberblick:\n\u27a1\ufe0f Spielbericht: https://t.co/tGmpdWxbrN\n\u27a1\ufe0f Einzelkritiken: http\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:04:59.000Z",
        "id": "1335646434499170304",
        "lang": "de",
        "text": "Hier gibt es unsere #VfB-Berichterstattung im \u00dcberblick:\n\u27a1\ufe0f Spielbericht: https://t.co/tGmpdWxbrN\n\u27a1\ufe0f Einzelkritiken: https://t.co/kcJJYXEHVq\n\u27a1\ufe0f Stimmen zur Szene vor dem 2:0: https://t.co/v7XdcS5V2k\n\u27a1\ufe0f ZVW-Voting: https://t.co/2veQd4jZWC #SVWVFB #Bundesliga #Werder https://t.co/XNKyF07tKI"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:04:32.000Z",
        "id": "1335646321953345539",
        "lang": "de",
        "text": "@Seriouz1893 Hat sich lt. dem Maisel ja extrem gewandelt. Muss weh tun, wenn man den ganzen Tag f\u00fcr Fu\u00dfball Zwit hat und immer falsch liegt. Hat linke Dinger gegen Silas abgezogen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:04:11.000Z",
        "id": "1335646233629626368",
        "lang": "de",
        "text": "antifaschismus hei\u00dft nicht nur 161 in twitter bio schreiben sondern vllt auch mal ein wenig fingerspitzengef\u00fchl f\u00fcr die gesamtsituation eines spielers wie silas wamangituka \u00fcbrig haben den ihr hier mit euren grenzwertigen beleidigungen zur zielscheibe macht."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:02:21.000Z",
        "id": "1335645770867937282",
        "lang": "de",
        "text": "@carton_rouge Naja... aber die Situation kannst du ja nicht vergleichen, da Silas keine Riesen-Show daraus macht. Finde es eher vergleichbar mit dem Torwart, der den Ball mit dem Fu\u00df stoppt und den Ball nicht in die Hand nimmt, bis der St\u00fcrmer anl\u00e4uft... \"clever gemacht\" sagt der Sky-Reporter"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:02:10.000Z",
        "id": "1335645723631693827",
        "lang": "de",
        "text": "@1893er @_floks man kann auch einfach mal sagen gelb f\u00fcr silas ist falsch"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:02:02.000Z",
        "id": "1335645689880203264",
        "lang": "de",
        "text": "Mal im Ernst, respektlos w\u00e4re gewesen, wenn sich Silas hingekniet und den Ball mit dem Kopf reingemacht h\u00e4tte, sich den zum Fallr\u00fcckzieher nochmal hochgelegt oder mit der Hacke reingemacht h\u00e4tte. Kann die Aufregung nicht nachvollziehen #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:01:21.000Z",
        "id": "1335645517460672514",
        "lang": "de",
        "text": "@Nicolas_Lu_99 @MainManMoo @AIex1904 Und du glaubst, Silas wollte nicht Sekunden von der Uhr nehmen sondern nur absichtlich provozieren?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:00:45.000Z",
        "id": "1335645366889418752",
        "lang": "de",
        "text": "Damit kann man leben. Sollte Silas f\u00fcr jedes Tor Gelb sehen, darf er am Ende der Saison auch gerne 20 haben. https://t.co/ydc8tjVjyI"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:00:32.000Z",
        "id": "1335645314229936130",
        "lang": "de",
        "text": "@dennis_aogo Unversch\u00e4mte Aussagen zu Silas  Es war offensichtlich Zeitspiel. Schwache Analysen im Allgemeinen \u00fcbrigens. #VfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:59:37.000Z",
        "id": "1335645081542545409",
        "lang": "de",
        "text": "Sch\u00f6ner kann mans nicht erkl\u00e4ren.\nIch bleibe dabei, wenn man sich \u00fcber irgendwas aufregen sollte dann \u00fcber die Frechheit dass man #Silas hier ne gelbe Karte gibt...#VfB https://t.co/Xq04SBik9p"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:59:10.000Z",
        "id": "1335644969978245121",
        "lang": "de",
        "text": "Hab jetzt eben die Silas Aktion gesehen und ich verstehe die Emp\u00f6rung nicht. Ob er langsam das Tor macht oder zur Eckfahne rennt ist doch schei\u00dfegal! Aber hauptsache der Anti Fu\u00dfballer Selke ist zur Stelle."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:56:31.000Z",
        "id": "1335644304807776256",
        "lang": "de",
        "text": "ka was jeder hat aber silas hat da imo nur zeit gespielt, nichts anderes als w\u00fcrde man an der eckfahne campen\n\ntrotzdem lustiges tor hahah https://t.co/eouNPecik7"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:56:01.000Z",
        "id": "1335644176436883456",
        "lang": "de",
        "text": "Dass Kohfeldt die Nummer von Silas nicht \"\u00fcberdramatisieren\" will, \u00fcberrascht beinahe positiv."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:55:22.000Z",
        "id": "1335644013832105985",
        "lang": "de",
        "text": "Team #Silas\nVersteh die Aufregung \u00fcberhaupt nicht!!!\nDass sich ernsthaft jemand dar\u00fcber aufregt ist doch ein Witz, genauso wie die gelbe Karte. #VfB\nWar genial gemacht wie er den Ball erobert, dass er vor dem Tor verz\u00f6gert ist nicht notwendig aber auch kein Drama. Punkt!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:54:15.000Z",
        "id": "1335643733514182660",
        "lang": "de",
        "text": "@WUMMSSS Dachte schon kurz es geht hier um Silas und seine gelbe Karte...WaR jA aUcH eIn St\u00dcrMeRfOuL"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:53:38.000Z",
        "id": "1335643577188311040",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KramerSimeon: Hier kommen die Einzelkritiken zum #VfB-Sieg gegen #Werder. K\u00f6nnt ihr da mitgehen oder seht ihr #Castro und Co. anders?\nh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:53:25.000Z",
        "id": "1335643520695209984",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KramerSimeon: \"Nicht \u00fcberdramatisieren\": So denken Pellegrino #Matarazzo und Florian #Kohfeldt \u00fcber die Szene vor dem 2:0 \ud83d\udc47\nhttps://t.c\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:53:10.000Z",
        "id": "1335643459655495681",
        "lang": "de",
        "text": "\"Nicht \u00fcberdramatisieren\": So denken Pellegrino #Matarazzo und Florian #Kohfeldt \u00fcber die Szene vor dem 2:0 \ud83d\udc47\nhttps://t.co/LL0y0an3GJ #VfB #SVWVFB #Wamangituka"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:52:46.000Z",
        "id": "1335643359407468544",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Jojo_Maier: Silas wollte halt nur noch ein letztes mal nen Blick auf die untere Tabellenh\u00e4lfte werfen. #VfB https://t.co/HbAuCGrC7S"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:52:01.000Z",
        "id": "1335643169619406851",
        "lang": "de",
        "text": "@TiedtkeChris @SgtHeisenb3rG @maxekinn @werderbremen Aber Niemals w\u00e4re Rot gegen Silas hier angebracht. @CollinasErben Hilfe bitte der Junge hat so derma\u00dfen was gezogen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:51:38.000Z",
        "id": "1335643073741778944",
        "lang": "de",
        "text": "#SVWVfB: Das sagt das Netz zur umstrittenen Aktion von Silas #Wamangituka #VfB https://t.co/so8CvsA2lh https://t.co/npZ2fHoJ9C"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:51:31.000Z",
        "id": "1335643044910149634",
        "lang": "de",
        "text": "Semmer mal ehrlich, mir k\u00f6nnet froh sein, dass Silas den reingemacht hat. Dr Harnik h\u00e4tt den n\u00e4mlich noch irgendwie vorbeizirkelt #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:51:04.000Z",
        "id": "1335642931785555968",
        "lang": "de",
        "text": "@carton_rouge Was kann der Silas daf\u00fcr dass sich bei Bremen die Spieler lieber unterhalten statt weiter zu spielen?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:50:58.000Z",
        "id": "1335642907076931584",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Prof_Buehler: Zu Silas: Wenn der gegnerische St\u00fcrmer eine solche Aktion gegen den #VfB machen w\u00fcrde, ich w\u00fcrd mich ziemlich aufregen. I\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:50:13.000Z",
        "id": "1335642716751978499",
        "lang": "de",
        "text": "Silas knocks out Werder! Werder Bremen - VfB Stuttgart | 0-2 | All Goals | Matchday 10 \u2013 Bundesliga\nhttps://t.co/IgvxwmTGqE"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:50:03.000Z",
        "id": "1335642676700405760",
        "lang": "de",
        "text": "Nach umstrittener Aktion beim Sieg des VfB Stuttgart: So verteidigt Pellegrino Matarazzo St\u00fcrmer Silas Wamangituka https://t.co/HkCjV5SUQS"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:49:33.000Z",
        "id": "1335642549038551044",
        "lang": "de",
        "text": "https://t.co/JvBUsBiaJD\nDamals \u00e4hnliches Vergehen, dass da was ge\u00e4ndert worden w\u00e4re w\u00fcsste ich nicht. Gr\u00f6\u00dftes Kuriosum, dass Silas gelb bekommt, der SR also ganz formell einen Regelversto\u00df feststellt, und das Tor trotzdem z\u00e4hlt \ud83d\ude33\ud83d\ude48"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:49:29.000Z",
        "id": "1335642534740193280",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MissVfB: Aber Leute, Silas ist 21 Jahre alt. Als h\u00e4tten wir alle nicht auch schon mal was gemacht, was sich nicht geh\u00f6rt. Wer ohne S\u00fcnd\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:49:25.000Z",
        "id": "1335642514846572545",
        "lang": "de",
        "text": "Nach umstrittener Aktion beim Sieg des VfB Stuttgart: So verteidigt Pellegrino Matarazzo St\u00fcrmer Silas Wamangituka https://t.co/NCZ362pSRb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:49:07.000Z",
        "id": "1335642441173622785",
        "lang": "de",
        "text": "H\u00e4tte Silas den Ball auf der Linie gestoppt und mit dem Kopf \u00fcber die Linie gedr\u00fcckt oder angefangen, den Ball vor dem Tor zu jonglieren um ihn dann per Seitfallzieher zu versenken, dann w\u00e4re die Karte regelkonform und die moralische Emp\u00f6rung noch nachvollziehbar gewesen\n#SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:48:44.000Z",
        "id": "1335642343236644866",
        "lang": "de",
        "text": "RT @glitterritter: Einfach nur komplette Volltrottel die Silas jetzt wegen der Aktion rassistisch beleidigen. #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:48:33.000Z",
        "id": "1335642297791295495",
        "lang": "de",
        "text": "Zu Silas: Wenn der gegnerische St\u00fcrmer eine solche Aktion gegen den #VfB machen w\u00fcrde, ich w\u00fcrd mich ziemlich aufregen. Ich w\u00fcrde ihm aber auch nicht den Kopf abrei\u00dfen wollen. Was habe ich als 21-J\u00e4hriger nicht alles f\u00fcr Dinger gebracht. Von daher: Kirche. Dorf. Glashaus. Steine."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:48:17.000Z",
        "id": "1335642229797482497",
        "lang": "de",
        "text": "Aufreizend l\u00e4ssige Aktion von Silas. Fr\u00fcher hat man sich wegen sowas Filme mit Paul Newman angeguckt. #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:48:04.000Z",
        "id": "1335642175716077571",
        "lang": "de",
        "text": "@TiedtkeChris @lukasd_u_e @werderbremen Ja aber die Intention ist doch v\u00f6llig anders. Silas will doch niemanden l\u00e4cherlich machen oder provozieren er will nur Zeit von der Uhr nehmen. Er jubelt ja nicht mal er will nur das Spiel durchbringen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:47:42.000Z",
        "id": "1335642084586483712",
        "lang": "de",
        "text": "Einfach nur komplette Volltrottel die Silas jetzt wegen der Aktion rassistisch beleidigen. #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:47:25.000Z",
        "id": "1335642014545743877",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Jojo_Maier: Silas, was f\u00fcr ein Bossmove. \ud83d\ude0d #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:46:00.000Z",
        "id": "1335641655739883527",
        "lang": "de",
        "text": "werder bubble komplett durch wenn eure verteidiger 30m vom eigenen tor entfernt zusehen ist das sicherlich nicht silas schuld fuckt ihr euch auch so ab wenn selke an der eckfahne ball abschirmt ihr peinlichen jockel"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:45:48.000Z",
        "id": "1335641607354376196",
        "lang": "de",
        "text": "Das Ding am Tor von Silas ist halt nicht ob das cool oder asozial ist, sondern dass es nicht h\u00e4tte z\u00e4hlen d\u00fcrfen. #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:45:48.000Z",
        "id": "1335641607312388097",
        "lang": "de",
        "text": "@HptsStuttgart @LukasWolf_99 @DannyDan1893 Die Aktion von ihm war einfach unsportlich und das ist unabh\u00e4ngig von der Hautfarbe. Aber klar gibt es Rassisten unter den Werderfans, wie es sie leider unter den Fans aller Vereine gibt. Solch unsportliches Verhalten wie von Silas, sollte aber wie in der NFL bestraft werden."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:45:28.000Z",
        "id": "1335641522600103937",
        "lang": "de",
        "text": "Die gr\u00f6\u00dfte Unsportlichkeit bei #SVWVfB war \u00fcbrigens ohne jeden Zweifel, wie dieser Bremer ________ sich 1 Minute lang vor dem 11m ohne Konsequenzen zwischen Silas und den Torwart stellt, um zu provozieren. #VfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:45:17.000Z",
        "id": "1335641475208589314",
        "lang": "de",
        "text": "Silas Doppelpack gegen Bremen war \u00fcbrigens der 1.Doppelpack eines #VfB Spielers in der laufenden Saison\n\nBisher hat kein VfB Spieler mehr als 1 Tor pro Spiel erzielt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:45:08.000Z",
        "id": "1335641436470079495",
        "lang": "de",
        "text": "Nach umstrittener Aktion beim Sieg des VfB Stuttgart: So verteidigt Pellegrino Matarazzo St\u00fcrmer Silas Wamangituka https://t.co/E74DTrQd4e"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:44:22.000Z",
        "id": "1335641246505836549",
        "lang": "de",
        "text": "@Bundesliga_DE @VfB @werderbremen Wir m\u00fcssen nachdenken warum hat Silas diese Gelbe Karte kassiert.\nHat er wirklich einen Regel gebrochen?\nW\u00e4re er blond, h\u00e4tte er auch eine Gelbe Karte gekriegt?\nDieser Schiedsrichter soll wieder zur Schule geschickt werden!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:43:49.000Z",
        "id": "1335641106185408522",
        "lang": "de",
        "text": "spielt silas wamangituka beim schach mit?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:43:39.000Z",
        "id": "1335641064653414405",
        "lang": "de",
        "text": "Ich will ein @hands__of__god Poster von der Silas Aktion heut"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:43:21.000Z",
        "id": "1335640988312809473",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DeichStube: \u201eHochgradig unsportlich\u201c und \u201erespektlos\u201c: #Werder \u00e4rgert sich \u00fcber das aufreizende Tr\u00f6del-Tor von Silas #Wamangituka, das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:43:17.000Z",
        "id": "1335640971380477955",
        "lang": "de",
        "text": "\u201eHochgradig unsportlich\u201c und \u201erespektlos\u201c: #Werder \u00e4rgert sich \u00fcber das aufreizende Tr\u00f6del-Tor von Silas #Wamangituka, das sich an der Grenze zur Verh\u00f6hnung bewegte \ud83d\udc49 https://t.co/u4Hd6tmMQE\n\n#VfB #SVWVfB #Bundesliga https://t.co/sExvan7Yoy"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:42:00.000Z",
        "id": "1335640649643810821",
        "lang": "de",
        "text": "@AlfonsvG @VfB @werderbremen @DFB @DFL_Official @CollinasErben Silas k\u00f6pft den Ball nicht ins Tor"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:40:20.000Z",
        "id": "1335640230074994688",
        "lang": "de",
        "text": "#SVWVfB H\u00e4tte Silas dieses Tor gegen Bayern geschossen, w\u00fcrde Kalle den Ausschluss des VfB bei der DFL per Email beantragen und U. w\u00fcrde im Dreieck h\u00fcpfen und versehentlich ans Finanzamt was \u00fcberweisen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:39:29.000Z",
        "id": "1335640014101901320",
        "lang": "de",
        "text": "@Ohl24186991 Ja eben unstrittig klar keine gelbe Karte f\u00fcr Silas :)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:38:59.000Z",
        "id": "1335639888797048842",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn der Landj\u00e4ger so hart ist, dass du dein sch\u00e4rfstes Messer brauchst...\nist es, wie wenn der #VfB beim #SVWVfB eben einen #Silas braucht. https://t.co/LgmOLwl4Xe"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:38:37.000Z",
        "id": "1335639799290597376",
        "lang": "de",
        "text": "Grad durch Twitter zu lesen ist so lustig \ud83d\ude02\ud83d\ude02\nDie ganzen Silas Memes \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n#VfB #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:38:29.000Z",
        "id": "1335639764448448515",
        "lang": "de",
        "text": "RT @mohoritz: Bin ich froh, dass das Silas Tor sonntags gefallen ist und damit nicht im dopa von Stefan Effenberg, Mario Basler und Alfred\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:37:45.000Z",
        "id": "1335639581388103681",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Jojo_Maier: Silas wollte halt nur noch ein letztes mal nen Blick auf die untere Tabellenh\u00e4lfte werfen. #VfB https://t.co/HbAuCGrC7S"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:37:44.000Z",
        "id": "1335639576640155648",
        "lang": "de",
        "text": "@immel_silas Deswegen ja.."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:36:52.000Z",
        "id": "1335639359190691848",
        "lang": "de",
        "text": "@vansing06_v @werderbremen Auch als VfB-Fan muss ich zugeben, unn\u00f6tige Aktion von Silas. Jedoch hat er danach geil gegen\u00fcber Selke reagiert, dessen Reaktion noch unn\u00f6tiger war. Selke scheint seiner Analyse nach eh bei einem anderen Spiel gewesen zu sein."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:36:46.000Z",
        "id": "1335639330774200321",
        "lang": "de",
        "text": "@AlfonsvG @LGaisee @SkySportDE Doch. Bremen hat dich doch selber in die Situation gebracht. Silas warten mit dem Abschluss, schiebt mit dem Fuss ein."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:36:37.000Z",
        "id": "1335639293352669185",
        "lang": "de",
        "text": "Das ist ja jetzt auch mal wieder Moralapostel Fussball at its best, #Silas Aktion als grob unsportlich zu betiteln. Lachhaft. #VfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:35:17.000Z",
        "id": "1335638957237923845",
        "lang": "de",
        "text": "@vansing06_v @simplyfun28 @werderbremen Tu nicht so als w\u00e4ren eure Spieler fairer... sich zwischen Ball und Spieler zu stellen ist respektlos. Also erz\u00e4hl uns nichts von fairplay - das war reines zeitschinden von Silas. Mehr nicht"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:33:50.000Z",
        "id": "1335638596318072834",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KramerSimeon: Hier kommen die Einzelkritiken zum #VfB-Sieg gegen #Werder. K\u00f6nnt ihr da mitgehen oder seht ihr #Castro und Co. anders?\nh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:33:21.000Z",
        "id": "1335638472611213314",
        "lang": "de",
        "text": "Hier kommen die Einzelkritiken zum #VfB-Sieg gegen #Werder. K\u00f6nnt ihr da mitgehen oder seht ihr #Castro und Co. anders?\nhttps://t.co/kcJJYXEHVq #SVWVFB #Bundesliga #Wamangituka"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:33:12.000Z",
        "id": "1335638434908692480",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn Silas seinen Gegner gedem\u00fctigt haben soll, was macht dann gerade Russell mit Bottas? #VfB #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:32:56.000Z",
        "id": "1335638368504438785",
        "lang": "de",
        "text": "am geilsten wie silas selke auch noch die kalte schulter zeigt und sich nicht von ihm provozieren l\u00e4sst \ud83e\udd76"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:32:54.000Z",
        "id": "1335638357855137793",
        "lang": "de",
        "text": "@skillingfifayt Silas einfach \ud83e\udd34\ud83e\udd23"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:32:22.000Z",
        "id": "1335638227210874883",
        "lang": "de",
        "text": "Damit war Davie Selke nach langer Zeit auch mal wieder im Fernsehen. (Auch wenn die Aktion von Silas etwas unn\u00f6tig war, come on. Lern verlieren, du spielst bei Werder). #svwVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:32:05.000Z",
        "id": "1335638152879468544",
        "lang": "de",
        "text": "Fakt ist: Wenn Selke kein so kleines Ego hat dass er da \u00fcber den halben Platz rennen muss um sich zu profilieren sieht Silas auch kein gelb. #svwvfb #vfb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:31:08.000Z",
        "id": "1335637914181660677",
        "lang": "de",
        "text": "@mhurtinhurnik @Loominext @hugflund und selbst wenn ist es halt immer noch fussball und silas aktion ein 1000 iq move"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:29:37.000Z",
        "id": "1335637533590511617",
        "lang": "de",
        "text": "Die Bremer lenken von ihren eigenen Unzul\u00e4nglichkeiten ab und stellen unseren zweifachen Torsch\u00fctzen an den Pranger ? Selbst wenn Silas noch noch vorher zur Pedik\u00fcre oder zum Friseur geht ist das doch sch.... egal - er hat das unheimlich clever gemacht und fertig #VfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:28:32.000Z",
        "id": "1335637260876705792",
        "lang": "de",
        "text": "VfB Stuttgart gegen Werder Bremen: Silas Wamangituka schie\u00dft den VfB zum wichtigen Ausw\u00e4rtssieg https://t.co/2GfEs4Thgj"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:28:17.000Z",
        "id": "1335637196561375242",
        "lang": "de",
        "text": "@AIex1904 @Seriouz1893 @CollinasErben M\u00fcsste der Schiri wenn er das Verhalten vor dem Torschuss als Unsportlichkeit wertet nicht abpfeifen und Freisto\u00df f\u00fcr Bremen geben? #VfB #Silas"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:28:15.000Z",
        "id": "1335637189993095169",
        "lang": "de",
        "text": "#bundesliga #fussball #sportwetten: Bundesliga: \"Soll hier nicht rumlaufen wie sonst wer!\" Werders Selke \u00e4tzt gegen Stuttgarts Matchwinner Silas https://t.co/2T02w7TcXY"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:27:45.000Z",
        "id": "1335637065258688513",
        "lang": "de",
        "text": "RT @0711King: Der Sprint von Selke zu Silas war bestimmt sein schnellster Sprint im ganzen Spiel. Und das nur um Silas zu fragen, ob er nac\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:27:25.000Z",
        "id": "1335636980739272704",
        "lang": "de",
        "text": "Was jetzt wohl in den DMs von Silas los ist\ud83e\udd2e #VfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:27:23.000Z",
        "id": "1335636972849786882",
        "lang": "de",
        "text": "@VfBFilmRoom Man h\u00e4tte auch zeigen k\u00f6nnen, was danach mit Silas und Selke passierte:\n#VfB\nhttps://t.co/9UBvqF8m63"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:27:18.000Z",
        "id": "1335636951584665605",
        "lang": "de",
        "text": "Witzig: @davieselke27 's Gemecker hat @werderbremen mehr Zeit gekostet als das Traben von Silas.\n#SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:27:06.000Z",
        "id": "1335636897939529733",
        "lang": "de",
        "text": "An Silas Stelle h\u00e4tte ich nochmal quergelegt oder den Ball mit dem Kopf reingemacht... Das ist Fussball und nichts unsportliches...\n#SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:26:26.000Z",
        "id": "1335636732881100807",
        "lang": "de",
        "text": "@spiegelselfie Und Silas sieht gelb."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:26:25.000Z",
        "id": "1335636728187588608",
        "lang": "de",
        "text": "Silas hatte den Ball, dann kann er damit auch machen was er m\u00f6chte... sollen die ihn halt angreifen #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:26:15.000Z",
        "id": "1335636683853877248",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Admiral_Iblis: @Jojo_Maier Wenn Thomas M\u00fcller es wie Silas gemacht h\u00e4tte, w\u00fcrden alle Schmunzeln &amp; sagen das war aber schlau\n\n#VfB #Sil\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:26:03.000Z",
        "id": "1335636634591776773",
        "lang": "de",
        "text": "Schade Silas, schade....\n\nDass du das nicht gegen die Bayern machen konntest!\n\n#VfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:25:59.000Z",
        "id": "1335636619756494851",
        "lang": "de",
        "text": "@NieThePiet @werderbremen Das war genau richtig von Silas. Zeit von der Uhr nehmen und treffen.\nDa ist nur Toprak und Pavlenka einen Vorwurf zu machen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:25:05.000Z",
        "id": "1335636390974021634",
        "lang": "de",
        "text": "RT @_RB1N_: Silas der Ehrenmann \ud83d\ude02 https://t.co/qdq5nQXYyO"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:25:02.000Z",
        "id": "1335636377950707713",
        "lang": "de",
        "text": "RT @BamBusLampe: Fazit: SILAS ist ein ehrenmann\nUnd das war niemals eine Gelbe Karte\ud83d\udeab\ud83e\udde2 #SVWVFB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:24:56.000Z",
        "id": "1335636352713564160",
        "lang": "de",
        "text": "@SkySportDE WARUM h\u00f6ren die Bremer in der Szene auf zu spielen? Spielen sie weiter, schlie\u00dft Silas schneller ab. Die Szene sollte man nicht \u00fcberbewerten."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:24:05.000Z",
        "id": "1335636142503436291",
        "lang": "de",
        "text": "@LukasWolf_99 @DannyDan1893 Ja das zeigt nur, dass bei Werder sich leider ein paar rassistische Arschl\u00f6cher unter den echten Fans befinden. Aber denen hat Silas halt die Ehre genommen. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:23:27.000Z",
        "id": "1335635979806208005",
        "lang": "de",
        "text": "@0711King Wahrscheinlich doch nicht Silas schnellster Spieler.... \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:23:11.000Z",
        "id": "1335635914035515392",
        "lang": "de",
        "text": "RT @diamantauge: Silas ist das, was Selke immer sein wollte"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:22:44.000Z",
        "id": "1335635800965386243",
        "lang": "de",
        "text": "@Oberbruddler Ich stelle mir auch gerade vor was los gewesen w\u00e4re, wenn Silas den Ball aus 20m geschossen h\u00e4tte, und der Ball verspringt  wegen einer Unebenheit und geht vorbei. Dann h\u00e4tte die #VfB TL ebenfalls die Mistgabeln und Fackeln rausgeholt."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:57.000Z",
        "id": "1335635605485707267",
        "lang": "de",
        "text": "@EnricoKreft @MickyBeisenherz ...nicht zu vergessen : Silas"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:50.000Z",
        "id": "1335635573449568267",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LukasWolf_99: Sorry, aber die Aktion von Silas zu kritisieren ist eine Sache, aber ihn so ekelhaft zu beleidigen ist einfach nur trauri\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:47.000Z",
        "id": "1335635562867388423",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LukasWolf_99: Sorry, aber die Aktion von Silas zu kritisieren ist eine Sache, aber ihn so ekelhaft zu beleidigen ist einfach nur trauri\u2026"
    }
]