[
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:50:45.000Z",
        "id": "1359500054550245378",
        "lang": "de",
        "text": "RT @denkreflex: CN Mobbing, Suizid, Sexismus, Gewalt\n\nEine patriarchale Gesellschaft, die immer wieder Frauen verantwortlich &amp; fertig macht\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:50:32.000Z",
        "id": "1359499998199762944",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FranzBranntwe10: Es besteht ein Zusammenhang zwischen den Trends:\n\n#LasstDieSchulenUndKitasZu \n#lockdownverlaengerung \n#Selbstmord\n#Sui\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:50:26.000Z",
        "id": "1359499974711607297",
        "lang": "de",
        "text": "Tw #Suizid \n\nUnter #Boateng und #kasialenhardt wird gerade \u00fcber Suizid einer 25j\u00e4hrigen Mutter geredet. Und nicht von allen bedacht oder freundlich.\n\nPasst auf euch auf. Passt aufeinander auf. Mutet Hashtags."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:50:26.000Z",
        "id": "1359499974585810947",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FranzBranntwe10: Es besteht ein Zusammenhang zwischen den Trends:\n\n#LasstDieSchulenUndKitasZu \n#lockdownverlaengerung \n#Selbstmord\n#Sui\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:50:20.000Z",
        "id": "1359499945972228098",
        "lang": "de",
        "text": "JA MAN SELBSTMORD SUIZID JAAAAAAA"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:49:56.000Z",
        "id": "1359499848844771331",
        "lang": "de",
        "text": "RT @marcofcb01: Kasia bekam nach ihrer Schlammschlacht Trennung mit Boa viel hate ab, was am Ende zu ihrem Suizid f\u00fchrte. Hier wird gerade\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:49:32.000Z",
        "id": "1359499745773953024",
        "lang": "de",
        "text": "@MickyBeisenherz @DuezenTekkal Wann waren hier nochmal alle so stark gegen Mobbing nach dem Suizid der Sechstkl\u00e4sslerin in Berlin? War ein kurzer Trend..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:48:56.000Z",
        "id": "1359499594326024193",
        "lang": "de",
        "text": "tw // suicide/ suizid \n\nIch bin sprachlos https://t.co/ev8fasY5jD"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:48:33.000Z",
        "id": "1359499500021284866",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DiePolierer: Dr. Hermann Frank forschte mit dem ebenfalls j\u00fcdischen Mediziner Paul Ehrlich (einem Pionier der #Impfstoff-Forschung) zu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:48:30.000Z",
        "id": "1359499485559349253",
        "lang": "de",
        "text": "@erzaehlmirnix Herrje, was sind blo\u00df f\u00fcr Leute da drau\u00dfen unterwegs!? K\u00f6nntest du dir vorstellen, bei deiner gro\u00dfen Reichweite, das wenn es um (tw) Suizid geht, die Nummer der \u201eTelefonseelsorge\u201c dranzuh\u00e4ngen (0800-1110222)!? Danke \ud83e\udd29!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:48:17.000Z",
        "id": "1359499430697787392",
        "lang": "de",
        "text": "RT @marcofcb01: Kasia bekam nach ihrer Schlammschlacht Trennung mit Boa viel hate ab, was am Ende zu ihrem Suizid f\u00fchrte. Hier wird gerade\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:48:14.000Z",
        "id": "1359499419050258434",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Die_Drogenlobby: H\u00e4tte #Kasia die richtigen Drogen konsumiert, w\u00e4re sie von der Trennung mit #Boateng nicht so angeschlagen gewesen, da\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:48:03.000Z",
        "id": "1359499374125006858",
        "lang": "de",
        "text": "H\u00e4tte #Kasia die richtigen Drogen konsumiert, w\u00e4re sie von der Trennung mit #Boateng nicht so angeschlagen gewesen, dass sie Suizid begeht.\n\nWir empfehlen hier Heroin. \ud83d\udc89\n\nUnd wer auf dem legal bleiben m\u00f6chte, kann Antidepressiva von der @Die_Pharmalobby holen.\n\nIhre #Drogenlobby https://t.co/Bo1VffwwZe"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:47:37.000Z",
        "id": "1359499264196542465",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:46:49.000Z",
        "id": "1359499063750721546",
        "lang": "de",
        "text": "tw suizid\n\nmeldet bitte den tweet. sowas sollte niemand lesen, der depressionen hat und/oder suizidgef\u00e4hrdet ist https://t.co/ni8WbQGpqg"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:46:31.000Z",
        "id": "1359498987938738180",
        "lang": "de",
        "text": "CN Suizid\nIch bin gerade ersch\u00fcttert durch den Tod einer Person, die ich \u00fcberhaupt nicht kannte.\nAber daran sieht man, wie m\u00e4chtig die \"Waffe\" \u00f6ffentliche Meinungsmache ist! Jeder, wirklichen jeder gibt sein verkacktes \"Wissen\" in die \u00d6ffentlichkeit \n1/"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:46:26.000Z",
        "id": "1359498968120623115",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FrankaWelz: Aus Gr\u00fcnden und nicht nur f\u00fcr Journalist*innen relevant:\n Bitte lest die \u201eEmpfehlungen zur Berichterstattung \u00fcber Suizid\u201c,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:46:26.000Z",
        "id": "1359498964953890822",
        "lang": "de",
        "text": "RT @marcofcb01: Kasia bekam nach ihrer Schlammschlacht Trennung mit Boa viel hate ab, was am Ende zu ihrem Suizid f\u00fchrte. Hier wird gerade\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:45:57.000Z",
        "id": "1359498844531290118",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:45:22.000Z",
        "id": "1359498698510774278",
        "lang": "de",
        "text": "@twittibritti @DrWaumiau Der Suizid ist nicht seine Schuld.\nDa sind mehr die Leute verantwortlich, die unreflektiert und ignorant dumme Kommentare ins Netz rotzen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:44:59.000Z",
        "id": "1359498600687034371",
        "lang": "de",
        "text": "@RexisLexis @0207Isiii @adrian_c300_ Dann nenn es halt Suizid.. meine G\u00fcte sich bei so einem Thema sich \u00fcber die Wortwahl zu echauffieren. Wenn jemand ein Haustier umbringt sagst du ja auch nicht da hat jemand Sachbesch\u00e4digung begangen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:44:45.000Z",
        "id": "1359498542881140737",
        "lang": "de",
        "text": "RT @marcofcb01: Kasia bekam nach ihrer Schlammschlacht Trennung mit Boa viel hate ab, was am Ende zu ihrem Suizid f\u00fchrte. Hier wird gerade\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:44:04.000Z",
        "id": "1359498372193869825",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JessicaKathmann: Grade trendet #Selbstmord. K\u00f6nnten wir uns bitte darauf verst\u00e4ndigen, von Suizid oder Selbstt\u00f6tung zu sprechen?\n\nDas t\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:05.000Z",
        "id": "1359498122695761922",
        "lang": "de",
        "text": "TW Suizid \n\nViel Kraft f\u00fcr die Familie und Freunde #kasialenhardt \n\nViel Verachtung f\u00fcr Hetzer der Boulevard Presse und dessen unmoderierte Kommentarspalten\n\nIch habe keine Kraft mehr zum Schreien."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:02.000Z",
        "id": "1359498108997144579",
        "lang": "de",
        "text": "@MelisaBangX Bitte bitte bitte h\u00f6r auf Suizid als egoistisch zu beschreiben, es kann nicht weiter vonbder Wahrheit entfernt sein. Richte deine Anschuldigungen an die Menschen, die sie zum Suizid gebracht haben."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:42:53.000Z",
        "id": "1359498072997441538",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DiePolierer: Dr. Hermann Frank forschte mit dem ebenfalls j\u00fcdischen Mediziner Paul Ehrlich (einem Pionier der #Impfstoff-Forschung) zu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:42:47.000Z",
        "id": "1359498047588335619",
        "lang": "de",
        "text": "@Kuzoro0947erz @Nullneunvier7 Naja ders bissl schuld an dem Suizid Trend weil er seine Ex so fertig gemacht hat \u00f6ffentlich das die gestern joa"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:42:13.000Z",
        "id": "1359497904017268736",
        "lang": "de",
        "text": "Herzliches Beileid. Ein junge muss ohne Mama aufwaschen ! Wegen solchen  Typen wie #Jeromeboateng keine Ehre und Schamgef\u00fchl! Jemanden nach Ende einer Trennung so blo\u00df zu stellen zeigt einfach wie egoistisch und selbst verliebt der Typ ist ! #suizid #lockdown #kasialenhardt #GNTM https://t.co/8AqMeBAZTr"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:41:31.000Z",
        "id": "1359497728020119557",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:41:20.000Z",
        "id": "1359497683539533825",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FrankaWelz: Aus Gr\u00fcnden und nicht nur f\u00fcr Journalist*innen relevant:\n Bitte lest die \u201eEmpfehlungen zur Berichterstattung \u00fcber Suizid\u201c,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:41:14.000Z",
        "id": "1359497656989581313",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:41:11.000Z",
        "id": "1359497645924966400",
        "lang": "de",
        "text": "Warum trenden jetzt ausgerechnet #Suizid und #Selbstmord? Das sollte kein \"Trend\" sein; au\u00dfer unter Typen, die sich wie Orks aus Gothic benennen und sich in Foren anmelden, um Leute zu bel\u00e4stigen, die kl\u00fcger sind als diese \"Ur-Shaks\" und \"Ur-Kacks\" und \"Ur-Paks\""
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:39:52.000Z",
        "id": "1359497314096844802",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:39:19.000Z",
        "id": "1359497173944180739",
        "lang": "de",
        "text": "RT @marcofcb01: Kasia bekam nach ihrer Schlammschlacht Trennung mit Boa viel hate ab, was am Ende zu ihrem Suizid f\u00fchrte. Hier wird gerade\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:39:10.000Z",
        "id": "1359497136510029824",
        "lang": "de",
        "text": "RT @icyybrandy: tw suizid \n\ndepressionen sind eine ernste krankheit und suizid ist oft die folge dieser krankheit. \nsuizidgef\u00e4hrdeten zu sa\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:38:55.000Z",
        "id": "1359497073914228741",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FranzBranntwe10: Es besteht ein Zusammenhang zwischen den Trends:\n\n#LasstDieSchulenUndKitasZu \n#lockdownverlaengerung \n#Selbstmord\n#Sui\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:58.000Z",
        "id": "1359496834415263745",
        "lang": "de",
        "text": "Es besteht ein Zusammenhang zwischen den Trends:\n\n#LasstDieSchulenUndKitasZu \n#lockdownverlaengerung \n#Selbstmord\n#Suizid"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:26.000Z",
        "id": "1359496700751151107",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FrankaWelz: Aus Gr\u00fcnden und nicht nur f\u00fcr Journalist*innen relevant:\n Bitte lest die \u201eEmpfehlungen zur Berichterstattung \u00fcber Suizid\u201c,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:11.000Z",
        "id": "1359496636888723460",
        "lang": "de",
        "text": "RT @AndreasMoser007: Ich wei\u00df nicht, warum #Selbstmord auf Twitter trendet, aber ich habe da eigentlich nichts dagegen:\nhttps://t.co/WSrlh3\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:08.000Z",
        "id": "1359496624821702667",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FrankaWelz: Aus Gr\u00fcnden und nicht nur f\u00fcr Journalist*innen relevant:\n Bitte lest die \u201eEmpfehlungen zur Berichterstattung \u00fcber Suizid\u201c,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:22.000Z",
        "id": "1359496431711776771",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FrankaWelz: Aus Gr\u00fcnden und nicht nur f\u00fcr Journalist*innen relevant:\n Bitte lest die \u201eEmpfehlungen zur Berichterstattung \u00fcber Suizid\u201c,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:17.000Z",
        "id": "1359496410320805891",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:01.000Z",
        "id": "1359496345225211904",
        "lang": "de",
        "text": "RT @marcofcb01: Kasia bekam nach ihrer Schlammschlacht Trennung mit Boa viel hate ab, was am Ende zu ihrem Suizid f\u00fchrte. Hier wird gerade\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:42.000Z",
        "id": "1359496265407561729",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FrankaWelz: Aus Gr\u00fcnden und nicht nur f\u00fcr Journalist*innen relevant:\n Bitte lest die \u201eEmpfehlungen zur Berichterstattung \u00fcber Suizid\u201c,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:41.000Z",
        "id": "1359496259766267908",
        "lang": "de",
        "text": "@sunjiunbesiegt Die Branche anzuprangern ist notwendig. Die verstorbene Mutter eines 6-j\u00e4hrigen Kindes als \"Modelf*tze\" und den Suizid als \"weggehangen\" zu bezeichnen, ist jedoch maximal erb\u00e4rmlich."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:28.000Z",
        "id": "1359496208352501762",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FrankaWelz: Aus Gr\u00fcnden und nicht nur f\u00fcr Journalist*innen relevant:\n Bitte lest die \u201eEmpfehlungen zur Berichterstattung \u00fcber Suizid\u201c,\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:13.000Z",
        "id": "1359496143126876163",
        "lang": "de",
        "text": "RT @marcofcb01: Kasia bekam nach ihrer Schlammschlacht Trennung mit Boa viel hate ab, was am Ende zu ihrem Suizid f\u00fchrte. Hier wird gerade\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:08.000Z",
        "id": "1359496124609003523",
        "lang": "de",
        "text": "#lockdownverlaengerung\n#suizid\n#Selbstmord\n#lockdownverlaengerung \n\n 2023  wird zur\u00fcckgeimpft\n dann kommt die T\u00fcrken Armee zur Befreiung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:06.000Z",
        "id": "1359496115297652737",
        "lang": "de",
        "text": "@DuezenTekkal Also wieso geben sie jetzt #Boateng die Schuld an ihrem #Suizid und nicht #GNTM und #HeidiKlum?\ud83e\udd14 Traurig in jedem Fall aber es gab zuletzt unz\u00e4hlige #Models oder #Modedesigner die in den #Selbstmord getrieben wurden durch #Paparazzi, #Mobbing oder #psychischeProbleme."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:04.000Z",
        "id": "1359496104488939525",
        "lang": "de",
        "text": "@alex_baur Von wo nehmen Sie die belegte These, dass Suizid im Vergleich zu den Vorjahren zugenommen hat? und wieviel?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:37.000Z",
        "id": "1359495991632797698",
        "lang": "de",
        "text": "Aus Gr\u00fcnden und nicht nur f\u00fcr Journalist*innen relevant:\n Bitte lest die \u201eEmpfehlungen zur Berichterstattung \u00fcber Suizid\u201c, um Nachahmungstaten nach M\u00f6glichkeit zu verhindern. Danke.  https://t.co/MovDho24mU"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:35.000Z",
        "id": "1359495983093137410",
        "lang": "de",
        "text": "@TheRealBlank2 @renny_its Dich regen Menschen auf, die sich umbringen? Wie alt bist du? Suizid ist die schlimmste Verzweiflungstat und meist von schwer kranken Menschen begangen!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:28.000Z",
        "id": "1359495953095544834",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JessicaKathmann: Grade trendet #Selbstmord. K\u00f6nnten wir uns bitte darauf verst\u00e4ndigen, von Suizid oder Selbstt\u00f6tung zu sprechen?\n\nDas t\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:17.000Z",
        "id": "1359495908929527813",
        "lang": "de",
        "text": "RT @denkreflex: CN Mobbing, Suizid, Sexismus, Gewalt\n\nEine patriarchale Gesellschaft, die immer wieder Frauen verantwortlich &amp; fertig macht\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:33:03.000Z",
        "id": "1359495600149037056",
        "lang": "de",
        "text": "Ich mag das Wort Selbstmord nicht. Als w\u00fcrde man sich heimt\u00fcckisch umbringen. In Wahrheit ist Suizid eine Verzweiflungstat, meist von schwer kranken Menschen begangen und k\u00f6nnte oft verhindert werden. Brecht das Stigma \u00fcber psychischen Erkrankungen in Deutschland!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:55.000Z",
        "id": "1359495563159490560",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:29.000Z",
        "id": "1359495457098063874",
        "lang": "de",
        "text": "Cn suizid\n\nRebecca Silvera &amp; J\u00e9r\u00f4me Boateng lieben PR.\n\nMenschen wie ihr sind der Grund warum die Welt ein ekelhafter Ort ist.\n\n(Auch) wegen Menschen wie euch ist wieder jemand gegangen.\n\nWer trotz Kind geht muss innerlich durch die H\u00f6lle gegangen sein.\n\nRuhe in Frieden #Kasia https://t.co/1TKqBXuEhX"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:20.000Z",
        "id": "1359495415952003072",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:11.000Z",
        "id": "1359495379188928513",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:31:01.000Z",
        "id": "1359495085243723781",
        "lang": "de",
        "text": "RT @marcofcb01: Kasia bekam nach ihrer Schlammschlacht Trennung mit Boa viel hate ab, was am Ende zu ihrem Suizid f\u00fchrte. Hier wird gerade\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:27.000Z",
        "id": "1359494942968676355",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DrChristianWin1: Bev\u00f6lkerung bis 59 Jahre:\n\nTodesf\u00e4lle mit Covid19, Stand 02.02.21: 1938\nTodesf\u00e4lle wg Suizid f\u00fcr das Jahr 2019: 4633\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:17.000Z",
        "id": "1359494900174184448",
        "lang": "de",
        "text": "@FrauKatinka Ich habe selbst zwei liebe Menschen durch Suizid verloren, u.a. mein damals besten Freund....\nNichts triggert mich mehr als kranke, absolut menschenverachtende Kommentare zu dem Thema..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:07.000Z",
        "id": "1359494858105323527",
        "lang": "de",
        "text": "Unter #kasialenhardt findet man wieder alle Arten menschlichen Schmutzes die finden das ihr Suizid die Konsequenz ist aus der Beziehung mit #Boateng und sie letzten Endes selbst schuld ist."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:18.000Z",
        "id": "1359494656170602505",
        "lang": "de",
        "text": "RT @i_iangg: Hallo @Google,\n\nich glaube es hakt gewaltig bei Ihnen.\n\nEinen Suizid unter \"Unterhaltung\" in den Nachrichten aufzuf\u00fchren. ist\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:13.000Z",
        "id": "1359494634205024259",
        "lang": "de",
        "text": "RT @marcofcb01: Kasia bekam nach ihrer Schlammschlacht Trennung mit Boa viel hate ab, was am Ende zu ihrem Suizid f\u00fchrte. Hier wird gerade\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:11.000Z",
        "id": "1359494625099210754",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Einhornkadaver: Finde es ja immer wieder interessant zu beobachten, wie die Leute ewig auf eine Person drauf kn\u00fcppeln und bei einem Sui\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:48.000Z",
        "id": "1359494529427070976",
        "lang": "de",
        "text": "RT @marcofcb01: Kasia bekam nach ihrer Schlammschlacht Trennung mit Boa viel hate ab, was am Ende zu ihrem Suizid f\u00fchrte. Hier wird gerade\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:28:34.000Z",
        "id": "1359494469385662465",
        "lang": "de",
        "text": "RT @tbagrazor87: Der FC Bayern sollte Jerome Boateng sofort k\u00fcndigen! Er hat mit seinem Bild interview zum Suizid von Kasia Lenhardt beiget\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:29.000Z",
        "id": "1359494197280202759",
        "lang": "de",
        "text": "Suizid ist wenn man SPD w\u00e4hlt"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:22.000Z",
        "id": "1359494168259739648",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:31.000Z",
        "id": "1359493954413158407",
        "lang": "de",
        "text": "@tahtsmee M\u00f6ge Gott ihrer Seele gn\u00e4dig sein, man kann auch eif sein Social Media Account l\u00f6schen, f\u00fcr mich ist das etwas unverst\u00e4ndlich das solche Kommentare einen bis zum suizid treiben kann"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:25:49.000Z",
        "id": "1359493779137449986",
        "lang": "de",
        "text": "RT @marcofcb01: Kasia bekam nach ihrer Schlammschlacht Trennung mit Boa viel hate ab, was am Ende zu ihrem Suizid f\u00fchrte. Hier wird gerade\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:31.000Z",
        "id": "1359493450069127169",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:24:03.000Z",
        "id": "1359493334239174658",
        "lang": "de",
        "text": "@yasplt Ey, ich denke manche Menschen sind so derma\u00dfen hasserf\u00fcllt und korrupt im Herzen, dass man sie nicht mit \"schau dir die Folgen deines Verhaltens an\" erreichen kann. Sie freuen sich doch, wenn sie eine junge Frau in den Suizid vertreiben k\u00f6nnen. Man muss sie stigmatisieren."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:45.000Z",
        "id": "1359493259119198209",
        "lang": "de",
        "text": "Selbstmord trendet und wahrscheinlich kommen wieder die Idioten der Gesellschaft aus ihren L\u00f6chern gekrochen um dar\u00fcber Witze zu machen. Leute, sowas ist kein Spa\u00df und man sollte sowas ernst nehmen. Versteht das bitte endlich.\n\nDepressionen und Suizid sind ernstzunehmen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:43.000Z",
        "id": "1359493249480679424",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DiePolierer: Dr. Hermann Frank forschte mit dem ebenfalls j\u00fcdischen Mediziner Paul Ehrlich (einem Pionier der #Impfstoff-Forschung) zu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:37.000Z",
        "id": "1359493226323968004",
        "lang": "de",
        "text": "RT @marcofcb01: Kasia bekam nach ihrer Schlammschlacht Trennung mit Boa viel hate ab, was am Ende zu ihrem Suizid f\u00fchrte. Hier wird gerade\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:12.000Z",
        "id": "1359493117444034566",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:09.000Z",
        "id": "1359493105750212620",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Schaf96: W\u00e4hrend des Lockdowns verlieren Leute ihre Freunde durch Suizid, versinken selbst in Depressionen, Unternehmer stehen vor den\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:07.000Z",
        "id": "1359493097240092672",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DiePolierer: Dr. Hermann Frank forschte mit dem ebenfalls j\u00fcdischen Mediziner Paul Ehrlich (einem Pionier der #Impfstoff-Forschung) zu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:51.000Z",
        "id": "1359493030445727746",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:50.000Z",
        "id": "1359493025370628098",
        "lang": "de",
        "text": "#trendet grade #Suizid #Selbstmord ja ihr Lieben so ist es. Ich kenne aktuelle Zahlen nur von Weihnachten (also vor 6-7-8 Wochen und da gab es alle 52 Minuten einen #Suizid indieser #BRDaD #nachdenken #aufwachen https://t.co/5Wr5y9vi9u"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:08.000Z",
        "id": "1359492851898408963",
        "lang": "de",
        "text": "CN Suizid\n\nIn meiner Bubble ist es seltsam leise bisher zu dem Tod von Kasia Lenhardt. Warum?\n\nhttps://t.co/J5IAR5VGK3"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:49.000Z",
        "id": "1359492771590135809",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CAddict89: @BILDblog #kasialenhardt Junge Frau und Mutter wird durch eine Medienkampagne in den Suizid getrieben.  K\u00f6nnt ihr das bitte\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:47.000Z",
        "id": "1359492763734130692",
        "lang": "de",
        "text": "@tbagrazor87 stimmt am besten das leben von ner anderen Person zerst\u00f6ren, damit er auch noch suizid macht wtf"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:46.000Z",
        "id": "1359492756985569287",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DiePolierer: Dr. Hermann Frank forschte mit dem ebenfalls j\u00fcdischen Mediziner Paul Ehrlich (einem Pionier der #Impfstoff-Forschung) zu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:37.000Z",
        "id": "1359492722462248962",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DiePolierer: Dr. Hermann Frank forschte mit dem ebenfalls j\u00fcdischen Mediziner Paul Ehrlich (einem Pionier der #Impfstoff-Forschung) zu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:16.000Z",
        "id": "1359492634390237187",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:49.000Z",
        "id": "1359492520963629057",
        "lang": "de",
        "text": "@TheRealBlank2 @renny_its Was w\u00e4re f\u00fcr dich denn kein grundloser Selbstmord? Woher willst du wissen, ob jemand Gr\u00fcnde daf\u00fcr hat und wie es in der Person aussieht? Suizid geschieht nicht grundlos. Aber man kann sich Hilfe suchen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:49.000Z",
        "id": "1359492518602285062",
        "lang": "de",
        "text": "@meerdimensional @nessi6688 Ich hatte eher diesen Fall vor Augen, ganz aktuell. Der Vater hat anschlie\u00dfend versucht, sich selbst umzubringen. In der Berichterstattung haben wir den Suizid-Infokasten mit den Hilfenummern angeh\u00e4ngt. https://t.co/hRcVlsfjTE"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:35.000Z",
        "id": "1359492459164794880",
        "lang": "de",
        "text": "Ich wei\u00df nicht, warum #Selbstmord auf Twitter trendet, aber ich habe da eigentlich nichts dagegen:\nhttps://t.co/WSrlh3VRkA"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:58.000Z",
        "id": "1359492306966044675",
        "lang": "de",
        "text": "RT @yazzydent: Kasia Lenhardt hat Suizid begangen. Sie war die Ex von J\u00e9rome Boateng. Nach dem sie sich von ihm getrennt hat, hat er sie in\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:36.000Z",
        "id": "1359492211537293314",
        "lang": "de",
        "text": "Dir geht es nicht gut ? \nJemand Mobbt dich oder wurde / wird \u00dcbergriffig?\nDu stehst vor einer Situation und wei\u00dft nicht weiter?\n\nAtme tief durch und rufe an - es ist nur ein Anruf , aber er hilft dir und kann alles \u00c4ndern ! \n0800 / 1110111 \n#Selbstmord / #Suizid"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:30.000Z",
        "id": "1359492187902390274",
        "lang": "de",
        "text": "RT @yazzydent: Kasia Lenhardt hat Suizid begangen. Sie war die Ex von J\u00e9rome Boateng. Nach dem sie sich von ihm getrennt hat, hat er sie in\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:23.000Z",
        "id": "1359492159502766088",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DiePolierer: Dr. Hermann Frank forschte mit dem ebenfalls j\u00fcdischen Mediziner Paul Ehrlich (einem Pionier der #Impfstoff-Forschung) zu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:17.000Z",
        "id": "1359492135653945346",
        "lang": "de",
        "text": "Sch\u00f6n zu sehen wie die Welt wieder funktioniert\nEin C Promi bringt sich um und alle schreien auf \nJeden Tag sterben Menschen durch #Suizid und keinen interessiert es...\n#Boateng"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:14.000Z",
        "id": "1359492121905029125",
        "lang": "de",
        "text": "@LingDicht @W_31_12 Haben sie ihn gerade zu Suizid aufgefordert ?!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:01.000Z",
        "id": "1359492067341303817",
        "lang": "de",
        "text": "RT @yazzydent: Kasia Lenhardt hat Suizid begangen. Sie war die Ex von J\u00e9rome Boateng. Nach dem sie sich von ihm getrennt hat, hat er sie in\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:17:52.000Z",
        "id": "1359491775879147522",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DiePolierer: Dr. Hermann Frank forschte mit dem ebenfalls j\u00fcdischen Mediziner Paul Ehrlich (einem Pionier der #Impfstoff-Forschung) zu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:17:40.000Z",
        "id": "1359491726008856578",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DiePolierer: Dr. Hermann Frank forschte mit dem ebenfalls j\u00fcdischen Mediziner Paul Ehrlich (einem Pionier der #Impfstoff-Forschung) zu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:17:17.000Z",
        "id": "1359491631230164999",
        "lang": "de",
        "text": "RT @marcofcb01: Kasia bekam nach ihrer Schlammschlacht Trennung mit Boa viel hate ab, was am Ende zu ihrem Suizid f\u00fchrte. Hier wird gerade\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:17:12.000Z",
        "id": "1359491609180712965",
        "lang": "de",
        "text": "Ist das Anstiftung zum Suizid? https://t.co/IeQgCTxIBx"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:16:59.000Z",
        "id": "1359491556194058240",
        "lang": "de",
        "text": "RT @yazzydent: Kasia Lenhardt hat Suizid begangen. Sie war die Ex von J\u00e9rome Boateng. Nach dem sie sich von ihm getrennt hat, hat er sie in\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:16:19.000Z",
        "id": "1359491385267785730",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:15:36.000Z",
        "id": "1359491207072727041",
        "lang": "de",
        "text": "@shelbycem @orientaldreamss Bin suizid gef\u00e4hrdet"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:54.000Z",
        "id": "1359491030081503232",
        "lang": "de",
        "text": "RT @yazzydent: Kasia Lenhardt hat Suizid begangen. Sie war die Ex von J\u00e9rome Boateng. Nach dem sie sich von ihm getrennt hat, hat er sie in\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:16.000Z",
        "id": "1359490871662698497",
        "lang": "de",
        "text": "RT @shrimpsdeluxe: @Lionicon1 @Jane_Banane__ @efdlan Gibt ja nix mehr anderes au\u00dfer  scheiss corona ..Dank Murksel und Hofstaat steigen die\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:13:52.000Z",
        "id": "1359490772391899136",
        "lang": "de",
        "text": "Kasia Lenhardt hat Suizid begangen. Sie war die Ex von J\u00e9rome Boateng. Nach dem sie sich von ihm getrennt hat, hat er sie in der \u00d6ffentlichkeit als psychisch krank dargestellt. Die \u00fcbliche Masche von so manchen M\u00e4nnern. Sie kam mit dem Cybermobbing nicht klar. RIP."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:13:32.000Z",
        "id": "1359490687251709956",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DiePolierer: Dr. Hermann Frank forschte mit dem ebenfalls j\u00fcdischen Mediziner Paul Ehrlich (einem Pionier der #Impfstoff-Forschung) zu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:12:41.000Z",
        "id": "1359490471916146695",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:12:07.000Z",
        "id": "1359490331201441793",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:12:00.000Z",
        "id": "1359490301530955776",
        "lang": "de",
        "text": "@Tagesspiegel So. Mein Suizid steht in den Startl\u00f6chern \ud83d\ude25"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:11:04.000Z",
        "id": "1359490067190996994",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:10:36.000Z",
        "id": "1359489949314252800",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DiePolierer: Dr. Hermann Frank forschte mit dem ebenfalls j\u00fcdischen Mediziner Paul Ehrlich (einem Pionier der #Impfstoff-Forschung) zu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:10:15.000Z",
        "id": "1359489861946912768",
        "lang": "de",
        "text": "#Selbstmord ist ein h\u00e4ssliches Wort. Es fehlen bei der Tat s\u00e4mtliche Mordmerkmale. Ein Suizid, eine Selbstt\u00f6tung oder ein Freitot hat nichts mit einem Verbrechen zu tun. Ein Begriff der ihn als Verbrechen beschreibt, nimmt eine moralische Wertung vor."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:09:38.000Z",
        "id": "1359489703238635520",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:09:34.000Z",
        "id": "1359489686666903559",
        "lang": "de",
        "text": "@nessi6688 @Pyrolim Ihr habt beide recht. Ich schrieb absichtlich nicht, auf welchen mutma\u00dflichen Suizid es sich bezieht. In diesem Fall ist es zuhause passiert, niemand ist zu Schaden gekommen. Vielleicht ist sie auch nur ungl\u00fccklich gest\u00fcrzt - das wissen wir ja alles nicht."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:09:17.000Z",
        "id": "1359489618748571652",
        "lang": "de",
        "text": "Dar\u00fcber reden wie schlecht hate und mobbing im Internet ist und auf dem gleichen Weg Boateng die Schuld am vermeidlichen Suizid seiner Ex geben.. ihr seid mir vielleicht Helden"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:09:11.000Z",
        "id": "1359489592546779138",
        "lang": "de",
        "text": "Passend dazu trendet #suizid #selbstmord #SchwereSchuld https://t.co/jWWoNluaEK"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:09:07.000Z",
        "id": "1359489577371713538",
        "lang": "de",
        "text": "RT @marcofcb01: Kasia bekam nach ihrer Schlammschlacht Trennung mit Boa viel hate ab, was am Ende zu ihrem Suizid f\u00fchrte. Hier wird gerade\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:09:07.000Z",
        "id": "1359489577048809474",
        "lang": "de",
        "text": "Wie traurig, dass diese junge Frau sich das Leben genommen hat und keinen anderen Ausweg wusste. #kasia #rip #suizid Wir m\u00fcssen psychische Erkrankungen endlich ernst nehmen. Ein Beinbruch heilt ja auch nicht mit den Worten: Wird schon wieder. #therapief\u00fcralle"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:08:56.000Z",
        "id": "1359489527136595970",
        "lang": "de",
        "text": "#Boateng #suizid jetzt schreien sie alle wieder das sie aber selbst an die scheiss bimd gegangen ist und die Aufmerksamkeit wollte ist egal oeer ich habe NULL mitleid wer mit ner kanone spielt und sich zuf\u00e4llig erschisst ist selbst daf\u00fcr verantwortlich"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:08:33.000Z",
        "id": "1359489434023063552",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:08:23.000Z",
        "id": "1359489389500510210",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Satzfragment: Kann mal jemand aufarbeiten welchen Anteil die BILD, mit ihrer \u201eDie intrigante Ex\u201c Jagd, am Suizid von Kasia Lenhardt hat\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:07:55.000Z",
        "id": "1359489274446569482",
        "lang": "de",
        "text": "RT @NordicGER: Da schaut man kurz auf Twitter: es trendet Selbstmord &amp; Suizid. \ud83d\ude1f\n\nWenn ihr ernsthaft Probleme habt, dann ruft die \n\n112 \n\no\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:07:52.000Z",
        "id": "1359489260299186177",
        "lang": "de",
        "text": "@Lionicon1 @Jane_Banane__ @efdlan Gibt ja nix mehr anderes au\u00dfer  scheiss corona ..Dank Murksel und Hofstaat steigen die suizid zahlen enorm. Nur kr\u00e4ht kein Hahn nach ihnen..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:07:27.000Z",
        "id": "1359489155844239362",
        "lang": "de",
        "text": "cn tw suizidversuche/suizid\n\nIch hab bei anderen die Suizid/Suizidversuche oder Ank\u00fcndigungen innerhalb von Freunden oder Familie mitbekommen haben so krasses Mitgef\u00fchl aber mich selbst nehme ich so null ernst"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:05:38.000Z",
        "id": "1359488698547642372",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:05:34.000Z",
        "id": "1359488680948285442",
        "lang": "de",
        "text": "RT @realairmaxcs: @BILD ich hoffe ihr bekommt daf\u00fcr eine richtige Karmaschelle! Ihr habt zu den Suizid von #KasiaLenhardt ein St\u00fcck mit bei\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:05:26.000Z",
        "id": "1359488648937373696",
        "lang": "de",
        "text": "@futuyyy ja genau warum ist da selbstmord und suizid wtf ich will aber auch nicht drauf klicken"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:05:20.000Z",
        "id": "1359488625004728325",
        "lang": "de",
        "text": "RT @NordicGER: Da schaut man kurz auf Twitter: es trendet Selbstmord &amp; Suizid. \ud83d\ude1f\n\nWenn ihr ernsthaft Probleme habt, dann ruft die \n\n112 \n\no\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:05:06.000Z",
        "id": "1359488562933207045",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:04:52.000Z",
        "id": "1359488507828461573",
        "lang": "de",
        "text": "RT @beehrdigung: tw Suizid\n\nKasia Lenhardt, die von ihrem wesentlich einflussreicheren Fu\u00dfballer-Exfreund J\u00e9r\u00f4me Boateng \u00f6ffentlich durch d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:04:44.000Z",
        "id": "1359488470289436674",
        "lang": "de",
        "text": "@ArebsYakumo okay, verstehen was du meinst. allerdings finde ich auch, dass es ok ist, dass der begriff da steht und man erst beim klick die not nummer hat, wir w\u00fcrden das ja auch nur mit tw // suizid zb kennzeichnen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:04:43.000Z",
        "id": "1359488466443198466",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CAddict89: @BILDblog #kasialenhardt Junge Frau und Mutter wird durch eine Medienkampagne in den Suizid getrieben.  K\u00f6nnt ihr das bitte\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:04:26.000Z",
        "id": "1359488398357127174",
        "lang": "de",
        "text": "RT @_Naschkatze86_: Ich werde mich nicht zu den Suizid Ger\u00fcchten von der Ex Freundin von Boateng \u00e4ussern.\n\nIch rate euch nur sich an die Te\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:04:21.000Z",
        "id": "1359488376286633987",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:04:19.000Z",
        "id": "1359488367025618953",
        "lang": "de",
        "text": "RT @affenkleines: TW SUIZID\n\nKasia Lenhardt war eine Freundin einer sehr guten Freundin von mir. Was da passiert ist, ist absolut tragisch.\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:04:03.000Z",
        "id": "1359488301405777920",
        "lang": "de",
        "text": "@PanPagan man kann auch das Internet sperren, andere L\u00e4nder haben es ja schon vorgemacht oder einfach drakonische Strafen aussprechen das wirkt auch da bleibt Dir nur noch der \nSuizid \u00fcber, so kein Haus, keine Arbeit, kein Geld, Deine Familie strafen"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:03:57.000Z",
        "id": "1359488277133287428",
        "lang": "de",
        "text": "@DerDennoN @dar1axx @marcofcb01 Und es geht nicht um den Suizid an sich sondern um den Weg dahin\ud83d\ude2d"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:02:55.000Z",
        "id": "1359488014167203841",
        "lang": "de",
        "text": "RT @thommy1010: Kubicki dann gebe doch mal richtig Gas! Du kannst nur gewinnen! Die W\u00e4hler werden das honorieren. Kann doch nicht sein das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:01:49.000Z",
        "id": "1359487737875869699",
        "lang": "de",
        "text": "Da schaut man kurz auf Twitter: es trendet Selbstmord &amp; Suizid. \ud83d\ude1f\n\nWenn ihr ernsthaft Probleme habt, dann ruft die \n\n112 \n\noder die https://t.co/dk5LiG8eFh \n\n0800 111 0 111 \n0800 111 0 222 \n\nan. Euch KANN &amp; WIRD geholfen werden! (auch wenn ihr daran vielleicht nicht glaubt)"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:01:46.000Z",
        "id": "1359487724185677826",
        "lang": "de",
        "text": "@YSC2804 Von direkter Schuld oder nicht Schuld kann im ganzen Kontext nicht die Rede sein, aber wer mobbt und hetzt, nimmt in Kauf dass es zum Suizid f\u00fchrt und somit ist man indirekt daran beteiligt."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:01:32.000Z",
        "id": "1359487667411558400",
        "lang": "de",
        "text": "@_berlincars_ @NymphDer @GrapeZYeee Der Gerichtsmediziner obduziert sehr selten vor Ort, und ob ein Suizid gemeldet wurde oder der Journalist es dramatisch machen wollte, wei\u00df niemand. Warum muss das IRGENDJEMANDEN interessieren? Es ist doch furchtbar genug, dass sie gestorben ist, sie hat einen kleinen Sohn!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:01:27.000Z",
        "id": "1359487645844389888",
        "lang": "de",
        "text": "RT @marcofcb01: Kasia bekam nach ihrer Schlammschlacht Trennung mit Boa viel hate ab, was am Ende zu ihrem Suizid f\u00fchrte. Hier wird gerade\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:00:47.000Z",
        "id": "1359487477703139329",
        "lang": "de",
        "text": "RT @marcofcb01: Kasia bekam nach ihrer Schlammschlacht Trennung mit Boa viel hate ab, was am Ende zu ihrem Suizid f\u00fchrte. Hier wird gerade\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:57:03.000Z",
        "id": "1359486539970076684",
        "lang": "de",
        "text": "RT @marcofcb01: Kasia bekam nach ihrer Schlammschlacht Trennung mit Boa viel hate ab, was am Ende zu ihrem Suizid f\u00fchrte. Hier wird gerade\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:56:49.000Z",
        "id": "1359486479928619010",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Krawallig: JETZT WIRD ES WIDERLICH - Tr\u00e4gt die #Bild Mitschuld am Suizid? \ud83e\udd14\n#Kasia #kasialenhardt #HaltDieFresseBild https://t.co/sXHdK\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:56:28.000Z",
        "id": "1359486392280223746",
        "lang": "de",
        "text": "RT @realairmaxcs: @BILD ich hoffe ihr bekommt daf\u00fcr eine richtige Karmaschelle! Ihr habt zu den Suizid von #KasiaLenhardt ein St\u00fcck mit bei\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:56:18.000Z",
        "id": "1359486350135877633",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:55:30.000Z",
        "id": "1359486148377206785",
        "lang": "de",
        "text": "RT @CAddict89: @BILDblog #kasialenhardt Junge Frau und Mutter wird durch eine Medienkampagne in den Suizid getrieben.  K\u00f6nnt ihr das bitte\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:55:25.000Z",
        "id": "1359486127929966596",
        "lang": "de",
        "text": "@renny_its @TheRealBlank2 Suizid hat viele Opfer &amp; ebensoviele Facetten. NIEMAND sieht in die (eigene) Zukunft, die mit jeder Minute in eine andere Richtung geht. Und jeder, der nicht in eine derartige Situation kommt, kann sich tats\u00e4chlich gl\u00fccklich sch\u00e4tzen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:55:21.000Z",
        "id": "1359486110150328321",
        "lang": "de",
        "text": "Klar hat sie sich umgebracht, Frauen werden wie nichts behandelt und nur auf ihr aussehen reduziert, Kasia Lenhardt hatte zudem h\u00f6chstwahrscheinlich eh schon eine angeschlagene Psyche, wie bei den meisten Suizid-Opfer, die ihr buchst\u00e4blich den Rest gab.\n\nMan muss das nicht machen"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:55:11.000Z",
        "id": "1359486069868224513",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:54:50.000Z",
        "id": "1359485980168900612",
        "lang": "de",
        "text": "RT @thommy1010: Kubicki dann gebe doch mal richtig Gas! Du kannst nur gewinnen! Die W\u00e4hler werden das honorieren. Kann doch nicht sein das\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:54:30.000Z",
        "id": "1359485897184604160",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DiePolierer: Dr. Hermann Frank forschte mit dem ebenfalls j\u00fcdischen Mediziner Paul Ehrlich (einem Pionier der #Impfstoff-Forschung) zu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:53:25.000Z",
        "id": "1359485623233560577",
        "lang": "de",
        "text": "RT @beehrdigung: tw Suizid\n\nKasia Lenhardt, die von ihrem wesentlich einflussreicheren Fu\u00dfballer-Exfreund J\u00e9r\u00f4me Boateng \u00f6ffentlich durch d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:52:53.000Z",
        "id": "1359485488705523714",
        "lang": "de",
        "text": "Ich werde mich nicht zu den Suizid Ger\u00fcchten von der Ex Freundin von Boateng \u00e4ussern.\n\nIch rate euch nur sich an die Telefonseelsorge zu wenden, wenn ihr jemanden zum reden braucht.\n\nKostenlose Hotline 0800-1110111 oder 0800-1110222"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:52:14.000Z",
        "id": "1359485326478233600",
        "lang": "de",
        "text": "RT @i_iangg: Hallo @Google,\n\nich glaube es hakt gewaltig bei Ihnen.\n\nEinen Suizid unter \"Unterhaltung\" in den Nachrichten aufzuf\u00fchren. ist\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:52:07.000Z",
        "id": "1359485297566826499",
        "lang": "de",
        "text": "RT @mikepowelz: Vor ein paar Tagen wurde Kasia Lenhardt noch so dargestellt. Jetzt beginnt die Suche nach Gr\u00fcnden f\u00fcr ihren Suizid. Wir m\u00fcs\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:51:10.000Z",
        "id": "1359485055958216707",
        "lang": "de",
        "text": "der ganze sexismus bei kasia, der immer noch nach ihrem suizid verbreitet wird, a la \"welche gute mutter suizidiert sich, das arme kind, sie hat f\u00fcr es zu leben\", \"sie ist schuld dass x seine ehefrau betrogen hat, er selbst war dem einfach hilflos ausgeliefert :(\" ist abartig"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:51:07.000Z",
        "id": "1359485044037935107",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DiePolierer: Dr. Hermann Frank forschte mit dem ebenfalls j\u00fcdischen Mediziner Paul Ehrlich (einem Pionier der #Impfstoff-Forschung) zu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:50:42.000Z",
        "id": "1359484939306225664",
        "lang": "de",
        "text": "Grade trendet #Selbstmord. K\u00f6nnten wir uns bitte darauf verst\u00e4ndigen, von Suizid oder Selbstt\u00f6tung zu sprechen?\n\nDas trendende Wort hat eine verurteilende Konnotation. Wenn Menschen mit Suizidgedanken eine Sache ganz bestimmt NICHT brauchen, dann ist es Verurteilung."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:50:02.000Z",
        "id": "1359484770808438784",
        "lang": "de",
        "text": "RT @l_bischoefin: Ein anspruchsvoller Gespr\u00e4chsabend  war das gestern - Danke vielmals an Prof. Dr. Michael Germann f\u00fcr die Analyse zum Urt\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:49:51.000Z",
        "id": "1359484727384825857",
        "lang": "de",
        "text": "RT @mehriata: Mein Herz blutet. Kasia Lenhardt wurde nach der Trennung mit Boateng online, vor allem von der @BILD \u201eZeitung\u201c, mit soviel Ha\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:49:27.000Z",
        "id": "1359484626297847808",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DiePolierer: Dr. Hermann Frank forschte mit dem ebenfalls j\u00fcdischen Mediziner Paul Ehrlich (einem Pionier der #Impfstoff-Forschung) zu\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:48:54.000Z",
        "id": "1359484485860020226",
        "lang": "de",
        "text": "RT @beehrdigung: tw Suizid\n\nKasia Lenhardt, die von ihrem wesentlich einflussreicheren Fu\u00dfballer-Exfreund J\u00e9r\u00f4me Boateng \u00f6ffentlich durch d\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:48:04.000Z",
        "id": "1359484276643799040",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:48:01.000Z",
        "id": "1359484265839415299",
        "lang": "de",
        "text": "\u26a0\ufe0fTrigger Warnung\u26a0\ufe0f Da es gerade in den Twitter-Trends ist: Suizid ist niemals eine L\u00f6sung. Auch wenn es gerade sehr schwer ist, es wird besser. Zu dem seid ihr nicht alleine und es gibt immer jemanden f\u00fcr den ihr wichtig seid, auch wenn es manchmal nicht gezeigt wird."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:46:39.000Z",
        "id": "1359483923089272841",
        "lang": "de",
        "text": "RT @icyybrandy: tw suizid \n\ndepressionen sind eine ernste krankheit und suizid ist oft die folge dieser krankheit. \nsuizidgef\u00e4hrdeten zu sa\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:46:10.000Z",
        "id": "1359483799109840896",
        "lang": "de",
        "text": "@recyclat hach ja, seine damen trugen auch tierh\u00e4ute, pelze, so ist das ja nicht. - hast du dich mit ihm besch\u00e4ftigt? sein suizid hat mich sehr beeindruckt, psychologisch wurde er seinerzeit aufgedr\u00f6selt als verwechselung demenz/depression, doch ich sehe darin seine autonome entscheidung!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:46:09.000Z",
        "id": "1359483793736945671",
        "lang": "de",
        "text": "RT @marcofcb01: Kasia bekam nach ihrer Schlammschlacht Trennung mit Boa viel hate ab, was am Ende zu ihrem Suizid f\u00fchrte. Hier wird gerade\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:45:30.000Z",
        "id": "1359483630410747904",
        "lang": "de",
        "text": "Kasia Lenhardt #suizid\nIch finde es todtraurig, wenn eine so junge\nMutter sich das Leben nimmt. Warum?\nMein Beileid den Angeh\u00f6rigen. https://t.co/JUTE8JWMe0"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:45:27.000Z",
        "id": "1359483620621225985",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Hakanno5: Wenn es wirklich Suizid war, dann tr\u00e4gt die Kommentarfunktion auf sozialen Medien und die Medien eine riesen Schuld. Immer wi\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:45:16.000Z",
        "id": "1359483572642537475",
        "lang": "de",
        "text": "RT @marcofcb01: Kasia bekam nach ihrer Schlammschlacht Trennung mit Boa viel hate ab, was am Ende zu ihrem Suizid f\u00fchrte. Hier wird gerade\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:45:11.000Z",
        "id": "1359483550177845251",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DrChristianWin1: Bev\u00f6lkerung bis 59 Jahre:\n\nTodesf\u00e4lle mit Covid19, Stand 02.02.21: 1938\nTodesf\u00e4lle wg Suizid f\u00fcr das Jahr 2019: 4633\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:44:26.000Z",
        "id": "1359483365112438786",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Kessy19721: @jhnhellstrom Danke. Bitte passen Sie gut auf sich auf. Es geht f\u00fcr Viele um noch viel mehr und k\u00f6nnte gef\u00e4hrlich sein. In\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:44:05.000Z",
        "id": "1359483277309075459",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:44:00.000Z",
        "id": "1359483253179170823",
        "lang": "de",
        "text": "RT @l_bischoefin: Ein anspruchsvoller Gespr\u00e4chsabend  war das gestern - Danke vielmals an Prof. Dr. Michael Germann f\u00fcr die Analyse zum Urt\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:43:40.000Z",
        "id": "1359483169699946497",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:43:12.000Z",
        "id": "1359483054335655936",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:43:12.000Z",
        "id": "1359483053811396610",
        "lang": "de",
        "text": "Hallo @Google,\n\nich glaube es hakt gewaltig bei Ihnen.\n\nEinen Suizid unter \"Unterhaltung\" in den Nachrichten aufzuf\u00fchren. ist an Geschmacklosigkeit nicht mehr zu \u00fcberbieten.\n\nAbartig...\n\n#Suizid #Selbstmord #kasialenhardt #Lenhardt #Google https://t.co/h9m92y6D99"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:43:07.000Z",
        "id": "1359483030918864896",
        "lang": "de",
        "text": "Ein anspruchsvoller Gespr\u00e4chsabend  war das gestern - Danke vielmals an Prof. Dr. Michael Germann f\u00fcr die Analyse zum Urteil des BVerfG vom 26.2.2020 zum Verbot der gesch\u00e4ftsm\u00e4\u00dfigen F\u00f6rderung der Selbstt\u00f6tung und die spannende Diskussion dazu!\nhttps://t.co/7t2XUNAZ0y"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:42:47.000Z",
        "id": "1359482948123303938",
        "lang": "de",
        "text": "RT @ImreGrimm: Die N\u00fcchternheit, mit der @BILD \u00fcber den mutma\u00dflichen Suizid des \u201eModels Kasia Lenhardt\u201c berichtet, suggeriert, das Blatt h\u00e4\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:42:41.000Z",
        "id": "1359482922563215361",
        "lang": "de",
        "text": "RT @infoluencer: Ich werde hier gerade mehrfach verlinkt, weil Influencerin Kasia Lenhardt verstorben sein soll. Scheinbar Suizid.\nSie war\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:42:19.000Z",
        "id": "1359482832024920064",
        "lang": "de",
        "text": "Mein Herz blutet. Kasia Lenhardt wurde nach der Trennung mit Boateng online, vor allem von der @BILD \u201eZeitung\u201c, mit soviel Hass \u00fcbergossen. Ihr seid f\u00fcr den Tod einer jungen Frau verantwortlich. Jeder Mensch macht Fehler aber soweit h\u00e4tte es nicht kommen d\u00fcrfen !! Rip #suizid"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:42:07.000Z",
        "id": "1359482778459508737",
        "lang": "de",
        "text": "RT @affenkleines: TW SUIZID\n\nKasia Lenhardt war eine Freundin einer sehr guten Freundin von mir. Was da passiert ist, ist absolut tragisch.\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:41:53.000Z",
        "id": "1359482721026899971",
        "lang": "de",
        "text": "@Frollein20 Dass mit solchen Fernsehshows wie GNTM Leute zu `Superstars\u00b4 stilisiert werden, die daf\u00fcr nicht geschaffen sind, ist auch krank! Als w\u00e4re man als `normaler\u00b4 Mensch nicht gut genug! Aber: `Show-Business - the Show must go on!\u00b4 Und was hat sie jetzt gemacht? Suizid?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:41:44.000Z",
        "id": "1359482684507123715",
        "lang": "de",
        "text": "Bitte kein Suizid, w\u00e4re schade um Dich! https://t.co/KKHttoERYw"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:40:19.000Z",
        "id": "1359482325906644994",
        "lang": "de",
        "text": "@kuestenjunge73 @fwhfreising @Markus_Soeder Okay, das sieht nach aussen immer gut aus.\nEs fehlen Therapiepl\u00e4tze f\u00fcr traumatisierte Soldaten.Sowie ein Weg in das normale Leben,da sie nach ihren Eins\u00e4tzen nicht mehr stark belastbar sind.\nDa wird nicht genug getan.\nSuizid ist bei ihnen auch ein Ausweg.  Das ist heftig\u2757"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:40:00.000Z",
        "id": "1359482246714036226",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TuranOglu6: Mit 25 Jahren durch ein Drecksblatt wie eine Sau durchs Dorf und zum Suizid getrieben. Und hinterl\u00e4sst einen 6-j\u00e4hrigen Soh\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:39:15.000Z",
        "id": "1359482057307611136",
        "lang": "de",
        "text": "Die Moral von der Geschicht, geh mit einem selbstverliebten Fussballer wie #Boateng und Co in keine Beziehung nicht! \n\n#kasialenhardt #Selbstmord #suizid"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:39:13.000Z",
        "id": "1359482049703387138",
        "lang": "de",
        "text": "RT @affenkleines: TW SUIZID\n\nKasia Lenhardt war eine Freundin einer sehr guten Freundin von mir. Was da passiert ist, ist absolut tragisch.\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:39:03.000Z",
        "id": "1359482007772930049",
        "lang": "de",
        "text": "Leben macht langsam wieder Spa\u00df ich glaub ich verlege meinen Suizid Termin etwas sp\u00e4ter"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:38:05.000Z",
        "id": "1359481766109736964",
        "lang": "de",
        "text": "@mel_1456 In so einer psychischen Ausnahmesituation hat man leider nur noch einen Tunnelblick und m\u00f6chte, dass der Schmerz aufh\u00f6rt. Viele denken auch, anderen eine Last zu sein, wenn sie noch leben. Meine Freundin hat auch Suizid begangen, trotz Eltern und Freunde"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:36:49.000Z",
        "id": "1359481446470156288",
        "lang": "de",
        "text": "@TheRealBlank2 @sanctfailus @renny_its Selbst wenn man Hilfe angenommen hat oder immer noch in Anspruch nimmt, ist das kein Garant daf\u00fcr, dass es nicht doch zu einem Suizid f\u00fchren kann.\nWie kann man derma\u00dfen empathielos sein?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:36:34.000Z",
        "id": "1359481382943285249",
        "lang": "de",
        "text": "TW SUIZID\n\nKasia Lenhardt war eine Freundin einer sehr guten Freundin von mir. Was da passiert ist, ist absolut tragisch. Gegen einen m\u00e4chtigen Mann (Jerome Boateng) werden nach beendeten Beziehungen Vorw\u00fcrfe erhoben, von verschiedenen Frauen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:36:01.000Z",
        "id": "1359481244845821953",
        "lang": "de",
        "text": "RT @icyybrandy: tw suizid \n\ndepressionen sind eine ernste krankheit und suizid ist oft die folge dieser krankheit. \nsuizidgef\u00e4hrdeten zu sa\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:33:22.000Z",
        "id": "1359480577402040321",
        "lang": "de",
        "text": "CN: Suizid\n\nFuck. Kasia Lenhardt, GNTM-Teilnehmerin, Modl und Ex-Freundin von J\u00e9r\u00f4me Boateng, wurde gestern tot aufgefunden\n\nhttps://t.co/WsEvRJa2mg"
    }
]