[
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:18.000Z",
        "id": "1335663625713946626",
        "lang": "de",
        "text": "BEVOR DAVIE SELKE IRGENDJEMANDEN UNSPORTLICHKEIT VORWERFEN DARF, WIRD DONALD TRUMP ANF\u00dcHRER DER BLACK LIFES MATTER BEWEGUNG!\n#SVWVfB \n#abwerdern\n#haltdiefressedavieselke"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:14.000Z",
        "id": "1335663608328499201",
        "lang": "de",
        "text": "@wigge7780 Ich sehe darin auch keine Unsportlichkeit. Aber Unsportlichkeit wird in verschiedenen Sportarten eben unterschiedlich definiert. Deswegen ist mMn m\u00fc\u00dfig \u00fcber Unsportlichkeiten sportartfremd zu diskutieren."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:55.000Z",
        "id": "1335663276429074440",
        "lang": "de",
        "text": "Just for the banter h\u00e4tte ich gerne gesehen wie das Tor von Wamangituka wegen Unsportlichkeit vom VAR aberkannt worden w\u00e4re."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:34.000Z",
        "id": "1335662183519285256",
        "lang": "de",
        "text": "@WayneSchlegel_ Ist eine klar Unsportlichkeit. In der Kreisliga sollte man sich danach im Sinne der eigenen Gesundheit besser direkt auswechseln lassen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:06:40.000Z",
        "id": "1335661956225781762",
        "lang": "de",
        "text": "@CollinasErben Grottenschlecht von Wagner und dem Schiedsrichter. Entweder Tor annulieren und Gelb wg Unsportlichkeit oder nur Gelb f\u00fcr Selke. Schade das Wagner es nicht explizit als Fehler des Schiedsrichters benennt. Chance vertan von Lutz Wagner."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:13.000Z",
        "id": "1335661341508587520",
        "lang": "de",
        "text": "@DX0098_ Die andere Frage ist es allerdings ob es soweit ausreicht um f\u00fcr Unsportlichkeit eine Gelbe Karte zu zeigen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:45.000Z",
        "id": "1335660970904080387",
        "lang": "de",
        "text": "@DX0098_ https://t.co/fZWvpXWis8\n\nNach dem Artikel h\u00e4tte er das Tor sogar zur\u00fccknehmen m\u00fcssen, da er mit einer Gelben Karte eine Unsportlichkeit bestraft die w\u00e4hrend des Spiels stattgefunden hat."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:36.000Z",
        "id": "1335660683401326603",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LossnerK: David Selke beschwert sich \u00fcber die Unsportlichkeit eines anderen Spielers. Humor hat der Mann.  #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:50.000Z",
        "id": "1335660235038613505",
        "lang": "de",
        "text": "@thedarkmanu1 Stimmt nicht, w\u00e4re die Gelbe f\u00fcr Unsportlichkeit gewesen, h\u00e4tte das Tor nicht gez\u00e4hlt. Die Gelbe gabs als salomonische Strafe weil Selke eine bekommen hat, gerade bei CollinasErben thematisiert- und ich finds #l\u00e4cherlich, wie den #ScheissDFB und seine Ref Politik insgesamt."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:18.000Z",
        "id": "1335659599416922113",
        "lang": "de",
        "text": "@esistrico Ich argumentiere nicht mit dem Zeitspiel, sondern mit der Provokation und der damit verbundenen Unsportlichkeit.\n\nAllerdings habe ich gerade gelesen, dass es die Gelbe f\u00fcr das Aufeinandertreffen mit Selke gegeben haben musste. Das ist nat\u00fcrlich l\u00e4cherlich."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:07.000Z",
        "id": "1335659555070619651",
        "lang": "de",
        "text": "@WayneSchlegel_ Kann man so sehen. Der Punkt Unsportlichkeit ist eben  unbestimmt. Wenn jemand beim Jubel sein Trikot auszieht m\u00f6gen das einige als unsportlich ansehen, andere halt nicht"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:05.000Z",
        "id": "1335658789400424450",
        "lang": "de",
        "text": "@KaIiskaya Die nervigsten Bremen Fans sind irgendwelche Kinder von Wohlstandshippies aus dem kultigen Viertel Viertel und studieren in Leipzig Powi oder Kuwi, dann aber \u00fcber Unsportlichkeit aufregen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:53:56.000Z",
        "id": "1335658753069371396",
        "lang": "de",
        "text": "@magicmarkus1909 Und das #Selke jemanden einen Vortrag \u00fcber Unsportlichkeit halten will passt auch irgendwie ins Jahr 2020."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:15.000Z",
        "id": "1335658326512840709",
        "lang": "de",
        "text": "@JanGrobi @CollinasErben Pff unsportlichkeit..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:17.000Z",
        "id": "1335658086602825738",
        "lang": "de",
        "text": "@Juliuswithe aber dann sollte man sich doch auch \u00fcber das Zeitspiel vom TW oder den Spielern an der Eckfahne aufregen und es als Unsportlichkeit bestrafen oder?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:49:39.000Z",
        "id": "1335657675191971841",
        "lang": "de",
        "text": "Die Gelb ist l\u00e4cherlich - die Diskussion und die Beleidigungen sind die wahre Unsportlichkeit. Und Selke ist 'ne kleine Heulsuse."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:34.000Z",
        "id": "1335657400930537472",
        "lang": "de",
        "text": "Grobe Unsportlichkeit vorwerfen und danach Corona an den Hals w\u00fcnschen. Raff dich du bast https://t.co/1OGOszskvh"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:51.000Z",
        "id": "1335656719062609927",
        "lang": "de",
        "text": "Ganz ehrlich: Ich seh die Unsportlichkeit von Silas einfach nicht. Jeder Torwart wartet in der 90. Minute bei F\u00fchrung darauf, dass er angelaufen wird, bevor er den Ball in die Hand nimmt. Normales Zeitspiel. #Wamangituka macht das Gleiche, nur vorm Tor... #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:41:52.000Z",
        "id": "1335655716116451329",
        "lang": "de",
        "text": "@bennycrouch @jan_ahlers95 Quatsch! Bei Unsportlichkeit (\"Verh\u00f6hnung des Gegners\") h\u00e4tte der Schiri das Tor zus\u00e4tzlich aberkennen m\u00fcssen... Der einzige, der ne Gelbe verdient hatte, ist Selke. Warum sprinted er \u00fcber den halben Platz, um Silas zu bel\u00e4stigen?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:37:02.000Z",
        "id": "1335654500863012865",
        "lang": "de",
        "text": "@RikyPalm Willst den Silas deshalb jetzt loben? Also da sag ich jetzt leider das diese Aktion eine bodenlose Frechheit und unsportlichkeit war die seinesgleichen sucht. Ich w\u00fcrde ihm sp\u00e4testens im r\u00fcckspiel mal richtig eine geben"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:35:40.000Z",
        "id": "1335654157185855488",
        "lang": "de",
        "text": "@DenoSbobet Das kam an. H\u00e4tte schreiben sollen, dass die Aktion \"h\u00f6chstens\" eine einfache Unsportlichkeit darstellt.\n\nCollinas erben und DFB lehrwart sehen das Tor \u00fcbrigens auch als absolut regeln konform aber deren bias, SR-Entscheidungen zu rechtfertigen, ist aber auch so ne sache"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:35:23.000Z",
        "id": "1335654084406366209",
        "lang": "de",
        "text": "David Selke beschwert sich \u00fcber die Unsportlichkeit eines anderen Spielers. Humor hat der Mann.  #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:35:12.000Z",
        "id": "1335654036960325634",
        "lang": "de",
        "text": "@Eukakrypto die karte muss zur\u00fcck genommen werden bei thomas M\u00fcller w\u00e4re das verdient nach der schweren zeit gewesen dass er sich mal was g\u00f6nnt \nstinkt gewaltig nach Ungleichbehandlung\nwas soll die unsportlichkeit denn sein?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:32:35.000Z",
        "id": "1335653379918483459",
        "lang": "de",
        "text": "Warum sieht der Leverkusener f\u00fcr die Unsportlichkeit, #S04 einen Elfmeter zu schenken, den sie nat\u00fcrlich nicht versenken k\u00f6nnen, nicht Rot? Da lag doch offensichtlich die Absicht vor, die Schalker zu erniedrigen mit moralischer Mitverantwortung an Gesamtsituation. #S04B04"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:28:21.000Z",
        "id": "1335652312333889546",
        "lang": "de",
        "text": "RT @m_eiles: #Wamangituka hat keine Unsportlichkeit begangen. Der Ball war im Spiel und Bremen h\u00e4tte den Ball noch kl\u00e4ren k\u00f6nnen (theoretis\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:25:00.000Z",
        "id": "1335651471812161536",
        "lang": "de",
        "text": "@21Sevedz @_H_e_nn_y Ja aber er wartet noch extra auf den torwart und so.. haha. F\u00fcr mich klar gelb wegen unsportlichkeit. Aber mit den Torh\u00fctern hast du recht, mal abgesehen wie oft gegen die 6sekunden Regel versto\u00dfen wird und es niemand pfeift."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:25:00.000Z",
        "id": "1335651470629335040",
        "lang": "de",
        "text": "@manicpanic8 @Lesender2 @durschdi Ja, wenn es daf\u00fcr auch gelb gegeben h\u00e4tte. Die gelbe Karte hat Silas \u00fcbrigens nicht wegen einer Unsportlichkeit erhalten. https://t.co/VcktQcR6Ok"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:20:26.000Z",
        "id": "1335650319586484227",
        "lang": "de",
        "text": "@kerry_hau Ja, seh ich auch so. Aber w\u00e4re die Unsportlichkeit bestraft worden, w\u00e4re das Tor annulliert worden."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:20:08.000Z",
        "id": "1335650244219056130",
        "lang": "de",
        "text": "@DenoSbobet Nat\u00fcrlich ist das keine grobe unsportlichkeit. Grobe unsportlichkeiten sind ja auch mit rot zu ahnden. Das hier ist gem\u00e4\u00df Regel eine einfache, folge indirekter Freisto\u00df und gelb."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:20:04.000Z",
        "id": "1335650228351930369",
        "lang": "de",
        "text": "Kann mich bitte jemand aufkl\u00e4ren wo jetzt genau die Unsportlichkeit des Stuttgarters war? Wo kommen wir denn hin, wenn den Spielern nichtmal \u00fcberlassen wird wie sie Tore erzielen. Demn\u00e4chst gibts dann auch f\u00fcr Tunnler Gelb oder wie? #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:19:25.000Z",
        "id": "1335650064086216711",
        "lang": "de",
        "text": "@21Sevedz @_H_e_nn_y Geht ja nicht um zeitspiel sondern unsportlichkeit. Man darf sich ja auch nicht auf den boden legen und den ball auf der linie dann \u201ereink\u00f6pfen\u201c"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:17:40.000Z",
        "id": "1335649623235567629",
        "lang": "de",
        "text": "@solveighaas Gelb halte ich hier f\u00fcr in Ordnung. Ist aus meiner Sicht keine grobe, rotw\u00fcrdige Unsportlichkeit."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:17:33.000Z",
        "id": "1335649595616014341",
        "lang": "de",
        "text": "@FutJanni @Packsi_F95 Bekommt er denn die wegen Unsportlichkeit oder wegen dem Gerangel mit Selke?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:16:21.000Z",
        "id": "1335649294892806148",
        "lang": "de",
        "text": "@EisenBremen Unsportlichkeit wurde vom Schiri ja festgestellt und mit gelb bestraft"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:15:32.000Z",
        "id": "1335649088973529090",
        "lang": "de",
        "text": "@EisenBremen Ist der Ball w\u00e4hrend der Unsportlichkeit im Spiel muss unter Ber\u00fccksichtigung der Vorteilsregel - eine sogenannte Spielstrafe erfolgen. Hier also: Aberkennung des Tors und indirekter Freisto\u00df."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:14:16.000Z",
        "id": "1335648767865982981",
        "lang": "de",
        "text": "@carton_rouge Aber wenn Pavlenka 8 Sekunden weniger mit Toprak \u00fcber das F\u00fcr und Wider des \"Leo\"-Rufens diskutiert, haut Silas das Ding auch so rein... klar schindet er Zeit, aber das h\u00e4tte er auch an einer Eckfahne machen k\u00f6nnen. So sehe ich da keine grobe (!) Unsportlichkeit"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:13:41.000Z",
        "id": "1335648623657439233",
        "lang": "de",
        "text": "@werderbremen @worum_org Ist der Ball w\u00e4hrend der Unsportlichkeit im Spiel, wie es beim umstrittenen Tor in Frankreich der Fall war, muss dar\u00fcber hinaus \u2013 unter Ber\u00fccksichtigung der Vorteilsregel - eine sogenannte Spielstrafe erfolgen. Hier also: Aberkennung des Tors und indirekter Freisto\u00df."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:12:42.000Z",
        "id": "1335648375631441920",
        "lang": "de",
        "text": "@werderbremen @worum_org https://t.co/iPc30avDsd\n\nWieso darf das Tor zum 2:0 denn z\u00e4hlen, wenn der Schiri es wegen Unsportlichkeit bestraft?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:10:57.000Z",
        "id": "1335647936508784641",
        "lang": "de",
        "text": "@Admiral_Iblis @Brustring1893 Zeitspiel:\n1. Situation: Ruhende B\u00e4lle. Gegner hat keine Chance, an den Ball zu kommen.\n2. Sit.: Aus dem Spiel heraus (zur Eckfahne gehen). Unsch\u00f6n, aber nicht unfair, da Gegner an den Ball kommen kann.\nHier: keine Gelbe Karte wegen Zeitspiel, sondern wegen Unsportlichkeit 1/2"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:10:40.000Z",
        "id": "1335647862579978251",
        "lang": "de",
        "text": "@PalaciosSZN @MainManMoo @PaulLempges @AIex1904 Schwachsinn, die einzige Unsportlichkeit die ich sehe ist der Torwart, der stehen bleibt und sich beim Schiri beschwert statt zu versuchen das Tor zu verhindern. Da darf sich dann auch keine beschweren wenn der St\u00fcrmer es langsam angehen l\u00e4sst, man l\u00e4sst ihm ja all die Zeit."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:04:22.000Z",
        "id": "1335646280257826816",
        "lang": "de",
        "text": "@magicmarkus1909 Gab es nicht. Ich empfehle hierzu die Tweets von @CollinasErben, auch wenn man ihnen nicht immer zustimmen kann, ist hier klar ausgef\u00fchrt warum es eben nicht als  Unsportlichkeit interpretiert wurde. https://t.co/kZ8Rce9jw5"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:03:58.000Z",
        "id": "1335646178025885697",
        "lang": "de",
        "text": "@jan_ahlers95 Unsportlichkeit. Kannst du regeltechnisch allein mit diesem Stichwort vertreten. Korrekt von Willenborg - in Osnabr\u00fcck wei\u00df man das ;) #svwvfb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:01:33.000Z",
        "id": "1335645567364509697",
        "lang": "de",
        "text": "@Stueblee @Bachkippe1893 Unsportlichkeit, Gelb, indirekter Freisto\u00df, kein Tor. Bin froh, dass ers nicht gemacht hat."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:01:28.000Z",
        "id": "1335645548880293893",
        "lang": "de",
        "text": "@Eukakrypto \u00dcberhaupt nicht zu vergleichen. Ich kritisiere nicht das Zeitspiel sondern die Unsportlichkeit und Respektlosigkeit. In Jugendmannschaften sollen Trainer Spieler rausnehmen wenn das Spiel zu eindeutig ist, damit es fair bleibt (1/2)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:00:21.000Z",
        "id": "1335645268524544004",
        "lang": "de",
        "text": "@CollinasErben Mal ganz theoretisch: Die gelbe hat der Schiedsrichter wegen der Unsportlichkeit gegeben, aber nicht gewusst, dass das Tor dann nicht z\u00e4hlen darf. W\u00e4re das ein Regelfehler der ein Nachspiel haben k\u00f6nnte?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:58:01.000Z",
        "id": "1335644681535954950",
        "lang": "de",
        "text": "Die gr\u00f6bste Unsportlichkeit wurde doch von Toprak und Pavlenka begangen. #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:55:31.000Z",
        "id": "1335644052218327042",
        "lang": "de",
        "text": "@CollinasErben Ist es nicht auch gut m\u00f6glich, dass es die Gelb f\u00fcr Unsportlichkeit gab und es sinst keine Konsequenzen gab, weil der Schiedsrichter es nicht besser wusste? (Also das Tor nicht annulliert wurde)\nHab noch nie gesehen, dass f\u00fcr sowas ein Tor annulliert wurde oder ist die Regel neu?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:54:02.000Z",
        "id": "1335643678220693504",
        "lang": "de",
        "text": "@andifalk Nix, aber er kann den Ball halt einfach reinschie\u00dfen. Laut Regelauslegung ist das eigentlich eine unsportlichkeit, weil er damit der Gegner verh\u00f6hnt (wenn du mich pers\u00f6nlich fragst, find ich die Aktion l\u00e4ssig)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:52:08.000Z",
        "id": "1335643199113662472",
        "lang": "de",
        "text": "@Danielo_Guerra @Stueblee @Bachkippe1893 @CollinasErben Denke schon, wenn er beim Ansatz abpfeift...\nAlso Unsportlichkeit gelb, ja! Das hatte ich mal irgendwo geh\u00f6rt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:46:55.000Z",
        "id": "1335641887089299457",
        "lang": "de",
        "text": "@TobiasEscher @AlexAlxalix Die BILD behauptet aber, wenn er gelb wegen der unsportlichkeit gekriegt h\u00e4tte, h\u00e4tte das Tor nicht z\u00e4hlen d\u00fcrfen. Die gelbe war wegen der Auseinandersetzung mit Selke."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:46:47.000Z",
        "id": "1335641852649889793",
        "lang": "de",
        "text": "@AlfonsvG @VfB @werderbremen @DFB @DFL_Official @CollinasErben Jetzt nehm endlich deine Fan Brille ab. Es schaffen alle Spieler au\u00dferhalb des Strafraums zu stehen nur nicht der Toprak und ja er muss es nicht aber darum ging es gar nicht, sondern um die Unsportlichkeit und das was er macht ist Unsportlich"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:45:44.000Z",
        "id": "1335641587045474305",
        "lang": "de",
        "text": "RT @m_eiles: #Wamangituka hat keine Unsportlichkeit begangen. Der Ball war im Spiel und Bremen h\u00e4tte den Ball noch kl\u00e4ren k\u00f6nnen (theoretis\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:45:28.000Z",
        "id": "1335641522600103937",
        "lang": "de",
        "text": "Die gr\u00f6\u00dfte Unsportlichkeit bei #SVWVfB war \u00fcbrigens ohne jeden Zweifel, wie dieser Bremer ________ sich 1 Minute lang vor dem 11m ohne Konsequenzen zwischen Silas und den Torwart stellt, um zu provozieren. #VfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:44:00.000Z",
        "id": "1335641150758285312",
        "lang": "de",
        "text": "@magicmarkus1909 Er hat die gelbe Karte nicht f\u00fcr die Unsportlichkeit bekommen, sondern f\u00fcr ein Scharm\u00fctzel mit Selke. Andernfalls h\u00e4tte das Tor nicht z\u00e4hlen d\u00fcrfen oder @CollinasErben ?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:41:02.000Z",
        "id": "1335640406139301890",
        "lang": "de",
        "text": "@AlfonsvG @VfB @werderbremen @DFB @DFL_Official @CollinasErben Und wenn wir schon beim Thema Unsportlichkeit sind, was ist das von Toprak? https://t.co/Sa220IoMps"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:39:47.000Z",
        "id": "1335640093361647618",
        "lang": "de",
        "text": "@Schluerkens @Andrejnalin77 Klare Unsportlichkeit. Der kann froh sein, dass ihn Pawlenka nicht an Ort und Stelle weggegr\u00e4tscht hat."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:39:22.000Z",
        "id": "1335639986201366528",
        "lang": "de",
        "text": "@Juiced97 @DerBerti5 @blazedouble2 Die gelbe Karte kann niemals f\u00fcr die Aktion sein, sonst d\u00fcrfte der SR nicht mehr bundesliga pfeifen. Oder der SR stand total neben sich. Unsportlichkeit w\u00e4re n\u00e4mlich indirekter Freisto\u00df f\u00fcr Bremen gewesen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:35:35.000Z",
        "id": "1335639033679114241",
        "lang": "de",
        "text": "Apropos Unsportlichkeit lieber #SVWVfB https://t.co/s5KAwjbRMa"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:34:34.000Z",
        "id": "1335638778900340736",
        "lang": "de",
        "text": "@magicmarkus1909 Absolut richtig wenn man nach den Regeln geht, wir halt als Unsportlichkeit geahndet und das ist zwingend Gelb wenn es grob Unsportlich w\u00e4re sogar Rot"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:32:38.000Z",
        "id": "1335638293187321858",
        "lang": "de",
        "text": "Daf\u00fcr gab es gelb f\u00fcr Unsportlichkeit. Was meint Ihr? \ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/Q7iccWrnIk"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:31:26.000Z",
        "id": "1335637990421504000",
        "lang": "de",
        "text": "Ich wei\u00df nicht warum sich alle aufregen. Meiner Meinung nach macht Wamangituka nichts schlimmes. Es ist normales Zeitspiel wie Torh\u00fcter das so oft auch machen. H\u00e4tte ich auch so gemacht. \nEs geht darum zu gewinnen, egal wie. Wenn es keine Unsportlichkeit ist, v\u00f6llig ok. #SVWVFB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:31:07.000Z",
        "id": "1335637910230601735",
        "lang": "de",
        "text": "@helga29851153 @ClinicalCoco Tja er hat damit erreicht da\u00df man statt \u00fcber das Spiel \u00fcber die Unsportlichkeit redet."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:30:50.000Z",
        "id": "1335637840387055620",
        "lang": "de",
        "text": "@Cilenaboi @jurtenmaurer @Schluerkens Jo alles normell aber wg unsportlichkeit zu jammern zu peinlich"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:30:31.000Z",
        "id": "1335637758367436810",
        "lang": "de",
        "text": "@Loblaw96 @WayneSchlegel_ Naja... wenn man so alleine vor dem Tor steht, kann man das kurz auskosten. W\u00fcrde fast jeder Hobbysportler so machen. L\u00e4cherlich daraus eine Unsportlichkeit zu machen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:30:09.000Z",
        "id": "1335637667099369474",
        "lang": "de",
        "text": "@NiklasCcr Falsch in den Richtlinien steht ganz klar Unsportlichkeit in welcher Art auch immer, wird mit Gelb geahndet bei grober Unsportlichkeit obliegt des die Schiri auch Rot zu geben"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:29:27.000Z",
        "id": "1335637491173486593",
        "lang": "de",
        "text": "@philphil1893 @Brustring1893 Es ist nun mal eine Unsportlichkeit. Das warten ist provozierend und verh\u00f6hnend dem Gegenspieler gegen\u00fcber. Wenn ich ein Tor schie\u00dfen kann, dann tue ich das da denke ich nicht an Zeitspiel."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:28:42.000Z",
        "id": "1335637303193194496",
        "lang": "de",
        "text": "@MainManMoo @PalaciosSZN @PaulLempges @AIex1904 RegeLtechnisch Korrekt w\u00e4re :\nGeLbe Karte und inderekten Freisto\u00df wegen UnsportLichkeit."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:28:17.000Z",
        "id": "1335637196561375242",
        "lang": "de",
        "text": "@AIex1904 @Seriouz1893 @CollinasErben M\u00fcsste der Schiri wenn er das Verhalten vor dem Torschuss als Unsportlichkeit wertet nicht abpfeifen und Freisto\u00df f\u00fcr Bremen geben? #VfB #Silas"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:28:00.000Z",
        "id": "1335637124759089153",
        "lang": "de",
        "text": "@FritzWalter_13 @HoodyMTLive Die gibt es definitiv , reus hat mal vor Jahren dasselbe gegen schalke gemacht und sich sogar im Interview danach direkt f\u00fcr diese Unsportlichkeit entschuldigt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:27:55.000Z",
        "id": "1335637103359782913",
        "lang": "de",
        "text": "@TonnyyTakeover @Brustring1893 Jetzt genau lesen und immer sch\u00f6n freundlich bleiben. Bei solchen Banalit\u00e4ten gleich pers\u00f6nlich zu werden, hast du keine Kinderstube genossen? Ich sage \"mit dem Argument\". Ich war nicht in seinem Kopf, aber finde es schade, ihm direkt Unsportlichkeit zu unterstellen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:24:19.000Z",
        "id": "1335636199202054146",
        "lang": "de",
        "text": "@lukasd_u_e @TiedtkeChris @madlenh14 @werderbremen Ich gehe davon aus du wei\u00dft wie man Google benutzt. Dementsprechend such dir den entsprechenden Paragrafen \u00fcber Unsportlichkeit bitte selbst raus."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:23:49.000Z",
        "id": "1335636074945781763",
        "lang": "de",
        "text": "@_teggert_ Echt? Dachte sowas ist eher eine gef\u00fchlte Unsportlichkeit (deswegen Verst\u00e4ndnis f\u00fcr Selke), aber dass der Schiri das f\u00fcr gelbw\u00fcrdig h\u00e4lt, hat mich etwas verbl\u00fcfft."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:22:18.000Z",
        "id": "1335635692509081600",
        "lang": "de",
        "text": "RT @TobiasEscher: @AlexAlxalix Und Zeitspiel ist ja auch unsportlich. Aber wir hatten die exakte Situation tats\u00e4chlich im Schiedsrichter-Le\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:20:46.000Z",
        "id": "1335635304145891328",
        "lang": "de",
        "text": "@AlexAlxalix @TobiasEscher Klare gelbe Karte aus meiner Sicht. Ist doch offensichtlich, dass dies eine Unsportlichkeit und respektlos gegen\u00fcber dem Gegner ist. Finde dar\u00fcber braucht man gar nicht diskutieren. Hoffentlich lernt er daraus"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:38.000Z",
        "id": "1335635021345017859",
        "lang": "de",
        "text": "@Brustring1893 Hat toprak auch ne gelbe f\u00fcr seine unsportlichkeit bekommen?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:08.000Z",
        "id": "1335634644658761728",
        "lang": "de",
        "text": "@Enrages10 @Benaizy_ @BuddyW85 @fums_magazin Bei Torh\u00fctern die den Ball auf dem Boden lassen bis ein St\u00fcrmer anl\u00e4uft ist es das gleiche Prinzip. Also m\u00fcsste jeder Torwart dann auch wegen Unsportlichkeit Gelb bekommen?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:03.000Z",
        "id": "1335634624077328387",
        "lang": "de",
        "text": "@lenny_kravets @Brustring1893 genau so isses @lenny_kravets !!! er hat das recht sich mit dem tor so viel zeit zu lassen wie er m\u00f6chte, Unsportlichkeit hier zu sehen is bullshit @Brustring1893"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:54.000Z",
        "id": "1335634582960476162",
        "lang": "de",
        "text": "Beispiel f\u00fcr eine demenstrechende Unsportlichkeit: https://t.co/D2UgfaezEw"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:13.000Z",
        "id": "1335634412030087168",
        "lang": "de",
        "text": "Er h\u00e4tte z.B. den Ball auch zur\u00fcckspielen d\u00fcrfen oder den Ball ins Aus spielen k\u00f6nnen ohne eine Unsportlichkeit zu begehen. Wenn Willenborg das aber dementsprechend ahndet, h\u00e4tte das Tor nicht z\u00e4hlen d\u00fcrfen. Spielfortsetzung h\u00e4tte ind. Freisto\u00df f\u00fcr Bremen sein m\u00fcssen. 2/2"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:16:46.000Z",
        "id": "1335634301149384706",
        "lang": "de",
        "text": "@Brustring1893 Die Unsportlichkeit kann aber doch nur vor dem Torschuss erfolgt sein. Dann m\u00fcsste der Schiri, laut deinen verlinkten Regeln, abpfeifen und Freisto\u00df f\u00fcr die Bremer geben. Nach dem Torschuss, hat er sich doch vorbildlich verhalten als Selke auf ihn zukommt."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:16:44.000Z",
        "id": "1335634291024334848",
        "lang": "de",
        "text": "@ssjali Dass dieses Verhalten zumindest zweifelhaft ist, stellen die Wenigsten in Frage, aber die gelbe Karte ist halt Quatsch. Wenn er eine gelbw\u00fcrdige Unsportlichkeit pfeift, darf das Tor nicht z\u00e4hlen, da das Vergehen VOR dem Erzielen des Tores statt fand."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:16:14.000Z",
        "id": "1335634165333626881",
        "lang": "de",
        "text": "#Wamangituka hat keine Unsportlichkeit begangen. Der Ball war im Spiel und Bremen h\u00e4tte den Ball noch kl\u00e4ren k\u00f6nnen (theoretisch). Eine gegnerische Verh\u00f6hnung, wie das Tor mit dem Kopf zu erzielen, hat durch den Spieler nicht stattgefunden. 1/2 #SVWVfB #VfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:15:27.000Z",
        "id": "1335633969002459141",
        "lang": "de",
        "text": "@TobiasEscher @AlexAlxalix Nach den Fifa Regularien d\u00fcrfte so ein Tor gar nicht z\u00e4hlen. Nach einer Unsportlichkeit muss eigentlich mit indirektem Freisto\u00df weitergemacht werden."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:13:51.000Z",
        "id": "1335633565787230209",
        "lang": "de",
        "text": "@tilloppermann Sau starke Aktion von Selke. Sone Unsportlichkeit kann man nicht durchgehen lassen. Danach hat er gezeigt wie man sympathisch Tore erzielt. Selke ist und bleibt der beste St\u00fcrmer der BL \ud83c\udfa4 *micdrop*"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:11:02.000Z",
        "id": "1335632854403969025",
        "lang": "de",
        "text": "@MrTimsel Da ist Unsportlichkeit, Gewicht usw. eben kein Risikofatkor. Und ist es das \u00fcberhaupt f\u00fcr die Covid-Sterblichkeit an sich? Bis jetzt ist meines Wissens nur das Alter ein wichtiger Risikofaktor."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:10:13.000Z",
        "id": "1335632649503838208",
        "lang": "de",
        "text": "@TobiasEscher @AlexAlxalix Korrekt. Gelb f\u00fcr Unsportlichkeit, dann is aber auch gut... \njetzt ist ja auch ohne Fans, ich erinnere auch heute aber noch gg schalke(!) mal richtig hoch verloren zu haben, Gipfel war ein lupfelfmeter kurz vor Schluss vor der gegnerischen Fankurve. Jaja Fu\u00dfball etc..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:10:02.000Z",
        "id": "1335632603769151490",
        "lang": "de",
        "text": "@tilloppermann @JanGrobi Ist aber wirklich eine Unsportlichkeit. Einfach den Ball ins Tor schie\u00dfen und gut ist."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:07:35.000Z",
        "id": "1335631990314373124",
        "lang": "de",
        "text": "@FritzWalter_13 @HoodyMTLive +1 ich denke damit ist alles gesagt , es ist und bleibt eine Unsportlichkeit."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:07:25.000Z",
        "id": "1335631946735607812",
        "lang": "de",
        "text": "Feier es wie sich ausgerechnet die Bremer \u00fcber die angebliche Unsportlichkeit aufregen. https://t.co/SaIyFu8NML"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:07:21.000Z",
        "id": "1335631929232789504",
        "lang": "de",
        "text": "@blazedouble2 @Sebbe2704 Idk, ich Feier das auch nicht wirklich wenn Torh\u00fcter das machen\ud83d\ude05 Und ich reg mich jetzt auch nicht mega auf, meiner Ansicht nach ist gelb f\u00fcr Unsportlichkeit + Tor z\u00e4hlt ganz normal gerechtfertigt und jut ist"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:06:23.000Z",
        "id": "1335631685392723969",
        "lang": "de",
        "text": "Ich fordere auf.. Beim n\u00e4chsten Tor in der Nachspielzeit.. Bitte alle Spieler an die eck Fahne.. Und komplett im jubel versinken... Deswegen jetzt ne Debatte lostreten wegen unsportlichkeit find ich total bescheuert.. #vfb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:06:21.000Z",
        "id": "1335631676609875976",
        "lang": "de",
        "text": "@xcertified__ @FritzWalter_13 Du sprichst von einer Unsportlichkeit unter einem Tweet bei dem Fritz von einer Verh\u00f6hnung der Bremer spricht. Du pflichtest dem ja indirekt bei und sprichst ebenfalls von einer Unsportlichkeit, aber wodrin soll die bestanden haben?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:05:46.000Z",
        "id": "1335631531973468162",
        "lang": "de",
        "text": "@VfbLukas @KingMoehwald @Sebbe2704 Er h\u00e4tte sicher gerne l\u00e4nger gejubelt, w\u00e4re nicht Selke gekommen und h\u00e4tte fast ne halbe Schl\u00e4gerei angezettelt, das ist die wahre Unsportlichkeit dabei, das der sich nicht unter Kontrolle hat."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:03:41.000Z",
        "id": "1335631005848395782",
        "lang": "de",
        "text": "@FUT_NoTime @PatrickFCB_ @Sebbe2704 Zeit von der Uhr nehmen in der 91sten wo noch 2 Minuten zu spielen sind bei 2 Tore F\u00fchrung is f\u00fcr mich kein Grund sowas zu machen. Is reine Provokation gewesen wie er auch wartet bis der Torwart kommt und den dann erst rein schie\u00dft. Gelb gibt's wegen unsportlichkeit"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:03:23.000Z",
        "id": "1335630932733210624",
        "lang": "de",
        "text": "@Dealo_RU Doch, weil die Unsportlichkeit sich genau auf die Verweigerung eines glasklaren Tors entsteht. \nIch find das Regelwerk auch nicht konsistent an der Stelle, aber es sind zwei verschiedene Dinge."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:02:56.000Z",
        "id": "1335630818606190597",
        "lang": "de",
        "text": "@90Minuten1 @Dallinho1893 @CollinasErben Da passiert die Unsportlichkeit aber NACH dem erzielten Tor und nach vor oder w\u00e4hrenddessen.\nHier wird ja ein gelbw\u00fcrdiges Vergehen VOR dem erzielen des Tores geahndet."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:02:21.000Z",
        "id": "1335630670752862210",
        "lang": "de",
        "text": "@AlexAlxalix Und Zeitspiel ist ja auch unsportlich. Aber wir hatten die exakte Situation tats\u00e4chlich im Schiedsrichter-Lehrgang, wo klar gesagt wurde: Das ist Gelb wegen Unsportlichkeit und bei starker Provokation sogar Rot."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:01:33.000Z",
        "id": "1335630468830687233",
        "lang": "de",
        "text": "@CollinasErben hab ich was falsch in erinnerung aus meiner aktiven Zeit, oder warum hat das 2-0 gez\u00e4hlt? Wenn das Warten als Unsportlichkeit gez\u00e4hlt wird, muss es doch ind. Freisto\u00df und gelb geben, kein Tor, oder?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:01:26.000Z",
        "id": "1335630441009831940",
        "lang": "de",
        "text": "@andre_anchuelo Naja, Unsportlichkeit halt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:01:11.000Z",
        "id": "1335630375989743618",
        "lang": "de",
        "text": "@DwayneHart_ es geht ja nicht um das Tor machen sondern um Unsportlichkeit und das trifft auf genannte Situation zu"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:00:18.000Z",
        "id": "1335630154585026574",
        "lang": "de",
        "text": "@schreihalzz @VfB Unsportlichkeit kritisieren aber demjenigen schwere Lungensch\u00e4den w\u00fcnschen, well played my dude"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:59:53.000Z",
        "id": "1335630050914394123",
        "lang": "de",
        "text": "@xcertified__ @FritzWalter_13 Also unterstellst du ihm bei seiner Absicht hinter der Aktion pure Unsportlichkeit und kein Zeitspiel? Du denkst er wollte es den Bremern so richtig unter die Nase reiben wie kacke sie gespielt haben? Wirklich?\n\nWer da was anderes als Zeitspiel sieht, der will das auch sehen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:59:49.000Z",
        "id": "1335630031998029824",
        "lang": "de",
        "text": "@l_sauerwald Unn\u00f6tig, aber keine gro\u00dfe Unsportlichkeit.\nGelb bekommen, fertig."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:59:43.000Z",
        "id": "1335630006614183939",
        "lang": "de",
        "text": "@Dallinho1893 @CollinasErben Wenn ein Spieler f\u00fcr respektlosen Torjubel Gelb bekommt, z\u00e4hlt der Treffer ja auch. Unsportlichkeit wird mit einer Karte bestraft, nicht mit Aberkennung eines ansonsten regul\u00e4ren Tores."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:59:23.000Z",
        "id": "1335629926188408840",
        "lang": "de",
        "text": "@fussballchef @bnceo @RaeComm Nicht \u00fcberrascht, dass Bayern nichts von Unsportlichkeit wissen. Steuerhinterziehung, Sex mit Minderj\u00e4hrigen, Uhrenschmuggel, Brandstiftung..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:59:22.000Z",
        "id": "1335629921058758656",
        "lang": "de",
        "text": "@emwiemaikel1966 Das war keine Unsportlichkeit sondern regul\u00e4res Zeitspiel!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:59:07.000Z",
        "id": "1335629858039361536",
        "lang": "de",
        "text": "@CollinasErben \nBekommt Silas die gelbe Karte f\u00fcr das Verz\u00f6gern? Wenn ja w\u00e4re das Vergehen ja vor der Torerziehlung, was - da Unsportlichkeit - ja einen indirekten Freisto\u00df nachsich h\u00e4tte ziehen m\u00fcssen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:56:37.000Z",
        "id": "1335629229141135362",
        "lang": "de",
        "text": "@Stueblee Das ist eine Unsportlichkeit (genauer Respektlosigkeit). Daher indirekter Freitsto\u00df und Verwarnung"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:56:35.000Z",
        "id": "1335629218915504136",
        "lang": "de",
        "text": "@NewzSantana @TisiSchubecH Das war sicher keine Provokation oder Unsportlichkeit, die Sekunden waren wichtig am Ende."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:55:44.000Z",
        "id": "1335629007853940746",
        "lang": "de",
        "text": "@Transfermarkt Diese Unsportlichkeit muss eigentlich noch bestraft werden. Ein bisschen Arroganz ist ja okay, aber die Aktion war schon echt mies."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:55:06.000Z",
        "id": "1335628848675876866",
        "lang": "de",
        "text": "@vfbtom @Raoulsn89 Ergo Unsportlichkeit \ud83d\ude09"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:54:53.000Z",
        "id": "1335628793336242176",
        "lang": "de",
        "text": "@SomeSayItsT @VfB Unsportlichkeit"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:54:25.000Z",
        "id": "1335628675740557314",
        "lang": "de",
        "text": "@1893Sarah @Jojo_Maier Aus meiner Sicht ist es genauso eine Unsportlichkeit, wie das ranst\u00fcrmen von Selke. Beide gelb und gut is."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:53:34.000Z",
        "id": "1335628459796799488",
        "lang": "de",
        "text": "@Jens1893 Und grade Selke, der ist Mr. Unsportlichkeit in Person"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:52:57.000Z",
        "id": "1335628303940653060",
        "lang": "de",
        "text": "@Packsi_F95 Klar war ne arrogante Nummer, aber warum bekommt er wegen Unsportlichkeit gelb? Komplett sinnlos und bestes Beispiel f\u00fcr die deutschen Schiris. Wenn er sich an die Eckfahne gestellt und auf Zeit gespielt h\u00e4tte, h\u00e4tte es auch keine gelbe gegeben"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:52:43.000Z",
        "id": "1335628247430795264",
        "lang": "de",
        "text": "Frage an @CollinasErben: wenn der Schiri die Art der Erzielung des 0:2 als Unsportlichkeit wertet, was er ja durch Gelb dokumentiert hat- muss er dann nicht vor dem Torschuss abpfeifen? Oder kann eine Aktion regelkonform u n d unsportlich sein?\n#Wamangituka"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:51:15.000Z",
        "id": "1335627877405118469",
        "lang": "de",
        "text": "@isKemero @Tetovar1 @VfB Kannst dich noch mehr aufregen:\nIch hab gerade Mal die Regel recherchiert.\nWenn Schiri es als Unsportlichkeit sieht, h\u00e4tte er sogar das Tor anerkennen m\u00fcssen..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:51:06.000Z",
        "id": "1335627839404695553",
        "lang": "de",
        "text": "Und beim Thema Unsportlichkeit w\u00e4re ich just gerade in Bremen sehr ruhig wenn ich an Diego denke. Denn das war einer der unsportlichsten Spieler der letzten 20 Jahre wenn ich an seine bewussten T\u00e4uschungsversuche denke. #vfb #svwvfb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:50:59.000Z",
        "id": "1335627812703711237",
        "lang": "de",
        "text": "@Sebbe2704 Hat nichts mit Unsportlichkeit zu tun. Er kann vor dem Tor machen was er will. Anstatt dass der Torh\u00fcter und Verteidiger zum Tor rennen, bleiben sie dumm auf der Stelle stehen. Warum darf Wamangituka das dann nicht auch?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:50:33.000Z",
        "id": "1335627702729105409",
        "lang": "de",
        "text": "@Nicolas_Lu_99 @MainManMoo @AIex1904 Ja das stimmt, aber auch die Gelbe f\u00fcr Unsportlichkeit ist einfach unverh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:49:36.000Z",
        "id": "1335627462047395840",
        "lang": "de",
        "text": "@lefti70 bei sowas kann man nat\u00fcrlich unsportlichkeit unterstellen, aber das von Silas ist was ganz anderes"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:49:22.000Z",
        "id": "1335627404165984259",
        "lang": "de",
        "text": "@Admiral_Iblis @KramerSimeon An sich ist dieses \"vor der linie warten\" schon nah dran an Gelb. H\u00e4tte Silas sich hingelegt und nen Kopfball gemacht w\u00e4re die gelbe zb komplett richtig gewesen, da Unsportlichkeit.\n\nIn dem Fall finde ich es um ehelich zu sein aber auch \u00fcberzogen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:49:13.000Z",
        "id": "1335627365729390593",
        "lang": "de",
        "text": "Warum ist das eine Unsportlichkeit?\ud83e\udd14 #Wamangituka https://t.co/yBGJffWpZH"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:48:30.000Z",
        "id": "1335627183713378312",
        "lang": "de",
        "text": "Ein Spieler, der auf ein leeres Tor l\u00e4uft und dann abstoppt und guckt, ob da noch jemand kommt, ist also keine Unsportlichkeit? Oder warum wird sich \u00fcber die gelbe Karte aufgeregt?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:47:56.000Z",
        "id": "1335627041736110084",
        "lang": "de",
        "text": "@HoodyMTLive @FritzWalter_13 Sowas wird aber als Unsportlichkeit gewertet und damit ist es gelb. Kp wieso es da so eine Diskussion gibt. Gelb und gut ist , hat ja jetzt auch niemanden verletzt oder so"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:47:22.000Z",
        "id": "1335626899389820935",
        "lang": "de",
        "text": "@DerHubilein Eine gelbe Karte f\u00fcr Unsportlichkeit bei der Torerzielung ist durchaus gerechtfertigt. https://t.co/AFSWfhmHZe"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:47:05.000Z",
        "id": "1335626828631912451",
        "lang": "de",
        "text": "@Transfermarkt Mann des Tages? ja\nMann der Unsportlichkeit? ja"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:46:17.000Z",
        "id": "1335626627305381888",
        "lang": "de",
        "text": "Dumme Frage nach 35 Jahren Fussball spielen inkl. 12 Jahren als Jugendtrainer:\nwenn #Silas gelb wegen Unsportlichkeit bekommt, warum z\u00e4hlt dann das Tor??\n\n#VfB\n#SVWVfB\n@CollinasErben"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:45:25.000Z",
        "id": "1335626408870244359",
        "lang": "de",
        "text": "@Dealo_RU Unsportlichkeit einfach verdiente gelbe Karte"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:44:59.000Z",
        "id": "1335626301223342083",
        "lang": "de",
        "text": "@Seriouz1893 Unsportlichkeit seit vielen Jahren schon im Regelwerk.  Schade dass er nicht schon gelb hatte. Das Gesicht h\u00e4tte ich sehen wollen \ud83d\ude02"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:44:54.000Z",
        "id": "1335626278318329869",
        "lang": "de",
        "text": "@Stueblee Davor hatte ich ehrlichgesagt angst. Wenn dem so gewesen w\u00e4re, h\u00e4tte das Tor nicht z\u00e4hlen d\u00fcrfen und Silas w\u00e4re wegen einer Unsportlichkeit verwarnt worden."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:44:46.000Z",
        "id": "1335626244814204929",
        "lang": "de",
        "text": "Unsportlichkeit von Silas also. Naja, vielleicht nicht die feine englische Art...aber wenn die Bremer so bl\u00f6d sind \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f. \nUnd Selke spielt danach auch unsportliches Rumpelstilzchen. Muss ja auch nicht sein. #VfB #SVWVfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:43:18.000Z",
        "id": "1335625876063531008",
        "lang": "de",
        "text": "@Seriouz1893 Ich denke in dem Fall sollte man das auch nicht als Unsportlichkeit werten da es ebenso als takt Zeitspiel gewertet werden kann\nDie Regel ist f\u00fcr F\u00e4lle gedacht, wo der Gegner offensichtlich ins l\u00e4cherliche gezogen wird z.B hinknien und den Ball mit dem Kopf \u00fcber die Linie dr\u00fccken"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:43:05.000Z",
        "id": "1335625822334562305",
        "lang": "de",
        "text": "@AndieSeite Wenn der Torwart den Ball h\u00e4lt und nicht angegangen wird, dann ist es ja auch keine Unsportlichkeit.\nDa ging es um die Zeit und nicht ums Verh\u00f6hnen. \n\nUnd suspendieren? Ist klar. Da gibt es so ein Sprichwort mit der Kirche und dem Dorf..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:42:55.000Z",
        "id": "1335625782266376194",
        "lang": "de",
        "text": "@CollinasErben H\u00e4tte das zweite Tor von Silas vielleicht gar nicht z\u00e4hlen d\u00fcrfen? Er bekam ja danach auch gelb f\u00fcr die Unsportlichkeit und der Ball war noch im Spiel. https://t.co/n2sgtmYxzr"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:42:12.000Z",
        "id": "1335625601995169792",
        "lang": "de",
        "text": "Jeder der jetzt Wamangituka verteidigt w\u00fcrde im F\u00fcnfeck springen, wenn es gegen seinen Verein so passieren w\u00fcrde.\n\nGeht auch nicht um Zeitspiel sondern Unsportlichkeit. Wixx die Pille rein und jut ist."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:41:44.000Z",
        "id": "1335625482889523205",
        "lang": "de",
        "text": "@DerHubilein Unsportlichkeit steht sehr wohl im Regelbuch ... ist so ... hab mich selten nach einem #VfB Tor so ge\u00e4rgert"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:41:43.000Z",
        "id": "1335625478598701066",
        "lang": "de",
        "text": "@der_Laokrat Ich h\u00e4tte mich auch aufgeregt aber \u00e4hnlich wie n Foul im Strafraum ziehen und da spricht keiner von Unsportlichkeit"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:41:23.000Z",
        "id": "1335625396721770498",
        "lang": "de",
        "text": "Leute, Silas hat nach seinem 2. Tor eine Gelbe Karte bekommen. Ich denke mal wegen - Achtung! - Unsportlichkeit. Also laut Regel eine Unsportlichkeit. Warum muss man dann dar\u00fcber noch diskutieren? #VfB #SVWVfB https://t.co/KEhZeljru6"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:39:16.000Z",
        "id": "1335624862346448899",
        "lang": "de",
        "text": "@nietnep01 @roteswasser @CollinasErben Ich sehe da auch nicht so die Unsportlichkeit. Wenn er sich da hingelegt und den Kopf genommen h\u00e4tte ok. Ab so?\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:39:11.000Z",
        "id": "1335624842280923137",
        "lang": "de",
        "text": "@P4blo0711 Was haben denn jetzt alle? Schiri hat richtig entschieden, war Zeitspiel und Unsportlichkeit. Klare gelbe Karte. Gibt's doch keine Diskussion \ud83d\ude05"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:39:04.000Z",
        "id": "1335624810513248265",
        "lang": "de",
        "text": "Statt sich \u00fcber die \"Unsportlichkeit\" von #Wamangituka aufzuregen, sollte man sich bei #Werder mal fragen, was f\u00fcr einen Scheiss die da eigentlich spielen! So ein d\u00e4mliches Tor f\u00e4ngt sich nur Werder... https://t.co/0hFuKlvZRH"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:37:10.000Z",
        "id": "1335624333453123586",
        "lang": "de",
        "text": "#SVWVfB Nach schlimmster Unsportlichkeit die ich seit langem gesehen habe, h\u00e4tte Werder den Sieg verdient. Auch als Lektion f\u00fcr Wamangituka denn das w\u00e4re voll auf seine Kappe gegangen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:36:39.000Z",
        "id": "1335624203903635457",
        "lang": "de",
        "text": "@M4ust3r Der Unterschied liegt darin, dass es eine grobe Unsportlichkeit ist, er kann einfach das Tor machen es steht 2:0 das Spiel ist durch und er tanzt da vorne rum, das w\u00e4re mit Fans eskaliert, deswegen gibts auch gelb f\u00fcr provozierende Gesten in Richtung Fans!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:36:05.000Z",
        "id": "1335624061783773191",
        "lang": "de",
        "text": "@S666HB @CollinasErben An keinem Zeitpunkt...das Tor z\u00e4hlt immer, es kann nur gelb als pers\u00f6nliche Strafe f\u00fcr Unsportlichkeit geben, aber keine Spielstrafe. Also soweit alles richtig, obwohl Willenborg scheinbar nur reagiert, weil Selke sich beschwert"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:35:58.000Z",
        "id": "1335624029886164992",
        "lang": "de",
        "text": "RT @DerEml: Den #svwvfb hashtag zu lesen, pisst mich nur noch mehr an. Diese ganzen Stuttgart \u201eFans\u201c die diese Unsportlichkeit verharmlosen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:35:48.000Z",
        "id": "1335623989369122818",
        "lang": "de",
        "text": "RT @NichMitComander: Ich rege mich \u00fcbrigens \u00fcber die Unsportlichkeit weitaus weniger auf als \u00fcber die Spielsituation, die sie m\u00f6glich gemac\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:35:42.000Z",
        "id": "1335623965377765380",
        "lang": "de",
        "text": "Ich rege mich \u00fcbrigens \u00fcber die Unsportlichkeit weitaus weniger auf als \u00fcber die Spielsituation, die sie m\u00f6glich gemacht hat. Just my zwo Cents. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\n#SVWVFB #Werder"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:35:31.000Z",
        "id": "1335623919001276416",
        "lang": "de",
        "text": "@BenTheMan1980 Z\u00e4hlt unter unsportlichkeit. Wurde auch schon in meiner Liga vergeben."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:35:17.000Z",
        "id": "1335623861228998658",
        "lang": "de",
        "text": "Den #svwvfb hashtag zu lesen, pisst mich nur noch mehr an. Diese ganzen Stuttgart \u201eFans\u201c die diese Unsportlichkeit verharmlosen und Selke beleidigen... Zwar gerecht f\u00fcr beide Gelb, aber kann ich Selkes verbalen Angriff vollkommen verstehen. Da kochen Emotionen hoch. #werder"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:34:57.000Z",
        "id": "1335623774285213698",
        "lang": "de",
        "text": "Nach der Torerzielung verh\u00e4lt Silas sich unauff\u00e4llig, wird von Selke zur Rede gestellt. Nach der Torerzielung liegt f\u00fcr mich keinesfalls eine Unsportlichkeit vor.\n\nWenn Willenborg jetzt eine Verwarnung zeigt, dann nur f\u00fcr eine Unsportlichkeit VOR der Torerzielung?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:34:56.000Z",
        "id": "1335623772993368071",
        "lang": "de",
        "text": "@CollinasErben Habt ihr das zweite Tor vom VfB bei #svwvfb gesehen? Wieso zeigt Willenborg eine VW gegen Silas? Wir brauchen nicht \u00fcber eine m\u00f6gliche Unsportlichkeit vor der Torerzielung sprechen. Das macht man nicht, aus meiner Sicht ist das Tor allerdings korrekt erzielt."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:34:33.000Z",
        "id": "1335623675584925697",
        "lang": "de",
        "text": "@DasBallLE @_Sill_85 Und wenn es eine Unsportlichkeit w\u00e4re, warum gibt es dann das Tor und nicht Freistoss f\u00fcr Bremen?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:34:32.000Z",
        "id": "1335623671944261633",
        "lang": "de",
        "text": "@dersee Unsportlichkeit."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:34:11.000Z",
        "id": "1335623583209574402",
        "lang": "de",
        "text": "Sorry. Aber f\u00fcr die grobe Unsportlichkeit w\u00fcnscht man #Wamangituka den schlimmsten #Corona verlauf... #SVWVfB \nWenn der #vfb Eier in der Hose hat, dann sanktioniert der @VfB so ein grob unsportliches Verhalten.\nAllein fairen Stuttgartern, herzlichen Gl\u00fcckwunsch zum Sieg."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:34:09.000Z",
        "id": "1335623575332679683",
        "lang": "de",
        "text": "Hat sich die Regel seit KHR ge\u00e4ndert was \u201eUnsportlichkeit\u201c angeht? #VfB #SVWVfB https://t.co/vmfCK3YmdI"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:33:45.000Z",
        "id": "1335623473339768833",
        "lang": "de",
        "text": "@Caro_1894 Die Unsportlichkeit es gab sogar hierf\u00fcr mal Gelb."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:33:45.000Z",
        "id": "1335623472798633984",
        "lang": "de",
        "text": "@DasBallLE @_Sill_85 F\u00fcr mich ist es halt keine Unsportlichkeit, die Bremer h\u00e4tten doch auch schneller hinterherlaufen k\u00f6nnen, also der Ball ist doch f\u00fcr jeden frei."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:33:44.000Z",
        "id": "1335623469057368073",
        "lang": "de",
        "text": "@MainManMoo @AIex1904 Unsportlichkeit. Sowas ist explizit mit Gelb zu ahnden."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:32:48.000Z",
        "id": "1335623233127768073",
        "lang": "de",
        "text": "@Seriouz1893 Unsportlichkeit. Gerechtfertigt, finde ich."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:32:28.000Z",
        "id": "1335623151137546240",
        "lang": "de",
        "text": "@DGREYx98 JUNGE ICH SAGE DOCH NICHTS GEGEN DAS TOR SELBER KANNST DU NICHT LESEN BIST DU BESCHR\u00c4NKT ODER SO ? Hab sogar noch einen Tweet wo ich mich \u00fcber die beiden aufregen. Das \u00e4ndert nichts an der Unsportlichkeit."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:32:24.000Z",
        "id": "1335623135266267138",
        "lang": "de",
        "text": "@PalaciosSZN @PaulLempges @AIex1904 Ja ist mir klar finds halt weird das als Unsportlichkeit zu werten"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:32:22.000Z",
        "id": "1335623126894456843",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn das von Silas so ne grobe Unsportlichkeit sein soll, warum macht das dann jeder Torwart? Als Werder-Fan w\u00fcrde mich das sicher auch nerven, aber so schlimm wie einige hier tun, finde ich die Aktion nicht."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:32:16.000Z",
        "id": "1335623099400777728",
        "lang": "de",
        "text": "@S666HB @CollinasErben Ich frage mich pers\u00f6nlich wo der Unterschied zum Zeitspiel an der Eckfahne ist, wenn Spieler da sinnlos rumt\u00e4nzeln und anstatt Richtung Tor zur Ecke laufen. \nFinde er nimmt da Zeit von der Uhr und sehe das nicht zwingend als Unsportlichkeit [unemotional gesehen]."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:32:12.000Z",
        "id": "1335623085035311104",
        "lang": "de",
        "text": "@AleHermano Ganz, ganz eindeutig Unsportlichkeit"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:32:09.000Z",
        "id": "1335623069503803393",
        "lang": "de",
        "text": "@Paddypolidis Ja ist sicherlich innerhalb des Spielraums \u201eUnsportlichkeit\u201c und liegt dann im Ermessen des Schiris"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:31:53.000Z",
        "id": "1335623003145723914",
        "lang": "de",
        "text": "@Stoffel121 Unsportlichkeit. Finde die Aktion von Selke iO"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:31:35.000Z",
        "id": "1335622927245512705",
        "lang": "de",
        "text": "@MainManMoo @PaulLempges @AIex1904 Unsportlichkeit"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:31:33.000Z",
        "id": "1335622921977532418",
        "lang": "de",
        "text": "@Der_wahre_Fan Ja, verdient ja, aber was der Silas da macht, ist gr\u00f6\u00dfte Unsportlichkeit, daf\u00fcr h\u00e4tte Selke ihn lieber umschmei\u00dfen sollen!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:31:16.000Z",
        "id": "1335622849164402689",
        "lang": "de",
        "text": "@dommy__nik Das ist aber keine grobe Unsportlichkeit."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:31:05.000Z",
        "id": "1335622803211620363",
        "lang": "de",
        "text": "RT @muellermac: #svwvfb Geil \ud83d\ude02 Selke beschwert sich beim Schiri wegen UNSPORTLICHKEIT. Gerade der Type der alles andere als sportlich ist."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:30:45.000Z",
        "id": "1335622717811384322",
        "lang": "de",
        "text": "@Jonas_Zimt Dachte es gibt sone Regel. Grobe Unsportlichkeit oder so.\n\nDas ersch\u00fcttert grade mein Weltbild. \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:30:17.000Z",
        "id": "1335622601209749509",
        "lang": "de",
        "text": "Das mit dem Zeitspiel sehen leider die wenigsten so... Die Aktion wird als Unsportlichkeit gewertet und Silas muss in den n\u00e4chsten Spielen aufpassen. #VfB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:30:09.000Z",
        "id": "1335622569916063750",
        "lang": "de",
        "text": "@Lord_Rendtner @SomeSayItsT @DieKleinePumpe @VfB Ich fand die Aktion auch unn\u00f6tig. Aber f\u00fcrs Zeitspiel hat er die Gelbe sicher nicht bekommen. Eher f\u00fcr \u201eUnsportlichkeit\u201c. Der Ball war frei im Spiel, also kein Zeitspiel. Also Ball falch halten."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:29:50.000Z",
        "id": "1335622486352932866",
        "lang": "de",
        "text": "@diamantauge Was zur H\u00f6lle. Das ist Unsportlichkeit, schei\u00df Vorbild und genau das worauf ja wohl keiner Bock hat in der Bundesliga"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:29:43.000Z",
        "id": "1335622459488395265",
        "lang": "de",
        "text": "@1893Sarah Ich w\u00fcrde l\u00fcgen wenn ich sagen w\u00fcrde es steht 100% so irgendwo geschrieben, ich meine nur mal gesagt bekommen zu haben dass man solche Aktionen bestrafen darf als Unsportlichkeit."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:29:20.000Z",
        "id": "1335622360511074304",
        "lang": "de",
        "text": "Und warum der Stuttgarter f\u00fcr diese grobe Unsportlichkeit nicht vom Platz fliegt, versteht auch nur der grottenschlechte Schiri #svwvfb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:28:45.000Z",
        "id": "1335622217355423744",
        "lang": "de",
        "text": "@Ickthumb @Finn01023 @werderbremen das war kein Zeitspiel, sondern ne reine Unsportlichkeit, Punkt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:28:41.000Z",
        "id": "1335622197055021058",
        "lang": "de",
        "text": "@dersee Unsportlichkeit..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:28:38.000Z",
        "id": "1335622188179787778",
        "lang": "de",
        "text": "@E_Man2404 Empfindliche Geldstrafe w\u00e4re intern trotzdem verdient, damit man ihm die Unsportlichkeit austreibt \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:28:10.000Z",
        "id": "1335622066930900993",
        "lang": "de",
        "text": "@11_luca_13 Aber man kann ja auch argumentieren: Sicheres Tor. Dann nehme ich noch zus\u00e4tzlich Zeit von der Uhr. Wie will man da eine Unsportlichkeit beweisen. Verstehe ich nicht."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:28:05.000Z",
        "id": "1335622047167369219",
        "lang": "de",
        "text": "@VfB Gut den Patzer ausgenutzt aber diese Unsportlichkeit musste doch nicht sein. Na ja endlich wieder 3 Punkte aber wie gesagt das h\u00e4tte man auch lassen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:27:38.000Z",
        "id": "1335621935741497361",
        "lang": "de",
        "text": "@sportschau Mit einer absolut peinlich Unsportlichkeit"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:27:11.000Z",
        "id": "1335621821010485248",
        "lang": "de",
        "text": "RT @1893Sarah: Und warum gibt's da Gelb f\u00fcr Unsportlichkeit?\ud83d\ude05"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:26:18.000Z",
        "id": "1335621598808846336",
        "lang": "de",
        "text": "@SchulteKev Unsportlichkeit"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:26:08.000Z",
        "id": "1335621555875942406",
        "lang": "de",
        "text": "@bruddelei Unsportlichkeit"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:26:02.000Z",
        "id": "1335621532782047234",
        "lang": "de",
        "text": "@DAVPRAET @DasBallLE Unsportlichkeit"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:26:02.000Z",
        "id": "1335621531829940224",
        "lang": "de",
        "text": "@Timo01616970 @VfB Unsportlichkeit"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:25:58.000Z",
        "id": "1335621515514163200",
        "lang": "de",
        "text": "@fschmidt77 man muss das trotzdem nicht als Unsportlichkeit interpretieren. Vielleicht hat er ja auch einfach keine Kraft mehr gehabt. Es gibt keine Regel, die besagt, dass man den Ball sofort ins Tor schie\u00dfen muss, wenn das Tor frei ist. Gelb w\u00e4re h\u00f6chstens f\u00fcr Zeitspiel berechtigt gewesen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:25:53.000Z",
        "id": "1335621493724766210",
        "lang": "de",
        "text": "@erdapfelotto Unsportlichkeit? Ich wei\u00df es nicht."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:25:47.000Z",
        "id": "1335621469116751874",
        "lang": "de",
        "text": "@SomeSayItsT @VfB Wegen Unsportlichkeit?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:25:45.000Z",
        "id": "1335621462162542594",
        "lang": "de",
        "text": "@SomeSayItsT @VfB unsportlichkeit"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:25:28.000Z",
        "id": "1335621389802500098",
        "lang": "de",
        "text": "@Fynn_VfB @VfB unsportlichkeit"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:25:27.000Z",
        "id": "1335621385775951873",
        "lang": "de",
        "text": "#svwvfb Geil \ud83d\ude02 Selke beschwert sich beim Schiri wegen UNSPORTLICHKEIT. Gerade der Type der alles andere als sportlich ist."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:25:13.000Z",
        "id": "1335621328234303489",
        "lang": "de",
        "text": "Frage zu #svwvfb: Wann war die Unsportlichkeit von Silas? @CollinasErben"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:25:05.000Z",
        "id": "1335621291165032451",
        "lang": "de",
        "text": "@Seriouz1893 Unsportlichkeit. Du hast halt auch Gl\u00fcck, dass kein Bremer einfach von hinten reinrauscht..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:24:55.000Z",
        "id": "1335621252225052672",
        "lang": "de",
        "text": "Als Trainer w\u00fcrde ich Silas f\u00fcr die Aktion direkt f\u00fcr eine Woche suspendieren. Eine absolute Unsportlichkeit, die im Fu\u00dfball nix zu suchen hat. #svwvfb"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:24:54.000Z",
        "id": "1335621245908492293",
        "lang": "de",
        "text": "@WerderHa Welche unsportlichkeit. Was spricht dagegen noch ein paar Sekunden von der Uhr zu nehmen? Haben sie ja am Ende noch gebraucht. Ist ein Torwart, der den Ball erst in die Hand nimmt bis ein Angreifer auf ihn zu kommt auch unsportlich?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:24:49.000Z",
        "id": "1335621224261709825",
        "lang": "de",
        "text": "@jack4614 Unsportlichkeit"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T16:24:39.000Z",
        "id": "1335621183652454400",
        "lang": "de",
        "text": "Kann mir bitte einer erkl\u00e4ren wieso DAS ne gelbe Karte war f\u00fcr Silas? Und jetzt komm mir keiner mit Unsportlichkeit. Wenn er zur Ecke l\u00e4uft und dort 3 min wartet, gibt es auch nichts! #vfb #svwvfb"
    }
]