[
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:46:04.000Z",
        "id": "1359498875460087810",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LittleWingHelen: @Karl_Lauterbach Es gibt hier aber gar keinen Unterrichtsausfall! \n\nMeine Kinder arbeiten mehr als im Pr\u00e4senzunterrich\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:46:01.000Z",
        "id": "1359498859664261120",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Von welchem Unterrichtsausfall rede Sie denn? Ich unterrichte jede Stunde, die ich in Pr\u00e4senz auch gebe. Die Kinder arbeiten flei\u00dfig und konzentriert, in Klasse 6!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:45:15.000Z",
        "id": "1359498669607821318",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LittleWingHelen: @Karl_Lauterbach Es gibt hier aber gar keinen Unterrichtsausfall! \n\nMeine Kinder arbeiten mehr als im Pr\u00e4senzunterrich\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:45:01.000Z",
        "id": "1359498607876055042",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:44:24.000Z",
        "id": "1359498453445996545",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Kinder, die im Fernunterricht aus welchen Gr\u00fcnden auch immer, nicht lernen k\u00f6nnen brauchen Unterst\u00fctzung. Aber hier bei uns gibts kein Unterrichtsausfall.  Was ausf\u00e4llt sind die sozialen direkten Kontakte der Kinder, sie brauchen eher l\u00e4ngere Ferien um hier nachzuholen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:43:18.000Z",
        "id": "1359498179163672576",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:42:57.000Z",
        "id": "1359498090676441098",
        "lang": "de",
        "text": "@Waldhexe6 @Karl_Lauterbach Und ich kann Ihren pers\u00f6nlichen Frust definitiv verstehen, da Sie das offensichtlich gut auf die Reihe bekommen. Aber das ist nicht die Regel, deshalb ist Verallgemeinerung mit \"Es gibt keinen Unterrichtsausfall!\" imho nicht angebracht."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:41:52.000Z",
        "id": "1359497816104697859",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Northeim_de: Witterungsbedingter Unterrichtsausfall an allen allgemein- und berufsbildenden Schulen im Landkreis Northeim am 11.02.2021\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:41:43.000Z",
        "id": "1359497781216485380",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Chrisbowsky: @SiminaanimiS @chaosimkittel @Christi43738671 @Mone_naeht @Miellettes @HenneFrieda @Frau_Empty @Mintbubblefisch @DerNieder\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:41:20.000Z",
        "id": "1359497682927124483",
        "lang": "de",
        "text": "Witterungsbedingter Unterrichtsausfall an allen allgemein- und berufsbildenden Schulen im Landkreis Northeim am 11.02.2021 und 12.02.2021; nur f\u00fcr Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fcler im Szenario B, die sich im Pr\u00e4senzunterricht oder in der Notbetreuung befinden.\nhttps://t.co/KoWSdx8HC9 https://t.co/CLxxS497mg"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:39:50.000Z",
        "id": "1359497306115031042",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:43.000Z",
        "id": "1359496773836943362",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Unterrichtsausfall! Unfassbar. Als Lehrer ist und bleibt man der Depp vom Dienst. Sch\u00fcler und Lehrer arbeiten aktuell mehr als sonst!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:37:09.000Z",
        "id": "1359496630739881985",
        "lang": "de",
        "text": "RT @NeffButz: @Karl_Lauterbach Welchen Unterrichtsausfall, Karl?\n\nWir haben Distanzunterricht, die SuS lernen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:36:00.000Z",
        "id": "1359496340204638210",
        "lang": "de",
        "text": "RT @NeffButz: @Karl_Lauterbach Welchen Unterrichtsausfall, Karl?\n\nWir haben Distanzunterricht, die SuS lernen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:35:57.000Z",
        "id": "1359496326686343169",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Bitte nicht nur in Ihrer sozialen Blase denken.  Welcher Unterrichtsausfall? Die Kids arbeiten 8 Stunden t\u00e4glich am Rechner. Bewegte Freizeit ist das was viele Kinder jetzt brauchen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:34:55.000Z",
        "id": "1359496066983419906",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Waldhexe6: @Karl_Lauterbach Herrgott nochmal!Es gibt keinen Unterrichtsausfall!!!Das ist eine Ohrfeige ins Gesicht, jedes einzelnen SuS\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:32:59.000Z",
        "id": "1359495581324959748",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LittleWingHelen: @Karl_Lauterbach Es gibt hier aber gar keinen Unterrichtsausfall! \n\nMeine Kinder arbeiten mehr als im Pr\u00e4senzunterrich\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:30:42.000Z",
        "id": "1359495004947906560",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Wir haben Fernunterricht, es gibt keinen Unterrichtsausfall. Es kostet die SuS viel Disziplin und Kraft, zuhause zu lernen, auch wenn man durch Meetings unterst\u00fctzt wird. Meine SuS k\u00f6nnen nicht mehr und sind froh, dass hier n\u00e4chste Woche Ferien sind. Denkt von den Kindern aus."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:21.000Z",
        "id": "1359494667423936512",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:29:18.000Z",
        "id": "1359494655856037890",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Gru\u00df aus dem Unterrichtsausfall seit 8:45 heute. \ud83e\udd28"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:31.000Z",
        "id": "1359494206033694724",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Waldhexe6: @Karl_Lauterbach Herrgott nochmal!Es gibt keinen Unterrichtsausfall!!!Das ist eine Ohrfeige ins Gesicht, jedes einzelnen SuS\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:27:06.000Z",
        "id": "1359494100995743745",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:26:34.000Z",
        "id": "1359493965846831105",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:23:30.000Z",
        "id": "1359493194505928711",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:50.000Z",
        "id": "1359493027522347014",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Ich wei\u00df nicht ob Sie es mitbekommen haben: ich (Lehrerin) hatte wegen Corona keinen einzigen zus\u00e4tzlichen freien Tag. \nIch habe jede einzelne Unterrichtsstubde gehalten, mit erheblichem Mehraufwand, da digital und als Fernunterricht. Wieso reden Sie von Unterrichtsausfall?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:22:35.000Z",
        "id": "1359492962678407176",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:21:27.000Z",
        "id": "1359492680540119041",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Waldhexe6: @Karl_Lauterbach Herrgott nochmal!Es gibt keinen Unterrichtsausfall!!!Das ist eine Ohrfeige ins Gesicht, jedes einzelnen SuS\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:20:09.000Z",
        "id": "1359492353912954881",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Es gibt keinen Unterrichtsausfall! \nDistance learning ist sowohl f\u00fcr die Sch\u00fclerInnen als auch f\u00fcr die \nLehrerInnen um einiges anstrengender als der\nPr\u00e4senzunterricht.\nEine \u201eSummer School\u201c f\u00fcr Sch\u00fclerInnen mit besonderen\nAufholbedarf w\u00e4re aber sicherlich denkbar."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:19:51.000Z",
        "id": "1359492277027164160",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Welcher Unterrichtsausfall? K2 hat an jedem Schultag 6+ Stunden Videokonferenz + Hausaufgaben, K1 muss gerade die Ferien durchlernen, K3 bearbeitet jeden Schultag stundenlang Aufgaben. Finger weg von den Ferien!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:13.000Z",
        "id": "1359491865737900034",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:18:08.000Z",
        "id": "1359491842497257474",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Was?! Wir haben keinen Unterrichtsausfall! Die Kids haben jeden Tag nach Stundenplan Unterricht. Denkt auch mal jemand an die Lehrer? Sie haben auch Familien und brauchen die Ferien! Ich glaub\u2018 es geht los\ud83d\ude21"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:17:33.000Z",
        "id": "1359491697974083588",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Waldhexe6: @Karl_Lauterbach Herrgott nochmal!Es gibt keinen Unterrichtsausfall!!!Das ist eine Ohrfeige ins Gesicht, jedes einzelnen SuS\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:17:26.000Z",
        "id": "1359491666932076548",
        "lang": "de",
        "text": "RT @SiminaanimiS: @Karl_Lauterbach Welcher Unterrichtsausfall? Meine Kinder haben jeden Tag 6 Stunden Unterricht nach Stundenplan in allen\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:17:20.000Z",
        "id": "1359491643146125313",
        "lang": "de",
        "text": "RT @NeffButz: @Karl_Lauterbach Welchen Unterrichtsausfall, Karl?\n\nWir haben Distanzunterricht, die SuS lernen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:16:05.000Z",
        "id": "1359491329277976577",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Auch bei uns gibt es keinen Unterrichtsausfall. Ich sage es gern nochmal, aber wenn die Politiker, die diese Entscheidungen treffen, mal selbst komplett betroffen w\u00e4ren mit Homeoffice, Homeschooling und zum Teil auf ihr komplettes Geld verzichten m\u00fcssten, s\u00e4he vieles anders aus!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:15:51.000Z",
        "id": "1359491270989803521",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:15:08.000Z",
        "id": "1359491088650747906",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach \"Unterrichtsausfall\" - obwohl nicht 1 Tag die Schulpflicht ausgesetzt wurde. Wieso gibt es \u00fcberhaupt Ferien? Warum nicht Urlaub insgesamt abschaffen? Die Schw\u00e4chsten bleiben dann einfach auf der Strecke, entkr\u00e4ftet durch Akkord-Ackerei. Herr Lauterbach, da leuchtet gar nichts ein"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:32.000Z",
        "id": "1359490936594698241",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Welcher Unterrichtsausfall???"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:14:28.000Z",
        "id": "1359490920975110145",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:13:42.000Z",
        "id": "1359490728624353286",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Welcher Unterrichtsausfall? Meine Kinder haben jeden Tag 6 Stunden Unterricht nach Stundenplan in allen F\u00e4chern."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:12:21.000Z",
        "id": "1359490390005583875",
        "lang": "de",
        "text": "Was f\u00fcr ein Unterrichtsausfall? \nSeh ich nix von. WIR lernen und, welche \u00dcberraschungen, es bleibt sogar was h\u00e4ngen und wird eigenst\u00e4ndig angewendet \ud83e\udd28\nNur weil wir zu Hause sind, hei\u00dft das nicht das wir uns hier einen faulen Tag machen. \ud83d\ude12 https://t.co/ChgV175q6R"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:11:54.000Z",
        "id": "1359490276042158080",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Es geht nicht nur um Unterrichtsausfall sondern auch um Berufst\u00e4tige, soziale Probleme bis hin zu h\u00e4uslicher Gewalt."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:10:02.000Z",
        "id": "1359489806401753090",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:09:07.000Z",
        "id": "1359489573777203201",
        "lang": "de",
        "text": "RT @maltewelding: 2019 sind an \u201eBrennpunktschulen\u201c 14,6% des Unterrichts vertreten worden, an \u201eprivilegierten\u201c Schulen \u201enur\u201c 10%. Komplette\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:07:59.000Z",
        "id": "1359489291253145611",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:07:45.000Z",
        "id": "1359489230817398785",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:06:53.000Z",
        "id": "1359489013556654081",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Ich schlie\u00dfe mich der Mehrheit hier an. Die Kinder brauchen die Ferien dringender als sonst. \nMein Fazit:\n- bisher kein Unterrichtsausfall durch erkrankte Lehrer (im Vergleich zu den Vorjahren)\n- kein Ausflugstag, keine Projektwoche, usw.\n- Arbeitsstunden dauern 45 Minuten statt?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:06:39.000Z",
        "id": "1359488953187991552",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:06:28.000Z",
        "id": "1359488908577427457",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:06:27.000Z",
        "id": "1359488903884009478",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Chrisbowsky: @Christi43738671 @SiminaanimiS @chaosimkittel @Mone_naeht @Miellettes @HenneFrieda @Frau_Empty @Mintbubblefisch @DerNieder\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:06:26.000Z",
        "id": "1359488901686165504",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Welcher \"Unterrichtsausfall\"? Wir - Lehrer, Eltern und Kinder - befinden uns im t\u00e4glichen Distanzunterricht."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:06:17.000Z",
        "id": "1359488863387983873",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Chrisbowsky: @SiminaanimiS @chaosimkittel @Christi43738671 @Mone_naeht @Miellettes @HenneFrieda @Frau_Empty @Mintbubblefisch @DerNieder\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:05:41.000Z",
        "id": "1359488709184409613",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LittleWingHelen: @Karl_Lauterbach Es gibt hier aber gar keinen Unterrichtsausfall! \n\nMeine Kinder arbeiten mehr als im Pr\u00e4senzunterrich\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:03:30.000Z",
        "id": "1359488161555116033",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Lieber @Karl_Lauterbach - 1) online/home/fern unterricht ist MEHRbelastung nicht weniger. 2) Unterrichtsausfall passiert weil die Politik auf ganzer Linie versagt. Nicht SuS oder LuL. 3) Vielleicht sollten wir erstmal die Pandemie in Griff bekommen?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:03:27.000Z",
        "id": "1359488147759980547",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Herr Lauterbach, hier liegen Sie falsch. Es gibt keinen fl\u00e4chendeckenden Unterrichtsausfall. Der Unterricht findet auf Distanz statt, SuS haben t\u00e4glich Videokonferenzen, bearbeiten Aufgaben u erhalten darauf individuell R\u00fcckmeldungen. Fakt!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T13:00:37.000Z",
        "id": "1359487437098082304",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Ferien ausfallen zu lassen ist nicht wirklich akzeptabel wenn die sch\u00fcler w\u00e4rend dem ganzen unterrichtsausfall mit distanzunterricht belastet waren"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:58:30.000Z",
        "id": "1359486905507790848",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Wo gibt es Unterrichtsausfall?\n\nWill man Kinder und Eltern jetzt auch noch daf\u00fcr bestrafen, da\u00df sie trotz allem den Schulstoff machen?\n\nLustige Art das Land noch weiter zu spalten."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:58:02.000Z",
        "id": "1359486785844355075",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:57:32.000Z",
        "id": "1359486662078828557",
        "lang": "de",
        "text": "@Christi43738671 @SiminaanimiS @chaosimkittel @Mone_naeht @Miellettes @HenneFrieda @Frau_Empty @Mintbubblefisch @DerNiederbayer @Goldmar81983101 @GesetzDesTages @designoversense @coronanoia @FrauRektorin @MirloAna @Schnauziie @marga_tietze @tra_tra3 @K26998127 Ich bin gerade v\u00f6llig desillusioniert. Da rei\u00dft man sich hier den A*sch auf, und er schreibt etwas von \"Ferienverk\u00fcrzung\" und \"Unterrichtsausfall\".\n*geschickt, nachdem ich das Schulportal gehackt und danach meinen Laptop aus dem Fenster geworfen habe*. \n\nIst ja Unterrichtsausfall"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:57:21.000Z",
        "id": "1359486613294882816",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Schlecht f\u00fcr die Kinder. Ganz schlecht. ES GIBT KEINEN UNTERRICHTSAUSFALL. Herrgottnochmal! Die Kinder arbeiten und lernen jeden Tag viele Stunden, auch am Wochenende. Sie haben locker ne 40 Std. Woche ab weiterf. Schule. Ihnen stehen die Ferien zu! Sie brauchen diese Erholung!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:57:13.000Z",
        "id": "1359486581879545856",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:56:55.000Z",
        "id": "1359486506600181763",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Wo sehen Sie den Unterrichtsausfall? Der kann ja nur durch Quarant\u00e4nema\u00dfnahmen und Krankheitsf\u00e4lle zustandekommen. Wenn Sie den vermeiden wollen, m\u00fcssen die Schulen wohl f\u00fcr Pr\u00e4senzunterricht geschlossen bleiben..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:56:49.000Z",
        "id": "1359486481551806464",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Warum denn nur Unterrichtsausfall?! In vielen Schulen l\u00e4uft der Distanzunterricht befriedigend bis sehr gut. Einige (wie ich) haben Pr\u00e4senz. Was denn nur f\u00fcr ein Ausfall?!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:55:29.000Z",
        "id": "1359486142270308353",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:55:23.000Z",
        "id": "1359486121152040968",
        "lang": "de",
        "text": "Welcher Unterrichtsausfall?! https://t.co/VCUXVF04T8"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:55:14.000Z",
        "id": "1359486083189387271",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:54:34.000Z",
        "id": "1359485911881383936",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach WELCHER UNTERRICHTSAUSFALL?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:54:15.000Z",
        "id": "1359485834773291012",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Welcher Unterrichtsausfall? Mein Sohn (2.Klasse GS) lernt exakt das was er im Pr\u00e4senzunterricht lernen w\u00fcrde nun daheim im Distanzunterricht\u2640\ufe0fBitte \u00e4u\u00dfern Sie sich nur zu Themen von denen Sie eine Ahnung haben. Am Besten zum Thema Schulen gar nicht mehr. Danke. #SichereBildung"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:53:31.000Z",
        "id": "1359485649246703618",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Langfristige Strategien, da warte ich von den Kultusminister:innen seit dem 1. Lockdown drauf. Unterrichtsausfall? Ich erlebe voll arbeitende Lehrkr\u00e4fte und SuS, mit viel extra Arbeit. Ferien k\u00fcrzen? NEIN - diese Zeit sollten wir vor allem den Kindern f\u00fcr soziale Kontakte g\u00f6nnen"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:52:54.000Z",
        "id": "1359485494678212614",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:52:00.000Z",
        "id": "1359485266633891842",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Herr Lauterbach, es gibt keinen Unterrichtsausfall, meine Kinder haben Homeschooling und sitzen mitunter bis Abends an den Hausaufgaben um den Abgabetermin zu schaffen, deshalb brauchen Kinder auch zwischendurch Ferien..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:51:46.000Z",
        "id": "1359485207984943105",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:51:26.000Z",
        "id": "1359485124719616000",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach W\u00fcrde das mittragen, wenn daf\u00fcr die Schulen zu bleiben. Aber vielleicht k\u00f6nnte man trotzdem etwas differenzieren. Viele Kinder hatten ausgezeichneten Distanzunterricht und \u00fcberhaupt keinen Unterrichtsausfall. Sie sind ersch\u00f6pft und brauchen Ferien."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:51:22.000Z",
        "id": "1359485107514531846",
        "lang": "de",
        "text": "@SiminaanimiS @chaosimkittel @Christi43738671 @Mone_naeht @Miellettes @HenneFrieda @Frau_Empty @Mintbubblefisch @DerNiederbayer @Goldmar81983101 @GesetzDesTages @designoversense @coronanoia @FrauRektorin @MirloAna @Schnauziie @marga_tietze @tra_tra3 @K26998127 Und was, bitte, ist mit Herrn Lauterbach los? Er redet von einem Ausgleich des \"Unterrichtsausfalls\". Welcher \"Unterrichtsausfall\"? Mir reicht's. Ich werde die heutigen \"Ergebnisse\" maximal in der Tagesschau zur Kenntnis nehmen. Ich kann nicht mehr.\nhttps://t.co/IvVoNhFuGV"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:50:49.000Z",
        "id": "1359484970453127175",
        "lang": "de",
        "text": "@mayersuse1 @Karl_Lauterbach Volle Zustimmung. Distanzunterricht ist kein Unterrichtsausfall. Selbst in der GS geht es weiter. ZT mit erheblichem Mehraufwand f\u00fcr LehrerInnen.\n\nEs w\u00e4re gleich zu Beginn des SJ erforderlich gewesen, den Stundenplan zu straffen.\n\nF\u00f6rdert diejenigen, die Unterst\u00fctzung brauchen!"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:49:38.000Z",
        "id": "1359484671164309507",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:49:33.000Z",
        "id": "1359484653002973186",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:47:36.000Z",
        "id": "1359484159262158855",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:47:33.000Z",
        "id": "1359484148809932800",
        "lang": "de",
        "text": "Ich war ja bisher ein gro\u00dfer Fan von Lauterbach, bis er den Vorschlag, Ferien zu k\u00fcrzen, um den \u201eUnterrichtsausfall\u201c zu kompensieren, gut fand! ES GIBT KEINEN UNTERRICHTSAUSFALL!Das zu behaupten ist respektlos f\u00fcr alle SuS/LuL, die sich extrem bem\u00fchen (1)"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:47:27.000Z",
        "id": "1359484124575248389",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:46:55.000Z",
        "id": "1359483988721754117",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:44:52.000Z",
        "id": "1359483471387914246",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Waldhexe6: @Karl_Lauterbach Herrgott nochmal!Es gibt keinen Unterrichtsausfall!!!Das ist eine Ohrfeige ins Gesicht, jedes einzelnen SuS\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:44:51.000Z",
        "id": "1359483469982797825",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:43:46.000Z",
        "id": "1359483196035973129",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:43:25.000Z",
        "id": "1359483107263586304",
        "lang": "de",
        "text": "RT @NeffButz: @Karl_Lauterbach Welchen Unterrichtsausfall, Karl?\n\nWir haben Distanzunterricht, die SuS lernen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:43:00.000Z",
        "id": "1359483003592917000",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:42:46.000Z",
        "id": "1359482944734326791",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:41:57.000Z",
        "id": "1359482736503881728",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:40:56.000Z",
        "id": "1359482484203941888",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Welcher Unterrichtsausfall, bitte? \nEinige Politiker scheinen der Meinung, dass SuS sich seit vor Weihnachten die Eier schaukeln, oder?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:40:51.000Z",
        "id": "1359482461512732674",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LittleWingHelen: @Karl_Lauterbach Es gibt hier aber gar keinen Unterrichtsausfall! \n\nMeine Kinder arbeiten mehr als im Pr\u00e4senzunterrich\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:40:46.000Z",
        "id": "1359482440029523975",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:40:34.000Z",
        "id": "1359482390570299394",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:40:14.000Z",
        "id": "1359482307736928256",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:39:54.000Z",
        "id": "1359482221468516353",
        "lang": "de",
        "text": "RT @LittleWingHelen: @Karl_Lauterbach Es gibt hier aber gar keinen Unterrichtsausfall! \n\nMeine Kinder arbeiten mehr als im Pr\u00e4senzunterrich\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:39:43.000Z",
        "id": "1359482174924275714",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:39:01.000Z",
        "id": "1359482001066254337",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Ferien k\u00fcrzen wegen Unterrichtsausfall? Wir wurden unterrichtet, dass wegen Karneval (Rheinland) von heute bis Freitag kein Onlineunterricht stattfindet. Montag und Dienstag frei wegen beweglichen Ferientagen. Bildungsdefizite scheint es ja dann nicht zu geben."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:38:57.000Z",
        "id": "1359481984427446272",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:37:39.000Z",
        "id": "1359481656558649348",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:37:33.000Z",
        "id": "1359481630260420611",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:37:24.000Z",
        "id": "1359481595158274050",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Schulen sollten nicht \u00f6ffnen, f\u00fcr niemanden! #Durchschnittsabitur #freiwilligePr\u00fcfung \nSo nimmt man niemandem die Entscheidung \u00fcber sein Abitur. \nUnd wenn man st\u00e4ndig von Unterrichtsausfall spricht, m\u00fcssen die Pr\u00fcfungen abgesagt werden und lieber auf den Stoff fokussiert werden."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:37:08.000Z",
        "id": "1359481526774337538",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Es gibt nur begrenzt echten Unterrichtsausfall zumindest bei \u00e4lteren Sch\u00fclern scheint das ganz gut zu klappen. Schwierig wird es bei Klassen in denen die Sch\u00fcler der deutschen Sprache nur eingeschr\u00e4nkt folgen k\u00f6nnen. Die Lehre halten ja Unterricht warum soll man die Ferien k\u00fcrzen"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:37:01.000Z",
        "id": "1359481495396757514",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:36:47.000Z",
        "id": "1359481440266825730",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:36:41.000Z",
        "id": "1359481411787456513",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Herrgott nochmal!Es gibt keinen Unterrichtsausfall!!!Das ist eine Ohrfeige ins Gesicht, jedes einzelnen SuS, LuL, Eltern.Alle arbeiten intensiv und ambitioniert, damit Unterricht stattfindet! Was glauben Sie eigentlich, was wir machen? Eier schaukeln? Das machen schon die KM."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:36:16.000Z",
        "id": "1359481308368564225",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:35:41.000Z",
        "id": "1359481160208949248",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:35:30.000Z",
        "id": "1359481115862589440",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Es gibt hier aber gar keinen Unterrichtsausfall! \n\nMeine Kinder arbeiten mehr als im Pr\u00e4senzunterricht. L\u00fccken entstehen lt. Lehrern nicht. Wir kommen gut voran."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:34:52.000Z",
        "id": "1359480955946303493",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Welchen Unterrichtsausfall, Karl?\n\nWir haben Distanzunterricht, die SuS lernen."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:34:47.000Z",
        "id": "1359480935222231040",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:34:36.000Z",
        "id": "1359480887004565505",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:33:44.000Z",
        "id": "1359480670356185088",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:32:42.000Z",
        "id": "1359480411496267781",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:31:39.000Z",
        "id": "1359480148064616450",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:31:29.000Z",
        "id": "1359480106255851520",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:31:29.000Z",
        "id": "1359480103231750149",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:30:54.000Z",
        "id": "1359479956175261698",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:30:43.000Z",
        "id": "1359479912441253890",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Welcher Unterrichtsausfall?"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:30:42.000Z",
        "id": "1359479907458420738",
        "lang": "de",
        "text": "@Karl_Lauterbach Ich kann hiermit nat\u00fcrlich nicht f\u00fcr alle Sch\u00fcler sprechen, aber ich wei\u00df nicht woher die ganzen Behauptungen \u00fcber Unterrichtsausfall kommen. In meinem Fall f\u00e4llt kein Unterricht aus und das Arbeitspensum ist teilweise sogar noch h\u00f6her als im Regelunterricht"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:30:04.000Z",
        "id": "1359479746522984450",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:29:24.000Z",
        "id": "1359479579883278337",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:29:18.000Z",
        "id": "1359479553572356096",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:28:57.000Z",
        "id": "1359479466536402947",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:28:52.000Z",
        "id": "1359479445757833220",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:28:27.000Z",
        "id": "1359479339956514821",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:28:26.000Z",
        "id": "1359479336626253825",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:28:21.000Z",
        "id": "1359479316317356032",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Karl_Lauterbach: Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljah\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:28:08.000Z",
        "id": "1359479260382167040",
        "lang": "de",
        "text": "Wir reden im Moment viel \u00fcber kurzfristige Schul\u00f6ffnungen, zu wenig \u00fcber Langfrist-Strategie.  Vorschlag, das Schuljahr zu verl\u00e4ngern, Ferien zu k\u00fcrzen, und somit den Unterrichtsausfall zu kompensieren, leuchtet ein. Unbequem f\u00fcr Erwachsene, gut f\u00fcr Kinder https://t.co/yquwWRwELZ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T12:26:01.000Z",
        "id": "1359478730188591108",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:39:35.000Z",
        "id": "1359467042047488006",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:30:15.000Z",
        "id": "1359464695133011969",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:15:15.000Z",
        "id": "1359460920842403840",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:07:24.000Z",
        "id": "1359458943362338822",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:02:27.000Z",
        "id": "1359457700355190784",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T11:01:59.000Z",
        "id": "1359457579357908992",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:48:37.000Z",
        "id": "1359454215995809793",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:36:51.000Z",
        "id": "1359451254112583682",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:26:22.000Z",
        "id": "1359448616021200896",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:26:04.000Z",
        "id": "1359448542557986816",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Bugspriet: Dass denen das jetzt auff\u00e4llt, und nicht schon vorher bei massivem Lehrermangel und Unterrichtsausfall. Und wie stellen sich\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:23:54.000Z",
        "id": "1359447995478138880",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:13:23.000Z",
        "id": "1359445351170768896",
        "lang": "de",
        "text": "@Mr_Empty_hier @DieNici71 Der Wohlf\u00fchlfaktor spielt auch eine Rolle, K1 f\u00fchlt sich dort sehr wohl, die Schule die sie abgelehnt hat, hat derzeit Corona bedingt massivste Probleme weil 40% der Lehrer sich schon rechtzeitig haben vom Dienst befreien lassen Wochen und Monate langer Unterrichtsausfall"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:09:42.000Z",
        "id": "1359444424460271622",
        "lang": "de",
        "text": "Ihr seid nur gefangene Geister!\nSarah,str\u00e4ubte sich,die Wochentage und die Uhrzeit zu lernen.\nDavid fand den Musikunterricht doof.\nLarissa tauschte ihren Unistuhl mit dem Surfbrett \nHabt keine Angst wegen einem bisschen Unterrichtsausfall\nLieber ein lebendiges,als ein totes Kind"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:09:26.000Z",
        "id": "1359444357301035010",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:09:09.000Z",
        "id": "1359444286090080261",
        "lang": "de",
        "text": "Mit vereinten Kr\u00e4ften Sch\u00fclern durch die Krise helfen\n.\n#Corona #Lernangebot #Unterrichtsausfall #Studienkreis #Homeschooling https://t.co/Tn7osyo2Ct"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T10:08:50.000Z",
        "id": "1359444204146069511",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:58:58.000Z",
        "id": "1359441723315937280",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:56:07.000Z",
        "id": "1359441005779578882",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:55:34.000Z",
        "id": "1359440867363328000",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:55:30.000Z",
        "id": "1359440849680162823",
        "lang": "de",
        "text": "RT @hav_hendrik: Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht ge\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:54:46.000Z",
        "id": "1359440664283521024",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Bugspriet: Dass denen das jetzt auff\u00e4llt, und nicht schon vorher bei massivem Lehrermangel und Unterrichtsausfall. Und wie stellen sich\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:54:38.000Z",
        "id": "1359440633845399553",
        "lang": "de",
        "text": "Wieder einer, der #Distanzunterricht mit #Unterrichtsausfall und #Schulschlie\u00dfung gleichsetzt.  \n\nAmazon ist auch nicht geschlossen, nur weil die keine offene Filiale haben. Ich kann es nicht mehr h\u00f6ren.\n\n#twitterlehrerzimmer \n https://t.co/NN3Gfu5mwU"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:53:05.000Z",
        "id": "1359440240960757760",
        "lang": "de",
        "text": "Das der \u00fcberhaupt noch ruhig schlafen kann.\nWen hat denn all die Jahre zuvor interessiert was mit der Bildung in D passiert? Millionen Stunden Unterrichtsausfall, auch in den Grundschulen, benachteiligte Kinder etc.\nEin Trauerspiel. https://t.co/wAxKKHzRSl"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:46:52.000Z",
        "id": "1359438679442395141",
        "lang": "de",
        "text": "Dass denen das jetzt auff\u00e4llt, und nicht schon vorher bei massivem Lehrermangel und Unterrichtsausfall. Und wie stellen sich solche Leute \"Vorsicht\" vor. Auf Zehenspitzen durch den Raum, um das Virus nicht zu wecken? https://t.co/bcfrmpkEpe"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T09:26:07.000Z",
        "id": "1359433457403838465",
        "lang": "de",
        "text": "@ballaschk Entseelt ist da ein sehr sch\u00f6nes Wort. Ich halte die Prophezeiung auch f\u00fcr v\u00f6llig realit\u00e4tsfern - allein, wenn ich daran denke, wie viel Unterrichtsausfall hier (HB) immer beklagt wurde &amp; Lokalpolitiker, darauf angesprochen, meint: Kann gar nicht sein, nach unseren Statistiken&gt;"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T08:47:19.000Z",
        "id": "1359423692636315648",
        "lang": "de",
        "text": "RT @maltewelding: 2019 sind an \u201eBrennpunktschulen\u201c 14,6% des Unterrichts vertreten worden, an \u201eprivilegierten\u201c Schulen \u201enur\u201c 10%. Komplette\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T07:33:05.000Z",
        "id": "1359405011609006081",
        "lang": "de",
        "text": "RT @maltewelding: 2019 sind an \u201eBrennpunktschulen\u201c 14,6% des Unterrichts vertreten worden, an \u201eprivilegierten\u201c Schulen \u201enur\u201c 10%. Komplette\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T07:21:51.000Z",
        "id": "1359402183591153664",
        "lang": "de",
        "text": "RT @maltewelding: 2019 sind an \u201eBrennpunktschulen\u201c 14,6% des Unterrichts vertreten worden, an \u201eprivilegierten\u201c Schulen \u201enur\u201c 10%. Komplette\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T06:54:28.000Z",
        "id": "1359395290806124544",
        "lang": "de",
        "text": "@BlenderPete @BerlinSoul @_TheBlueEagle @tagesschau Na gut, dann ab 10. Klasse ab sofort f\u00fcr das Abitur nur noch Selbststudium zu Hause. Das schafft freie Kapazit\u00e4ten und sorgt f\u00fcr weniger Unterrichtsausfall. 1 mal die Woche Freitags ist Teambesprechung mit den Abiturienten und gut ist."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T06:26:24.000Z",
        "id": "1359388229758287874",
        "lang": "de",
        "text": "RT @maltewelding: 2019 sind an \u201eBrennpunktschulen\u201c 14,6% des Unterrichts vertreten worden, an \u201eprivilegierten\u201c Schulen \u201enur\u201c 10%. Komplette\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T06:25:03.000Z",
        "id": "1359387888266452995",
        "lang": "de",
        "text": "RT @maltewelding: 2019 sind an \u201eBrennpunktschulen\u201c 14,6% des Unterrichts vertreten worden, an \u201eprivilegierten\u201c Schulen \u201enur\u201c 10%. Komplette\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T06:15:34.000Z",
        "id": "1359385500465975303",
        "lang": "de",
        "text": "RT @maltewelding: 2019 sind an \u201eBrennpunktschulen\u201c 14,6% des Unterrichts vertreten worden, an \u201eprivilegierten\u201c Schulen \u201enur\u201c 10%. Komplette\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T06:08:49.000Z",
        "id": "1359383804482379776",
        "lang": "de",
        "text": "RT @maltewelding: 2019 sind an \u201eBrennpunktschulen\u201c 14,6% des Unterrichts vertreten worden, an \u201eprivilegierten\u201c Schulen \u201enur\u201c 10%. Komplette\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T01:39:43.000Z",
        "id": "1359316081140264961",
        "lang": "de",
        "text": "@BMauschen Ach Kinder. Kurzschuljahre, Lehrermangel, 8.5 Jahre Gymnasium habe ich ausgehalten, weil ich studieren wollte: langweilig &amp; stressig. Unterrichtsausfall: \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83e\udd41\ud83e\udd42. Uni-Erkenntnis: Wof\u00fcr man an der Schule 1 Jahr braucht, das schafft man an der Uni in 1 Woche. Selbstverantwortlich."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T01:18:46.000Z",
        "id": "1359310809202110468",
        "lang": "de",
        "text": "RT @maltewelding: 2019 sind an \u201eBrennpunktschulen\u201c 14,6% des Unterrichts vertreten worden, an \u201eprivilegierten\u201c Schulen \u201enur\u201c 10%. Komplette\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-10T01:12:37.000Z",
        "id": "1359309261667528707",
        "lang": "de",
        "text": "@blume_bob Genau, in jedem Herbst u Winter ist der Unterrichtsausfall aufgrund erkrankter Lehrer h\u00f6her als derzeit. Die sich bei Kindern, die mit eindeutigen Erk\u00e4ltungssymptomen oder bei Kollegen anstecken, die aus Pflichtbewusstsein krank in die Schule begeben."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T23:02:01.000Z",
        "id": "1359276394748993544",
        "lang": "de",
        "text": "RT @maltewelding: 2019 sind an \u201eBrennpunktschulen\u201c 14,6% des Unterrichts vertreten worden, an \u201eprivilegierten\u201c Schulen \u201enur\u201c 10%. Komplette\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T22:59:16.000Z",
        "id": "1359275703389327363",
        "lang": "de",
        "text": "RT @maltewelding: 2019 sind an \u201eBrennpunktschulen\u201c 14,6% des Unterrichts vertreten worden, an \u201eprivilegierten\u201c Schulen \u201enur\u201c 10%. Komplette\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T22:36:13.000Z",
        "id": "1359269903958749184",
        "lang": "de",
        "text": "RT @maltewelding: 2019 sind an \u201eBrennpunktschulen\u201c 14,6% des Unterrichts vertreten worden, an \u201eprivilegierten\u201c Schulen \u201enur\u201c 10%. Komplette\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T22:09:38.000Z",
        "id": "1359263214119354371",
        "lang": "de",
        "text": "RT @maltewelding: 2019 sind an \u201eBrennpunktschulen\u201c 14,6% des Unterrichts vertreten worden, an \u201eprivilegierten\u201c Schulen \u201enur\u201c 10%. Komplette\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T22:07:31.000Z",
        "id": "1359262680633257986",
        "lang": "de",
        "text": "RT @maltewelding: 2019 sind an \u201eBrennpunktschulen\u201c 14,6% des Unterrichts vertreten worden, an \u201eprivilegierten\u201c Schulen \u201enur\u201c 10%. Komplette\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T22:06:44.000Z",
        "id": "1359262481051435011",
        "lang": "de",
        "text": "RT @maltewelding: 2019 sind an \u201eBrennpunktschulen\u201c 14,6% des Unterrichts vertreten worden, an \u201eprivilegierten\u201c Schulen \u201enur\u201c 10%. Komplette\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T22:03:43.000Z",
        "id": "1359261722368966658",
        "lang": "de",
        "text": "RT @maltewelding: 2019 sind an \u201eBrennpunktschulen\u201c 14,6% des Unterrichts vertreten worden, an \u201eprivilegierten\u201c Schulen \u201enur\u201c 10%. Komplette\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T22:02:56.000Z",
        "id": "1359261527484825602",
        "lang": "de",
        "text": "RT @maltewelding: 2019 sind an \u201eBrennpunktschulen\u201c 14,6% des Unterrichts vertreten worden, an \u201eprivilegierten\u201c Schulen \u201enur\u201c 10%. Komplette\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T21:44:10.000Z",
        "id": "1359256802924376074",
        "lang": "de",
        "text": "Schnee reicht f\u00fcr Unterrichtsausfall. #Corona nicht. Diese uns\u00e4gliche Dekandenz am Tag nach dem Weltuntergang."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T21:44:03.000Z",
        "id": "1359256772628865024",
        "lang": "de",
        "text": "RT @maltewelding: 2019 sind an \u201eBrennpunktschulen\u201c 14,6% des Unterrichts vertreten worden, an \u201eprivilegierten\u201c Schulen \u201enur\u201c 10%. Komplette\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T21:27:58.000Z",
        "id": "1359252725083607042",
        "lang": "de",
        "text": "RT @maltewelding: 2019 sind an \u201eBrennpunktschulen\u201c 14,6% des Unterrichts vertreten worden, an \u201eprivilegierten\u201c Schulen \u201enur\u201c 10%. Komplette\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T21:18:54.000Z",
        "id": "1359250445789782024",
        "lang": "de",
        "text": "RT @maltewelding: 2019 sind an \u201eBrennpunktschulen\u201c 14,6% des Unterrichts vertreten worden, an \u201eprivilegierten\u201c Schulen \u201enur\u201c 10%. Komplette\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T21:13:55.000Z",
        "id": "1359249191671894017",
        "lang": "de",
        "text": "RT @maltewelding: 2019 sind an \u201eBrennpunktschulen\u201c 14,6% des Unterrichts vertreten worden, an \u201eprivilegierten\u201c Schulen \u201enur\u201c 10%. Komplette\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T21:11:58.000Z",
        "id": "1359248701596778498",
        "lang": "de",
        "text": "RT @maltewelding: 2019 sind an \u201eBrennpunktschulen\u201c 14,6% des Unterrichts vertreten worden, an \u201eprivilegierten\u201c Schulen \u201enur\u201c 10%. Komplette\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T21:07:13.000Z",
        "id": "1359247506299908104",
        "lang": "de",
        "text": "RT @maltewelding: 2019 sind an \u201eBrennpunktschulen\u201c 14,6% des Unterrichts vertreten worden, an \u201eprivilegierten\u201c Schulen \u201enur\u201c 10%. Komplette\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T21:00:37.000Z",
        "id": "1359245844168536066",
        "lang": "de",
        "text": "RT @maltewelding: 2019 sind an \u201eBrennpunktschulen\u201c 14,6% des Unterrichts vertreten worden, an \u201eprivilegierten\u201c Schulen \u201enur\u201c 10%. Komplette\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T20:56:37.000Z",
        "id": "1359244838936473602",
        "lang": "de",
        "text": "RT @maltewelding: 2019 sind an \u201eBrennpunktschulen\u201c 14,6% des Unterrichts vertreten worden, an \u201eprivilegierten\u201c Schulen \u201enur\u201c 10%. Komplette\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T20:54:10.000Z",
        "id": "1359244222872907779",
        "lang": "de",
        "text": "2019 sind an \u201eBrennpunktschulen\u201c 14,6% des Unterrichts vertreten worden, an \u201eprivilegierten\u201c Schulen \u201enur\u201c 10%. Kompletter Unterrichtsausfall 3% in Brennpunkten, wir kommen also auf 17% ohne Fachunterricht. Aber jetzt LEIDEN DIE KINDER. Sehr witzig."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T18:36:17.000Z",
        "id": "1359209520598298632",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KurtTaylanz: Aktuelle Priorit\u00e4ten der Schulsenatorin:\n\u27a1\ufe0fDigitalisierung der Schulen\u274c\n\u27a1\ufe0fWeniger Unterrichtsausfall\u274c\n\u27a1\ufe0fschnellere Sanieru\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T17:34:40.000Z",
        "id": "1359194015191740422",
        "lang": "de",
        "text": "#schulausfall #unterrichtsausfall Morgen, Mittwoch, 10. Februar 2021 wieder keine Schule. https://t.co/akYifZABPW"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T17:11:08.000Z",
        "id": "1359188094696771594",
        "lang": "de",
        "text": "@DigitalerLehrer @mia1755 Wir reden ja nicht mal von Unterrichtsausfall..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T16:03:01.000Z",
        "id": "1359170951401926665",
        "lang": "de",
        "text": "Kein weiterer Unterrichtsausfall vorgesehen \u2013 CeBus nimmt Sch\u00fclerverkehr wieder auf \u2013 Durch Schnee Versp\u00e4tungen\u00a0m\u00f6glich https://t.co/0lTb7L4SVJ"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T15:13:53.000Z",
        "id": "1359158587189325837",
        "lang": "de",
        "text": "@rocktdieschule Und die KMK und die Framing-News so: \"der Unterrichtsausfall!\""
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T14:51:37.000Z",
        "id": "1359152982152138752",
        "lang": "de",
        "text": "@WDRaktuell @BrittaErnst @WDR2 Wie hat mich das Interview mit @BrittaErnst heute Morgen aufgeregt!\n\nFrau E. schwadronierte von geschlossenen Schulen und Unterrichtsausfall, der aufgefangen werden m\u00fcsse.\n\nWei\u00df die eigentlich, was sie selbst beschlossen hat?! \nDer Distanzunterricht l\u00e4uft, die Notbetreuung wurde"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T14:37:24.000Z",
        "id": "1359149402640777220",
        "lang": "de",
        "text": "RT @g0lgrim: Kann man eigentlich K\u00e4lte uns Schneest\u00fcrme jetzt einfach so lange behalten bis die Inzidenz wieder richtig weit unten ist?\n\n#K\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T13:52:33.000Z",
        "id": "1359138116854968325",
        "lang": "de",
        "text": "Witterungsbedingter Unterrichtsausfall im Landkreis Northeim https://t.co/N96sfc9xxc https://t.co/IhcXtYun82"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T13:44:31.000Z",
        "id": "1359136095150239754",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KurtTaylanz: Aktuelle Priorit\u00e4ten der Schulsenatorin:\n\u27a1\ufe0fDigitalisierung der Schulen\u274c\n\u27a1\ufe0fWeniger Unterrichtsausfall\u274c\n\u27a1\ufe0fschnellere Sanieru\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T13:35:34.000Z",
        "id": "1359133842251071494",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KurtTaylanz: Aktuelle Priorit\u00e4ten der Schulsenatorin:\n\u27a1\ufe0fDigitalisierung der Schulen\u274c\n\u27a1\ufe0fWeniger Unterrichtsausfall\u274c\n\u27a1\ufe0fschnellere Sanieru\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T13:21:32.000Z",
        "id": "1359130313105018880",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KurtTaylanz: Aktuelle Priorit\u00e4ten der Schulsenatorin:\n\u27a1\ufe0fDigitalisierung der Schulen\u274c\n\u27a1\ufe0fWeniger Unterrichtsausfall\u274c\n\u27a1\ufe0fschnellere Sanieru\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T13:19:35.000Z",
        "id": "1359129820622389248",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KurtTaylanz: Aktuelle Priorit\u00e4ten der Schulsenatorin:\n\u27a1\ufe0fDigitalisierung der Schulen\u274c\n\u27a1\ufe0fWeniger Unterrichtsausfall\u274c\n\u27a1\ufe0fschnellere Sanieru\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T13:16:44.000Z",
        "id": "1359129102247219201",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KurtTaylanz: Aktuelle Priorit\u00e4ten der Schulsenatorin:\n\u27a1\ufe0fDigitalisierung der Schulen\u274c\n\u27a1\ufe0fWeniger Unterrichtsausfall\u274c\n\u27a1\ufe0fschnellere Sanieru\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T12:39:18.000Z",
        "id": "1359119684755423235",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KurtTaylanz: Aktuelle Priorit\u00e4ten der Schulsenatorin:\n\u27a1\ufe0fDigitalisierung der Schulen\u274c\n\u27a1\ufe0fWeniger Unterrichtsausfall\u274c\n\u27a1\ufe0fschnellere Sanieru\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T12:36:37.000Z",
        "id": "1359119006595186697",
        "lang": "de",
        "text": "Kann man eigentlich K\u00e4lte uns Schneest\u00fcrme jetzt einfach so lange behalten bis die Inzidenz wieder richtig weit unten ist?\n\n#K\u00e4ltelockdown quasi?\nIch meine... Schneesturm reicht f\u00fcr Unterrichtsausfall. T\u00f6dliche weltweite #Corona Pandemie nicht.\nSchon weird..."
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T12:35:11.000Z",
        "id": "1359118647114031104",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KurtTaylanz: Aktuelle Priorit\u00e4ten der Schulsenatorin:\n\u27a1\ufe0fDigitalisierung der Schulen\u274c\n\u27a1\ufe0fWeniger Unterrichtsausfall\u274c\n\u27a1\ufe0fschnellere Sanieru\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T12:34:26.000Z",
        "id": "1359118458450022404",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KurtTaylanz: Aktuelle Priorit\u00e4ten der Schulsenatorin:\n\u27a1\ufe0fDigitalisierung der Schulen\u274c\n\u27a1\ufe0fWeniger Unterrichtsausfall\u274c\n\u27a1\ufe0fschnellere Sanieru\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2021-02-09T12:14:47.000Z",
        "id": "1359113512082173953",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KurtTaylanz: Aktuelle Priorit\u00e4ten der Schulsenatorin:\n\u27a1\ufe0fDigitalisierung der Schulen\u274c\n\u27a1\ufe0fWeniger Unterrichtsausfall\u274c\n\u27a1\ufe0fschnellere Sanieru\u2026"
    }
]