[
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:11.000Z",
        "id": "1335663595225550848",
        "lang": "de",
        "text": "@HarmloserRoller @1893Patrick Die werden sich schon mit Absicht bottas geholt haben um jemanden zu haben der mit der karre nicht schlecht is aber auch nicht besser als Hamilton is\n\nVettel\nVerstappen\nLeclerc\nRussell\nRiccardo\n\nAlles Fahrer die Hamilton um die Ohren fahren w\u00fcrden wenn die den Mercedes h\u00e4tten"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:11:58.000Z",
        "id": "1335663289804722179",
        "lang": "de",
        "text": "@GoldenNiners Das einzige, was f\u00fcr Hulk spricht, ist, dass Verstappen ihn (anscheinend) unbedingt als Teamkollegen haben will."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:27.000Z",
        "id": "1335662908966105088",
        "lang": "de",
        "text": "@_fipsi Russell f\u00fcr Mercedes\nVerstappen f\u00fcr RB\nLeclerc f\u00fcr Ferrari\n\nw\u00e4r f\u00fcrs image der F1 auf jeden Fall nicht soo schlecht"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:09.000Z",
        "id": "1335662833158262786",
        "lang": "de",
        "text": "Verstappen, Gasly und Perez sind die einzigen, die es diese Saison geschafft haben, ohne ein Mercedes-Werksfahrzeug ein Rennen zu gewinnen. #F1 #Formel1 #Formula1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:42.000Z",
        "id": "1335662717932331016",
        "lang": "de",
        "text": "Das Mercedes Team wird schlecht schlafen. Verstappen hat gesagt, dass 90% der Fahrer in einem Mercedes gewinnen k\u00f6nnen und George hat genau das bewiesen, wenn heute da nicht die Mercedes Mannschaft gewesen w\u00e4re.\n@MST_ChristianN \n#LetzteNacht"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:55.000Z",
        "id": "1335662271771631616",
        "lang": "de",
        "text": "Zu den Kommentatoren: Es gab viele die Jacques Schulz nicht mochten, weil er emotional dabei war oder die Stimme von Marc nicht ertragen konnten. Jetzt kritisiert man Roos und Heidfeld. Die beiden sagten, das Albon schlechter ist als Verstappen ist. Ist Fakt. Bottas kann"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:56.000Z",
        "id": "1335661772322336774",
        "lang": "de",
        "text": "@emoutem verstappen g\u00f6tten werdi werdi werdi"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:50.000Z",
        "id": "1335661493895966722",
        "lang": "de",
        "text": "Verstappen se dio solo xddd https://t.co/5cmZNI082y"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:16.000Z",
        "id": "1335661099174268930",
        "lang": "de",
        "text": "@1893Patrick Naja schlecht is er nicht aber setz jemand anderes in den Wagen wie Vettel verstappen oder Russell und die werden genauso oft Weltmeister"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:39.000Z",
        "id": "1335660943817240582",
        "lang": "de",
        "text": "@NeroSZN Tut schon ein leid Russell und verstappen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:01.000Z",
        "id": "1335660786128183301",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn man die Saison betrachtet: \nAlbon schlechter als Verstappen. Hamilton verpasst Bottas reihenweise nen D\u00e4mpfer. \u201eRookie\u201c-Mercedes Fahrer Russell hat Bottas einen mitgegeben. H\u00e4tte Bottas nicht schon unterschrieben, h\u00e4tte die Paarung 2021 auch #Rus63 und #LH44 heissen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:13.000Z",
        "id": "1335659829898178561",
        "lang": "de",
        "text": "@MarkL1893 wie siehst du Verstappen vom Talent her im Vergleich zu Lewis?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:39.000Z",
        "id": "1335659686469754887",
        "lang": "de",
        "text": "@stefan_ehlen Ich h\u00e4tte ihm den Sieg sowas von geg\u00f6nnt. Erinnert mich an Verstappen 2016"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:56:49.000Z",
        "id": "1335659479350849536",
        "lang": "de",
        "text": "@FelixLaden Schade was mit Verstappen passiert ist..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:59.000Z",
        "id": "1335659016941432840",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MaiksF1Channel: Start auf Soft: Verstappen, Leclerc, Perez, Kvyat, Ricciardo, Sainz, Gasly, Stroll, Magnussen, Latifi, Norris, Fittipal\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:36.000Z",
        "id": "1335658918475935746",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Ich h\u00e4tte so gerne Verstappen gegen Russel gesehen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:02.000Z",
        "id": "1335658778251964416",
        "lang": "de",
        "text": "Russell \ud83e\udd1d Verstappen\n      Mercedes 2022"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:43.000Z",
        "id": "1335658446079856641",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt mal ehrlich: Wer von Euch h\u00e4tte auch nur einen dieser drei Fahrer aufs Podium getippt? \ud83e\udd2a https://t.co/QzFHfnJCu6"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:36.000Z",
        "id": "1335658414836510730",
        "lang": "de",
        "text": "@TheRealDGTV @redbullracing Verstappen \nPerez \n\nDas w\u00e4re das beste Fahrerduo in der F1."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:33.000Z",
        "id": "1335658404489138176",
        "lang": "de",
        "text": "Sieger: Perez\nSieger der Herzen: Russell\nLoser der Wand: Verstappen\nLoser der Geduld: Leclerc\nLoser f\u00fcr immer: Bottas\n\n#Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:51:55.000Z",
        "id": "1335658246233858051",
        "lang": "de",
        "text": "Mercedes:\nH\u00fclkenberg \nRussel\n\nRedBull: \nVerstappen \nPerez \n\n2022 w\u00e4re ein Traum #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:29.000Z",
        "id": "1335657884504498177",
        "lang": "de",
        "text": "Wie spannend und unterhaltsam ein Rennen doch sein kann, wenn Hamilton und Verstappen nicht mitfahren.\n#F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:55.000Z",
        "id": "1335656986340421636",
        "lang": "de",
        "text": "@Engellouisa83 @KeviinFCB_ mit einem nicht so starken Auto nicht mehr in den Punkten. Hamilton m\u00fcsste wahrscheinlich mit Verstappen um jedes Hundertstel k\u00e4mpfen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:32.000Z",
        "id": "1335656890504785922",
        "lang": "de",
        "text": "Verstappen ist der einzige gewesen, der gewonnen hat, weil er schneller war als die Mercedes. Gasly und Perez haben gewonnen, weil Mercedes v\u00f6llig versagt hat \ud83e\udd23 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:57.000Z",
        "id": "1335656744081616899",
        "lang": "de",
        "text": "Das war ein Rennen, in dem Verstappen einfach sehr markant gewonnen h\u00e4tte, wenn Leclerc da nicht Perez - DEN SP\u00c4TEREN SIEGER! - abgeschossen h\u00e4tte. #F1 #Formel1 #Formula1 #SakhirGP https://t.co/3LZSweKraG"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:36.000Z",
        "id": "1335656653581062144",
        "lang": "de",
        "text": "@RF9916 @JayPietsmiet 8 Runden alte Mediums. Die locker zum Ende reichen. Russell ist schnell aber auch hart zu den Reifen. Das unterscheidet ihn von Hamilton oder Verstappen. Und einer der beiden h\u00e4tte P2 geholt."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:05.000Z",
        "id": "1335656526703439874",
        "lang": "de",
        "text": "++Sport++ Irres Rennen in Bahrain: P\u00e9rez feiert seinen ersten Sieg, kein Mercedes auf dem Podest. https://t.co/uEqmN884TG"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:38:34.000Z",
        "id": "1335654883463196672",
        "lang": "de",
        "text": "Mercedes versaut Russel das ganze Rennen. Der Typ f\u00e4hrt so ein gutes Rennen und kommt nicht mal auf das Podium. Verstappen erste Runde raus , heute war F1 einfach nur scheisse...."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:38:30.000Z",
        "id": "1335654867260600322",
        "lang": "de",
        "text": "WAS EIN SCHEI\u00df TAG\nSCHALKE VERLIERT, RUSSEL HAT PECH, VERSTAPPEN DNF\nWAS SOLL DAS"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:38:28.000Z",
        "id": "1335654858083459079",
        "lang": "de",
        "text": "Hamilton\nVerstappen\nRussell"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:34:33.000Z",
        "id": "1335653875089543169",
        "lang": "de",
        "text": "RT @formel1_DE: Erste Reaktionen von #Verstappen und #Leclerc zum Unfall im #F1 #SakhirGP! #Formel1 https://t.co/B328UMhc2E https://t.co/h6\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:33:55.000Z",
        "id": "1335653714749763585",
        "lang": "de",
        "text": "Erste Reaktionen von #Verstappen und #Leclerc zum Unfall im #F1 #SakhirGP! #Formel1 https://t.co/LUCC2qTKto https://t.co/AeznuFz7m5"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:33:54.000Z",
        "id": "1335653708554792960",
        "lang": "de",
        "text": "Erste Reaktionen von #Verstappen und #Leclerc zum Unfall im #F1 #SakhirGP! #Formel1 https://t.co/B328UMhc2E https://t.co/h605RHI57q"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:33:09.000Z",
        "id": "1335653521929211904",
        "lang": "de",
        "text": "Verstappen wird derzeit als \"ewiger Zweiter\" betitelt.\n\nWas ist denn dann Bottas? Der ewige .... \u00e4h Bottas?\n\n#Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:31:20.000Z",
        "id": "1335653062619303937",
        "lang": "de",
        "text": "@MaiksF1Channel Mit der Brechstange, wie Verstappen in seinen ersten Jahren. Super Racing!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:31:12.000Z",
        "id": "1335653032055480329",
        "lang": "de",
        "text": "Was aber auch raussticht: Russell hat genau die Geduld, die Verstappen oder Leclerc fehlt. #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:29:53.000Z",
        "id": "1335652698797060097",
        "lang": "de",
        "text": "Russel X Perez = Hamilton X Verstappen hungaroring 2019"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:26:50.000Z",
        "id": "1335651931767754753",
        "lang": "de",
        "text": "#AdoreYouDay #totars Arsenal Kane Bellerin #SakhirGP Arteta #StartUpEp16 #DNZvFB Partey Xhaka spurs Leclerc BTS IS 7 Verstappen https://t.co/lSnD0nHOXK"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:24:44.000Z",
        "id": "1335651401620402177",
        "lang": "de",
        "text": "#AdoreYouDay #totars Arsenal Kane Bellerin #SakhirGP Arteta #StartUpEp16 #DNZvFB Partey Xhaka spurs Leclerc BTS IS 7 Verstappen https://t.co/xBRMfhdkQE"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:24:18.000Z",
        "id": "1335651294237736961",
        "lang": "de",
        "text": "#AdoreYouDay #totars Arsenal Kane Bellerin #SakhirGP Arteta #StartUpEp16 #DNZvFB Partey Xhaka spurs Leclerc BTS IS 7 Verstappen https://t.co/apazBfI593"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:24:04.000Z",
        "id": "1335651237350391809",
        "lang": "de",
        "text": "#AdoreYouDay #totars Arsenal Kane Bellerin #SakhirGP Arteta #StartUpEp16 #DNZvFB Partey Xhaka spurs Leclerc BTS IS 7 Verstappen  https://t.co/tttXRbm6MY"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:22:28.000Z",
        "id": "1335650834487644162",
        "lang": "de",
        "text": "joa... und wieso passiert sowas nur wenn Hamilton nicht da is, Verstappen ausgenockt is..? #SakhirGP \n\nIs Fies."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:16:51.000Z",
        "id": "1335649420512260097",
        "lang": "de",
        "text": "@flomunich was hei\u00dft hier \"selbst russel\"? es ist bekannt, welches ausnahmetalent russel ist. bottas kommt jetzt in erkl\u00e4rungsnot und mercedes sollte vielleicht ihre fahrerpaarung f\u00fcr '21 \u00fcberdenken. aber ich denke auch, dass das rennen mit verstappen und perez im nacken anders laufen w\u00fcrde"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:16:11.000Z",
        "id": "1335649252786262018",
        "lang": "de",
        "text": "adoro ver ali verstappen out"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:58:23.000Z",
        "id": "1335644772711747584",
        "lang": "de",
        "text": "@Guti4040 Ja die haben bei mir sehr viel Sympathie verloren.. aber Verstappen find ich auch toll"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:58:23.000Z",
        "id": "1335644771575017474",
        "lang": "de",
        "text": "@SkySportsF1 Aber wahrscheinlich ist es ja auch so das bei Red Bull das gleiche der Fall ist und das Auto einfach nur auf Verstappen zugeschnitten ist."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:56:24.000Z",
        "id": "1335644271735607299",
        "lang": "de",
        "text": "@DomiNator_51 Leider Rot.. und Verstappen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:52:05.000Z",
        "id": "1335643185952006147",
        "lang": "de",
        "text": "Formel 1 - Formel 1 Bahrain: Leclerc schie\u00dft Perez ab, Verstappen rausCharles Leclerc schie\u00dft in der Startrunde beim Sakhir GP Sergio Perez ab. Max Verstappen muss ausweichen und scheidet aus. Strafe f\u00fcr Abu Dhabi droht.\nhttps://t.co/0Sysy8sGMK"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:52:05.000Z",
        "id": "1335643185796812801",
        "lang": "de",
        "text": "Formel 1 - Formel 1 Live-Ticker Bahrain: Russell f\u00fchrt den Sakhir GP anHeute findet in Bahrain der Sakhir GP der Formel 1 statt. Gibt es das bef\u00fcrchtete Chaos auf der kurzen Strecke? Kann Russell gewinnen? Alle Infos live. https://t.co/VKmypfvl9H"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:51:29.000Z",
        "id": "1335643035074359297",
        "lang": "de",
        "text": "Die Gro\u00dfe ist f\u00fcr Verstappen, die Kleine f\u00fcr Leclerc &amp; es ist jetzt recht ruhig im Wohnzimmer."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:50:30.000Z",
        "id": "1335642787736408064",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JayPietsmiet: Albon: \"We are just not raceable\" \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Verstappen tritt glaub ich nochmal gegen die Wand. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:48:07.000Z",
        "id": "1335642187460120577",
        "lang": "de",
        "text": "Verstappen sensato"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:47:25.000Z",
        "id": "1335642014197616641",
        "lang": "de",
        "text": "fodasse verstappen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:47:10.000Z",
        "id": "1335641951719350276",
        "lang": "de",
        "text": "Sono le 18:47. TT Perez, Verstappen, Vettel, Bottas, Russell, #TOTARS e #veronacagliari."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:46:57.000Z",
        "id": "1335641895360458752",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn das so bleibt kann man #Bottas direkt ins 2. Team schicken! Was eine Blamage! Und man sieht Hamilton ist nur so oft WM, weil er im besten Auto sitzt+ einen Loser als Teamkollegen hat. \nVerstappen zu #Mercedes und der Blm Depp w\u00fcrde nur noch heulen!\n\n#skyf1 #rrlf1 #sakhirGP https://t.co/GQnbx6PO2h"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:46:26.000Z",
        "id": "1335641764775014400",
        "lang": "de",
        "text": "@EdMuCat Ein Verstappen war mal genauso \ud83d\ude48\nAber der Typ ist wirklich gut!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:45:29.000Z",
        "id": "1335641524592402433",
        "lang": "de",
        "text": "@El_Barro09 @JayPietsmiet Mit deiner Theorie m\u00fcsste Albon auch immer eher vorne mitfahren, weil Verstappen das ja auch schafft, und der die guten Ergebnisse ja nur wegen dem RedBull haben. Ist aber ja nicht so."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:43:29.000Z",
        "id": "1335641024090300417",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JayPietsmiet: Albon: \"We are just not raceable\" \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Verstappen tritt glaub ich nochmal gegen die Wand. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:43:29.000Z",
        "id": "1335641023364681728",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Wenn Karma gegen Verstappen zur\u00fcckschie\u00dft :D \nKonnte ich mir jetzt nicht verkneifen. \n\nAber anyway unn\u00f6tig von Leclerc."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:43:27.000Z",
        "id": "1335641012786638863",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JayPietsmiet: Albon: \"We are just not raceable\" \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Verstappen tritt glaub ich nochmal gegen die Wand. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:43:20.000Z",
        "id": "1335640983187431426",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JayPietsmiet: Albon: \"We are just not raceable\" \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Verstappen tritt glaub ich nochmal gegen die Wand. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:42:51.000Z",
        "id": "1335640864312471552",
        "lang": "de",
        "text": "Es ist einfach soooo schade f\u00fcr Verstappen \ud83d\ude29 #SakhirGP #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:42:33.000Z",
        "id": "1335640787024011267",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JayPietsmiet: Albon: \"We are just not raceable\" \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Verstappen tritt glaub ich nochmal gegen die Wand. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:42:30.000Z",
        "id": "1335640776898973697",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JayPietsmiet: Albon: \"We are just not raceable\" \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Verstappen tritt glaub ich nochmal gegen die Wand. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:42:12.000Z",
        "id": "1335640699233034243",
        "lang": "de",
        "text": "@LERCSZAL16 Verstappen quase n freia na ultrapassgem *"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:41:34.000Z",
        "id": "1335640542047244288",
        "lang": "de",
        "text": "Albon: \"We are just not raceable\" \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Verstappen tritt glaub ich nochmal gegen die Wand. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:39:27.000Z",
        "id": "1335640006816358400",
        "lang": "de",
        "text": "Faszinierend wie viele Leute auf Twitter einem festgeglaubten Verstappen Sieg hinterhertrauern... als ob der Mercedes 3sek langsamer fahren w\u00fcrde ohne Hamilton\n#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:39:07.000Z",
        "id": "1335639923479736322",
        "lang": "de",
        "text": "Mdrrrrr Verstappen...."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:39:00.000Z",
        "id": "1335639892450217985",
        "lang": "de",
        "text": "@synthiesebi Ja klar, der lernt nicht. Aber wenn Verstappen weiter bremst, dann f\u00e4hrt er auch nicht in die Wand. Da wollte er einfach wieder mit der Brechstange weiterfahren und keine Pl\u00e4tze verlieren..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:38:18.000Z",
        "id": "1335639719745564674",
        "lang": "de",
        "text": "@MartinG41876645 Ohne Verstappen und Perez nat\u00fcrlich auch relativ leichtes Spiel."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:38:09.000Z",
        "id": "1335639678830174210",
        "lang": "de",
        "text": "Schade f\u00fcr Verstappen. Aber wie toll w\u00e4re es, wenn Russell gewinnen w\u00fcrde? \ud83d\ude0d #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:35:39.000Z",
        "id": "1335639052209582080",
        "lang": "de",
        "text": "Por onde anda o Verstappen ?? saudades do Verstappen. Um beijo pro Verstappen. k"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:34:20.000Z",
        "id": "1335638720003837952",
        "lang": "de",
        "text": "@DerChrizzIX Verstappen und Leclerc (naja, zumindest die Autos)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:34:17.000Z",
        "id": "1335638706099785730",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Bottas hat aber durch den Ausfall von Verstappen Platz 2 so gut wie sicher. Warum sollte er dann noch gro\u00df pushen?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:33:34.000Z",
        "id": "1335638527053357060",
        "lang": "de",
        "text": "@helloxitsxlisa @MaiksF1Channel Verstappen und Leclerc waren einfach nur dumm. Aber was Russel da vorne macht finde ich Grandios"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:33:14.000Z",
        "id": "1335638441883803660",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KyleKoch701: Leclerc ist einfach wieder mal verantwortlich daf\u00fcr, dass ein spannender Kampf um Platz 1 nicht m\u00f6glich ist. Russel vs. Ve\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:32:04.000Z",
        "id": "1335638149175840768",
        "lang": "de",
        "text": "RT @KyleKoch701: Leclerc ist einfach wieder mal verantwortlich daf\u00fcr, dass ein spannender Kampf um Platz 1 nicht m\u00f6glich ist. Russel vs. Ve\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:31:34.000Z",
        "id": "1335638023913005060",
        "lang": "de",
        "text": "RT @PhilShady94: Da f\u00e4hrt #Verstappen einmal sehr defensiv und mit Verstand und wird direkt von #Leclerc \"abgeschossen\" \ud83d\ude02\n\n#F1 #SakhirGP #S\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:31:00.000Z",
        "id": "1335637883189858304",
        "lang": "de",
        "text": "Da f\u00e4hrt #Verstappen einmal sehr defensiv und mit Verstand und wird direkt von #Leclerc \"abgeschossen\" \ud83d\ude02\n\n#F1 #SakhirGP #SkyF1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:30:58.000Z",
        "id": "1335637873983442944",
        "lang": "de",
        "text": "Leclerc ist einfach wieder mal verantwortlich daf\u00fcr, dass ein spannender Kampf um Platz 1 nicht m\u00f6glich ist. Russel vs. Verstappen w\u00e4re ein Traum gewesen. #sakhirgp"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:29:29.000Z",
        "id": "1335637499939610628",
        "lang": "de",
        "text": "unterschiedliche Meinungen zum Vorfall Verstappen-Leclerc-Perez. Verstappen diesmal vorsichtig/umsichtig, fr\u00fch gebremst. die anderen beiden nicht. Versappen Leidtragender!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:29:22.000Z",
        "id": "1335637471506427910",
        "lang": "de",
        "text": "Verstappen w\u00e4re der einzige dem ich zugetraut h\u00e4tte Mercedes 1,2 zu gef\u00e4hrden. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:29:09.000Z",
        "id": "1335637415059484686",
        "lang": "de",
        "text": "@IamIllgner Der Verstappen hat das ganz alleine verbockt. Er war ja nicht am Unfall beteiligt."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:28:06.000Z",
        "id": "1335637152584118274",
        "lang": "de",
        "text": "@linker_Lausbub Naja wenn die Ferraris nicht gerade Verstappen rauscrashen dann gurken sie  in der hinteren H\u00e4lfte  (= au\u00dferhalb der Punkte) herum.\nDas Williams dagegen nochmal eine Totalkatastrophe ist \u00e4ndert nichts"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:27:39.000Z",
        "id": "1335637036519346176",
        "lang": "de",
        "text": "Traum Start von Russell, schade f\u00fcr Verstappen w\u00e4re bestimmt spannend geworden zwischen Bottas, Russell und Verstappen #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:27:37.000Z",
        "id": "1335637030928343043",
        "lang": "de",
        "text": "Weltmeister Fahrer und Team schon entschieden. #lec schon drau\u00dfen. #verstappen auch drau\u00dfen.\nWelchen Grund h\u00e4tte ich noch  den Bl\u00f6dsinn zu schauen?\n\n#f1 #gpsakir"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:27:03.000Z",
        "id": "1335636888175206404",
        "lang": "de",
        "text": "@haruthefurry @Famewhor3 @redbullGER Verstappen ist Perez und Leclearc ausgewichen und auf den Kies gelandet. Dadurch ist er gerutscht und konnte nicht mehr lenken und ist gerade aus in die Bande gerutscht."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:26:54.000Z",
        "id": "1335636850418053122",
        "lang": "de",
        "text": "#Verstappen f\u00e4hrt trotz seiner Brillanz zu oft neben der Strecke f\u00fcr einen Champion. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:26:45.000Z",
        "id": "1335636810848989187",
        "lang": "de",
        "text": "Verstappen innerlich, als Leclerc ihn abgeschossen hat. \n#SakhirGP https://t.co/C6Rw8zkv4u"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:26:41.000Z",
        "id": "1335636792859643912",
        "lang": "de",
        "text": "@simpsons3 Naja, er hat versucht, in der Situation das Beste zu machen. Zum Punkte sammeln und evtl. gar gewinnen hat er ja schon zweimal zur\u00fcckgezogen. Hat ihm am Ende halt auch nix genutzt... Vllt. w\u00e4re ein Sandwich Bottas/Russel oder Bottas/Perez f\u00fcr Verstappen schon besser ausgegangen,"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:26:19.000Z",
        "id": "1335636703026024466",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MST_Formel1: Unf\u00e4lle in #F1-Startrunde: #Verstappen und #Leclerc ausgeschieden! #Formel1 #SakhirGP https://t.co/1PLhPCLSaR https://t.co\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:25:35.000Z",
        "id": "1335636519839801348",
        "lang": "de",
        "text": "@sensejdrew Bateu c o verstappen amg \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:25:14.000Z",
        "id": "1335636429242765312",
        "lang": "de",
        "text": "Ptn Verstappen\ud83d\ude14"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:24:51.000Z",
        "id": "1335636331473629185",
        "lang": "de",
        "text": "@simpsons3 Naja, wenn Verstappen fr\u00fcher runtergefahren w\u00e4re, dann w\u00e4re es halt vor Kurvenscheitel gewesen - aber er war ja schon weit dahinter, als er runtergefahren ist."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:24:44.000Z",
        "id": "1335636304994951169",
        "lang": "de",
        "text": "Unf\u00e4lle in #F1-Startrunde: #Verstappen und #Leclerc ausgeschieden! #Formel1 #SakhirGP https://t.co/1PLhPCLSaR https://t.co/jKVHJUo20Z"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:24:43.000Z",
        "id": "1335636298477015041",
        "lang": "de",
        "text": "Unf\u00e4lle in #F1-Startrunde: #Verstappen und #Leclerc ausgeschieden! #Formel1 #SakhirGP https://t.co/yzJg779Zu2 https://t.co/QaEkXeknEn"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:24:42.000Z",
        "id": "1335636296165969920",
        "lang": "de",
        "text": "#LEC hat sich ein paar unsch\u00f6ne Dinge von #VET abgeschaut. #SkyF1 #BahrainGP #Perez #Verstappen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:24:41.000Z",
        "id": "1335636291380187136",
        "lang": "de",
        "text": "Unf\u00e4lle in #F1-Startrunde: #Verstappen und #Leclerc ausgeschieden! #Formel1 #SakhirGP https://t.co/B328UMhc2E https://t.co/yAHwYI8JrY"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:23:57.000Z",
        "id": "1335636106256244736",
        "lang": "de",
        "text": "Verstappen puto = eu feliz"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:23:54.000Z",
        "id": "1335636095527227401",
        "lang": "de",
        "text": "@iMia_San_FCB Hoffentlich machen die Medien und das Team ihm jetzt mal bisschen Feuer unterm Hintern, er ist oft einfach zu aggressiv. Bisschen wie Verstappen als er noch relativ neu in der F1 war bei RB."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:23:53.000Z",
        "id": "1335636092280852480",
        "lang": "de",
        "text": "Russell mit nem Super Start! Leclerc divebombt vollkommen unn\u00f6tig Perez und nimmt Verstappen mit, der zu schnell durchs Kie\u00df f\u00e4hrt und sich in der Mauer wieder findet. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:23:50.000Z",
        "id": "1335636078422880260",
        "lang": "de",
        "text": "#F1 Sakhir GP: Fr\u00fches Aus f\u00fcr Leclerc und Verstappen https://t.co/AwK5R685i3"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:23:37.000Z",
        "id": "1335636021128687622",
        "lang": "de",
        "text": "Was ne schei\u00dfe Leclerc steckt mal wieder seine Nase rein wo er nicht hingeh\u00f6rt.\n\nSo sad f\u00fcr Verstappen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:22:18.000Z",
        "id": "1335635690495815681",
        "lang": "de",
        "text": "@pintipanda Verstappen gene gg oldu abeey"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:22:12.000Z",
        "id": "1335635668131844103",
        "lang": "de",
        "text": "mds verstappen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:22:12.000Z",
        "id": "1335635664826748941",
        "lang": "de",
        "text": "Pfffff die Max ..... #Verstappen #AbuDhabiGP #Grindbak https://t.co/bXNTtoJ6eI"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:22:09.000Z",
        "id": "1335635655523700738",
        "lang": "de",
        "text": "@Wald_Mensch_ Ich mag verstappen auch net aber ich h\u00e4tte lieber das er gewinnt als wieder ein Mercedes"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:22:06.000Z",
        "id": "1335635642177433603",
        "lang": "de",
        "text": "Wer hat Perez UND Verstappen in all seinen #F1Fantasy-Teams? #F1 #SakhirGP https://t.co/qcpvfYgnLz"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:49.000Z",
        "id": "1335635570408775681",
        "lang": "de",
        "text": "verstappen se fodeu, que merda mn gst dele"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:45.000Z",
        "id": "1335635553539284995",
        "lang": "de",
        "text": "@simpsons3 Das Problem war eher, dass Verstappen \u00fcberhaupt erst recht sp\u00e4t off Track gegangen ist - und dann hat der Winkel halt nicht mehr gepasst."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:38.000Z",
        "id": "1335635524430815234",
        "lang": "de",
        "text": "#F1 #Verstappen alles richtig gemacht und doch verloren. Leclerc ist so ein Vollpfosten!! Sorry Max, tut mir leid f\u00fcr dich!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:35.000Z",
        "id": "1335635511407472647",
        "lang": "de",
        "text": "Schon wieder dieser Leclert das gibt es doch nicht der verursacht jedes Rennen Chaos  Verstappen raus und Vettel kann froh sein das er diesen von Ferrari weg ist"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:27.000Z",
        "id": "1335635479014891531",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83e\uddd0 was f\u00fcr ein crash - #Leclerc hat zwei autos mitabgeschossen. \ud83d\ude44 schade, f\u00fcr #Verstappen, das w\u00e4re ein spannendes rennen geworden. \n#Formel1\n#GPBahrain"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:24.000Z",
        "id": "1335635464087347208",
        "lang": "de",
        "text": "Sah so aus, als h\u00e4tte Verstappen mit dem Kiesbett nicht gerechnet. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:21.000Z",
        "id": "1335635453941321729",
        "lang": "de",
        "text": "Extrem bitter f\u00fcr Verstappen. Da geht er mal kein Risiko und dann gr\u00e4tscht ihm Leclerc dazwischen.. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:21:07.000Z",
        "id": "1335635395695022080",
        "lang": "de",
        "text": "verstappen triste\n\neu = feliz"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:20:56.000Z",
        "id": "1335635346202226693",
        "lang": "de",
        "text": "@26marianav \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d mi Verstappen fuera \ud83d\ude21\ud83d\ude21"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:20:39.000Z",
        "id": "1335635274970312711",
        "lang": "de",
        "text": "RT @lsnx_crf: Verstappen puto = eu feliz #F1NoSportv"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:20:20.000Z",
        "id": "1335635198092988417",
        "lang": "de",
        "text": "Diese POV der ersten Runde von Verstappen Sicht ooooof"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:20:18.000Z",
        "id": "1335635190358691840",
        "lang": "de",
        "text": "Verstappen bateu sozinho. #F1noGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:20:10.000Z",
        "id": "1335635155982180353",
        "lang": "de",
        "text": "Das kann doch nicht sein.... Verstappen h\u00e4tte so eine gute Chance heute!!!! #SakhirGP #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:20:09.000Z",
        "id": "1335635152387633153",
        "lang": "de",
        "text": "Verstappen tut mir leid. #F1 #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:20:08.000Z",
        "id": "1335635148440809474",
        "lang": "de",
        "text": "Boah so bitter f\u00fcr Verstappen. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:55.000Z",
        "id": "1335635093998743553",
        "lang": "de",
        "text": "Naaaaaa, Verstappen fuera!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:45.000Z",
        "id": "1335635049979523076",
        "lang": "de",
        "text": "@synthiesebi Jedes Mal dasselbe mit dem Idioten...\nAber Verstappen ist auch nicht ganz bei der Sache..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:43.000Z",
        "id": "1335635042282983428",
        "lang": "de",
        "text": "@CLUIZBORGES Sem o Verstappen..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:39.000Z",
        "id": "1335635025900032002",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet So ein Vollidiot der LeClere. Dass der noch fahren darf. F\u00fcr ihn h\u00e4tte es auch ein gutes Rennen werden k\u00f6nnen. Aber nein Verstappen raus hauen und sich selbst auch."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:38.000Z",
        "id": "1335635022276128778",
        "lang": "de",
        "text": "Verstappen puto = eu feliz #F1NoSportv"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:32.000Z",
        "id": "1335634996313382912",
        "lang": "de",
        "text": "@Givrali90 Wichtiger: Albon schl\u00e4gt mal Verstappen xD"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:31.000Z",
        "id": "1335634989338271744",
        "lang": "de",
        "text": "Leclerc und Verstappen zahlen heute mal Lehrgeld @Sky_SaschaR #SkyF1  #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:26.000Z",
        "id": "1335634968467435520",
        "lang": "de",
        "text": "Schade f\u00fcr Verstappen. Neben Silverstone sicherlich die gr\u00f6\u00dfte Siegchance, die er nicht wahrnehmen kann. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:25.000Z",
        "id": "1335634966303154177",
        "lang": "de",
        "text": "Endlich mal ein #Rennen, ohne zu wissen, wer gewinnt. Und #Verstappen und #Leclerc sind bereits raus\ud83d\ude2c. \n\n#sakhirgp #Formula1 #Formel1 #F1 #SkyF1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:24.000Z",
        "id": "1335634962477948932",
        "lang": "de",
        "text": "GRMBL!!\ud83d\ude21 #f1 #verstappen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:20.000Z",
        "id": "1335634946828939268",
        "lang": "de",
        "text": "Ok - Alpha Tauri kamen wirklich gut weg, aber LeClerc nimmt sich und Verstappen aus dem Rennen.\n\nPerez ist letzter.\n\nAber yay Seb P9"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:20.000Z",
        "id": "1335634943842652164",
        "lang": "de",
        "text": "@herrfridolin @JayPietsmiet Mit Verstappen gegen Bottas und Russell w\u00e4re es mal spannend gewesen. Sit zwar immer noch spannend zwischen BOT und RUS, aber naja... :/"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:10.000Z",
        "id": "1335634904495902720",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Erinnert mich ein wenig an Verstappen vor 2-3 Jahren"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:04.000Z",
        "id": "1335634880168910848",
        "lang": "de",
        "text": "@Niriuqq Er ist wegen Covid gar nicht gestartet, aber genau deswegen ist es ja jetzt so spannend. H\u00e4tte auf Verstappen getippt, aber der ist jetzt ja raus. \ud83d\ude05\nBottags VS Russel dann also. \ud83c\udfc1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:02.000Z",
        "id": "1335634871134400518",
        "lang": "de",
        "text": "Ich will mich ja nicht freuen dass verstappen raus ist, aber\n#Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:19:00.000Z",
        "id": "1335634861877579778",
        "lang": "de",
        "text": "triste pelo verstappen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:56.000Z",
        "id": "1335634845465186304",
        "lang": "de",
        "text": "Verstappen hat diese Saison definitiv mal gar kein Gl\u00fcck gehabt. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:54.000Z",
        "id": "1335634837567393796",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt wo Verstappen raus ist, kann man ja fast abschalten.\n#ShakirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:48.000Z",
        "id": "1335634813101821953",
        "lang": "de",
        "text": "@SkySportsF1 Botas, verstappen, ricciardo, lecrec, russel"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:43.000Z",
        "id": "1335634790872195074",
        "lang": "de",
        "text": "Poxa Verstappen :("
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:35.000Z",
        "id": "1335634756684427264",
        "lang": "de",
        "text": "Verstappen orf"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:33.000Z",
        "id": "1335634746785861633",
        "lang": "de",
        "text": "@MaiksF1Channel Leclerc hat sich verbremst, in Perez rein und Verstappen ist dumm ausgewichen. \nDefinitiv Leclerc Schuld. Da gebe ich Sascha Roos definitv recht. Irgendwann muss das ja mal knallen bei Leclerc."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:33.000Z",
        "id": "1335634746014109696",
        "lang": "de",
        "text": "Leclerc und Perez kollidierten in Kurve 4, Verstappen musste dabei \u00fcbers Kies ausweichen - und somit h\u00e4ngen Verstappen und Leclerc in der Wand, und Perez m\u00fcsste an die Box. Hinter dem SC f\u00fchrt Russell vor Bottas, Sainz, Ricciardo und Kvyat. #SakhirGP #F1 \ud83c\udde7\ud83c\udded"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:23.000Z",
        "id": "1335634707049046016",
        "lang": "de",
        "text": "Eita l Verstappen https://t.co/yTFWTPz8F8"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:22.000Z",
        "id": "1335634700107476992",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Und Verstappen mal so richtig am Arsch!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:20.000Z",
        "id": "1335634693149118472",
        "lang": "de",
        "text": "RT @IamIllgner: Da ist EINMAL Hamilton nicht dabei, hast eine gute Chance f\u00fcr Platz 1 und dann rast dir Leclerc rein.\n\n#Verstappen so:\n\n#Fo\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:18.000Z",
        "id": "1335634687188983809",
        "lang": "de",
        "text": "@SteffiW1094 Jetzt braucht man aber auch nicht mehr zu schauen. Verstappen h\u00e4tte n\u00e4mlich heute was rei\u00dfen k\u00f6nnen. \nSo wird\u2019s ein Mercedes Doppelsieg."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:14.000Z",
        "id": "1335634666779521026",
        "lang": "de",
        "text": "Der vorsichtigste Start von Verstappen aller Zeiten und dann wird er trotzdem rausgekickt :( #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:12.000Z",
        "id": "1335634659208798212",
        "lang": "de",
        "text": "Verstappen sozinho"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:08.000Z",
        "id": "1335634641223622657",
        "lang": "de",
        "text": "Russell pulou na ponta e verstappen fora AUEHUAHEUAHEUHA GRANDE DIAAAAAA \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00 #ShakirGP https://t.co/FsOlEC2rpB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:18:06.000Z",
        "id": "1335634635527696385",
        "lang": "de",
        "text": "@FelixLaden Verstappen kann einem nur leid tun"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:59.000Z",
        "id": "1335634604653481984",
        "lang": "de",
        "text": "So wie Leclerc gefahren ist, fuhr vor ein bis zwei Jahren noch Verstappen.\nBoxauto\n#Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:55.000Z",
        "id": "1335634588002037761",
        "lang": "de",
        "text": "@Jxnasv1 @waatylol Junge heute w\u00e4r spannend geworden mit verstappen, bottas und russel"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:53.000Z",
        "id": "1335634581282836481",
        "lang": "de",
        "text": "Da ist EINMAL Hamilton nicht dabei, hast eine gute Chance f\u00fcr Platz 1 und dann rast dir Leclerc rein.\n\n#Verstappen so:\n\n#Formel1 #SakhirGP https://t.co/kPKxgrzjQX"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:50.000Z",
        "id": "1335634569291329538",
        "lang": "de",
        "text": "@8SAP Gucke beides parallel, jetzt Verstappen raus,was gibt's sonst noch als Alternative,mir reicht's \ud83d\ude21"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:42.000Z",
        "id": "1335634533987856384",
        "lang": "de",
        "text": "@Tri2tan_ Erster Ferrari raus...Schade f\u00fcr Verstappen \ud83d\ude31\ud83d\ude31"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:38.000Z",
        "id": "1335634516346621953",
        "lang": "de",
        "text": "Mdr Verstappen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:35.000Z",
        "id": "1335634505047093252",
        "lang": "de",
        "text": "\u00c4rgerlich f\u00fcr Verstappen \ud83d\ude12"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:34.000Z",
        "id": "1335634499636506624",
        "lang": "de",
        "text": "Also jetzt wirds spannend..\nVerstappen, leclerc raus!.. \n\n#SakhirGP #formula1 #f1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:32.000Z",
        "id": "1335634493898633217",
        "lang": "de",
        "text": "@SteffiW1094 Jaa. Und leider wittere ich Langeweile wenn Verstappen halt schon raus ist...."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:32.000Z",
        "id": "1335634491143036932",
        "lang": "de",
        "text": "Tbh Verstappen haut sich da schon eher selber raus"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:31.000Z",
        "id": "1335634487292649474",
        "lang": "de",
        "text": "Verstappen triste = eu feliz"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:31.000Z",
        "id": "1335634487204524037",
        "lang": "de",
        "text": "nmms Checo y Verstappen \ud83d\ude1e"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:29.000Z",
        "id": "1335634478954409986",
        "lang": "de",
        "text": "kurve 2 einf verstappen und leclerc raus ganz stark"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:21.000Z",
        "id": "1335634444892377089",
        "lang": "de",
        "text": "Verstappen einfach Kiesbett mit Asphalt verwechselt. #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:19.000Z",
        "id": "1335634438928158723",
        "lang": "de",
        "text": "Okay, Verstappen und Leclerc sind raus, gibt also einen \u00f6den 1-2 Sieg f\u00fcr Mercedes. Ich kann eigentlich wieder abschalten #SakhirGP #SkyF1 #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:17.000Z",
        "id": "1335634429000224771",
        "lang": "de",
        "text": "Ist das \u00e4rgerlich f\u00fcr Verstappen... #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:17.000Z",
        "id": "1335634427284746245",
        "lang": "de",
        "text": "@FelixLaden Verstappen tut mir schon leid, ist extra vorsichtig gefahren und trotzdem hats ihn erwischt"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:16.000Z",
        "id": "1335634424348741632",
        "lang": "de",
        "text": "Verstappen EINMAL vorsichtig und nicht Mad Max und trotzdem rausgeflogen... #Formel1 #RTL #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:16.000Z",
        "id": "1335634424059277314",
        "lang": "de",
        "text": "So Mr #Leclerc ist es wenn mal jemand nicht zur\u00fcck steckt. Perfekt, danke\n Schade f\u00fcr #Verstappen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:10.000Z",
        "id": "1335634400403468291",
        "lang": "de",
        "text": "Na gut...doch nicht seine Schuld #Verstappen...aber der Leclerc die Pfeiffe...nicht das erstmal dieses Jahr, dass er zu doof zum Bremsen ist. Gut so, raus mit ihm. Go #Vettel!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:05.000Z",
        "id": "1335634380673445890",
        "lang": "de",
        "text": "Verstappen bateu sozinho KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKJJJKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:04.000Z",
        "id": "1335634373987737601",
        "lang": "de",
        "text": "Verstappen bateu sozinho?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:04.000Z",
        "id": "1335634373958393857",
        "lang": "de",
        "text": "Und Verstappen ist mit stehenden Vorderr\u00e4dern gradeausgerutscht... #F1 #Formel1 #Formula1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:17:00.000Z",
        "id": "1335634356619112452",
        "lang": "de",
        "text": "\ud83d\udd25 Startta kaos! \n\n\ud83d\udca5 Leclerc ve Verstappen bariyerlerde! \n\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 George Russell lider! \n\n\ud83c\udde7\ud83c\udded #SakhirGP https://t.co/BhpJyumBir"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:16:58.000Z",
        "id": "1335634349237145602",
        "lang": "de",
        "text": "WL fuckt soo ab .Freu mich so sehr auf #F1 gucken und direkt ist Verstappen drau\u00dfen .Ach fick doch den Tag https://t.co/1ZtiblCFzj"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:16:57.000Z",
        "id": "1335634344505995264",
        "lang": "de",
        "text": "Aber was ein Anf\u00e4ngerfehler von Verstappen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:16:56.000Z",
        "id": "1335634342576611328",
        "lang": "de",
        "text": "Alpolati o verstappen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:16:56.000Z",
        "id": "1335634341456699393",
        "lang": "de",
        "text": "Max Verstappen fr\u00fch bremse wollte vermeiden, Leclerc nicht, rumpelt gegen Perez, nimmt Verstappen mit raus. Perez Box, er konnte weiter fahren, ist aber letzter!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:16:50.000Z",
        "id": "1335634317469491203",
        "lang": "de",
        "text": "Leclerc wieder mit der Brechstange... so so unn\u00f6tig und schade f\u00fcr Verstappen #ShakirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:16:45.000Z",
        "id": "1335634294270816257",
        "lang": "de",
        "text": "Mdrrrrr Verstappen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:16:44.000Z",
        "id": "1335634290495852552",
        "lang": "de",
        "text": "Danke Lecerlc. F\u00fcr nichts. Wenn wenigstens nur er rausgeflogen w\u00e4re. \ud83d\ude44\ud83d\ude44 #formel1 #sakhirgp #f1 #ferrari #verstappen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:16:44.000Z",
        "id": "1335634288990097408",
        "lang": "de",
        "text": "Wirklich schade, dass Verstappen jetzt raus ist, *weil* er alles richtig gemacht hat. #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:16:43.000Z",
        "id": "1335634286435823619",
        "lang": "de",
        "text": "oof, nice erste Runde Verstappen direkt raus T_T manno"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:16:42.000Z",
        "id": "1335634281402683395",
        "lang": "de",
        "text": "Verstappen und Leclerc drau\u00dfen \nWas ein Start \ud83e\udd75\n\n#F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:16:41.000Z",
        "id": "1335634278785363969",
        "lang": "de",
        "text": "@frinkthefe1 Verstappen und Leclerc in der ersten Runde schon raus"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:16:39.000Z",
        "id": "1335634271135031297",
        "lang": "de",
        "text": "Bei der @F1 geht's wieder ab. #Leclerc #verstappen raus.#SakhirGP #f1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:16:34.000Z",
        "id": "1335634247042932736",
        "lang": "de",
        "text": "Verstappen deu molinho"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:16:32.000Z",
        "id": "1335634238637486081",
        "lang": "de",
        "text": "@FelixLaden Sehr \u00e4rgerlich aber f\u00fcr verstappen, nur durchs ausweichen in die wand"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:16:24.000Z",
        "id": "1335634205427044353",
        "lang": "de",
        "text": "Verstappen se fue solo???"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:16:23.000Z",
        "id": "1335634203388637184",
        "lang": "de",
        "text": "Oh yes...Russel f\u00fchrt, Leclerc wieder zu optimistisch...er knallt gegen Perez und nimmt noch Verstappen mit. Schade. #informel1 #formula1 #f1 #SakhirGP #bahrain"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:16:22.000Z",
        "id": "1335634199886376960",
        "lang": "de",
        "text": "Nss mas nem encostaram no Verstappen \n\n#F1noSporTV"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:16:18.000Z",
        "id": "1335634180429012994",
        "lang": "de",
        "text": "Oh Korrektur, Verstappen beim Ausweichen von der Strecke abgekommen, bl\u00f6d \ud83d\ude2c"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:16:16.000Z",
        "id": "1335634174028505088",
        "lang": "de",
        "text": "ui sehr ungeschickt von Verstappen #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:16:14.000Z",
        "id": "1335634163756654595",
        "lang": "de",
        "text": "@CezaryGutowski Verstappen amator"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:16:11.000Z",
        "id": "1335634152243212289",
        "lang": "de",
        "text": "VERSTAPPEN BATEU SOZINHO WTF"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:16:10.000Z",
        "id": "1335634147767881733",
        "lang": "de",
        "text": "W\u00e4r ich Verstappen, m\u00fcsste Leclerc jetzt Angst vor mir haben. #F1 #SakhirGP"
    }
]