[
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:15:44.000Z",
        "id": "1335664239361527809",
        "lang": "de",
        "text": "@MusialaFC Das vielleicht nicht aber vettel w\u00e4re auch 7 mal Weltmeister geworden in dem Auto"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:13:11.000Z",
        "id": "1335663595225550848",
        "lang": "de",
        "text": "@HarmloserRoller @1893Patrick Die werden sich schon mit Absicht bottas geholt haben um jemanden zu haben der mit der karre nicht schlecht is aber auch nicht besser als Hamilton is\n\nVettel\nVerstappen\nLeclerc\nRussell\nRiccardo\n\nAlles Fahrer die Hamilton um die Ohren fahren w\u00fcrden wenn die den Mercedes h\u00e4tten"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:12:27.000Z",
        "id": "1335663410856472582",
        "lang": "de",
        "text": "Vettel's zuk\u00fcnftiges Team platz 1&amp;3 \ud83d\ude0e"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:55.000Z",
        "id": "1335663025571962882",
        "lang": "de",
        "text": "@rpo_sport Ich bin der \u00dcberzeugung, Mercedes hat das mit Absicht gemacht. 1. Damit Vettel mit seiner Aussage nicht Recht bekommt. 2. Um Hamilton nicht bloss zustellen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:31.000Z",
        "id": "1335662924120154112",
        "lang": "de",
        "text": "@DatLimoechen Ocon? Dann doch eher Vettel, auch wenn das auch nicht meine Meinung ist. Und ob der Schumacher schneller als Mazepin ist werden wir n\u00e4chste Saison sehen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:10:14.000Z",
        "id": "1335662856201789440",
        "lang": "de",
        "text": "@DatLimoechen @AxelBaumann 4-12 im Quali Duell gegen LeClerc, da w\u00e4re Perez besser als Vettel"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:09:55.000Z",
        "id": "1335662776002469902",
        "lang": "de",
        "text": "Der alten Nazi-Vettel w\u00fcrde ich w\u00fcnschen, dass es die biblische H\u00f6lle wirklich geben w\u00fcrde! https://t.co/uTfE5mcX7v"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:38.000Z",
        "id": "1335662200816623619",
        "lang": "de",
        "text": "Ich h\u00e4tte gerne verfolgt wie der Sohn von Michael Schumacher in der Formel 1 ankommt!\nUnd wie Vettel in einem anderen Auto zu alter Form zur\u00fcck findet!\nTja, ist alles kein Wunschkonzert; geschweige ein \nPonyhof! \nSchade ist es trotzdem!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:34.000Z",
        "id": "1335662184500760584",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet er is halt einfach overrated und bleibt overrated.. der typ wird nie dazulernen.. letzte woche hat sich schon vettel aufgeregt \u00fcber ihn.. und er hats heute einfach wieder den gleichen schei\u00df gemacht.."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:07:16.000Z",
        "id": "1335662108097261568",
        "lang": "de",
        "text": "@Always_Eagle @SChecoPerez Ich frag mich halt, wie man so bl\u00f6d sein kann und Sebastian Vettel n\u00e4chstes Jahr ein #F1 #F1 geben kann."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:05:17.000Z",
        "id": "1335661607834308612",
        "lang": "de",
        "text": "@RTL_F1 typisch @RTLde  da sind Mal die Underdogs auf dem Podium und schon wird die Zeremonie abgek\u00fcrzt. W\u00e4ren Hamilton oder Vettel oben, w\u00e4re es undenkbar gewesen vor dem Sektjubel aus der \u00dcbertragung zu gehen. Ganz mies. #Formula1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:04:59.000Z",
        "id": "1335661533959950338",
        "lang": "de",
        "text": "Beim Gro\u00dfen Preis von Bahrain hat Ferrari-Pilot Sebastian Vettel einmal mehr die Punkte verpasst. Der Heppenheimer wird am Ende Zw\u00f6lfter. Den Sieg feiert Sergio Perez. https://t.co/yNeMCqYC1S"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:16.000Z",
        "id": "1335661099174268930",
        "lang": "de",
        "text": "@1893Patrick Naja schlecht is er nicht aber setz jemand anderes in den Wagen wie Vettel verstappen oder Russell und die werden genauso oft Weltmeister"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:03:12.000Z",
        "id": "1335661083105914883",
        "lang": "de",
        "text": "@little_desaster Und jetzt mal Vettel ein paar Rennen mit einem Mercedes fahren lassen + funktioniernde Stops, dann werden wir ja sehen was die Butter kostet."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:02:05.000Z",
        "id": "1335660802272063491",
        "lang": "de",
        "text": "@stefan_ehlen Sebastian Vettel wird heute am besten schlafen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:17.000Z",
        "id": "1335660603508133894",
        "lang": "de",
        "text": "@MaiksF1Channel Vettel hat ein mittelm\u00e4\u00dfiges rennen abgeliefert. Nicht mehr, aber auch nicht weniger. Vermasselt hat es mal wieder Ferrari bei den Boxenstops"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:01:01.000Z",
        "id": "1335660536579633154",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MaiksF1Channel: Fazit zum #SakhirGP. Ich h\u00e4tte nicht mal ansatzweise gedacht, dass es so spannend wird. Absolut Wahnsinn.\nPro: Quasi je\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:30.000Z",
        "id": "1335660402747846660",
        "lang": "de",
        "text": "@PraiaPipoca Genau, bei Vettel wars das Gleiche. Der hat auch 2 WM Titel geschenkt bekommen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T19:00:17.000Z",
        "id": "1335660350679764996",
        "lang": "de",
        "text": "jungs 20 Sekunden boxstop bei ferrari und meine tr\u00e4ume wieder zerst\u00f6ren das Vettel wieder nh chance hat zu gewinnen \ud83e\udd1d\ud83e\udd1d\ud83e\udd1d https://t.co/L6hSqdR1ot"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:33.000Z",
        "id": "1335660164280676352",
        "lang": "de",
        "text": "@Hagi1857 @STINTPodcast Eben ! Der hat das fahren ja nicht verlernt. Kam einfach viel zusammen. Von beiden-Team und Vettel !"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:32.000Z",
        "id": "1335660162124800000",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Sascha1982wtal: Ferrari versaut es Vettel\nMercedes versaut es Russell\n\n#SkyF1 #F1 #SakhirGP #Formel1 #F1Sky"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:59:14.000Z",
        "id": "1335660084857278479",
        "lang": "de",
        "text": "@Godzi0815 Ist doch schon l\u00e4nger so. Ich halte weder Hamilton, noch Vettel f\u00fcr so gut, wie es die Anzahl der WM-Titel eigentlich vermuten lie\u00dfe!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:58:42.000Z",
        "id": "1335659950748684293",
        "lang": "de",
        "text": "@MaiksF1Channel Wieso Vettel als Contra? Wenn \u00fcberhaupt Ferrari und ihre Mistkiste."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:33.000Z",
        "id": "1335659664269307905",
        "lang": "de",
        "text": "@delie97 Jo....hast komplett recht...kappa. So ne Aussage Hilfe. Da wird mir selbst als vettel fan schlecht"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:57:02.000Z",
        "id": "1335659530533941249",
        "lang": "de",
        "text": "Formel 1 : 1.Perez (Racing Piont) sein erster Sieg, 2.Ocon (Renault), 3. Stroll, 4. Sainz, 5.Ricciardo, 8.Bottas, 9.Russell, 12.Vettel"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:35.000Z",
        "id": "1335659168347328518",
        "lang": "de",
        "text": "Fazit zum #SakhirGP. Ich h\u00e4tte nicht mal ansatzweise gedacht, dass es so spannend wird. Absolut Wahnsinn.\nPro: Quasi jeder Fahrer in den Top 10 hat mich \u00fcberrascht.\nContra: Vettel, Bottas, Leclerc.\n#F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:55:03.000Z",
        "id": "1335659033651503113",
        "lang": "de",
        "text": "@Hagi1857 @STINTPodcast Vettel kann sich auf n\u00e4chstes Jahr freuen."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:59.000Z",
        "id": "1335659016941432840",
        "lang": "de",
        "text": "RT @MaiksF1Channel: Start auf Soft: Verstappen, Leclerc, Perez, Kvyat, Ricciardo, Sainz, Gasly, Stroll, Magnussen, Latifi, Norris, Fittipal\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:58.000Z",
        "id": "1335659013925728257",
        "lang": "de",
        "text": "@vunallemebbes Am Ende landet Vettel doch noch im Mercedes-Cockpit und Perez bleibt bei Aston Martin."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:54:43.000Z",
        "id": "1335658948230336523",
        "lang": "de",
        "text": "#SachirGP ich bef\u00fcrchte da bei den Vettel Stops einen kleine Absicht ihn nicht in die Punkte zu bringen, weil Binottos Sch\u00fctzling ausgeschieden ist.  \n\nRussel mit Riesen Pech der Arme tut mir leid.\n\nGl\u00fcckwunsch an Perez zum Sieg"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:52:24.000Z",
        "id": "1335658367080075269",
        "lang": "de",
        "text": "@stefan_ehlen Vettel freut sich f\u00fcr kommendes Jahr"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:53.000Z",
        "id": "1335657984005967873",
        "lang": "de",
        "text": "RT @yarei00: Was w\u00e4re P\u00e9rez-Vettel ein geiles Team n\u00e4chstes Jahr. Leider muss aber Papis S\u00f6hnchen da sein. \n#F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:39.000Z",
        "id": "1335657925436698624",
        "lang": "de",
        "text": "Erster Rennsieg von Racing Point...und Perez hat n\u00e4chstes Jahr kein Cockpit mehr? Na, da wird sich Vettel ja freuen ;). #informel1 #formula1 #f1 #SakhirGP #bahrain"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:37.000Z",
        "id": "1335657916368564225",
        "lang": "de",
        "text": "@MaiksF1Channel Was ein GP, crazy. Was bei sky gerade gesagt wurde, hatte ich mir auch gedacht. Tolle Aussichten f\u00fcr Vettel n\u00e4chstes Jahr. \ud83d\ude05\nAber sehr schade f\u00fcr Russell, h\u00e4tte den Sieg unheimlich verdient gehabt auch."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:23.000Z",
        "id": "1335657860005588992",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet K\u00f6nnte man glauben, aber Ferrari hat ja die Strategie und beide Boxenstopps bei #Vettel auch wieder verkackt."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:17.000Z",
        "id": "1335657832864231426",
        "lang": "de",
        "text": "Echt bitter wie Vater Stroll mit ihm umgeht. Team gerettet. Erster Sieg f\u00fcrs Team. Rausgeschmissen f\u00fcr Vettel. Kein Platz f\u00fcrs kommende Jahr. Bitter. https://t.co/BzGbsXr1u1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:16.000Z",
        "id": "1335657828472778755",
        "lang": "de",
        "text": "Vettel n\u00e4chstes Jahr in diesem Team.  Kann schon gut werden. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:50:12.000Z",
        "id": "1335657812677038082",
        "lang": "de",
        "text": "@Kleeblattfan94 Weil er einmal gewonnen hat?? Wie oft hat Vettel gewonnen?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:38.000Z",
        "id": "1335657418437627909",
        "lang": "de",
        "text": "Das war der #SakhirGP \ud83c\udde7\ud83c\udded \n1. Perez 2. Ocon 3. Stroll \n12. Vettel\nBis n\u00e4chste Woche zum letzten Rennen der Saison \ndem #AbuDhabiGP \ud83c\udde6\ud83c\uddea\n(11-13 Dezember)\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n#SkyF1 #F1 #SkySportF1 \ud83c\udfce\ud83c\udfc1 https://t.co/eDuwlPYLwI"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:34.000Z",
        "id": "1335657400716685312",
        "lang": "de",
        "text": "Vettel ist voll der Winner Team Joiner\n\n#SakhirGP #formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:33.000Z",
        "id": "1335657399110266882",
        "lang": "de",
        "text": "Was f\u00fcr eine heftige Saison auch f\u00fcr ihn. Rausgekickt f\u00fcr Vettel und dann Corona, dann Motorschaden und jetzt erster Sieg."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:33.000Z",
        "id": "1335657395486339074",
        "lang": "de",
        "text": "Was w\u00e4re P\u00e9rez-Vettel ein geiles Team n\u00e4chstes Jahr. Leider muss aber Papis S\u00f6hnchen da sein. \n#F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:12.000Z",
        "id": "1335657309616418838",
        "lang": "de",
        "text": "RT @EdMuCat: Russel hat heute 1849264 mal Pech und ist trotzdem vor vettel \ud83d\ude48 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:48:06.000Z",
        "id": "1335657285109092355",
        "lang": "de",
        "text": "Jaaaa dieses auto maschalah  einfach geil   vettel kann  sich freuen  auf n\u00e4chste Saison https://t.co/0ZJD8118lc"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:56.000Z",
        "id": "1335657242364964866",
        "lang": "de",
        "text": "@Yankeeunit91 Ich g\u00f6nne es Perez so hart, eine Schande das er n\u00e4chstes Jahr nicht mit an Vettel\u2019s Seite f\u00e4hrt aber was bittesch\u00f6n hat Mercedes da gemacht\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a Russell@h\u00e4tte es so verdient\ud83d\ude2d"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:36.000Z",
        "id": "1335657159338696704",
        "lang": "de",
        "text": "#Vettel da wo der #Ferrari halt steht...\n\n@STINTPodcast #ShakhirGP #F1 #Formel1 #SkyF1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:26.000Z",
        "id": "1335657118301614084",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Flemmbo1895: Vettel unterm Helm bei jedem Boxenstopp \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\n#Formel1 #SakhirGP https://t.co/gjzYM0DZ9q"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:47:14.000Z",
        "id": "1335657066430664704",
        "lang": "de",
        "text": "und jetz der Plottwist Perez ersetzt durch den Sieg Vettel bei Aston Martin f\u00fcr die n\u00e4chste Sasion #formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:26.000Z",
        "id": "1335656864835645440",
        "lang": "de",
        "text": "RT @simpsons3: Sergio Perez hat geschafft, was Sebastian Vettel noch nicht geschafft hat: 2020 ein Rennen zu gewinnen. Einfach nur eine fan\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:22.000Z",
        "id": "1335656848956022784",
        "lang": "de",
        "text": "#Vettel steigt 2021 in ein Siegerteam auf #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:17.000Z",
        "id": "1335656825195286528",
        "lang": "de",
        "text": "RT @focusonline: +++ Formel 1 in Sakhir: Sensationssieg durch Perez - Hamilton-Ersatz Russell wird tragischer Held +++ https://t.co/GWYa5i5\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:08.000Z",
        "id": "1335656788415434755",
        "lang": "de",
        "text": "Vettel kann sich auf sein neues Auto freuen. #F1 #F1Sky \ud83c\udfce"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:46:00.000Z",
        "id": "1335656757436194817",
        "lang": "de",
        "text": "Sergio Perez hat geschafft, was Sebastian Vettel noch nicht geschafft hat: 2020 ein Rennen zu gewinnen. Einfach nur eine fantastische Leistung! Zur richtigen Zeit alles richtig gemacht! \ud83c\udf89 #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:31.000Z",
        "id": "1335656635663052802",
        "lang": "de",
        "text": "Vettel also tats\u00e4chlich n\u00e4chstes Jahr in einem Siegerauto. #SakhirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:31.000Z",
        "id": "1335656632093708290",
        "lang": "de",
        "text": "Oh wow...interessantes Podium! Perez vor Ocon und Stroll! Crazy. Bottas auf 8 und Russell leider nur auf 9, Vettel auf 12. #informel1 #formula1 #f1 #SakhirGP #bahrain"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:45:02.000Z",
        "id": "1335656513495502850",
        "lang": "de",
        "text": "Russell vom potenziellen Sieger zum Besten der Letzten, Mercedes macht den Vettel Ferrari. Immerhin P\u00e9rez mit seinem allerersten Sieg, um\u2018s mal positiv zu sehen. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:44:39.000Z",
        "id": "1335656414618894336",
        "lang": "de",
        "text": "+++ Formel 1 in Sakhir: Sensationssieg durch Perez - Hamilton-Ersatz Russell wird tragischer Held +++ https://t.co/GWYa5i5Bze"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:44:39.000Z",
        "id": "1335656414530969601",
        "lang": "de",
        "text": "+++ Formel 1 in Sakhir: Sensationssieg durch Perez - Hamilton-Ersatz Russell wird tragischer Held +++ https://t.co/WYfZA9nFmX"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:42:44.000Z",
        "id": "1335655934010548225",
        "lang": "de",
        "text": "Ganz ehrlich: Perez ist mittlerweile auch eine Klasse besser als Vettel. Den Fahrerwechsel wird man vielleicht noch bereuen bei Force India/Aston Martin. #F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:42:15.000Z",
        "id": "1335655810056265731",
        "lang": "de",
        "text": "RT @EdMuCat: Russel hat heute 1849264 mal Pech und ist trotzdem vor vettel \ud83d\ude48 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:41:42.000Z",
        "id": "1335655671950413827",
        "lang": "de",
        "text": "#Formel1 \nund den #Perez haben die f\u00fcr #Vettel eingetauscht - was f\u00fcr ein Wahnsinn"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:41:15.000Z",
        "id": "1335655560700719105",
        "lang": "de",
        "text": "Russel hat heute 1849264 mal Pech und ist trotzdem vor vettel \ud83d\ude48 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:41:11.000Z",
        "id": "1335655542711332868",
        "lang": "de",
        "text": "Nett das Vettel den mercedes so vorbeil\u00e4sst :D liegt nicht am Ferrari, war alles nur freundschaftlich"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:40:27.000Z",
        "id": "1335655357406961664",
        "lang": "de",
        "text": "Vettel 11. - gibt das noch nen Punkt?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:40:24.000Z",
        "id": "1335655345897824256",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt f\u00e4hrt Russel heute mal Mercedes, und f\u00e4hrt trotzdem gegen Raik\u00f6nnen, Giovinazzi und Vettel. Verr\u00fcckte Nummer. #F1 #Formel1 #Formula1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:40:08.000Z",
        "id": "1335655280474984453",
        "lang": "de",
        "text": "Soll nochmal einer sagen das die F1 langweilig ist\ud83d\ude2c \n\nBitter f\u00fcr #Russel ...\n\n#Bottas auf 8...vor Russel...und trotzdem schwach heute...\n\n#Vettel dort wo ich ihn in dem Ferrari erwartet habe...\n\n@STINTPodcast #F1 #SkyF1 #ShakirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:39:31.000Z",
        "id": "1335655123704483843",
        "lang": "de",
        "text": "Jaja Perez ist krass, schon klar aber Vettel von P13 gestartet jetzt auf P11. Einfach Weltklasse! https://t.co/qrfsBXWF0G"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:38:48.000Z",
        "id": "1335654942284124166",
        "lang": "de",
        "text": "Ferrari versaut es Vettel\nMercedes versaut es Russell\n\n#SkyF1 #F1 #SakhirGP #Formel1 #F1Sky"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:38:37.000Z",
        "id": "1335654899116339202",
        "lang": "de",
        "text": "Hoffentlich hat Vettel bei Racing point auch so viel Gl\u00fcck wie die Pinken dieses Jahr :D"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:38:33.000Z",
        "id": "1335654878778167298",
        "lang": "de",
        "text": "So viel Pech wie Russel hat mir vettel bei seinen pit stops holy shit der arme"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:38:09.000Z",
        "id": "1335654779612237825",
        "lang": "de",
        "text": "Vielleicht bekommt ja Vettel noch ein Punkt. \ud83d\ude03\ud83d\ude09"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:37:56.000Z",
        "id": "1335654726990503937",
        "lang": "de",
        "text": "@JayPietsmiet Wenn Vettel jetzt noch vorbei kommt. \ud83d\ude02"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:37:22.000Z",
        "id": "1335654584539377668",
        "lang": "de",
        "text": "Absolute Dem\u00fctigung f\u00fcr Bottas w\u00e4re ja, wenn Vettel ihn auch noch \u00fcberholt. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:36:46.000Z",
        "id": "1335654433355653129",
        "lang": "de",
        "text": "wenn das so weitergeht kommt der Vettel noch in die Top Ten.\n#F1 \n:)"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:35:48.000Z",
        "id": "1335654187242315776",
        "lang": "de",
        "text": "Vettel chillt auf P12. Ruhiger Sonntag. #F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:35:45.000Z",
        "id": "1335654177180176385",
        "lang": "de",
        "text": "Man sollte auch mal hervorheben wie souver\u00e4n Vettel den 12. Platz verteidigt. \n#Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:34:43.000Z",
        "id": "1335653917720530946",
        "lang": "de",
        "text": "Bottas der Vettel von Ferrari #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:33:55.000Z",
        "id": "1335653713327886339",
        "lang": "de",
        "text": "Mercedes macht einen auf Ferrari.\nUnd Bottas ist der Vettel.\n\n#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:33:42.000Z",
        "id": "1335653659946995731",
        "lang": "de",
        "text": "@Daniel_Abt W\u00e4re doch peinlich wenn Russel gewinnt. Wie w\u00fcrde dann erst ein Vettel mit dem Benz fahren!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:33:37.000Z",
        "id": "1335653637197094917",
        "lang": "de",
        "text": "#Mercedes wird an Bottas noch eine Saison festhalten... der Finne hat sich ja abgefunden mit seiner Rolle als Nr.2\n\n#GeorgeRussell wird sich nicht dauerhaft hinter #Hamilton stellen!\n\nGenauso wie es #Leclerc bei #Vettel gemacht hat.\n\n#SakhirGP #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:32:24.000Z",
        "id": "1335653331130314753",
        "lang": "de",
        "text": "@Sky_SaschaR Vettel beschwert sich mittlerweile deutlich \u00fcber seinen Motor, der ihn auf der Geraden zur\u00fcckh\u00e4lt. Also muss der Mororenwechsel ihn einiges an Top-Speed gekostet haben."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:23:59.000Z",
        "id": "1335651214499991552",
        "lang": "de",
        "text": "Racing point vorne gef\u00e4llt mir mit Blick auf vettel n\u00e4chstes Jahr \ud83e\udd70 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:21:40.000Z",
        "id": "1335650631978258436",
        "lang": "de",
        "text": "Ferrari\u2019s pit stop for Vettel and RBR in general\n https://t.co/yeWP7KKpr7"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:17:55.000Z",
        "id": "1335649690226995203",
        "lang": "de",
        "text": "Das lief bei Vettel besser \ud83d\ude02#Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:17:15.000Z",
        "id": "1335649518944219136",
        "lang": "de",
        "text": "Aitken hat Russells Frontfl\u00fcgel in die Planke geschoben, Safety Car! Erneut Boxenstopps. @Sky_SaschaR @SkyDeutschland  bringt mich zum lachen: \"Vettel k\u00f6nnte jetzt nochmal zum Boxenstopp kommen\"......\ud83d\ude48"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:17:12.000Z",
        "id": "1335649509163077639",
        "lang": "de",
        "text": "@Sky_SaschaR Werden die Reifen bei beiden Fahrern von dem selben Mechaniker gewechselt, ode hat jeder Fahrer seine eigenen Leute? Apropos Vettel und Boxenstops."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:16:43.000Z",
        "id": "1335649388299948038",
        "lang": "de",
        "text": "@SkySportDE hat jeder eigene eine Boxencrew weil bei Vettel der Boxenstop \u00f6fters verhaut wurde als bei Leclerc und sind das die Mechaniker oder eigene Leute?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:16:40.000Z",
        "id": "1335649375394074626",
        "lang": "de",
        "text": "Gerade #F1 angemacht. \nVettel dritter? \nAch nee, \u00fcberrundet.\n\nMein Fehler..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:16:40.000Z",
        "id": "1335649373028569088",
        "lang": "de",
        "text": "Einige Gedanken zur #Formel1 : #Russel muss genau so ein Gott wie #Hamilton sein. #Vettel kann froh sein von #Ferrari weg zu kommen (unfassbar miese Boxencrew). Mit #Perez wurde der falsche Fahrer geschasst."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:16:15.000Z",
        "id": "1335649270247124992",
        "lang": "de",
        "text": "#Russell bockstark. #Vettel tut mir mittlerweile einfach nur noch Leid... #SakhirGP\nWer is denn da jetzt gerade kaputt gegangen? \ud83d\ude05"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:15:59.000Z",
        "id": "1335649199812194305",
        "lang": "de",
        "text": "Sebastian Vettel selbst schuld....\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/3PVfSXRvgB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:15:00.000Z",
        "id": "1335648955263315968",
        "lang": "de",
        "text": "Ein Gl\u00fcck ist Vettel n\u00e4chste Saison nicht mehr bei Ferrari eine Frechheit was die mit Vettel machen \ud83e\udd14\n\n#Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:14:42.000Z",
        "id": "1335648879635800067",
        "lang": "de",
        "text": "@MS2K Wenn wir ehrlich sind, erg\u00e4nzen sich Vettel und Team gut. Unglaublich \u00fcble Saison."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:14:24.000Z",
        "id": "1335648804654247941",
        "lang": "de",
        "text": "Machen die Mechaniker das bei Vettel eigentlich mit Absicht? @SkySportDE #SakhirGP #F1 #SkyF1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:13:54.000Z",
        "id": "1335648678653161472",
        "lang": "de",
        "text": "FERRARI UND SEBASTIAN VETTEL....\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 WERTLOS https://t.co/OTYgKTGaNB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:13:24.000Z",
        "id": "1335648552786210819",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Alessa_Luisa: #Seb5 kann fahren was er will, die Boxenstopps von @ScuderiaFerrari sind die gr\u00f6\u00dfte Sch****! \ud83e\udd2e\ud83d\udc7f\ud83d\udca9\ud83e\udd2e\ud83d\udc7f\ud83e\udd2c #f1 #Formel1 #Bahrain\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:13:16.000Z",
        "id": "1335648516824330243",
        "lang": "de",
        "text": "1. Stopp 4,5 sek, 2. Stopp 6,5 sek. Was kann Ferrari eigentlich? \ud83d\ude24 #F1 #SakhirGP #Vettel"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:13:16.000Z",
        "id": "1335648516807471117",
        "lang": "de",
        "text": "Wann war eigentlich der letzte Boxenstop von Vettel unter drei Sekunden? Das ist doch langsam nicht mehr normal... #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:13:07.000Z",
        "id": "1335648480300331010",
        "lang": "de",
        "text": "RT @FelixStrerath: Kann einfach nur froh sein, dass es n\u00e4chstes Jahr vorbei ist. #Vettel #F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:12:29.000Z",
        "id": "1335648321902415872",
        "lang": "de",
        "text": "Ferrari mal wieder \ud83d\ude44 #Formel1 #Vettel https://t.co/6R9EAZNTJc"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:12:27.000Z",
        "id": "1335648312125493251",
        "lang": "de",
        "text": "Jetzt mal ehrlich, das kann nicht normal sein das JEDES mal wenn SEB an die Box kommt, irgendein Fehler ist von den Mechanikern #vettel #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:12:25.000Z",
        "id": "1335648304265392130",
        "lang": "de",
        "text": "@Godzi0815 2017 war es noch knapp. da war Vettel im Ferrari noch vorne in Singapur bis zum Start Debakel und Hamiltons Sieg"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:12:02.000Z",
        "id": "1335648207704092672",
        "lang": "de",
        "text": "Was ist @ScuderiaFerrari eigentlich f\u00fcr eine Drecksmannschaft ???\n\nHatte #Vettel in dieser Saison einmal keinen schlechten Boxenstopp in einem Rennen \n\n#Formula1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:11:58.000Z",
        "id": "1335648190691938313",
        "lang": "de",
        "text": "Sebastian Vettel rennen hinter her .... und jammern https://t.co/KIX8W6PFG9"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:11:53.000Z",
        "id": "1335648171301642240",
        "lang": "de",
        "text": "Die Boxenstops von Ferrari  bei Vettel die letzen Wochen und auch Heute sind wieder 1+*. https://t.co/sXIlz02T2F"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:11:42.000Z",
        "id": "1335648124560347140",
        "lang": "de",
        "text": "#Seb5 kann fahren was er will, die Boxenstopps von @ScuderiaFerrari sind die gr\u00f6\u00dfte Sch****! \ud83e\udd2e\ud83d\udc7f\ud83d\udca9\ud83e\udd2e\ud83d\udc7f\ud83e\udd2c #f1 #Formel1 #BahrainGP #Vettel #Ferrari"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:11:40.000Z",
        "id": "1335648115773370375",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Flemmbo1895: Vettel unterm Helm bei jedem Boxenstopp \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\n#Formel1 #SakhirGP https://t.co/gjzYM0DZ9q"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:11:34.000Z",
        "id": "1335648090565595136",
        "lang": "de",
        "text": "Vettel tut mir echt nur noch leid... #F1 #SakhirGP #Vettel"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:11:32.000Z",
        "id": "1335648080268566531",
        "lang": "de",
        "text": "@BusfahrerDB ja unglaublich. vettel gut das er da weg ist"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:11:28.000Z",
        "id": "1335648065991139329",
        "lang": "de",
        "text": "#f1 #Ferrari #Vettel und Ferrari die #Lachnummer der F1...letzter Boxenstopp https://t.co/Pa55KvXaIf"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:11:28.000Z",
        "id": "1335648064221159427",
        "lang": "de",
        "text": "Bottas 2.4\nRussell 2.4\n\nVettel 4.5\nVettel 6.5"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:11:22.000Z",
        "id": "1335648039453794304",
        "lang": "de",
        "text": "Merken die eigentlich bei Ferrari das seid Harry Potter wieder an der Strecke is das es nicht l\u00e4uft insbesonders f\u00fcr Vettel? #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:11:21.000Z",
        "id": "1335648035410505736",
        "lang": "de",
        "text": "Ob das noch Zufall ist was die mit Vettel machen?! #Vettel #formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:11:20.000Z",
        "id": "1335648029576192003",
        "lang": "de",
        "text": "Sebastian Vettel das wertlose Verlierer https://t.co/2NFwT2f57M"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:11:12.000Z",
        "id": "1335647997825257483",
        "lang": "de",
        "text": "Ferrari versucht nicht mal mehr zu verbergen, dass sie keinen Bock mehr auf Vettel haben #f1 #ShakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:11:10.000Z",
        "id": "1335647988044197889",
        "lang": "de",
        "text": "Ich mein das ja net b\u00f6s und ich reg mich nicht uff - aber Ferrari. \n\nBitte. Macht euch nicht l\u00e4cherlich. #Vettel #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:11:08.000Z",
        "id": "1335647979244544000",
        "lang": "de",
        "text": "Kurz r\u00fcbergeschaltet. Kombi Ferrari-Vettel das S04 der Formel1."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:11:06.000Z",
        "id": "1335647973028597761",
        "lang": "de",
        "text": "Wie k\u00f6nnen die denn beide stops bei Vettel so verhauen. Bin so froh, dass er nur noch 1 Rennen im Ferrari hat. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f #F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:11:06.000Z",
        "id": "1335647971770327040",
        "lang": "de",
        "text": "Diese Vettel-Boxenstops. Es ist zum Heulen. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:11:03.000Z",
        "id": "1335647960336654338",
        "lang": "de",
        "text": "R58 Virtuelles SC - Boxenstopp Vettel -gleich schnell die Chance genutzt, aber Ferrari schafft es einfach nicht, zum zweiten Mal, und dabei haben sie doch nur noch 1 Auto im Feld! Standzeit 6,5! W\u00e4r er doch blo\u00df drau\u00dfen geblieben!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:11:00.000Z",
        "id": "1335647945723699202",
        "lang": "de",
        "text": "Ferrari verkackt es immer wieder mit Vettel... #F1 #Vettel #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:10:54.000Z",
        "id": "1335647923409985540",
        "lang": "de",
        "text": "Vettel unterm Helm bei jedem Boxenstopp \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\n#Formel1 #SakhirGP https://t.co/gjzYM0DZ9q"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:10:48.000Z",
        "id": "1335647896721645575",
        "lang": "de",
        "text": "Ferrari tut gerade wieder alles was in seiner Macht steht um Vettel das Rennen zu versauen \ud83d\ude43 #SakhirGP #Formel1 #skyf1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:10:44.000Z",
        "id": "1335647881106219009",
        "lang": "de",
        "text": "Ferrari hat doch was gegen Vettel oder? #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:10:44.000Z",
        "id": "1335647881060102144",
        "lang": "de",
        "text": "Ferrari will Vettel auch doch einfach nur noch ficken oder? Junge junge junge #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:10:43.000Z",
        "id": "1335647877851385857",
        "lang": "de",
        "text": "Das ist unglaublich haha #Vettel #Formula1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:10:42.000Z",
        "id": "1335647870503018497",
        "lang": "de",
        "text": "Kann einfach nur froh sein, dass es n\u00e4chstes Jahr vorbei ist. #Vettel #F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:10:36.000Z",
        "id": "1335647846469603329",
        "lang": "de",
        "text": "Dafuq these Vettel pitstops"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:10:29.000Z",
        "id": "1335647818955022339",
        "lang": "de",
        "text": "Das kann nur Schikane sein #Vettel\n\n#Ferrari #Boxenstop #F1 #ShakhirGP #BahrainGP #Formula1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:10:26.000Z",
        "id": "1335647805281546242",
        "lang": "de",
        "text": "Ferrari vermasselt beim Boxenstopp von Vettel mal wieder(!) alles, was man vermasseln kann, ey.  Ich glaub da nicht mehr an Zufall.\n#F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:10:22.000Z",
        "id": "1335647789884313602",
        "lang": "de",
        "text": "Ach Leute ey. \nWarum versaut ihr jeden Stop von Vettel... #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:10:17.000Z",
        "id": "1335647769256742914",
        "lang": "de",
        "text": "#formel1 Vettel wieder entt\u00e4uschend!!! Da k\u00f6nnen noch 5 ausfallen wird er 12 oder https://t.co/JFmzCg9Oem \ud83d\ude12"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:10:12.000Z",
        "id": "1335647746569728001",
        "lang": "de",
        "text": "Wie sehr ich das Vettel g\u00f6nne \ud83d\ude0e #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:10:09.000Z",
        "id": "1335647732699164674",
        "lang": "de",
        "text": "Vettel muss doch nen Vogel bekommen \ud83d\ude44 #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:10:07.000Z",
        "id": "1335647727208828931",
        "lang": "de",
        "text": "@sebvettelnews es war einmal ein b\u00f6se Hexe....\nund dann \nSebastian Vettel  Versager"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:10:06.000Z",
        "id": "1335647722196627457",
        "lang": "de",
        "text": "#Vettel h\u00e4tte lieber nicht an die Box kommen sollen... #JustFerrariThings #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:09:06.000Z",
        "id": "1335647467644268546",
        "lang": "de",
        "text": "RT @dweisdend: #Hamilton(s Auto) auf 1, der \ud83e\udd21(Bottas) auf 2, Vettel bei den Sonstigen - einen mega spannenden Sport guckt ihr da!\n#SkyF1 #F\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:08:51.000Z",
        "id": "1335647404813586444",
        "lang": "de",
        "text": "Beide Mercedes jetzt auf hart, so wie Ocon, Perez, Albon, Vettel (11), Gasly, Giovinazzi (13), Aitken und Raikk\u00f6nen (16). Latifi steht - doppel gelb!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:07:48.000Z",
        "id": "1335647140215975941",
        "lang": "de",
        "text": "#Hamilton(s Auto) auf 1, der \ud83e\udd21(Bottas) auf 2, Vettel bei den Sonstigen - einen mega spannenden Sport guckt ihr da!\n#SkyF1 #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:06:57.000Z",
        "id": "1335646926528712704",
        "lang": "de",
        "text": "@knochenhort Es kommt drauf an. ^^ F\u00fcr Russell l\u00e4uft das super. F\u00fcr Vettel eigentlich wie immer."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:03:13.000Z",
        "id": "1335645989118554112",
        "lang": "de",
        "text": "Jedes mal einen J\u00e4germeister Shot wenn Vettel im Bild ist.\n\nEin sehr mildes Trinkspiel.\n\n#Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T18:00:03.000Z",
        "id": "1335645190233665545",
        "lang": "de",
        "text": "#Formel1 ich frag mich nur, nach wie vielen Rennen der n\u00e4chsten Saison @RacingPointF1 #Vettel gegen #Perez auswechseln wird. RacingPoint d\u00fcrfte doch jetzt schon Panik schieben ..."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:58:58.000Z",
        "id": "1335644917809418245",
        "lang": "de",
        "text": "Alle kriegen vern\u00fcnftige Boxenstopps hin. Nur Ferrari bei Vettel nicht. \n#F12020 #f1 #GPBahrain https://t.co/EMMRRN95AW"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:58:40.000Z",
        "id": "1335644841955520513",
        "lang": "de",
        "text": "@itsbabyelon die farbe des Neids, das passt zu Vettel jaja"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:56:38.000Z",
        "id": "1335644334130130945",
        "lang": "de",
        "text": "@SkySportsF1 interessant wie ihr euch st\u00e4ndig \u00fcber Albon oder auch Gasly (letztes Jahr) lustig macht. Mit versteppen vergleicht...\nAber bei Vettel gesagt wird, dass da wahrscheinlich das Auto eher auf Leclerc zugeschnitten ist!"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:56:15.000Z",
        "id": "1335644235027148801",
        "lang": "de",
        "text": "Ob #Vettel einem Verantwortlichen oder Mechaniker die Frau ausgespannt hat? Die bekommen an seinem Auto ja gar nichts mehr hin. #Formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:55:32.000Z",
        "id": "1335644056655966211",
        "lang": "de",
        "text": "@reusto Wohl wahr. Unfassbar wie inkompetent Ferrari geworden ist, hoffe echt, Vettel findet bei Aston Martin wieder seine Pace"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:54:42.000Z",
        "id": "1335643845476970498",
        "lang": "de",
        "text": "Ferrari during vettel's pitstops #WTF1 #F1 #SakhirGP https://t.co/WVUAESrmQn"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:52:11.000Z",
        "id": "1335643210241224706",
        "lang": "de",
        "text": "@Givrali90 @JN_Jones Stimmt Vettel zwei Pl\u00e4tze weiter vorne al noranal \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83e\udd23"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:52:05.000Z",
        "id": "1335643185796812801",
        "lang": "de",
        "text": "Formel 1 - Formel 1 Live-Ticker Bahrain: Russell f\u00fchrt den Sakhir GP anHeute findet in Bahrain der Sakhir GP der Formel 1 statt. Gibt es das bef\u00fcrchtete Chaos auf der kurzen Strecke? Kann Russell gewinnen? Alle Infos live. https://t.co/VKmypfvl9H"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:50:59.000Z",
        "id": "1335642910365265920",
        "lang": "de",
        "text": "Jack Russell zeigt einfach wieder mal, dass es nur auf das Auto und weniger auf den Fahrer ankommt. N\u00e4chstes Jahr dann nur noch SImulation bitte. So muss Vettel auch nicht f\u00fcr ein homosexuelles Team fahren #f1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:50:48.000Z",
        "id": "1335642863829479424",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn das so weitergeht wird Vettel nochmal \u00fcberrundet! #Formel1 https://t.co/tSy2qABuNq"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:50:33.000Z",
        "id": "1335642799702732808",
        "lang": "de",
        "text": "Schlechter Boxenstop bei Ferrari. Gottseidank ist das eine Seltenheit in dieser Saison, besonders bei Vettel. Ich mein, die w\u00fcrden ja bestimmt nie irgendwas absichtlich verkacken ... #SakhirGP #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:50:10.000Z",
        "id": "1335642703648989184",
        "lang": "de",
        "text": "@TrashTVista Jetzt noch ein #Vettel - Bolzen bitte \ud83d\ude07"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:50:08.000Z",
        "id": "1335642697177182213",
        "lang": "de",
        "text": "@MaiksF1Channel Vettel \ud83d\ude05\nNe Spa\u00df, sehe da gute Chancen bei Stroll, w\u00fcrde mich da auf jeden fall freuen f\u00fcr ihn. Aber sehe da tats\u00e4chlich auch gute Chancen f\u00fcr Perez."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:50:07.000Z",
        "id": "1335642692383100930",
        "lang": "de",
        "text": "Ferraris-Boxenstopp war mal wieder einsame Spitze, der arme Vettel #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:49:48.000Z",
        "id": "1335642611260985351",
        "lang": "de",
        "text": "\u201eKein guter Boxenstopp f\u00fcr Sebastian Vettel.\u201c Ein Satz, den @Sky_SaschaR in jedem Rennen zweimal bringen kann. Angstfrei. #SkyF1 #F1BAHRAIN"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:49:34.000Z",
        "id": "1335642551634845697",
        "lang": "de",
        "text": "@ernie1c wann hat Ferrari das letzte mal einen stop von Vettel NICHT vermasselt ?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:49:02.000Z",
        "id": "1335642420567040000",
        "lang": "de",
        "text": "Wenn man sich schon daran gew\u00f6hnt hat, da\u00df @ScuderiaFerrari die Boxenstopps von Sebastian Vettel grunds\u00e4tzlich verkackt... #SakhirGP https://t.co/FrZcuhuKUM"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:48:34.000Z",
        "id": "1335642300391755777",
        "lang": "de",
        "text": "#Formel1 Vettel nach 33 Runden \u00fcberrundet, Leclerc das neue Crash-Kid: Forza #Ferrari \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:48:33.000Z",
        "id": "1335642299364233220",
        "lang": "de",
        "text": "#SakhirGP vettel geh n\u00e4chstes jahr farrad fahren und gib dein cockpit an einen fahrer der es auch kann die grasjoan oder perrez."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:48:33.000Z",
        "id": "1335642297434771462",
        "lang": "de",
        "text": "4.5 Sekunden beim Vettel Boxenstopp....Ferrari sollte sich mal n Jahr F1 auszeit nehmen und mal nach jemanden suchen der mal GUTE Rennstrategien macht #Formula1 #SakhirGP  #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:48:24.000Z",
        "id": "1335642259170144257",
        "lang": "de",
        "text": "Ferrari hat auch einfach kein Bock mehr auf Vettel oder warum macht man so einen Boxenstop? #formel1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:48:12.000Z",
        "id": "1335642211644567555",
        "lang": "de",
        "text": "Ist das Absicht dass Ferrari Vettel jedes Wochenende 5 Sekunden in der Box h\u00e4lt? #F1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:48:07.000Z",
        "id": "1335642187963437056",
        "lang": "de",
        "text": "Das dritte mal in so kurzer Zeit, dass Ferrari den Stopp bei Vettel verkackt. Ob ihr uns verarschen wollt, hab ich gefragt @ScuderiaFerrari #F1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:48:06.000Z",
        "id": "1335642186097029121",
        "lang": "de",
        "text": "4,5 Sekunden f\u00fcr Vettel......\n\n#SakhirGP https://t.co/gDipmCMSbk"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:48:01.000Z",
        "id": "1335642162126589953",
        "lang": "de",
        "text": "Vettel nach Boxenstopp jetzt mit harten Gummis. Ein-Stop-Strategie? Oh what? Das w\u00fcrde ich mal bezweifeln... #informel1 #formula1 #f1 #SakhirGP #bahrain"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:47:50.000Z",
        "id": "1335642118610620417",
        "lang": "de",
        "text": "Vettel tut mir einfach nur leid #SakhirGP https://t.co/wA02AmiAaD"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:47:40.000Z",
        "id": "1335642076088856578",
        "lang": "de",
        "text": "Welch eine \u00dcberraschung...\nFerrari vermasselt den Boxenstopp von Vettel...\n\n#SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:47:37.000Z",
        "id": "1335642061165441028",
        "lang": "de",
        "text": "#formel1  glaube Vettel ist alles egal \ud83d\ude44"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:47:35.000Z",
        "id": "1335642055587078151",
        "lang": "de",
        "text": "#Ferrari verkackt mal wieder den #Boxenstop bei #Vettel\nMal was ganz neues...\n\n#F1 #BahrainGP #ShakhirGP #Formular1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:47:30.000Z",
        "id": "1335642032132550656",
        "lang": "de",
        "text": "Und der Boxenstopp bei Vettel wieder verkackt\ud83d\ude10\n\n#Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:47:19.000Z",
        "id": "1335641988134297603",
        "lang": "de",
        "text": "Alter, kann Ferrari mal NICHT einen Stopp von Vettel versauen? #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:47:10.000Z",
        "id": "1335641951719350276",
        "lang": "de",
        "text": "Sono le 18:47. TT Perez, Verstappen, Vettel, Bottas, Russell, #TOTARS e #veronacagliari."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:45:56.000Z",
        "id": "1335641639788933121",
        "lang": "de",
        "text": "@Hallaschka_HH @bini_adamczak Bei Aldi-Nord hatten sie in der vergangenen Woche eine \u00e4hnliche oder sogar identische Strecke mit den Formel 1 Boliden von Hamilton und Vettel. White Supremacy zieht da nicht mehr. Vielleicht k\u00f6nnen wir ja noch toxische M\u00e4nnlichkeit ins Spiel bringen?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:45:47.000Z",
        "id": "1335641601658531842",
        "lang": "de",
        "text": "@mig_m Ich kenn da glaub ich keinen ausser dem Vettel und dem Raikkonen. \ud83d\ude01"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:45:36.000Z",
        "id": "1335641554946551808",
        "lang": "de",
        "text": "Vielleicht ist Bottas auch einfach nur ein extrem schlechter Fahrer in einem extrem guten Auto? Also quasi das Gegenteil von Vettel. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:38:32.000Z",
        "id": "1335639775055912961",
        "lang": "de",
        "text": "Wer h\u00e4tte vor Saisonbeginn damit gerechnet dass George Russell die Saison punktem\u00e4\u00dfig vor Vettel beendet?"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:36:56.000Z",
        "id": "1335639374797680640",
        "lang": "de",
        "text": "#Vettel ist bestimmt happy dass bald Feierabend bei Ferrari ist #sakhirgp"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:36:21.000Z",
        "id": "1335639226466111489",
        "lang": "de",
        "text": "Perz vorbei an Albon, Vettel jetzt 11."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:35:58.000Z",
        "id": "1335639129531572225",
        "lang": "de",
        "text": "Hat Sebastian #Vettel eigentlich eine Frau oder einen Mann? Frage wegen seines neuen Autos #f1 #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:35:32.000Z",
        "id": "1335639022727729152",
        "lang": "de",
        "text": "@STeckenbrock @diamantencop77 Ein Sieg von #vettel ist Dich genauso wahrscheinlich \ud83d\ude02"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:34:28.000Z",
        "id": "1335638753210224643",
        "lang": "de",
        "text": "Sagt mal jemand #Vettel das er das Auto abbestellen kann? Das wird doch wieder nichts heute mit ihn! #ShakirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:33:25.000Z",
        "id": "1335638488247644171",
        "lang": "de",
        "text": "Lasst doch Vettel mit einem Fahrrad fahren. Dann hat er wenigstens eine Chance. #SakhirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:33:19.000Z",
        "id": "1335638465501913095",
        "lang": "de",
        "text": "Mercedes funkt Bottas \"Ziel +9\" - bedeutet, seine Reifen halten besser als erwartet. Wohl auch wg. SC! Wird das ein 1 -Stop? Er uns Russel sind mit Vettel, Ocon, Giovinazzi, Aitken und R\u00e4ikk\u00f6nen als einzige auf mediums gestartet. Perez startete auf soft, hat jetzt medium."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:33:15.000Z",
        "id": "1335638447596433416",
        "lang": "de",
        "text": "Vettel auf P12. Lachen oder weinen? #informel1 #formula1 #f1 #SakhirGP #bahrain"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:32:15.000Z",
        "id": "1335638194327580674",
        "lang": "de",
        "text": "@ScuderiaFerrari Gr\u00f6\u00dfte Schei\u00df Ferrari.\nLeclerc ist selber schuldig.\nVettel f\u00e4hrt sehr gut, aber Ferrari SF1000 einfach zu schwach Motor."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:31:26.000Z",
        "id": "1335637989024784384",
        "lang": "de",
        "text": "@fuchs_domi Ja, aber come on. Zwei Autos so abzur\u00e4umen, sowas hat er doch in Spielberg mit Vettel auch schon gemacht."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:29:38.000Z",
        "id": "1335637537042345984",
        "lang": "de",
        "text": "@munich_bazi Vielleicht gewinnt ja #Vettel noch. #F1RTL #ShakirGP \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude4a https://t.co/BWibX11yXB"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:29:19.000Z",
        "id": "1335637458088828929",
        "lang": "de",
        "text": "Bottas Vettel und Albon, Fahrer die keiner braucht  #formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:28:31.000Z",
        "id": "1335637255495569408",
        "lang": "de",
        "text": "@Markus_1896 Das war nicht mal was gegen\u00fcber Vettel, ich meine nur dass Ferrari trotzdem Vettel sabotieren wird"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:28:24.000Z",
        "id": "1335637226068250628",
        "lang": "de",
        "text": "Sorry, aber LeClaire ist einfach ein Dummkopf. 1:1 wie letztes Wochenende mit Vettel und er hat nichts daraus gelernt \ud83d\ude44 #ShakirGP"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:28:00.000Z",
        "id": "1335637125476343810",
        "lang": "de",
        "text": "@Engineer623 @JayPietsmiet Vettel hatte die Moves schon letzte Woche und in \u00d6sterreich angesprochen, Leclerc macht die immer wieder und jofft das der andere Platz macht, Vettel hat letzte Woche und einmal in \u00d6sterreich Platz gemacht. Perez und in dem zweiten \u00d6sterreich Rennen hat Vettel es drauf ankommen"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:27:50.000Z",
        "id": "1335637083914969091",
        "lang": "de",
        "text": "@marcelkiefer_ 3. Auto, dass er in der 1. Runde raushaut (ohne Perez) und 4. selbstverschuldeter Ausfall.. Aber wehe, Vettel macht das :D"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:26:36.000Z",
        "id": "1335636774425681926",
        "lang": "de",
        "text": "Albon vorbei an Vettel auf P10"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:26:33.000Z",
        "id": "1335636763105234947",
        "lang": "de",
        "text": "@jskeletti das is ja auch was vettel letzte woche schon so massiv angekreidet hatte."
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:26:30.000Z",
        "id": "1335636750312599552",
        "lang": "de",
        "text": "RT @Markus_1896: Die Eselei von Leclerc hat einen Vorteil: Ferrari ist jetzt gezwungen Vettel voll zu unterst\u00fctzen. \n\n#F12020 #formel1 #GPB\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:26:24.000Z",
        "id": "1335636723766882307",
        "lang": "de",
        "text": "@Andi_Knight47 Und ich dachte Vettel ist immer schuld... Hmm"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:25:58.000Z",
        "id": "1335636614752718850",
        "lang": "de",
        "text": "RT @JonasTh31: Und das passiert wenn Vettel mal nicht abbremst, sondern da mal ein anderer das nicht tut. #Formel1"
    },
    {
        "created_at": "2020-12-06T17:25:55.000Z",
        "id": "1335636599992967168",
        "lang": "de",
        "text": "@TheReal1ffs Und das passiert wenn man keinen Platz macht wie Vettel"
    }
]